{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Limfjordslandet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531268700",
            "stop" : "1531270800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \"Sommer i Limfjordslandet\" bes\u00f8ger dk4's Katrine Orleman Thrane de fire vestjyske byer Struer, Holstebro, Lemvig og Skive for at finde ud af, hvad man kan opleve, hvis man v\u00e6lger at holde sin ferie i Limfjordslandet. Det bliver en begivenhedsrig tur, hvor Katrine bl.a. deltager i krabbev\u00e6ddel\u00f8b, bes\u00f8ger Hjerl Hede og f\u00e5r sig en tur p\u00e5 en gammeldags v\u00e6ltepeter. Frokosten bliver indtaget p\u00e5 Sevel Kro, hvor krofatter Hans Kurt byder p\u00e5 stedets specialitet \u00f8lben og fort\u00e6ller en masse historier fra gamle dage. Herefter udstyres Katrine sammen med en flok b\u00f8rn med waders og fiskenet, n\u00e5r hun bes\u00f8ger Limfjordsmuseets aktivitet \"Under Overfladen\". Her skal der fanges krabber og rejer, som efterf\u00f8lgende skal tilberedes til suppe og l\u00e6kre snacks. Turen g\u00e5r ogs\u00e5 forbi nogle af egnens bedst beliggende campingpladser, og til sidst f\u00e5r Katrine surfundervisning og kommer op at st\u00e5 p\u00e5 et surfbr\u00e6t for allerf\u00f8rste gang."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ferietid og fritid er l\u00e6setid. Endelig tid til fordybelse, lystl\u00e6sning eller letl\u00e6sning. Men hvad skal man l\u00e6se? Hvilke b\u00f8ger skal feriekufferten pakkes med? Hvilken bog er der endelig tid til at fordybe sig i - og hvad vil man selv anbefale andre til l\u00e6sning i ferien? S\u00e5dan lyder rammen for programserien \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\", der b\u00e5de pr\u00e6senter en nyere udgivelse samt forfatteren, der er g\u00e6st i studiet, men som ogs\u00e5 anbefaler klassikere og andre \u00e6ldre og nyere udgivelser, man bare skal have l\u00e6st p\u00e5 et eller andet tidspunkt. Anbefalingerne foretages af den forfatter, der er g\u00e6st i studiet, men ogs\u00e5 af de to v\u00e6rter Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen. G\u00e6st i dette program er kritiker, litterat og forfatter Tonny Vorm, der har skrevet en bog om maratonl\u00f8bets historie. Tonny Vorm er en af de bedste her i landet til at fange det s\u00e6rlige ved sport og til at formidle det. Han har tidligere skrevet om fodbold og cykling, og nu har han kastet sig over l\u00f8b med bogen \"Sidste tog til Boston\". Hvorfor den titel og hvorfor en bog om at l\u00f8be, og hvorfor er der s\u00e5 mange, der l\u00f8ber maraton, selvom man efter sigende f\u00f8ler det, som om man er ved at d\u00f8 lige efter l\u00f8bet? Det giver programmet i h\u00f8j grad svar p\u00e5. Tonny Vorm interviewes f\u00f8rst om \"Sidste tog til Boston\", inden man g\u00e5r i gang med anbefalingerne. Programmet produceres i samarbejde med Storyhouse og Gyldendal."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Tonny Vorm"
            },
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531270800",
            "stop" : "1531272600",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sommerferien er over os og det betyder ogs\u00e5 at utrolig mange dansker er p\u00e5 campingferie. Det er vi ogs\u00e5 i dette afsnit af Campingmagasinet, hvor Anne-Vibeke tager os med p\u00e5 tur. I programmet kan du se f\u00f8lgende indslag: Hvor tager danskerne hen i \u00e5r? Er det Danmark eller udlandet, der tr\u00e6kker? Myg - ja de elsker ogs\u00e5 sommer, men hvordan holder vi dem v\u00e6k? Anne-Vibeke tager dig med til Rovinj p\u00e5 Istrien, en tur op i h\u00f8jderne i \u00d8strigs smukke bjerge ved Nassfeld, Hermagor og ikke mindst en tur til Sams\u00f8. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 den sk\u00f8nne DCU campingplads i N\u00e6rum og ser p\u00e5 nye tendenser inden for Glamping, som er en blanding af Glamour\u00f8s og Camping - alts\u00e5 luksuscamping. Sidst, men ikke mindst ser vi p\u00e5 det nye Wecamp Galaxy fortelt, autocamperen Knaus Sun i 700 leg, campingvognen B\u00fcrstner Premio 530 TK og Renault Megane, som campingtr\u00e6kker. Se ogs\u00e5 www.Campingmagasinet.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Juli"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531272600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Campingmagasinet"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531274400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som: Unravel Two, The Banner Saga 1 og 2, Battle Chasers: Nightwar, Dragon's Crown Pro, Agony Moonlighter, News, Sushi Striker: The Way of Sushido."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531274400",
            "stop" : "1531276200",
            "date" : "2010"
         },
         {
            "stop" : "1531278000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 Thorvaldsens Museum og i Nikolaj Kunsthal"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531276200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Bag kulisserne i Historie & Kunst - K\u00f8benhavn"
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Kommune har nyorganiseret fire kulturinstitutioner i enheden \"Historie og Kunst\". Vi s\u00e6tter i f\u00f8rste omgang fokus p\u00e5 kunsten og bes\u00f8ger Thorvaldsens Museum og Nicolaj Kunsthal. Vi fort\u00e6ller historien om Bertel Thorvaldsen, der opn\u00e5ede verdensber\u00f8mmelse i sin samtid og som donerede sine mange gipsafst\u00f8bninger til sin f\u00f8deby K\u00f8benhavn, der kvitterede ved at \u00e5bne Danmarks f\u00f8rste museum med Thorvaldsens kunst i 1848. F\u00e5 hundrede meter fra museet ligger Nicolaj Kirke. Skiftende udstillinger med moderne kunst fylder det gamle kirkerum med nyt liv, som kontrast til det gamle murv\u00e6rk og til Thorvaldsens \u00e6ldre kunst p\u00e5 den anden side af Slotsholmskanalen. Tilrettel\u00e6ggelse: Claus Hagen Petersen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531279200",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531278000",
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 heden om for\u00e5ret"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 6 afsnit af \"Biodiversitet\" tager vi, sammen med nogle af landet f\u00f8rende forskere og biologer, p\u00e5 opdagelser i den danske natur, hvor vi ser p\u00e5 forskellige naturtyper og ser n\u00e6rmere p\u00e5 biodiversitet, hvilken betydning det har for os, og hvad der skal g\u00f8res for at stoppe den drastiske tilbagegang af biodiversiteten. Denne gang er vi p\u00e5 heden i begyndelsen af maj, s\u00e5 der er ikke s\u00e5 mange dyr eller planter endnu. Morten DD, der er k\u00e5ret som Danmarks bedste naturvejleder, forklarer, s\u00e5 alle kan v\u00e6re med."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531281300",
            "start" : "1531279200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Alletiders \u00f8l"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Historiske \u00f8l"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"50 \u00f8l du skal smage f\u00f8r du d\u00f8r\" har \u00f8leksperten Carsten Berthelsen for en stund forladt den hyggelige bj\u00e6lkehytte med den lune pejs. I stedet for er han i to s\u00e6rudgaver af programserien taget til Nationalmuseet i K\u00f8benhavn for at se n\u00e6rmere p\u00e5 - men ogs\u00e5 smage \"Alle tiders \u00f8l\". Nationalmuseet har nemlig i samarbejde med Bryggeriet Skands skabt fire historiske \u00f8l, som man kunne t\u00e6nke sig, at vores form\u00f8dre og -f\u00e6dre ville finde behag i. I det f\u00f8rste program smager Carsten Berthelsen sammen med museumsinspekt\u00f8rerne Peter Steen Henriksen og Flemming Kaul samt Skands' brygmester Kennet Hansen Egtvedpigens Bryg (5,5 %) og Juellingekvindens bryg (6,5 %). Det er to frugt\u00f8l, der er inspireret af det bundfald, som man har fundet i to krukker, der blev gravsat sammen med kvinderne fra Oldtiden. Hvordan det smager, ja, det bliver man ogs\u00e5 klogere p\u00e5, for programmet slutter med et mindre smagepanels bed\u00f8mmelse. I det andet program handler det om \u00f8l fra Vikingetiden og Middelalderen."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531281300",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Maja Lisa Engelhardt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531283100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan v\u00e6lger man som billedkunstner den helt rigtige blandt alle de gr\u00f8nne nuancer i verden? Hvordan st\u00e5r man foran sit l\u00e6rred og s\u00e6tter det allerf\u00f8rste penselstr\u00f8g? Og hvordan kan ens tro v\u00e6re med til at inspirere \u00e9n til at male? Det kan billedkunstneren Maja Lisa Engelhardt fort\u00e6lle om. Hun er en af Danmarks mest internationalt profilerede malere. Hendes billeder kan virke abstrakte, men mange af dem har ogs\u00e5 karakter af landskaber - inspireret af hendes egen opv\u00e6kst ved Sejer\u00f8bugten nord for Kalundborg. Og s\u00e5 har hun specialiseret sig i at skabe glasmosaikker og udsmykning til 20 kirker rundt om i Danmark. Maja Lisa Engelhardt bor sammen med sin mand, billedhuggeren Peter Brandes, i Asger Jorns gamle atelier uden for Paris. Men i denne udgave af 'Kunstnerm\u00f8det' er hun g\u00e6st i studiet hos Anne Middelboe Christensen og dk4."
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531285200",
            "start" : "1531283100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "B\u00f8rnef\u00f8dselsdag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8dselsdagen er \u00e5rets h\u00f8jdepunkt for de fleste b\u00f8rn - og vi for\u00e6ldre vil g\u00f8re, hvad vi kan for at indfri barnets forventninger. Men hvad skal der til for at g\u00f8re dagen til noget s\u00e6rligt? Det beh\u00f8ver ikke v\u00e6re s\u00e5 kompliceret og i dk4's nye programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord, der er selv en prinsesse v\u00e6rdig. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. I dagens anledning skifter Lars Jon det klassiske bord ud med r\u00e5 paller placeret i gr\u00e6sset - og i b\u00f8rneh\u00f8jde. S\u00e5 er der nemlig plads til fri leg. Som pynt viser han, hvordan man kan kreere den smukkeste blomsterlagkage, fine blomster-cupcakes - og tilh\u00f8rende blomsterkroner til de sm\u00e5 prinsesser. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk Mor-panelet i program 6 best\u00e5r af: Maria Lykke Hansen, konsulent - Trine Brogaard, p\u00e6dagog - Esra Pedersen, projektleder."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531285200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531288500"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kostr\u00e5d om"
            },
            "start" : "1531288500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531288800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Drik vand"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531288800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531290600",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet har v\u00e6ret ved Stege Nor for at fiske gedder. Guide for M\u00f8nb\u00e5dene, Nick Noedahl Wallem, guider Mads rundt en dag i noret, der er kendt for sine mange gedder. Det er for\u00e5rets f\u00f8rste rigtige solskinsdag og med den manglende vind, g\u00f8r det fiskeriet utroligt vanskeligt for de to."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Brakvandsgedder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Ny j\u00e6ger i Afrika"
            },
            "start" : "1531290600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531292400"
         },
         {
            "start" : "1531292400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Niels Olsen"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531294200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Engang spillede han med i \"Hamlet\" og \"Genboerne\". Han tog en bifagseksamen i musikvidenskab og kom p\u00e5 AGFs f\u00f8rstehold i h\u00e5ndbold som 18-\u00e5rig. I dag lever han af musicals, farcer og revy. Han kan v\u00e6re den mest sexede fyr det ene \u00f8jeblik og den grimmeste mand i kongeriget det n\u00e6ste. Han er sit eget firma, er gift med en instrukt\u00f8r og elsker at synge uartige ord p\u00e5 en scene sammen med tre andre musikalske m\u00e6nd i deres bedste alder. Og han skriver ogs\u00e5 begavede revytekster, s\u00e5 de f\u00e6rreste kan hamle op med ham. Skuespilleren Niels Olsen er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531296000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "start" : "1531294200",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531297800",
            "new" : null,
            "start" : "1531296000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00f8ren Gosvig Olesen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Citat: \"Kjerlighedens skjulte Liv er i det Inderste, uudgrundeligt, og da igjen i et uudgrundeligt Sammenh\u00e6ng med hele Tilv\u00e6relsen. Som den stille S\u00f8e grunder dybt i de skjulte Kildev\u00e6ld, hvilke intet \u00d8ie saae, saaledes grunder et Menneskes Kjerlighed endnu dybere, i Guds Kjerlighed\". For S\u00f8ren Kierkegaard at se er der kun \u00e9n k\u00e6rlighed. Han taler poetisk om, at denne ene k\u00e6rlighed som en grundl\u00e6ggende, dobbeltrettet trang er nedlagt i ethvert menneske af Gud. Denne ene k\u00e6rlighedstrang ytrer sig som en trang til at elske og til at blive elsket. K\u00e6rligheden er et overskud, noget man har for meget af og derfor tr\u00e6nger til at give ud. Men den er ogs\u00e5 en l\u00e6ngsel, noget man savner og godt selv vil modtage. Den ene k\u00e6rlighed antager forskellige skikkelser afh\u00e6ngig af m\u00e5den, man elsker p\u00e5 og bliver fx til forelskelse, for\u00e6ldrek\u00e6rlighed, venskab eller n\u00e6stek\u00e6rlighed. Man hvad binder alle disse skikkelser sammen, og er der virkelig kun \u00e9n k\u00e6rlighed? K\u00e6rlighed er omdrejningspunktet for samtalen i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", hvori Pia S\u00f8ltoft har bes\u00f8g af universitetslektor S\u00f8ren Gosvig Olesen. \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Alice og Krumme i Hj\u00f8rring"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531297800",
            "stop" : "1531299600",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "start" : "1531299600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531301400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 S\u00f8nderborg slot, i et kontor ikke langt fra det t\u00e5rn, hvori kong Christian den 2. sad f\u00e6ngslet efter Det Stockholmske Blodbad, m\u00f8der Siegfried Matlok museumsinspekt\u00f8r og kulturhistoriker Inge Adriansen, der som 70-\u00e5rig st\u00e5r over for at afslutte sin 45-\u00e5rige karriere p\u00e5 S\u00f8nderborg slot og i S\u00f8nderjylland. Historiens \"Mutter Courage\" kalder Matlok museumsinspekt\u00f8r Inge Adriansen. Hvorfor erfarer vi blandt meget andet i programmet og samtalen med en af landets f\u00f8rende historikere og kendere af ikke mindst krigen i 1864."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Inge Adriansen"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af \"Mit liv med Danmark\" m\u00f8der man en vaske\u00e6gte prinsesse, nemlig prinsesse Eliabeth zu Ysenburg og B\u00fcdingen. Som barn n\u00f8d hun at v\u00e6re lige s\u00e5 normal som andre b\u00f8rn. I dag har hun stadig en fornem titel, men hun virker ogs\u00e5 som b\u00e5de rundviser og b\u00f8rnef\u00f8dselsdagsarrang\u00f8r. Prinsessen har ikke har f\u00e5et l\u00e6rt dansk, med som medlem af Lyksborg-familien er hun bevidst om sin tilknytning til Danmark og mener selv, at hun ville have g\u00e5et p\u00e5 dansk skole, hvis den havde eksisteret dengang. Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis tv-samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. De \u00f8vrige deltagere i programmerne er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidl. h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, vice-landdagspr\u00e6sident Rasmus Andresen, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining, Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg og viceministerpr\u00e6sident, milj\u00f8minister og landsformand for partiet De Gr\u00f8nne Robert Habeck."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531303200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "start" : "1531301400",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Kritiske stemmer s\u00e6tter fokus p\u00e5 EU's indflydelse p\u00e5 kommunerne. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns tager til Rudersdal kommune, for at tale med Lokallistens Axel Bredsdorff, om hvordan EU har p\u00e5virket beslutningerne i kommunen omkring milj\u00f8et. Han holder et v\u00e5gent \u00f8je med, hvad der laves af regler og love i EU p\u00e5 godt og ondt. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kommunernes Landsforening (KL) for at h\u00f8re om udviklingen imellem kommunerne og EU."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "EU, kommunerne og milj\u00f8et"
            },
            "start" : "1531303200",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kritiske stemmer"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531305000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En vandretur er en helt unik m\u00e5de at opleve et omr\u00e5de p\u00e5, fordi man kommer ned i tempo og t\u00e6t p\u00e5 naturen. Vi f\u00f8lger Kyst til Kyst Stien - en vandrerute tv\u00e6rs over Jylland fra Bl\u00e5vand i Vest til Vejle i \u00d8st, og her st\u00e5r oplevelserne n\u00e6rmest i k\u00f8. Det er en str\u00e6kning p\u00e5 ca. 130 km, som g\u00e5r langs med Varde-, Holme- og Vejle \u00c5. Vi kommer gennem \u00e5dale og bestiger h\u00f8jderygge, og undervejs snakker vi med folk, der ved en hel masse om det, vi skal opleve p\u00e5 turen. Vi h\u00f8rer om, hvordan id\u00e9en til stien startede, og vi m\u00f8der dem, der vedligeholder den. Vi stopper op ved fortidsminder, ser p\u00e5 livet under og over \u00e5en. S\u00e5 f\u00f8lg med p\u00e5 turen og lad dig inspirere til at tage vandrest\u00f8vlerne p\u00e5!"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531305000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kyst til Kyst Stien"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531306800"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "at g\u00f8re en forskel p\u00e5 Fan\u00f8 -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der findes mange ildsj\u00e6le i Danmark, men p\u00e5 Fan\u00f8 findes der en helt s\u00e6rlig en af slagsen. Kirsten Poulsen er formand for \u00c6ldre Sagen p\u00e5 Fan\u00f8 og er kvinden bag en r\u00e6kke tiltag, der g\u00f8r en k\u00e6mpe forskel for Fan\u00f8s beboere og bes\u00f8gende. M\u00f8d hende i et hyggeligt interview, hvor hun blandt andet fort\u00e6ller om, hvordan hun er i gang med at anl\u00e6gge en nyttehave for demente, og hvordan hun fik et dialysecenter til Fan\u00f8 - et center, der er med til at skaffe endnu flere turister til den natursk\u00f8nne \u00f8."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531308300",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kirsten Poulsen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531306800"
         },
         {
            "stop" : "1531310100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "EU mellem globalisering og nationalisme"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531308300",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Christian Jensen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter Murens fald var optimismen i Europa, ja i hele verden gr\u00e6nsel\u00f8s. Fremtiden med globalisering og verdensomsp\u00e6ndende muligheder tegnede lys og lovende. De liberale frihedsv\u00e6rdier havde sejret endegyldigt. Men s\u00e5 skete der noget - i Europa, i USA og i resten af verden. Nationalismen med afsk\u00e6rmning fra omverdenen, fokus p\u00e5 egne fordele frem for samarbejde og opblomstring af st\u00e6rkt nationalt orienterede partier blev mere og mere fremtr\u00e6dende i en r\u00e6kke lande i Europa og resten af verden. I programr\u00e6kken \"EU mellem globalisering og nationalisme\" ser Lukas A. Lausen sammen med en r\u00e6kke eksperter n\u00e6rmere p\u00e5 dette sp\u00e6ndingsfelt mellem globalisering og nationalisme. Hvordan tager det sig ud i et overordnet perspektiv, og hvordan kommer det til udtryk i forskellige europ\u00e6iske lande? Hvad kan vi forvente i de kommende \u00e5r? I denne udgave af programr\u00e6kken vurderer Politikens chefredakt\u00f8r Christian Jensen og Lukas A. Lausen sp\u00e6ndingsfeltet mellem globalisering med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 Danmark og betydningen af landet som lille \u00f8konomi i europ\u00e6isk og global sammenh\u00e6ng. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531310100",
            "stop" : "1531314000",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "\"Ark\u00e6ologien Rundt\" bes\u00f8ger vikingebyen Hedeby. Fundene er v\u00e6ltet op p\u00e5 omr\u00e5det, hvor Hedeby l\u00e5 som vikingetidens vigtigste handelsby mellem \u00e5r 808 og \u00e5r 1066. Under en udgravning st\u00f8dte ark\u00e6ologerne i p\u00e5sken p\u00e5 et smykkes\u00e6t i guld. Frantz Howitz har bes\u00f8gt Hedeby og omegn. Det er ikke sm\u00e5ting, der dukker op, n\u00e5r der gennem tiderne er blevet gravet ud p\u00e5 omr\u00e5det, hvor Hedeby engang l\u00e5 som vikingetidens vigtigste og st\u00f8rste handelsby. Det fugtige milj\u00f8 i det tidligere havnemilj\u00f8 giver perfekte bevarelsesbetingelser for organiske materialer som tr\u00e6. Det var her n\u00e6sten alle byens huse l\u00e5 placeret med en plankevej som hovedf\u00e6rdsels\u00e5re parallelt med fjorden Slien. Udgravninger i 1930\u00b4erne og igen i 60\u00b4erne og 70\u00b4erne afsl\u00f8rede s\u00e5 mange bygningsfaser og s\u00e5 meget tr\u00e6, at man i dag ved pr\u00e6cist, hvordan et hus s\u00e5 ud i Hedeby. Ogs\u00e5 byens tre brygger fandt man fundamenterne til. Her lagde de store vikingeskibe til for at lodse alle deres varer. Mange v\u00e6rdigenstande blev tabt i det plumrede vand under forl\u00f8bet. Perler, m\u00f8nter, sv\u00e6rd, dragtn\u00e5le og ikke mindst Nordens \u00e6ldst eksisterende kirkeklokke endte i vandet for f\u00f8rst af blive fundet af ark\u00e6ologer ca. 1000 \u00e5r efter. Nu graves der igen. Denne gang p\u00e5 et udgravningsfelt inde p\u00e5 t\u00f8rt land, hvor der b\u00e5de har v\u00e6ret bebyggelser og gravpladser. Her er ark\u00e6ologerne st\u00f8dt p\u00e5 en r\u00e6kke grave fra overgangen mellem hedenskab og kristendom. Alle grave er \u00f8st-vest vendte som kristne grave, men der er gravgaver s\u00e5som sk\u00e5lfibulaer og perler efter hedensk skik. I \u00e9n af gravene fandt man p\u00e5skel\u00f8rdag i \u00e5r et sandt \"p\u00e5ske\u00e6g\" nemlig guldperler og to h\u00e6ngesmykker med indfattede bjergkrystal og ametyst. Allerede under en udgravning i 1939 havde tyske ark\u00e6ologer fundet et guldh\u00e6ngesmykke i samme grav. Her mangler smykkestenen imidlertid. - Desv\u00e6rre m\u00e5tte udgravningen lukkes ned 1. september 1939 pga. krigen, og f\u00f8rst her i 2017 er resten af smykkes\u00e6ttet fundet. N\u00e5r man sammenligner de nyfundne h\u00e6ngesmykker fra Hedeby med tilsvarende smykker fundet ved F\u00e6sted mellem Vejen og Ribe sidste \u00e5r (2016), ser man tydeligt store ligheder. Der er ingen tvivl om, at store dele af \"F\u00e6sted-skatten\" stammer fra Hedeby. \"Det er i hvert tilf\u00e6lde noget, vi skal tale med vore danske kolleger om\", fort\u00e6ller udgravningsleder Sven Kalmring til Frantz Howitz. Omkring \u00e5r 950 lod kongen opf\u00f8re en h\u00f8j vold omkring Hedeby. Den ses i dag tydeligt i landskabet, ligesom man ser, hvordan Dannevirke er t\u00e6t knyttet til byen. Udover Dannevirke er der et forsvarsv\u00e6rk anlagt syd for Hedeby nemlig Kovirkevolden. Denne vold markerer gr\u00e6nsen mod syd og g\u00f8r Hedeby til en dansk by, men ogs\u00e5 omr\u00e5dets fire runesten angiver gr\u00e6nsen mod syd. Det er Svan Kalmring, der viser dk4\u00b4s Frantz Howitz rundt i Hedeby og omegn. Store dele af historien foreg\u00e5r nemlig uden for volden. Det g\u00e6lder bl.a. den s\u00e5kaldte Skardesten, der fort\u00e6ller om Svend og hirdsmanden Skarde, der drog med ham vestp\u00e5 (til England) og d\u00f8de i Hedeby. Denne runesten er med andre ord sat af kong Svend Tvesk\u00e6g og er ikke blot en mindesten, men en gr\u00e6nsemarkering. Syd for \"Skardestenen\" findes der ingen runesten overhovedet. Frem til p\u00e5sken 2018 er Hedebys museum lukket ned pga. ombygning. Imens er det s\u00e5 heldigt, at mange af de overd\u00e5dige genstande er udstillet i Danmarks Borgcenter i Vordingborg. Her kan de opleves \u00e5ret ud. I Vordingborg m\u00f8der Frantz Howitz museumsinspekt\u00f8r Nanna Holm Gade foran en montre med vel nok det mest overd\u00e5dige smykkes\u00e6t, der er fundet ved Hedeby. \u00c9t stort fund mangler dog indtil nu i udstillingen nemlig alle genstandene fra den b\u00e5dkammergrav, der blev fundet syd for Hedebyvolden i 1908. Her fandt man tre gravl\u00e6ggelser i et kammer under et skib, men den fornemste l\u00e5 for sig selv. Teorien er, at det er Harald Klak, der ligger stedt til hvile som den fornemste i b\u00e5dkammergraven. Det er der flere indicier, der peger p\u00e5. Bl.a. hans sv\u00e6rd. For at vinde sig det danske omr\u00e5de allierede Harald Klak sig med den frankiske kejser Ludvig den Fromme og m\u00e5tte til geng\u00e6ld lade sig d\u00f8be. I d\u00e5bsgave ved man, at han modtog adskillige rige genstande bl.a. et sv\u00e6rd. Det flotte frankisk inspirerede sv\u00e6rd, med de mange kristne symboler, man fandt ved den gravlagte i b\u00e5dkammergraven, kan v\u00e6re en s\u00e5dan d\u00e5bsgave til Harald Klak. Harald Klak var st\u00e6rkt forbunden med netop Hedeby, og det var da ogs\u00e5 hertil han medbragte mission\u00e6ren Ansgar. Han fik i f\u00f8rste omgang ikke tilladelse til at lade en kirke opf\u00f8re ved Hedeby og m\u00e5tte tage til Birka i Sverige. F\u00f8rst flere \u00e5r senere blev Danmarks f\u00f8rste kirke opf\u00f8rt i netop Hedeby, men da var Harald Klak for l\u00e6ngst d\u00f8d. Fra den 1. juli kan bes\u00f8gende i Vordingborg opleve genstandene fra b\u00e5dkammergraven, der kommer fra en udstilling i Kiel for at blive udstillet p\u00e5 Danmarks Borgcenter, og det er lidt af en sensation. F\u00e5 historien om Hedeby fortalt p\u00e5 lidt over en time i \"Ark\u00e6ologien Rundt\". Det er danmarkshistorie!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hedeby"
            }
         },
         {
            "start" : "1531314000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531316100",
            "desc" : {
               "da" : "Hornslet Kirke ligger p\u00e5 en lille h\u00f8j - p\u00e5 et sted, hvor man i \u00e5rtusinder har dyrket de h\u00f8jere magter. I kirken kan man se en scene fra legenden om ridderne af det runde bord, og en n\u00e6rmest tegneserieagtig altertavle fra middelalderen. Og s\u00e5 er kirken ellers i et virvar af stilarter fyldt op af gravminder over familien Rosenkrantz fra det n\u00e6rliggende Rosenholm slot. Medvirkende: Carsten Tranberg-Krab, sognepr\u00e6st, Lene Hauge, sognepr\u00e6st. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Hornslet Kirke"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nord for K\u00f8benhavn ligger Frilandsmuseet, hvor de bes\u00f8gende kan opleve hvordan Danmark har set ud i forskellige tidsperioder. Alt fra gamle fiskerhuse fra Vestjylland til g\u00e5rde fra Bornholm er blevet genopf\u00f8rt, pr\u00e6cis som de stod engang. Kom med dk4 p\u00e5 bes\u00f8g og fang et glimt af stemningen fra Frilandsmuseet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Postkort fra Frilandsmuseet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531316100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531316700",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Makeup-skolen"
            },
            "start" : "1531316700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531317600",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Her skal det handle om eyeliner, som bliver k\u00e6mpe stort i 2018. Eyelineren kan ligge diskret langs vippekanten, men ogs\u00e5 transformere sig til den markante 50\u00b4er markering. F\u00e5 de gode tips af Kenneth Adelhardt i \"Makeup-skolen: 50'er tricks\". Kenneth Adelhardt form\u00e5r at \"se\" og underbygge kvinders sk\u00f8nhed. Efter mere end 20 \u00e5r i sk\u00f8nhedsbranchen kender han alle tricks og smutveje til et godt udseende. Ikke kun den slags udsende man ser i ugebladene, selvom det kan han sagtens - n\u00e6 han kan underbygge den sk\u00f8nhed, som alle b\u00e6rer, han kan understrege de fortrin, man har. Kenneth er uddannet i Milano, Paris og Amsterdam, han blev headhuntet af Dior og styrer nemt photo shots, shows og alt det andet high fashion. Noget andet han elsker er at undervise og, hvis man er heldig, kan man m\u00f8de ham rundt om i landet i butikker og ved events. For det er via undervisningen, at man virkelig kan g\u00f8re en forskel for folk. For ham er hemmeligheden ved en god makeup teknikkerne, og heldigvis deler han gerne ud af sin viden. I dk4\u00b4s serie Makeup-skolen viser Kenneth Adelhardt forskellige teknikker til, hvordan du kan blive den bedste udgave af dig selv. Form\u00e5let er ikke, at du skal blive ekspert i de nyeste trends, men derimod at du skal f\u00e5 nogle teknikker, der giver dig mulighed for at understrege og underbygge din personlighed. Modellen hedder Andrea Smed, og nok er hun ung og smuk af natur, Kenneth Adelhardt understreger dog kraftigt, at teknikken er liges\u00e5 velegnet til en mere voksen hud, s\u00e5 hold jer ikke tilbage."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "50'er tricks"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531317600",
            "title" : {
               "da" : "Er Du Sunshine?"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531320900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Radio24syv, Aveny-T teatret og dk4 indg\u00e5r tv\u00e6rkulturelt samarbejde og pr\u00e6senterer nu det sagnomspundne Radio24syv-program; Er Du Sunshine? Ikke bare i radioen, men nu med et veloplagt publikum p\u00e5 tribunen i Aveny-T - og s\u00e5 endda ogs\u00e5 p\u00e5 tv. \"Er du Sunshine?\" er programmet for dig, som tr\u00e6nger til et mousserende, easy listening samtaleprogram, som kigger p\u00e5 tilv\u00e6relsen fra et konsekvent bagbords point of view. V\u00e6rten p\u00e5 \"Er du Sunshine?\", Mathias Helt, lover lytterne et program som: \"Vil f\u00e5 dig til at overveje, i hvilken ende du bedst kan lide at f\u00e5 taget din temperatur. Jeg h\u00e5ber, programmet vil give dig lyst til at tage alt t\u00f8jet af eller i det mindste give dig lysten til, at skifte til en florlet sommerkjole i glade farver, \u00e5bne en flaske svalende ros\u00e9, s\u00e6tte dig i en stol med spredte ben og s\u00e5 ellers bare suge til dig. Af vinen, programmet og ikke mindst livet,\" lyder det fra Mathias Helt. ... Og det kommer h\u00e9r!"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "live fra AVENY-T Del 1 -"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Radio24syv, Aveny-T teatret og dk4 indg\u00e5r tv\u00e6rkulturelt samarbejde og pr\u00e6senterer nu det sagnomspundne Radio24syv-program; Er Du Sunshine? Ikke bare i radioen, men nu med et veloplagt publikum p\u00e5 tribunen i Aveny-T - og s\u00e5 endda ogs\u00e5 p\u00e5 tv. \"Er du Sunshine?\" er programmet for dig, som tr\u00e6nger til et mousserende, easy listening samtaleprogram, som kigger p\u00e5 tilv\u00e6relsen fra et konsekvent bagbords point of view. V\u00e6rten p\u00e5 \"Er du Sunshine?\", Mathias Helt, lover lytterne et program som: \"Vil f\u00e5 dig til at overveje, i hvilken ende du bedst kan lide at f\u00e5 taget din temperatur. Jeg h\u00e5ber, programmet vil give dig lyst til at tage alt t\u00f8jet af eller i det mindste give dig lysten til, at skifte til en florlet sommerkjole i glade farver, \u00e5bne en flaske svalende ros\u00e9, s\u00e6tte dig i en stol med spredte ben og s\u00e5 ellers bare suge til dig. Af vinen, programmet og ikke mindst livet,\" lyder det fra Mathias Helt. ... Og det kommer h\u00e9r!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "live fra AVENY-T Del 2 -"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531320900",
            "title" : {
               "da" : "Er Du Sunshine?"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531324200"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531324200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Miss Confetti"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531324800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Indretning"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Lynstegt tun"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tifanie Haick og dk4 er taget til Aarhus for at smage p\u00e5 noget af gadens mad - alt fra dansk til latinamerikansk!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531325400",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gadens mad i Aarhus"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531324800"
         },
         {
            "start" : "1531325400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Modelteater i hjertet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531328100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Da Martin Spang Olsen var 9 \u00e5r m\u00f8dte han ganske uforvarende det lille, store teater, nemlig modelteatret. Det eneste teater, hvor man kan v\u00e6re alt fra teaterdirekt\u00f8r til skuespiller, instrukt\u00f8r, lyd- og lysmand, scenograf, ingeni\u00f8r, dukkef\u00f8rer og komponist. Lige siden har Spang Olsen - bag sine mange andre g\u00f8rem\u00e5l - v\u00e6ret lidenskabeligt optaget af dette stykke dansk kulturarv, der for mange af dansk kulturs fremtr\u00e6dende personligheder har udgjort det f\u00f8rste m\u00f8de med magien i scenekunsten og teatrets verden. Modelteater er Danmarks \u00e6ldste hobby, og det var s\u00e6rdeles udbredt indtil for f\u00e5 \u00e5rtier siden. Mange kendte kunstnere har f\u00e5et deres introduktion til kunst, dannelse og sanselighed gennem modelteateret. Alligevel er det n\u00e6sten glemt i dag. I udlandet anses Dansk modelteater for at v\u00e6re verdens smukkeste. Alligevel kender de f\u00e6rreste til det. For tre \u00e5r siden besluttede instrukt\u00f8ren Martin Spang Olsen at \u00e6ndre p\u00e5 dette, og derfor har han i selskab med sine to b\u00f8rn genoptaget barndommens passion for det lille teater - og rejsen bragte dem vidt omkring, b\u00e5de indvendig og udvendig. Denne rejse kan man nu f\u00e5 indblik i gennem filmen \"Modelteater i hjertet\", der er den f\u00f8rste danske dokumentarfilm om modelteater, og samtidig er det en film om rejsen mod familiesammenhold og sanselighed i en digital tidsalder. \"Modelteater i hjertet\" er produceret af Copenhagen Film Company/Kort & Dok i samarbejde med dk4 og med st\u00f8tte fra Public Service Puljen."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531328100",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531329900"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "La' det gro"
            },
            "start" : "1531329900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531332000",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "I dk4's havemagasin \"La' det gro\", tager programv\u00e6rterne Peter Martinussen og Bjarne Andersen seerne med ud i sensommerhaven. Med udgangspunkt i to nabohaver i Nordsj\u00e6lland viser de, hvordan man l\u00e6gger for\u00e5rsl\u00f8g, klipper en stor eneb\u00e6rbusk - og planter et nyt, sp\u00e6ndende staudebed. De to v\u00e6rter er uddannede gartnere og har tilsammen 50 \u00e5rs haveerfaring at tr\u00e6kke p\u00e5 - og deres motivation til at medvirke i \"La' det gro\" er klar: \"Vi vil gerne viderebringe vores gl\u00e6de og entusiasme ved havelivet til alle jer hjemme i stuerne! Det at f\u00e5 planter til at vokse - til at skabe et fristed, hvor man rigtig kan hygge sig - er s\u00e5 livsbekr\u00e6ftende, at det burde v\u00e6re alle forundt\". - S\u00e5 se med p\u00e5 dk4 og f\u00e5 inspiration til sensommerens havearbejde. V\u00e6rter: Peter Martinussen og Bjarne Andersen: Peter Martinussen er 50 \u00e5r, og indehaver af et havecenter i H\u00f8sterk\u00f8b. Peter er uddannet planteskolegartner, har arbejdet med samt handlet med haveplanter i 29 \u00e5r og er nu 5. generationsgartner, s\u00e5 de gr\u00f8nne fingre ligger til familien. Han har udover sit arbejde en del fritidsinteresser som fx haven og naturen, jagt, \u00f8kologi, vin, madlavning og sin familie. Bjarne Andersen er 49 \u00e5r, og medindehaver af et havecenter i Kalundborg. Bjarne er uddannet planteskolegartner og har arbejdet med formering af krydderurter, buske, tr\u00e6er og stedsegr\u00f8nne i over 15 \u00e5r. Han har desuden arbejdet med handel af planteskoleplanter i 12 \u00e5r - og af fritidsinteresser st\u00e5r haven, naturen, fritidsfiskeri - og ikke mindst familien - i h\u00f8js\u00e6det. http://www.youtube.com/watch?v=TDHqRcDy4WY&feature=youtu.be"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sensommer i haven"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "desc" : {
               "da" : "dk4 sender direkte bingo hver onsdag aften kl. 20.00-21.00."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531335900",
            "date" : "2009",
            "title" : {
               "da" : "Super Bingo Onsdag"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531332000",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Pigen og trompeten var et stort hit, med daglig spilletid i radioen. Nu h\u00f8rer man den sj\u00e6ldent, men s\u00e5dan er det med meget musik. I Mariehaven beh\u00f8ver en sang ikke at v\u00e6re et hit, den m\u00e5 gerne v\u00e6re det, men som udgangspunkt er det musikken og det musikalske sammenspil, der er det vigtigste. Den musikalske leg, den gode kemi og et veloplagt publikum - her er det Mek Pek, Bente Kure og Leif Ernstsen samt Wenche Hartmann, der bes\u00f8ger det legesyge orkester i sommersang i Mariehaven. Medvirkende Mek Pek, Bente Kure og Leif Ernstsen, Wenche Hartmann samt orkesteret Neighbours & Friends."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sommersang i Mariehaven 2011"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531335900",
            "stop" : "1531338900",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531339500",
            "start" : "1531338900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Clover Club -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Cocktailbaren m\u00f8der du Jannick Gram, der tager dig med bag kulisserne og viser, hvad der r\u00f8rer sig i den danske og internationale cocktailkultur. Bliv kl\u00e6dt p\u00e5 til at selv at pr\u00f8ve kr\u00e6fter med gode cocktails og f\u00e5 en masse inspiration og viden, n\u00e5r du ser, hvordan nogle at de mest ikoniske og l\u00e6kre cocktails bliver pr\u00e6senteret. Udover det kan du m\u00f8de nogle af branchens allerdygtigste, som g\u00e6ster programmet undervejs. S\u00e5 sk\u00e5l - og velkommen i baren! Du finder opskrifterne p\u00e5 www.dk4.dk/opskrifter."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531339500",
            "stop" : "1531340700",
            "date" : "0000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Hallur Joensen & T. Rooster Band"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Countrymusikken har fundet sit publikum i Danmark, hvilket aff\u00f8dte at der, for f\u00f8rste gang i 20 \u00e5r, blev afholdt countryfestival i Aalborg Kongres & Kultur Center. dk4 var p\u00e5 pletten til de mange indend\u00f8rs-koncerter med popul\u00e6re og pladeaktuelle kunstnere fra b\u00e5de ind- og udland. Hallur Joensen er en f\u00e6r\u00f8sk countrysanger, guitarist og bassist, der p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne er mest kendt inden for country-genren. Her har han bl.a. modtaget Faroese Music Awards i 2014 som \u00e5rets mandlige sanger i pop/rock kategorien, der ogs\u00e5 omfatter country. I mange \u00e5r har han turneret med sin musik, og her er han s\u00e5 med T. Rooster Band og de mange popul\u00e6re hits, som han er kendt for - bl.a. \"Smile\" og \"Chrystal Chandeliers\". Rigtig god forn\u00f8jelse p\u00e5 dk4!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531344300",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Countryfestival fra Aalborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531340700"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531344300",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531348200",
            "desc" : {
               "da" : "Det Arabiske For\u00e5r vendte op og ned p\u00e5 staterne i Mellem\u00f8sten og Nordafrika. Diktatorer som Libyens Gaddafi, Tunesiens Ben Ali blev v\u00e6ltet. Men i Egypten er en ny st\u00e6rk mand pr\u00e6sident, og i Syrien er der borgerkrig. Vi har ogs\u00e5 m\u00e6rket konsekvenserne af det arabiske for\u00e5r i Danmark og Europa med flygtninge over Middelhavet og angreb beg\u00e5et af terrororganisationen ISIL i Europas hovedst\u00e6der. I denne udgave af \"Uffe og Mogens om verden\" foretager Uffe Ellemann-Jensen, Mogens Lykketoft og Charlotte Flindt Pedersen en tour de force gennem Mellem\u00f8sten - og de to tidligere udenrigsministre kan bidrage med erfaringer fra personlige m\u00f8der med flere af landenes tidligere ledere. Programmet produceres i samarbejde med \"Det Udenrigspolitiske Selskab\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mellem\u00f8sten"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Brakvandsgedder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet har v\u00e6ret ved Stege Nor for at fiske gedder. Guide for M\u00f8nb\u00e5dene, Nick Noedahl Wallem, guider Mads rundt en dag i noret, der er kendt for sine mange gedder. Det er for\u00e5rets f\u00f8rste rigtige solskinsdag og med den manglende vind, g\u00f8r det fiskeriet utroligt vanskeligt for de to."
            },
            "stop" : "1531350000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531348200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531350000",
            "stop" : "1531351800",
            "date" : "2010",
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som: Unravel Two, The Banner Saga 1 og 2, Battle Chasers: Nightwar, Dragon's Crown Pro, Agony Moonlighter, News, Sushi Striker: The Way of Sushido."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531351800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Polens bjerge"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531353600",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit af \"P\u00e5 tur til\", tager vi dig med Riis Rejser p\u00e5 busrejse til den sydlige og sydvestlige del af Polen, til bjergk\u00e6derne Sudeterne og Tatra. P\u00e5 denne rejse bes\u00f8ger vi middelalderbyen Jelenia G\u00f3ra og borgen F\u00fcrstenstein, der med sine mere end 400 v\u00e6relser er et af Polens st\u00f8rste historiske bygningsv\u00e6rker. Vi skal ogs\u00e5 bes\u00f8ge stavkirken Vang, der i midten af 1800-tallet blev flyttet fra Norge til den nuv\u00e6rende placering i Karpacz, inden vi tager videre til landets h\u00f8jst beliggende by, skisportsbyen Zakopane, der ligger for foden af Tatra-bjergene. Med Zakopane som udgangspunkt udforsker vi Tatra-bjergene, b\u00e5de p\u00e5 den polske og den slovakiske side af gr\u00e6nsen. I den slovakiske del af Tatra-bjergene tager vi dig med til frilandsmuseet Prebyline, samt den ber\u00f8mte Frihedsgrotte i Demanovska-dalen. Denne rejse byder ogs\u00e5 p\u00e5 en t\u00f8mmerfl\u00e5desejlads langs den smukke Dunajec flod, og sidst, men ikke mindst, et bes\u00f8g i den gamle kongeby Krakow."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
