{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522542600",
            "subTitle" : {
               "da" : "Valdemar Slot"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "start" : "1522541400",
            "desc" : {
               "da" : "Inspireret af H. C. Andersens eventyr, Den Lille Havfrue, vil Ulrikke vise, hvordan man nemt og hurtigt kan lave en havfruedragt, som man kan bruge om sommeren p\u00e5 stranden, n\u00e5r der skal skiftes badet\u00f8j. Vibeke vil lave rispapirruller med rejer, som let kan pakkes i madkassen eller tages med p\u00e5 turen til stranden."
            },
            "title" : {
               "da" : "Til bords med s\u00f8strene Gercke"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522544700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "I programmet 'Kvindemuseet' kigger vi inden for i verdens f\u00f8rste kvindehistoriske museum, hvor vi f\u00f8lger historien gennem tiden. Vi f\u00e5r et indblik i tiden fra kampen for stemmeret til den moderne ligestillingsdebat i det 21. \u00e5rhundrede."
            },
            "start" : "1522542600",
            "title" : {
               "da" : "Kvindemuseet"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522546500",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Maja Lisa Engelhardt"
            },
            "start" : "1522544700",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan v\u00e6lger man som billedkunstner den helt rigtige blandt alle de gr\u00f8nne nuancer i verden? Hvordan st\u00e5r man foran sit l\u00e6rred og s\u00e6tter det allerf\u00f8rste penselstr\u00f8g? Og hvordan kan ens tro v\u00e6re med til at inspirere \u00e9n til at male? Det kan billedkunstneren Maja Lisa Engelhardt fort\u00e6lle om. Hun er en af Danmarks mest internationalt profilerede malere. Hendes billeder kan virke abstrakte, men mange af dem har ogs\u00e5 karakter af landskaber - inspireret af hendes egen opv\u00e6kst ved Sejer\u00f8bugten nord for Kalundborg. Og s\u00e5 har hun specialiseret sig i at skabe glasmosaikker og udsmykning til 20 kirker rundt om i Danmark. Maja Lisa Engelhardt bor sammen med sin mand, billedhuggeren Peter Brandes, i Asger Jorns gamle atelier uden for Paris. Men i denne udgave af 'Kunstnerm\u00f8det' er hun g\u00e6st i studiet hos Anne Middelboe Christensen og dk4."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522549200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kerteminde 2017"
            },
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Ark\u00e6ologien Rundt\" har bes\u00f8gt en af de helt sj\u00e6ldne udgravninger af en overpl\u00f8jet bronzealderh\u00f8j ved Kerteminde. At st\u00f8de p\u00e5 en indtil nu ukendt gravh\u00f8j fra den tidlige bronzealder er ikke hverdagskost. At h\u00f8jens centralgrav har indeholdt ikke kun \u00e9t, men hele to kremerede mennesker - den ene i en egekiste med sv\u00e6rd og guldb\u00f8jle - g\u00f8r ikke oplevelsen mindre sp\u00e6ndende, men der viste sig en overraskelse mere. Oldtidens mennesker har ikke afveget meget fra vores moderne tid, n\u00e5r det g\u00e6lder smukt placerede gravpladser for de afd\u00f8de. En overpl\u00f8jet gravh\u00f8j fra den yngre periode af bronzealderen (ca. 1.400 f.Kr.) bekr\u00e6fter indtrykket af oldtidsmenneskenes sans for naturm\u00e6ssig sk\u00f8nhed med udsigt ud over den maleriske Kerteminde Fjord. Her satte dk4\u00b4s Frantz Howitz museumsinspekt\u00f8r ved \u00d8stfyns Museer Malene Refshauge Beck st\u00e6vne for at f\u00f8lge \u00e9n af dette \u00e5rs absolut overraskende ark\u00e6ologiske udgravninger. Forhistorien er, at en detektorark\u00e6olog st\u00f8dte p\u00e5 metal en dag, han var i gang med at afs\u00f8ge en mark ca. 2 km. fra Ladby. Det viste sig, at han var st\u00f8dt p\u00e5 et helt sv\u00e6rd fra bronzealderen. Det satte gang i en ark\u00e6ologisk unders\u00f8gelse, der udviklede sig meget overraskende. Sv\u00e6rdet var en gravgave i en formuldet egekiste lagt oven p\u00e5 et fundament af sten. Da man unders\u00f8gte videre, st\u00f8dte ark\u00e6ologerne p\u00e5 resterne efter en cirkul\u00e6r kreds af randsten. Man havde fundet intet mindre end en nedpl\u00f8jet gravh\u00f8j med flere hemmeligheder. Da dk4\u00b4s Frantz Howitz bes\u00f8gte udgravningen, var der kun halvanden uge tilbage af udgravningsprocessen. P\u00e5 det tidspunkt var kernen af graven taget op i pr\u00e6parat og bragt til Nationalmuseets Bevaringsafdeling i Brede for at blive r\u00f8ntgenfotograferet og udgravet af erfarne konservatorer. Her m\u00f8dte han Nationalmuseets bronzealderekspert Flemming Kaul, der bes\u00e5 fundet for allerf\u00f8rste gang. Han var fuld af begejstring, for her oplevede han noget helt enest\u00e5ende. Den ca. 3.400 \u00e5r gamle grav repr\u00e6senterer en overgangstid mellem to gravskikke. N\u00e5r man ser p\u00e5 fx Egtved- eller Skrydstrup pigen, er de lagt hele i egekisten, men den gravlagte ved Kerteminde har v\u00e6ret kremeret. De br\u00e6ndte knogler har man sv\u00f8bt i kohud og lagt i kisten, hvorefter t\u00f8j, sv\u00e6rd samt en b\u00f8jlen\u00e5l i snoet guld og bronze er blevet lagt ovenp\u00e5 de menneskelige rester. Senere i bronzealderen blev urnebegravelse det mest udbredte. \u00c9n af de store overraskelser p\u00e5 udgravningen var, at centralgraven indeholdt ikke kun \u00e9n, men to gravl\u00e6ggelser. Der er nemlig fundet en b\u00e6lteplade med solsymboler, armringe og en dolk, der var kvindens statussymbol i bronzealderen. Om kvinden har v\u00e6ret lagt ned i egekisten sammen med manden eller ovenp\u00e5 sv\u00f8bt i kohud er uvist, for jorden har v\u00e6ret s\u00e5 forstyrret af pl\u00f8jning, at billedet er usikkert. Udgravningen ved Kerteminde gav endnu en \"sidegevinst\". 9 velbevarede skeletter dukkede frem fra den kalkholdige jord ved fjorden. Unge mennesker og b\u00f8rn gravlagt med perler af muslingeskaller. S\u00e5 velbevarede skeletter er en stor sj\u00e6ldenhed fra den yngste bronzealder, og fremtidige strontiumunders\u00f8gelser af det fine skeletmateriale - og ikke mindst de flotte, sunde t\u00e6nder, kan fort\u00e6lle os meget mere om befolkningen omkring Kerteminde Fjord for ca. 3.400 \u00e5r siden. N\u00e5r nu Frantz Howitz alligevel var i n\u00e6rheden af Vikingemuseet Ladby, m\u00e5tte han lige se p\u00e5 nogle af egnens seneste detektorfund. Ogs\u00e5 her fik han afsl\u00f8ret en overraskelse nemlig en del af et skattefund, der indeholder romerske denarer af en type, man ikke har fundet i Danmark siden 1923. Skatten blev fundet af en ung detektorark\u00e6olog p\u00e5 et indtil nu hemmeligholdt sted, for alle m\u00f8nterne er endnu ikke taget op. Det skattefund kommer man ganske givet til at h\u00f8re meget mere om i fremtiden. M\u00e5ske ender fundet p\u00e5 \u00e5rets Danef\u00e6 top 10-liste, der afsl\u00f8res i slutningen af januar m\u00e5ned 2018."
            },
            "start" : "1522546500",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522549200",
            "desc" : {
               "da" : "Danmark kan h\u00f8ste gevinster af nye tilg\u00e6ngelighedskrav fra EU. Mennesker med handicap har brug for tilg\u00e6ngelige e-b\u00f8ger, billetautomater og it-programmer. Danske virksomheder kan skabe et nyt vindm\u00f8lleeventyr ved at g\u00e5 forrest i denne udvikling. Danske Handicaporganisationer satte fokus p\u00e5 disse muligheder p\u00e5 Folkem\u00f8det p\u00e5 Bornholm. Medvirkende: Thorkild Olesen, Formand for Danske Handicaporganisationer, Ole Kjeldsen, Teknologi- & Sikkerhedsdirekt\u00f8r Microsoft, Anders Ladefoged, Underdirekt\u00f8r, Europapolitisk chef i DI og Morten L\u00f8kkegaard, Medlem af Europa-Parlamentet (V). Moderator: Mads Brix Baulund"
            },
            "title" : {
               "da" : "EuropaMagasinet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Er tilg\u00e6ngelighed det nye vindm\u00f8lleeventyr?"
            },
            "stop" : "1522551000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522552800",
            "desc" : {
               "da" : "I n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 Tur Til\" tager vi dig med p\u00e5 krydstogtferie med det pr\u00e6gtige skib Reflection fra Celebrity Cruices. Rejsen g\u00e5r fra Rom til Rom og undervejs bes\u00f8ger vi Messina p\u00e5 Sicilien, Maltas imponerende hovedstad Valletta, inden ruten forts\u00e6tter i det gr\u00e6ske \u00f8hav til Rhodos, Mykonos og Santorini. P\u00e5 vej tilbage til Rom anl\u00f8ber Reflection b\u00e5de den gr\u00e6ske hovedstad Athen og Napoli i Italien. Vi ser ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 livet ombord p\u00e5 skibet, der p\u00e5 mange m\u00e5der minder om en storby eller et resort, der har alt. L\u00e6s mere om krydstogtferie p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk"
            },
            "start" : "1522551000",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Krydstogt Middelhavet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "stop" : "1522554900",
            "subTitle" : {
               "da" : "EU, kommunerne og genbrug"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522552800",
            "desc" : {
               "da" : "Kritiske stemmer s\u00e6tter fokus p\u00e5 EU's indflydelse p\u00e5 kommunerne. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns tager til Rudersdal kommune, for at tale med Court M\u00f8ller (B), om hvordan EU har p\u00e5virket beslutningerne i kommunen omkring genbrug. Han stiller skarpt p\u00e5, hvad der laves af regler og love i EU p\u00e5 godt og ondt. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kommunernes Landsforening (KL) for at h\u00f8re om udviklingen imellem kommunerne og EU."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kritiske stemmer"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522555500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "start" : "1522554900",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522556400",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "For\u00e5r i Boserup Skov"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1522555500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Citat: S\u00e5 bliver da tro, h\u00e5b, k\u00e6rlighed, disse tre. Men st\u00f8rst af dem er k\u00e6rligheden (1 Kor 13,13). Det er Paulus, der i sin lovprisning af k\u00e6rligheden i 1. Korinterbrev kapitel 13 k\u00e6der tro, h\u00e5b og k\u00e6rlighed sammen. En sammenk\u00e6dning, som S\u00f8ren Kierkegaard ofte vender tilbage til. For Kierkegaard er b\u00e5de troen, h\u00e5bet og k\u00e6rligheden en umistelig del af det at v\u00e6re menneske. Uden troen er der ingen mening i verden, uden h\u00e5bet ingen tillid til fremtiden og uden k\u00e6rlighed ingen b\u00e6rende relationer mellem mennesker. Men hvilken rolle spiller tro, h\u00e5b og k\u00e6rlighed i dag? Det taler Pia S\u00f8ltoft med Nationalmuseets direkt\u00f8r Rane Willerslev, der tidligere var professor i social antropologi ved Aarhus Universitet, om i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\". \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "start" : "1522556400",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522558200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Rane Willerslev"
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1522558200",
            "stop" : "1522558800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Det kattens liv"
            },
            "start" : "1522558800",
            "desc" : {
               "da" : "Med sit elegante ydre og sk\u00f8nne personlighed er katten en af danskernes foretrukne k\u00e6ledyr. Faktisk er der over 600.000 tamkatte i Danmark. Men med en kat f\u00f8lger ogs\u00e5 et stort ansvar. Ofte bliver en kat op til 15 til 20 \u00e5r, derfor skal man g\u00f8re sig mange overvejelser, f\u00f8r man v\u00e6lger at f\u00e5 en kat. Og tager man beslutningen om at f\u00e5 en kat, skal man dern\u00e6st beslutte, om man \u00f8nsker en killing, en voksen kat - en racekat eller en huskat. Katte-adf\u00e6rdsekspert Michelle Garnier kommer med gode r\u00e5d til denne vigtige beslutning. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kattens V\u00e6rn i Br\u00f8ndby, der hvert \u00e5r giver over 500 katte et nyt hjem - og s\u00e5ledes har stor erfaring i, hvordan man v\u00e6lger den helt rigtige kat."
            },
            "stop" : "1522560300",
            "subTitle" : {
               "da" : "V\u00e6lg den rigtige kat"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Mikael Jarnvig"
            },
            "stop" : "1522561800",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Offentligt har han ikke talt s\u00e5 meget om sin tro, men her fort\u00e6ller meteorolog Mikael Jarnvig om, hvad det at have en tro betyder for hans menneskesyn og valg i forhold til andre mennesker. Mikael Jarnvig har tidligere, gennem 16-17 \u00e5r, v\u00e6ret involveret i gadeplansarbejde p\u00e5 Vesterbro og har der set forskellige aspekter af livet. Mikael Jarnvig er ambassad\u00f8r i Mission \u00d8st og har v\u00e6ret ude som n\u00f8dhj\u00e6lpsarbejder i Afrika og Asien. I denne samtale med Dina Al-Erhayem skal det desuden handle om klimaforandringer, ansvar og troen, der ligger som en grundsten i det hele. M\u00f8d den sympatiske metrolog i \"Livsvalg\"."
            },
            "start" : "1522560300",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522562400",
            "start" : "1522561800",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522564200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Dansk g\u00e5sejagt"
            },
            "start" : "1522562400",
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r dagene l\u00e6nges, og vinteren strenges, er den danske g\u00e5sejagt p\u00e5 sit h\u00f8jeste. En nobel og \u00e6del jagtform p\u00e5 vilde fugle under vanskelige omst\u00e6ndigheder. Jagtmagasinet har v\u00e6ret af sted med et par af landets mest rutinerede g\u00e5sej\u00e6gere, for at opleve suset - gyset - og den velorkestrerede organisation som er g\u00e5sesuccesens foruds\u00e6tning. G\u00e5sejagt minder om et rejsende cirkus. Forberedelserne er omfattende, udstyret mangfoldigt og g\u00e6ssene s\u00e5 trol\u00f8se som vejret i april - eller publikum til en cirkusforestilling. De j\u00e6gere vi her f\u00f8lger s\u00e6tter gerne sm\u00e5 100 lokkefugle ud i sindrige formationer. N\u00e5r jorden er frossen, tager det lidt l\u00e6ngere tid at f\u00e5 lokkefuglene til at st\u00e5 ordentligt. Det tager noget over en time at f\u00e5 det hele gjort klar og at komme p\u00e5 plads i de nordamerikanske powerhuntere, som man ligger i midt ude p\u00e5 marken, hvor lokkerne er placeret lige der, hvor man har erfaring for, at g\u00e6ssene plejer at ville lande. Medvirkende: Eric Paulsen, DK WAI, G\u00e5sej\u00e6ger, Dennis Paulsen, DK WAI, G\u00e5sej\u00e6ger, Thor Hansen, G\u00e5sej\u00e6ger Steen Andersen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fladfisk"
            },
            "stop" : "1522566000",
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet er taget p\u00e5 \u00d8resund for at fiske efter forskellige fladfisk. Med i programmet er Jesper Larsen, der igennem mange \u00e5r har fanget rigtig mange fladfisk. Han elsker ogs\u00e5 at rode med tackler til fladfisk, og den passion deler han med os andre i programmet. Jesper Larsen fort\u00e6ller om fiskeri og tackler, og s\u00e5 bliver der fanget en masse fladfisk."
            },
            "start" : "1522564200",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522567800",
            "start" : "1522566000",
            "desc" : {
               "da" : "Brugte ting hitter i stor stil bland danskerne. Har du ikke selv tid til at st\u00f8ve rundt p\u00e5 loppemarkeder og i haller med brugte ting, findes der mange sm\u00e5 butikker, der allerede har gjort arbejdet for dig. En af dem er Smukt Brugt, hvor indehaveren Laura Hee K\u00f8ster Andersen s\u00e6lger b\u00e5de design og kitsch. Vi f\u00f8lger Laura, n\u00e5r hun tager p\u00e5 \"loppis\" i Sverige, hvor hun bes\u00f8ger Trollets i Malm\u00f8, tager p\u00e5 loppemarked med det svenske Lions Club og til sidst l\u00e6gger vejen forbi Salon Pantalong, der bl.a. har specialiseret sig at istands\u00e6tte gamle havem\u00f8bler. Se med og bliv inspireret."
            },
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 loppis med Laura"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522567800",
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV er denne gang taget til Sverige for at pr\u00f8ve den nye Subaru Impreza. Apropos Sverige, s\u00e5 tester vi ogs\u00e5 den nye Volvo XC40, der netop er blevet k\u00e5ret til \u00c5rets bil i Europa. Endnu to sp\u00e6ndende biler er testet, nemlig en frisk Honda Civic og ikke mindst en s\u00e6rdeles sp\u00e6ndende og kraftfuld Grand Turismo fra en bilproducent, der aldrig har produceret en s\u00e5dan f\u00f8r. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4!"
            },
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "stop" : "1522569600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som Sword Art Online: Fatal Bullet Gravel Stellaris Dessidia Final Fantasy NT Beholder, De blob og Bajonetta til Switch"
            },
            "start" : "1522569600",
            "date" : "2009",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522571400"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Gitte i Herning"
            },
            "stop" : "1522573500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "start" : "1522571400"
         },
         {
            "stop" : "1522573800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1522573500"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "at g\u00f8re en forskel p\u00e5 Fan\u00f8 -"
            },
            "stop" : "1522575000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kirsten Poulsen"
            },
            "start" : "1522573800",
            "desc" : {
               "da" : "Der findes mange ildsj\u00e6le i Danmark, men p\u00e5 Fan\u00f8 findes der en helt s\u00e6rlig en af slagsen. Kirsten Poulsen er formand for \u00c6ldre Sagen p\u00e5 Fan\u00f8 og er kvinden bag en r\u00e6kke tiltag, der g\u00f8r en k\u00e6mpe forskel for Fan\u00f8s beboere og bes\u00f8gende. M\u00f8d hende i et hyggeligt interview, hvor hun blandt andet fort\u00e6ller om, hvordan hun er i gang med at anl\u00e6gge en nyttehave for demente, og hvordan hun fik et dialysecenter til Fan\u00f8 - et center, der er med til at skaffe endnu flere turister til den natursk\u00f8nne \u00f8."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522576800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Bramfri er nok et af de ord, mange umiddelbart vil forbinde med hende. G\u00e6v er et andet. Der er slagkraft i hendes replikker, og hun boltrer sig gerne i det komiske rollefag. Vejen ind p\u00e5 teaterscenen var ikke let. Adskillige optagelsespr\u00f8ver og flere elevskoler blev det til, inden hun var en del af ensemblet p\u00e5 Odense Teater i 1982. Siden har hun spillet b\u00e5de klassisk og moderne - fra Ibsen og Brecht til ny dansk dramatik og en masse musicals. Og lige nu turnerer hun landet rundt med Shakespeare. Lisbeth Gajhede er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            },
            "start" : "1522575000",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Lisbeth Gajhede"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522578900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Christianskirken, den danske kirke i Berlin"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "0000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "start" : "1522576800",
            "desc" : {
               "da" : "Christianskirken i Berlin har v\u00e6ret samlingspunkt for den danske menighed i sm\u00e5 hundrede \u00e5r. Trods sin korte levetid har den oplevet to verdenskrige, revolutioner og en kold krig, og dens interi\u00f8r b\u00e6rer historiens p\u00e5virkninger i sig. Iben Nordestgaard fort\u00e6ller om den turbulente fortid, og om den fredelige nutid."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Ib Ulb\u00e6k"
            },
            "stop" : "1522580700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "\"Selv ateister kan tr\u00e6nge til lidt Gud\" - Denne tankev\u00e6kkende formulering kommer fra undertitlen p\u00e5 en bog om tro og tvivl, som er skrevet af Ib Ulb\u00e6k. Ud over at v\u00e6re forfatter er Ulb\u00e6k ogs\u00e5 lektor p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet. Ib Ulb\u00e6k er ateist, men da han m\u00f8dte en kvinde, som er kristen, begyndte han at unders\u00f8ge, om der kan bygges bro mellem kristne og ateister og hvordan? H\u00f8r om det er lykkedes ham, n\u00e5r Ib Ulb\u00e6k er g\u00e6st hos Tine Lindhardt i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". I samtalen indg\u00e5r ogs\u00e5 en genstand og et citat, som g\u00e6sten har udvalgt. Ib Ulb\u00e6k har medbragt en ikon-souvenir fra Vilnius, og hans citat lyder: \"Anlangendes et Menneske, hans Dage ere som Gr\u00e6s; som et Blomster paa Marken, saa skal han blomstre. Naar Veiret farer over det, da er det ikke mere, og dets Sted kjender det ikke mere. Men Herrens Miskundhed er fra Evighed og indtil Evighed. (Salmernes bog vers 15-17) \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "start" : "1522578900",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senterer dk4 hver uge nye kunstnere, som s\u00e5 stemmes ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt 3 boblere. I mere end 20 \u00e5r har den danske profil v\u00e6ret kendetegnet for tv-stationen dk4, der endnu engang l\u00e6gger v\u00e6gt bag ordene om at v\u00e6re hele Danmarks danske tv-kanal og giver plads til b\u00e5de etablerede og nye dansktop kunstnere og deres melodier. Seerne bestemmer hvem der kommer med p\u00e5 listen. Det koster 5,- kr. pr. sms, og der kan stemmes ubegr\u00e6nset. Overskuddet g\u00e5r ubesk\u00e5ret til SIFA. Hver kunstner kan deltage med \u00e9t nummer pr. liste i maksimalt 8 uger. \"Dansktoppen\" g\u00e5r i luften l\u00f8rdag kl. 21.30 og genudsendes s\u00f8ndag kl. 13, tirsdag kl. 11, onsdag kl. 19 og torsdag kl. 14.00. Der kan stemmes til torsdag efter Bingo."
            },
            "start" : "1522580700",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522584300"
         },
         {
            "stop" : "1522586400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Viggo Rivad - en fotografs fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det var aldrig kun held, der gjorde, at Viggo Rivad blev en af Danmark bedste fotografer, han evnede at l\u00e6se situationen - at give det den tid det tog at opn\u00e5 perfektion. Dansk fotografis nestor Viggo Rivad d\u00f8de i 2016, 93 \u00e5r gammel. Den store humanist, som altid stod p\u00e5 de svages side, var forbillede for generationer af pressefotografer. I to programmer kan man m\u00f8de manden, der skildrede mere end et halvt \u00e5rhundrede med sit kamera. F\u00f8rste del \"Viggo Rivad - en fotografs fort\u00e6llinger\" giver indsigt i Viggo Rivads liv og passion - han valgte bl.a., i en lang periode, at tjene sine penge som taxichauff\u00f8r, da han vidste, at skulle han lave de billeder, han ville, s\u00e5 m\u00e5tte han have sin frihed og sin integritet. Kameraet f\u00f8rte ham p\u00e5 eventyr - til motiver, der senere er blevet hans signatur bl.a. \"Kofoeds Skole\", \"B & W Teglholmen\", \"Et farvel\", \"Lauritz\" og \"Amra\". I anden del \"Viggo Rivad - vennerne i Aswan\" skildres et sj\u00e6ldent venskab, der startede med et enkelt klik, som fik stor betydning for hans liv. M\u00f8d Viggo Rivad - et fotografisk verdenstalent i Gensyn med dk4: Viggo Rivad (1:2) - en fotografs fort\u00e6llinger her p\u00e5 dk4. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "start" : "1522584300"
         },
         {
            "stop" : "1522591200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "start" : "1522586400",
            "desc" : {
               "da" : "Sommersang i Mariehaven p\u00e5 dk4 kommer musikalsk vidt omkring ogs\u00e5 i dette program fra Helge Engelbrechts baghave i lillebyen Ansager i Vestjylland. I denne udvidede udgave kan man bl.a. m\u00f8de Peter Belli, som kigger tilbage b\u00e5de p\u00e5 de gyldne rock' n' roll-dage i ungdommen, men ogs\u00e5 frem mod den senere glorv\u00e6rdige dansktoptid, hvor Th\u00f8ger Olesen stod bag flere af hans tekster og helt op til nutiden, hvor bl.a. Poul Krebs har leveret sangen til Peter om \"Tommy og Tanya\". Udover Peter Belli medvirker ogs\u00e5 Trine Gadeberg og Ib Gr\u00f8nbech. Sidstn\u00e6vnte kan bl.a. opleves i livfuld samtale med Helge Engelbrecht, foruden at vi h\u00f8rer to af hans allerst\u00f8rste hits. Programmet byder ogs\u00e5 p\u00e5 en herlig udgave af \u00e9n af de mest kendte franske chansons \"Sous Les Ponts De Paris\" med Karoline Budtz Christensen i front for gruppen Mademoiselle de Paris. Sine Bach R\u00fcttel fra Neighbours & Friends lader banjoen hvile for en stund og synger \u00e9n af de nyeste musicalsange fra det svenske makkerpar Bj\u00f8rn Ulv\u00e4eus og Benny Andersson, \"Sorte Silhuetter\". Endelig leverer troubadouren Anders Mikkelsen dansk visekunst i absolut sv\u00e6rv\u00e6gtsklasse. Medvirkende: Peter Belli, Trine Gadeberg, Ib Gr\u00f8nbech, Mademoiselle de Paris, Sine Bach R\u00fcttel, Anders Mikkelsen samt Neighbours & Friends under ledelse af Ronnie Flyvbjerg Olesen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Sommersang i Mariehaven 2015"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522594800",
            "subTitle" : {
               "da" : "direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2003",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8ndags Bingo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 6 spil og musikalske g\u00e6ster. Ark med 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "start" : "1522591200"
         },
         {
            "stop" : "1522598400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522594800",
            "desc" : {
               "da" : "Atter engang st\u00e6vner vi ud med DFDS Crown Seaways p\u00e5 DanskTopCruise med en ganske s\u00e6rlig last ombord. Karin Strand-Holm er v\u00e6rt, og Klaus & Servants er Skibsorkesteret. I denne omgang kan man f\u00e5 afsl\u00f8ret nogle romantiske detaljer om en duo, der har sat sit pr\u00e6g p\u00e5 dansktoplisten igennem \u00e5rtier, Keld & Hilda Heick. Man kan ogs\u00e5 h\u00f8re Jan Tellefsens debutnummer som solist samt h\u00f8re Michael Korup, der vandt talentkonkurrencen \"Mig Og Min Mentor\", som bliver afholdt i forbindelse med Dansktop Prisen. Aftenens VIP-g\u00e6st er J\u00f8rn Hjorting. Seerne kan vinde et Luksus Cruise, fra K\u00f8benhavn til Oslo, for 2 personer. S\u00e5 der er absolut ingen grund til ikke at hoppe ombord til en festelig aften, rigtig god forn\u00f8jelse!"
            },
            "title" : {
               "da" : "DanskTopCruise"
            }
         },
         {
            "start" : "1522598400",
            "desc" : {
               "da" : "En vandretur er en helt unik m\u00e5de at opleve et omr\u00e5de p\u00e5, fordi man kommer ned i tempo og t\u00e6t p\u00e5 naturen. Vi f\u00f8lger Kyst til Kyst Stien - en vandrerute tv\u00e6rs over Jylland fra Bl\u00e5vand i Vest til Vejle i \u00d8st, og her st\u00e5r oplevelserne n\u00e6rmest i k\u00f8. Det er en str\u00e6kning p\u00e5 ca. 130 km, som g\u00e5r langs med Varde-, Holme- og Vejle \u00c5. Vi kommer gennem \u00e5dale og bestiger h\u00f8jderygge, og undervejs snakker vi med folk, der ved en hel masse om det, vi skal opleve p\u00e5 turen. Vi h\u00f8rer om, hvordan id\u00e9en til stien startede, og vi m\u00f8der dem, der vedligeholder den. Vi stopper op ved fortidsminder, ser p\u00e5 livet under og over \u00e5en. S\u00e5 f\u00f8lg med p\u00e5 turen og lad dig inspirere til at tage vandrest\u00f8vlerne p\u00e5!"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kyst til Kyst Stien"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522600200"
         },
         {
            "stop" : "1522602000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kyst til Kyst Stien"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En vandretur er en helt unik m\u00e5de at opleve et omr\u00e5de p\u00e5, fordi man kommer ned i tempo og t\u00e6t p\u00e5 naturen. Vi f\u00f8lger Kyst til Kyst Stien - en vandrerute tv\u00e6rs over Jylland fra Bl\u00e5vand i Vest til Vejle i \u00d8st, og her st\u00e5r oplevelserne n\u00e6rmest i k\u00f8. Det er en str\u00e6kning p\u00e5 ca. 130 km, som g\u00e5r langs med Varde-, Holme- og Vejle \u00c5. Vi kommer gennem \u00e5dale og bestiger h\u00f8jderygge, og undervejs snakker vi med folk, der ved en hel masse om det, vi skal opleve p\u00e5 turen. Vi h\u00f8rer om, hvordan id\u00e9en til stien startede, og vi m\u00f8der dem, der vedligeholder den. Vi stopper op ved fortidsminder, ser p\u00e5 livet under og over \u00e5en. S\u00e5 f\u00f8lg med p\u00e5 turen og lad dig inspirere til at tage vandrest\u00f8vlerne p\u00e5!"
            },
            "start" : "1522600200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Koncert med Folkeklubben"
            },
            "start" : "1522602000",
            "desc" : {
               "da" : "Store radiohits som \"Fedter\u00f8v\" og \"T\u00e6nker Tit\" har p\u00e5 kort tid katapulteret Folkeklubben direkte mod superligaen p\u00e5 den danske musikscene. Trioens musikalske udtryk, en blanding af Folkemusik og Club-musik, garneret med finurlige og klare danske tekster, har ramt lige i hjertet p\u00e5 et meget stort, og st\u00f8t voksende, publikum. Uh\u00f8jtideligt og med stor sindsro og selvironi, form\u00e5r Folkeklubben at bev\u00e6ge sig selvst\u00e6ndigt, p\u00e5 trods af de klare sammenligninger med Kim Larsen, Sebastian og CV J\u00f8rgensen. Forsanger Kjartan Arngrim er en stor retoriker med et rent udtryk og sammen med guitarist Rasmus Dall og altmuligmanden Rasmus Jusjong, er en aften med Folkeklubben en s\u00e6rdeles munter og opl\u00f8ftende oplevelse."
            },
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Live fra Studie 55 -"
            },
            "stop" : "1522605600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er almindeligt kendt, at det er lidt lettere at skyde med Over and Under i forhold til Side by Side. Alle konkurrenceskytter skyder eksempelvis med Over and Undere. Men Side by Side h\u00e6nger ul\u00f8seligt sammen med fuglejagtens oprindelse, og hvis man \u00f8nsker at s\u00f8ge tilbage til nogle af den klassiske jagts fortrinligheder, s\u00e5 er det ogs\u00e5 mere end oplagt at konvertere til Side by Side. Medvirkende: Jesper Dellgren, Protr\u00e6ner, Dellgrens Jagtskydeskole Christian Nykj\u00e6r, CNH Gun Import Steen Andersen"
            },
            "start" : "1522605600",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Side by side"
            },
            "stop" : "1522607400"
         },
         {
            "stop" : "1522609200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Grejsamler"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "start" : "1522607400",
            "desc" : {
               "da" : "Fiskemagasinet kigger denne gang p\u00e5 sp\u00e6ndende gammelt grej. Det hele foreg\u00e5r p\u00e5 Dansk Gremsamler Klubs grejloppemarked i K\u00f8benhavn, og her skal vi blandt andet se p\u00e5 et danskproduceret hjul til tunfiskeri, noget \u00e6ldre ABU-grej og et italiensk havhjul fra 70''erne. Carsten Faber fra Dansk Grejsamler Klub vurderer grejet, og vi finder ud af, hvad det bliver solgt for. Jesper Larsen fort\u00e6ller om, hvorfor han samler p\u00e5 Jensen-grej."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Live in Brazil"
            },
            "stop" : "1522615200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Koncert med Andr\u00e9 Rieu"
            },
            "start" : "1522609200",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang skal vi med Andr\u00e9 Rieu til Sao Paul. De fleste kender Brasilien som det Samba-glade land med det temperamentsfyldte farverige folk. Og brasilianerne elsker alts\u00e5 ogs\u00e5 klassisk musik. De tog s\u00e5 godt imod Andr\u00e9 Rieu, at de slog rekorden, med flest udsolgte koncerter i \u00e9n by. 30 udsolgte koncerter blev det til, noget som Andr\u00e9 Rieu er meget stolt over. En af grundene til den store succes er ogs\u00e5 Andr\u00e9 Rieus formidable evne til at blande den klassiske musik, som han repr\u00e6senterer - fx \"Nessun Dorma\" og \"snevalsen\" med nogle af de sange, der kan knyttes til v\u00e6rtslandet, som her \"Live In Brazil\" eller \"Manha de Carnaval\" - og folk elsker det! Der er ogs\u00e5 denne gang gr\u00e5d og latter, der er dans og b\u00f8lgende rytme, folk kommer op af stolene, og salen koger. Det er som altid en forn\u00f8jelig oplevelse. Koncerten er fra 2012."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse - Fra Dybb\u00f8l M\u00f8lle til Padborg"
            },
            "stop" : "1522617000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "start" : "1522615200",
            "desc" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien - en vandrerute p\u00e5 84 km langs den dansk-tyske gr\u00e6nse. Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Dybb\u00f8l M\u00f8lle til Padborg I det andet program om Gendarmstien - forts\u00e6tter vi historien om Dybb\u00f8l M\u00f8lle og Dybb\u00f8l Banke - ligesom vi skal h\u00f8re om kanonerne p\u00e5 Gammelmark, Stensigmose og Borrehoved - om de mange teglv\u00e6rker, kunstnerkolonien i Egernsund, Helligs\u00f8, Munkem\u00f8lle og en mindesten for Margrete I. Vi skal ogs\u00e5 h\u00f8re historien om Okse\u00f8erne og Kollund skov, Skomagerhus og meget mere, inden vi n\u00e5r m\u00e5let i Padborg."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522618800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kulturminister Mette Bock"
            },
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "start" : "1522617000",
            "desc" : {
               "da" : "Den tidligere Venstre-regering fremlagde i 2016 en s\u00e5kaldt Tysklands-strategi, og den nye regering best\u00e5ende af Venstre, Konservative og LA har fulgt strategien op med en stor kulturpolitisk satsning i vores sydlige naboland i \u00e5rene 2018-2020. Hvad det g\u00e5r ud p\u00e5, unders\u00f8ger Siegfried Matlok i denne udgave af \"Dansk-tysk med Matlok\", hvor han er p\u00e5 bes\u00f8g hos kulturminister Mette Bock. Hvad betyder dansk kultur for tyskerne, og hvilke forventninger har Danmark til dette fremst\u00f8d? Er der udelukkende tale om kulturelle hensigter, eller er der ogs\u00e5 en politisk-\u00f8konomisk dagsorden? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af sp\u00f8rgsm\u00e5lene til ministeren. Men eftersom kulturministeren ogs\u00e5 har det budgetm\u00e6ssige ansvar for de nationale mindretal nord og syd for gr\u00e6nsen, sp\u00f8rger Matlok ogs\u00e5 til ministerens forventninger til jubil\u00e6ums\u00e5ret 2020, n\u00e5r Danmark fejrer 100-\u00e5ret for Genforeningen med S\u00f8nderjylland?"
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522620600",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kaninjagt med bue og pil"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r jagten ender i gryden er alt ved at g\u00e5 op i en h\u00f8jere enhed, og n\u00e5r naturen, vildtet og den jagtlige indsats p\u00e5 denne m\u00e5de smelter sammen, s\u00e5 giver alting mening. I denne udgave af Jagtmagasinet jager vi kaniner i midten af Danmark. En fornem jagtdisciplin som kun bliver endnu smukkere, n\u00e5r den som her foreg\u00e5r med bue og pil."
            },
            "start" : "1522618800",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er samvittighed? Hvor kommer samvittigheden fra? Er den f\u00e6lles for alle - uafh\u00e6ngig af kultur og religion, og hvordan har samvittigheden i dagens Danmark? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", hvori Pia S\u00f8ltoft har bes\u00f8g af sociologen Rasmus Willig. Men f\u00f8rst redeg\u00f8r Pia S\u00f8ltoft for Kierkegaards syn p\u00e5 samvittigheden og pr\u00e6senterer f\u00f8lgende citat, inden samtalen g\u00e5r i gang. \"Derfor kunde et Menneske heller ikke have Noget paa sin Samvittighed, dersom Gud ikke var til, thi Forholdet mellem den Enkelte og Gud, Guds-Forholdet er Samvittigheden, og derfor er de saa forf\u00e6rdeligt at have end det Mindste paa sin Samvittighed, fordi man strax har Guds uendelige Tyngde med\" (SKS 9, 147). \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "start" : "1522620600",
            "stop" : "1522622400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Rasmus Willig"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Koncert med Niels Mosumgaard"
            },
            "start" : "1522622400",
            "desc" : {
               "da" : "Oplev musiker og sangskriver Niels Mosumgaard til en intimkoncert i The Village i K\u00f8benhavn."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Live fra The Village"
            },
            "stop" : "1522626600"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "viljen til et levet liv -"
            },
            "stop" : "1522630200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan form\u00e5r man at komme tilbage til livet efter at have f\u00e5et vendt det p\u00e5 hovedet? I dokumentaren \"\u00d8jeblikket Evighed - Viljen til et levet liv\" fort\u00e6ller musiker Thomas Borghus om den ulykke, der i 2007 kostede ham f\u00f8rligheden fra halsen og ned, og hvordan han form\u00e5ede at arbejde sig tilbage til det, han selv kalder et levet liv. Thomas Borghus havde fuld gang i karrieren som professionel guitarist, da han i 2007 kommer ud for en alvorlig ulykke i forbindelse med Smuk Fest i Skanderborg. En sen nattetime f\u00e5r han sammen med to veninder den id\u00e9 at tage en sv\u00f8mmetur i s\u00f8en. Thomas hopper p\u00e5 hovedet i vandet fra det, han tror, er en badebro, men desv\u00e6rre er der kun 40 cm vand, og han br\u00e6kker nakken. I dag er Thomas lam fra halsen og ned. Han har ingen h\u00e5ndfunktion og er afh\u00e6ngig af en hj\u00e6lper i huset d\u00f8gnet rundt til at hj\u00e6lpe sig med alt fra at komme ud af sengen om morgenen til at f\u00e5 sk\u00e5ret sin mad i stykker. Til trods for sit handicap og en hverdag, som de f\u00e6rreste ville kunne forestille sig, lever Thomas i dag et godt liv. Han lever igen af musikken, dels ved at producere musik til forskellige form\u00e5l og dels gennem spillejobs med sine to bands \"De bedste\" og \"Jam I Can\". Desuden har Thomas form\u00e5et at udvikle en hel s\u00e6rlig teknik, s\u00e5 han kan male billeder med sine to knytn\u00e6ver, som han selv siger, og det er billeder, som han har stor succes med og udstiller i forskellige sammenh\u00e6nge. Det var til Dansktop Talent 2015, at dk4's tilrettel\u00e6gger Katrine Orleman Thrane f\u00f8rste gang m\u00f8dte Thomas, da han stillede op med sangen \"Vent p\u00e5 Maria\", der handler om den sk\u00e6bnesvangre ulykke. Katrine Orleman Thrane fort\u00e6ller: \"Det var en meget tankev\u00e6kkende og r\u00f8rende oplevelse at se Thomas p\u00e5 scenen, for hvordan n\u00e5r man dertil, at man glad og smilende kan sidde p\u00e5 en scene og underholde med den ulykke, der \u00e6ndrede alt? Det blev jeg nysgerrig efter at finde ud af, og det har v\u00e6ret en meget livsbekr\u00e6ftende oplevelse at f\u00e5 lov at l\u00e6re Thomas at kende. Jeg kender andre, der er havnet i samme situation som Thomas, som er blevet bitre p\u00e5 livet, hvilket jeg sagtens kan forst\u00e5, men det at m\u00f8de Thomas \u00e5bnede mine \u00f8jne for, at det n\u00f8dvendigvis ikke beh\u00f8ver at v\u00e6re s\u00e5dan. Thomas er et meget reflekteret menneske, der har gjort sig mange tanker om livet, og han har arbejdet intenst med sig selv for at f\u00e5 det bedst mulige ud af det liv, som blev hans sk\u00e6bne.\" Sammen med fotograf Christian Wengel har Katrine Orleman Thrane i dokumentaren f\u00e5et lov at f\u00f8lge Thomas' hverdag helt t\u00e6t p\u00e5, som den ser ud i dag. Thomas fort\u00e6ller: \"Jeg sagde ja, fordi jeg tror, at andre kan have interesse i min historie og mit liv. At de erfaringer, jeg har gjort mig, m\u00e5ske kan g\u00f8re andre gavn. Jeg ved, at andres liv og historie har gjort indtryk p\u00e5 mig, s\u00e5 jeg ville pr\u00f8ve, ved at deltage og sige ja, at give noget igen den anden vej. N\u00e5r jeg ser det f\u00e6rdige resultat, er det blevet et langt mere detaljeret spejl, end hvad jeg havde forestillet mig, da vi startede, og jeg forst\u00e5r bedre, at jeg b\u00f8r v\u00e6re stolt over det arbejde, jeg har lagt i at komme videre med mit liv, og der hvor jeg er n\u00e5et til, p\u00e5 trods af de mange udfordringer, der pludselig kom og som stadig er her, hver dag.\" \"\u00d8jeblikket evighed - Viljen til et levet liv\" har til form\u00e5l at inspirere seeren til at se positivt p\u00e5 livet og f\u00e5 det bedste ud af det, selvom det m\u00e5ske ikke former sig, som man havde h\u00e5bet. Katrine Orleman Thrane fort\u00e6ller: \"Rigtig mange mennesker oplever tab i deres liv p\u00e5 den ene eller anden m\u00e5de og kan have sv\u00e6rt ved at finde meningen med livet efterf\u00f8lgende. Det er mit h\u00e5b, at vi med Thomas' historie kan v\u00e6re med til at inspirere andre, der har oplevet tab, til at se positivt p\u00e5 d\u00e9t, de har i deres i liv i stedet for at fokusere p\u00e5 d\u00e9t, de ikke har. Thomas' liv tog en uigenkaldelig drejning, som han var n\u00f8dt til at forholde sig til, og han kunne sagtens v\u00e6re endt som en bitter mand. Men Thomas form\u00e5ede at finde styrken og kr\u00e6fterne til at se positivt p\u00e5 sit liv og f\u00e5 det optimale ud af det ved bl.a. at fokusere p\u00e5 sine muligheder i stedet for sine begr\u00e6nsninger, og jeg h\u00e5ber, at Thomas' fort\u00e6lling kan v\u00e6re med til at f\u00e5 andre til at g\u00f8re det samme.\" Et element, som er v\u00e6rd at bem\u00e6rke i programmet er, at Katrine Orleman Thrane har brugt sange fra Thomas Borghus debutalbum \"Uden h\u00e6nder\" til at s\u00e6tte stemningen. Sangene til albummet skrev Thomas Borghus umiddelbart efter ulykken som en form for terapi, og det er ogs\u00e5 en af de sange, der har lagt navn til titlen p\u00e5 dokumentaren \"\u00d8jeblikket Evighed\"."
            },
            "start" : "1522626600",
            "title" : {
               "da" : "\u00d8jeblikket Evighed"
            }
         }
      ]
   }
}
