{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "En dag med Nikolaj Hess"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvom om programmet her er fra 2012, kan man stadig finde den formidable musikker til adskillige koncerter i \u00e5rets jazzfestival. dk4 har fulgt en af Danmarks travleste jazzmusikere, pianist Nikolaj Hess, p\u00e5 en mere eller mindre almindelig dag under Copenhagen Jazz Festival. I denne jazzmusikernes h\u00f8js\u00e6son, har Nikolaj Hess, de sidste 15 til 20 \u00e5r - i de ti dage, som festivalen str\u00e6kker sig over - kunnet bryste sig af et t\u00e6t booket koncertprogram p\u00e5 25 til 35 job. P\u00e5 denne ikke helt ualmindelige dag for Nikolaj Hess, st\u00e5r der fem koncerter i kalenderen med danske og internationale navne som Cameron Brown, Marc Mommaas, Jochen Rueckert, Francois Moutin, Hess Is More samt Spacelab med Anders \"AC\" Christensen og Mikkel Hess - og ikke mindst en bodypainter - og dette i formater, som sp\u00e6nder fra solokoncert over klassisk trio- og kvartet til st\u00f8rre orkestrer. Midt i al virvaret g\u00e5r bilen ned, og Nikolaj Hess m\u00e5 springe p\u00e5 sin cykel for at n\u00e5 fra job til job. Med et GoPro-minikamera sp\u00e6ndt p\u00e5 cykelstyret, delagtigg\u00f8r Nikolaj Hess - med vinden i h\u00e5ret, og trampende p\u00e5 sin cykel gennem K\u00f8benhavns gader - os i sine refleksioner over livet som jazzmusiker. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se, eller gense, skatte fra dk4's tv-arkiv. Udsendelsernes tekniske kvalitet er af \u00e6ldre dato."
            },
            "stop" : "1531357500",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531353600",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Special -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er ikke stand up, og det g\u00e5r ikke hurtigt. Det er n\u00e6rmest \"s\u00f8nderjysk sitdown\", n\u00e5r forfatteren og dramatikeren Erling Jepsen i programr\u00e6kken \"Erling overdriver - aldrig\" p\u00e5 vanlig underfundig og underspillet vis fort\u00e6ller skr\u00f8ner fra Gram og fra S\u00f8nderjylland om livet og d\u00f8den og det, der ligger derimellem. \"Der er ikke noget, der er s\u00e5 skidt, at det ikke er godt for noget\", lyder Jepsens udgangsreplik, n\u00e5r han afslutter skr\u00f8nerne. I dette program skal vi h\u00f8re skr\u00f8nerne \"Vilde dyr i Gram - ravne og r\u00e6ve...\" og \"Muhammad Ali\"."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531359000",
            "start" : "1531357500",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Erling overdriver aldrig"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aalborg er en by i rivende udvikling - det har den faktisk altid v\u00e6ret, men ofte p\u00e5 dramatisk vis. Igen og igen har Aalborg rejst sig og v\u00e6ret parat i skiftende tider med b\u00e5de krig, vekslende kulturer og industrier, der m\u00e5tte tilpasse sig tidens eftersp\u00f8rgsel. I tre programmer f\u00e5r vi aktuelle historier om, hvor dynamisk udviklingen fortsat er - m\u00e5ske p\u00e5 baggrund af fortidens l\u00e6rdom. I dette sidste, af tre programmer, ser vi p\u00e5 kunst og kultur p\u00e5 flere forskellige planer. Kunst, der har drevet byen frem til en af Danmarks mest levende kulturbyer. - Vi bes\u00f8ger KUNSTEN, hele Nordjyllands kunstmuseum, der \u00e5rligt bes\u00f8ges af godt 125.000 g\u00e6ster, og herefter en helt anden type kunstart, nemlig et blik ind i den \u00e5rlige revys forberedelse i Europahallen, hvor kunsten hele tiden skal leve op til aktualitet. Herefter en kunstinstallation, der er unik p\u00e5 verdensplan og tr\u00e6kker mere end 1,7 millioner g\u00e6ster til at v\u00e6re interaktive. Aalborg Universitet har med sine studerende v\u00e6ret med til at udvikle denne kunstart, og derfor en samtale med professoren bag afdelingen for oplevelses\u00f8konomi, som fort\u00e6ller hvilke metoder universitetet bruger i samspillet med kulturlivet. Det bringer os til det nyeste projekt, der forbinder den tidligere s\u00e5 aktive industriby med satsningen p\u00e5 fremtidens oplevelsesomr\u00e5de med teater, multifunktionelle hoteller, f\u00f8devarer og nye spektakul\u00e6re lejligheder - \"Spritten\". Det er t\u00f8mreren, iv\u00e6rks\u00e6tteren og kunstelskeren Martin Nielsen, der har vidtg\u00e5ende planer om en kunstinstallation, der if\u00f8lge ham selv og kommunen vil v\u00e6kke opsigt p\u00e5 verdensplan. Til geng\u00e6ld afslutter vi portr\u00e6ttet af Aalborg helt jord- og virkelighedsn\u00e6rt - men stadig med national og international kunst p\u00e5 royalt niveau - noget af en afsl\u00f8ring!"
            },
            "stop" : "1531360800",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Georg Julin i Aalborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531359000"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531364400",
            "new" : null,
            "start" : "1531360800",
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6rerliv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Josua Christensen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle husker en eller flere af deres l\u00e6rere fra skoletiden - for noget godt eller for noget d\u00e5rligt. Alle har en mening om skolen og om l\u00e6rerne, og l\u00e6reren har altid v\u00e6ret helt central for skolen og for eleverne. Men l\u00e6rerrollen har i h\u00f8j grad skiftet karakter gennem skolens historie, og synet p\u00e5 l\u00e6rerne og skolen lige s\u00e5. Hvordan ser det imidlertid ud fra l\u00e6rerens side? Hvordan har l\u00e6rerne oplevet skolens og l\u00e6rerjobbets udvikling gennem de seneste 50 \u00e5r? Hvorfor valgte de at blive l\u00e6rere? Hvorfor synes nogen stadig, at det er verdens bedste job, mens andre er holdt op? Hvilken udvikling har de oplevet, og hvordan ser det aktuelt ud i skolen? Det ser dk4 n\u00e6rmere p\u00e5 i serien \"L\u00e6rerliv\", der gennem 12 dybdeg\u00e5ende interviews med unge l\u00e6rere, gamle l\u00e6rere, pensionerede l\u00e6rere, l\u00e6reruddannede i andre erhverv, skoleledere og inspekt\u00f8rer fra hele landet giver et indblik i livet og arbejdet som l\u00e6rer. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene stilles af Thorkild Thejsen, der i dette program er g\u00e6st hos Josua Christensen, der is\u00e6r fort\u00e6ller om at v\u00e6re l\u00e6rer p\u00e5 kristen friskole, hvor man bevidst p\u00e5virker eleverne. Programr\u00e6kken er en del af jubil\u00e6umsinitiativet \"Skole i 200 \u00e5r\", der med en lang r\u00e6kke arrangementer og initiativer gennem hele 2014 markerer skolens 200 \u00e5r jubil\u00e6um. L\u00e6s mere om \"Skole i 200 \u00e5r\" p\u00e5 www.skole200.dk Her kan samtlige programmer i serien \"L\u00e6rerliv\" ogs\u00e5 ses som net-tv. \"L\u00e6rerliv\" ligger i forl\u00e6ngelse af programr\u00e6kken \"L\u00e6rer for livet\", der i 32 korte interviews pr\u00e6senterer 32 vidt forskellige personer med l\u00e6rerbaggrund. Disse programmer kan ogs\u00e5 ses p\u00e5 www.skole200.dk Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra L\u00e6rerstandens Brandforsikring."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Mai-Britt Guldin"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For S\u00f8ren Kierkegaard betinger gl\u00e6de og sorg hinanden. Sorg er ikke en sygdom, der kan helbredes eller en diagnose, der kan stilles. Man s\u00f8rger ikke over tabet af noget ligegyldigt. Man s\u00f8rger, fordi man p\u00e5 den ene eller den anden m\u00e5de er blevet rystet i sin eksistens ved at have tabt noget, man satte h\u00f8jt: En elsket, et job, et hus, en dr\u00f8m eller blot en tid, der var. Sorgen er eftert\u00e6nksomhed over tabet. Og med tiden kan sorgen m\u00e5ske forvandles til taknemmelighed over at have haft noget, der var s\u00e5 v\u00e6rdifuldt at tabet f\u00f8ltes s\u00e5 stort. Men hvordan ser en nutidig sorgforsker og psykolog p\u00e5 sorg? Er sorg en f\u00f8lelse? Hvordan fornemmer man sorg? Hvad er forholdet mellem sorg og gl\u00e6de og mellem sorg og fortvivlelse? Kan dyr s\u00f8rge? S\u00e5dan lyder nogle af de sp\u00f8rgsm\u00e5lsm\u00e5l som Pia S\u00f8ltoft stiller sorgforsker og psykolog Mai-Britt Guldin i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531366200",
            "new" : null,
            "start" : "1531364400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531368000",
            "new" : null,
            "start" : "1531366200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 heden om sommeren"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morten DD beh\u00f8ver n\u00e6ppe nogen n\u00e6rmere pr\u00e6sentation. Han fik for nylig prisen som Danmarks bedste naturvejleder. F\u00f8rste gang vi m\u00f8dte Morten var i begyndelsen af maj. Det var koldt og bl\u00e6sende og der var afgjort ikke mange dyr eller planter at se n\u00e6rmere p\u00e5. Derfor aftalte vi dengang at Morten igen skulle vise os rundt p\u00e5 heden i h\u00f8jsommeren og her var det en helt anden blomstrende hede vi m\u00f8dte med masser af sp\u00e6ndende dyr."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531369800",
            "new" : null,
            "start" : "1531368000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danmarks europ\u00e6iske fremtid"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med mindre end \u00e9t \u00e5r til den 29. marts 2019, hvor \"skilsmissen\" med Storbritannien skal v\u00e6re f\u00e6rdigforhandlet, er der for alvor taget hul p\u00e5 diskussionen af, hvordan det fremtidige europ\u00e6iske samarbejde for de resterende 27 lande skal organiseres. Programmet tager udgangspunkt i kommissionens formand, Jean-Claude Juncker, og den franske pr\u00e6sident, Emmanuel Macron, seneste visioner for det fremtidige europ\u00e6iske samarbejde efter Storbritanniens Brexit. De har begge hver is\u00e6r formuleret planer, der indeholder s\u00e6rdeles ambiti\u00f8se integrationsplaner p\u00e5 det udenrigspolitiske og skattepolitiske omr\u00e5de. I sin \u00e5rlige tale til EU fremlagde kommissionens formand, Jean-Claude Juncker, en s\u00e6rdeles vidtr\u00e6kkende plan for den videre integration med harmonisering og flere flertalsafg\u00f8relser p\u00e5 det skatte og udenrigspolitiske omr\u00e5de. Herudover skulle Euromedlemskabet ogs\u00e5 v\u00e6re \"normen\" og f\u00f8devarestandarder og sociale rettigheder skulle i h\u00f8jere grad harmoniseres. Ogs\u00e5 den franske pr\u00e6sident, Emmanuel Macron, har fremlagt sine visioner for det fremtidige samarbejde - visioner som ogs\u00e5 st\u00f8ttes af tyske Angela Merkel. Han mener, at det EU, som vi kender i dag b\u00e5de er for langsomt, svagt og ineffektivt, og han vil gerne have en f\u00e6lles EU-h\u00e6r med eget EU-budget i 2020. Herudover vil han oprette et antiterror-agentur, en EU-asylmyndighed til at harmonisere asylprocedurer, indf\u00f8re f\u00e6lles EU-identitetspapirer, et f\u00e6lles EU-gr\u00e6nsepoliti, introducere CO2-skatter, underst\u00f8tte udviklingen af elektriske biler, reformere landbrugspolitikken, harmonisere selskabsskatterne og indf\u00f8re ny skat p\u00e5 oms\u00e6tningen for skatteunddragende it-giganter. Endelig ser han ogs\u00e5 gerne, at man skal kunne stemme p\u00e5 paneurop\u00e6iske partier allerede ved valget til EU-Parlamentet i 2019, og s\u00e5 skal EU-flaget veje ved siden af det franske flag, n\u00e5r Paris huser de olympiske lege i 2024. I programmet vil vi fokusere p\u00e5, hvor Danmark vil og b\u00f8r forholde sig i forhold til en s\u00e5dan mulig udvikling. Hidtil har Danmark haft en vigtig alliancepartner mod de centraleurop\u00e6iske integrationsplaner i form af Storbritannien, men med Brexit er Danmark tvunget til at finde nye samarbejdspartnere, hvis vi som hidtil \u00f8nsker en mere moderat udvikling og integration. I programmet medvirker: Professor Rebecca Adler-Nissen, K\u00f8benhavns Universitet Jeppe Kofod, MEP, Socialdemokraterne Morten Messerschmidt, MEP, Dansk Folkeparti Morten L\u00f8kkegaard, MEP, Venstre Bendt Bendtsen, MEP, Det Konservative Folkeparti Morten Helveg Petersen, MEP, De Radikale Rina Ronja Kari, MEP, Folkebev\u00e6gelsen mod EU Margrete Auken, MEP, SF"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531371600",
            "new" : null,
            "start" : "1531369800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse 1:2 - Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle I f\u00f8rste del af 2 udsendelser om vandring p\u00e5 Gendarmstien starter vi i Skovby p\u00e5 Als og h\u00f8rer bl.a. om hvem Gendarmerne var, om Vib\u00e6k Vandm\u00f8lle, ligesom vi m\u00f8der en lokal syngende ildsj\u00e6l. Vi kommer forbi en Torpedostation og h\u00f8rer om H\u00f8ruphavs rolle under 2. Verdenskrig, naturomr\u00e5det Trillen og De Syv S\u00f8stre. Endelig skal vi forbi Kunsten i S\u00f8nderborg, S\u00f8nderborg Slot, Brohovedskansen og Dybb\u00f8l M\u00f8lle."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531373400",
            "start" : "1531371600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i f\u00f8rste afsnit af \"Sp\u00f8rg Momster\" fra den 4. november kl. 08.00 p\u00e5 dk4. Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk Mor-panelet i program 5 best\u00e5r af: Cellina Martinna Petersen, p\u00e6dagogisk assistent - Sanne Bisp Agersnap, indk\u00f8bsassistent - Johanne Mygind, p\u00e6dagog."
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531375200",
            "start" : "1531373400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "LOOKS m. Sidsel Marie B\u00f8g"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Liner og fest-fin"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 helt styr p\u00e5, hvordan du l\u00e6gger den perfekte, elegante og glamour\u00f8se eyeliner med schwung, og hvordan du forl\u00e6nger og fort\u00e6tter vipperne med sm\u00e5 buketter af kunstige vipper. N\u00e5r lineren ligger og mascaraen sidder, er det tid til glimmer og glitter p\u00e5 \u00f8jenl\u00e5get, og s\u00e5 er der fest!"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Peter Jorde"
            },
            "start" : "1531375200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531377000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han har spillet et hav af musical-roller. Med et fordelagtigt ydre og en st\u00e6rk sangstemme var han oplagt til roller som Danny i \"Grease\", titelrollen i \"Phantom of the Opera\" - som han har sunget ikke f\u00e6rre end 335 gange p\u00e5 Det Ny Teater - konferencieren i \"Cabaret\", Javert i \"Les Miserables\" og Kong Triton i \"Den lille Havfrue\". Men han arbejder ogs\u00e5 som psykolog, blandt andet med ledelses- og organisationsudvikling og kommunikationstr\u00e6ning. Han blev uddannet skuespiller p\u00e5 Aarhus Teater for 27 \u00e5r siden - og siden har han spillet musicals, lystspil, klassikere og komedier p\u00e5 de fleste af de store danske teatre. Peter Jorde er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531378800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Vindm\u00f8llerne og verdensm\u00e5lene"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531377000",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I et goldt og \u00f8de omr\u00e5de ved Turkana-s\u00f8en i det nordlige Kenya st\u00e5r 365 vindm\u00f8ller klar til at levere gr\u00f8n str\u00f8m til 40 millioner energihungrende kenyanere. Den nye vindm\u00f8llepark, der er den st\u00f8rste i Afrika, er en historie om, hvordan en umulig dr\u00f8m blev til virkelighed - med st\u00f8tte fra Danmark. Vindm\u00f8llerne har allerede bragt moderne udvikling til et hidtil underudviklet omr\u00e5de, og de vil bringe Kenya t\u00e6ttere p\u00e5 et af FN's 17 verdensm\u00e5l, som er billig, klimavenlig el til alle. Men det ambiti\u00f8se projekt bekr\u00e6fter ogs\u00e5, at hurtig udvikling og pludselig forandring ofte skaber vanskelige dilemmaer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531380600",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Elgene i Lille Vildmose"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531378800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Verdens st\u00f8rste hjort, elgen, er tilbage i den danske natur. Elgen blev udryddet i Danmark for n\u00e6sten 5.000 \u00e5r siden, men nu kan man igen p\u00e5 dansk grund opleve Nordens giraf, som den langbenede elg kaldes. I Danmarks st\u00f8rste fredede landomr\u00e5de, Lille Vildmose i Himmerland, er en bestand af svenske elge sat ud. Dyrene trives og f\u00f8rste generation af danske elge kom til verden i 2017. I filmen \"Elgene i Lille Vildmose\" f\u00f8lger vi elgens tilbagekomst til sit gamle land. Vi er med i Sverige for et hente dyrene. Vi ser dem blive sat ud, og vi oplever elgene i vildmosens sumpskove og krat."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531382400",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531380600",
            "subTitle" : {
               "da" : "Birgit Madsen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Siegfried Matlok er i denne udgave af \"Dansk-tysk med Matlok\" p\u00e5 S\u00f8nderborg slot for at m\u00f8de en kvinde, som han betegner som \"en g\u00e6v alsisk pige\". Det drejer sig om en kvinde, der kommer fra Als, og som har gjort en us\u00e6dvanligt imponerende erhvervskarriere i Tyskland. I 1989 grundlagde Birgit Madsen firmaet HANSETEAM i Hamborg - et firma, der i dag har filialer i Flensborg, Stralsund og Frankfurt am Main, og som med sine ca. 800 medarbejdere lige har fejret 25-\u00e5rs jubil\u00e6um. Hvordan gik det til, at en ung dansk kvinde efter en kontoruddannelse i Augustenborg kom til Hamborg og fik succes i tysk erhvervsliv? Hvilke dansk-tyske erfaringer har Birgit Madsen gjort sig, og hvilke forskelle ser hun p\u00e5 kulturen i dansk og tysk erhvervsliv? S\u00e5dan lyder blot nogle af de sp\u00f8rgsm\u00e5l, der indg\u00e5r i Siegfrieds Matloks samtale med Birgit Madsen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531382400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531384200",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis TV samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. Dette program har vice-ministerpr\u00e6sident og milj\u00f8minister i regeringen i Kiel samt landsformand for partiet De Gr\u00f8nne, Robert Habeck, som g\u00e6st. Samtalen er karakteristisk for dobbeltheden i gr\u00e6nselandet og for programr\u00e6kken, idet J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r stiller sp\u00f8rgsm\u00e5lene p\u00e5 dansk, og Robert Habeck svarer p\u00e5 tysk. De \u00f8vrige deltagere i de f\u00f8lgende programmer er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidligere h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, Rasmus Andresen, vice-landdagspr\u00e6sident, Kiel, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen, Lyksborg Slot, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining og Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Robert Habeck"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531386000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt p\u00e5 vinrejse i Alsace"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531384200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De to kammerater; Tomas Villum og Jonas Schmidt, skal endnu engang p\u00e5 rejseeventyr. Denne gang skal de p\u00e5 vin-tur til Frankrig, hvor de kendte vinomr\u00e5der; Alsace, Bourgogne og Provence, venter. Det er blevet til tre underholdende tv-programmer omkring h\u00f8st og produktion af hvidvin, r\u00f8dvin og ros\u00e9. Kom med p\u00e5 en hyggelig campingferie til vidunderlige Frankrig. M\u00f8d de lokale franske vinproducenter og bliv lidt klogere p\u00e5 vin. I det f\u00f8rste afsnit rejser de til omr\u00e5det, der er mest kendt for hvidvin - nemlig Alsace. De to kammerater k\u00f8rer til den lille landsby Blienschwiller og vinhuset Hubert Metz. Her bliver de bl.a. klogere p\u00e5 m\u00e5ling af sukkerindhold i druerne, hvad der afg\u00f8r, om en vin kan blive til en Grand Cru-vin, plukningsmetoder og selvf\u00f8lgelig f\u00e5r de ogs\u00e5 lov til at smage p\u00e5 de forskellige druer."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531387800",
            "new" : null,
            "start" : "1531386000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Alt for n\u00f8rdet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Br\u00e6tspil"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \"Alt For N\u00f8rdet\" dykker vi ned i br\u00e6tspil, kortspil, rollespil og andre n\u00f8rdede passioner. Vi kigger p\u00e5 alt fra mainstream underholdning til de mest n\u00f8rdede niche-interesser. I f\u00f8rste afsnit bes\u00f8ger vi en br\u00e6tspilscaf\u00e9 og 2 br\u00e6tspilsudviklere for at forst\u00e5, hvorfor det er i den digitale tidsalder, at br\u00e6tspil er eksploderet i popularitet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Sebastian Klein"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 tv har han i mange \u00e5r formidlet sin begejstring for naturen og de dyr, der lever i den. Han har skrevet en lang r\u00e6kke b\u00f8rneb\u00f8ger om farlige, vilde og m\u00e6rkelige dyr. Og nu har han s\u00e5 kastet sig over de forhistoriske dyr. Bogens titel er \"De 100 mest fantastiske fortidsdyr\", og forfatteren hedder Sebastian Klein. Han er g\u00e6st i studiet hos Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen i denne udgave af \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\". Hvorfor har du nu kastet dig over dyr, der for l\u00e6ngst er udd\u00f8de? Hvad er s\u00e5 fascinerende ved fortidsdyr, og hvorfor er det vigtigt at l\u00e6re b\u00f8rn om fortidsdyrene? S\u00e5dan lyder nogle af de sp\u00f8rgsm\u00e5l Sebastian Klein svarer p\u00e5 i programmet. Men i \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" anbefaler den aktuelle forfatter ogs\u00e5 b\u00f8ger, han er eller hun s\u00e6tter pris p\u00e5 eller har ladet sig inspirere af, og det samme g\u00f8r v\u00e6rterne \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" produceres i samarbejde med Gyldendal og L & R og forlaget Storyhouse."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531389600",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "start" : "1531387800",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Efter en r\u00e6kke portugisiske kulturperler s\u00e5som Sintra, Coimbra, Monsanto, Porto, Obidos og Tomar er Frantz Howitz nu draget til Nordportugal. Resultatet af bes\u00f8get kan ses p\u00e5 dk4 over 2 programmer. At disciplinen \"rejseprogrammer\" ikke altid beh\u00f8ver at v\u00e6re den evige lovprisning af sponsorerede hoteller og restauranter, er \"Nordportugals kulturperler\" et eksempel p\u00e5. Her tages der fat om Portugals historie, n\u00e5r den pr\u00e6senteres af dk4s Frantz Howitz, og diverse lokale eksperter f\u00e5r mulighed for at fort\u00e6lle engageret og vidende om de mange sev\u00e6rdigheder. I denne f\u00f8rste del af \"Nordportugals kulturperler\" tages der udgangspunkt i den gamle kongeby Guimar\u00e3es med dens overd\u00e5dige borg og fyrstepalads. Det er her historien om det samlede kongerige Portugal, under den f\u00f8rste konge Afonso Henriques, begynder. Det var ogs\u00e5 her, den f\u00f8rste Braganzafyrste fik bygget det palads, der nu fungerer som museum og residens for Portugals pr\u00e6sident, n\u00e5r han er i Nordportugal. Programmet l\u00e6gger dog ud med en historie, der daterer sig meget l\u00e6ngere tilbage i tiden end den f\u00f8rste konges regeringstid. Som den ark\u00e6ologin\u00f8rd, Frantz Howitz jo er, har han valgt at pr\u00e6sentere jernalderpladsen Cit\u00e2nia de Briteiros, der er Portugals st\u00f8rste udgravningsomr\u00e5de. Ruinerne efter mere end 100 runde stenhuse ligger placeret p\u00e5 plateauer p\u00e5 en bjergside med en storsl\u00e5et udsigt ud over det smukke landskab. Her levede b\u00f8nder og h\u00e5ndv\u00e6rkere deres rolige liv, indtil romerne indtog landet omkring \u00e5r 200 f. Kr. Romerne byggede firkantede huse, og ruinerne ses tydeligt i omr\u00e5der, hvor der ogs\u00e5 er efterladenskaber efter romerske bade. Cit\u00e2nia de Briteiros er \u00e5bent for publikum, men ikke mange finder vej til dette smukke og historisk us\u00e6dvanlige omr\u00e5de. Derfor er det ekstra interessant for dk4s store ark\u00e6ologiinteresserede publikum at blive pr\u00e6senteret for noget, kun ganske f\u00e5 kender til. I sk\u00f8nhed og overd\u00e5dighed er Cit\u00e2nia de Briteiros selvf\u00f8lgelig ikke helt p\u00e5 h\u00f8jde med Machu Picchu, men der er store ligheder, og s\u00e5 er Cit\u00e2nia de Briteiros meget \u00e6ldre end inkaernes ruintempler og byer. Nordportugal har meget at byde p\u00e5, n\u00e5r det g\u00e6lder kultur, historie, natur og gastronomi. I del 2 er det hele med. Her g\u00e5r turen til Minho-provinsens st\u00f8rste by Braga. Som by er Frantz Howitz dog n\u00e6sten mere begejstret for Guimar\u00e3es, som selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 f\u00e5r en masse ord og smukke billeder med p\u00e5 vejen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531392600",
            "new" : null,
            "start" : "1531389600",
            "title" : {
               "da" : "Nordportugals kulturperler"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531394400",
            "new" : null,
            "start" : "1531392600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lindhardt og Christiansen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad betyder det at tro for et menneske, og hvad betyder Gud? Det har biskopperne Marianne Christiansen og Tine Lindhardt sat sig for at unders\u00f8ge n\u00e6rmere i programserien \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". Sammen med en r\u00e6kke vidt forskellige mennesker taler de om tro og om Gud og fors\u00f8ger at \u00e5bne ordene for at se p\u00e5 den betydning og virkelighed, der ligger i ordene for forskellige mennesker. I dette f\u00f8rste program taler de to biskopper om deres egen tro - om hvordan de hver is\u00e6r kom til at tro p\u00e5 Gud, og om hvordan deres billede af Gud er. Er Gud for eksempel en mand eller en kvinde eller begge dele? I programmet l\u00f8fter de to biskopper ogs\u00e5 sl\u00f8ret for nogle af de g\u00e6ster, de hver for sig skal tale med i programseriens \u00f8vrige programmer. \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift\"."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Rund f\u00f8dselsdag"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En f\u00f8dselsdag er altid noget s\u00e6rligt - og n\u00e5r man fylder rundt, bliver man som regel fejret lidt ekstra. Nogle v\u00e6lger at rejse v\u00e6k for at markere dagen, andre at samle familie og venner til fest. V\u00e6lger du det sidste, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad, du og dine g\u00e6ster skal indtage. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang st\u00e5r der \"rund f\u00f8dselsdag\" p\u00e5 menuen - og Lars Jon viser, hvordan man nemt kan kreere en klassisk centerpiece, fremstille matchende sidedekorationer og fine bordkort. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531396200",
            "start" : "1531394400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan skal vi, som danskere, forholde os til frihandel? - is\u00e6r nu, hvor dele af verden dyrker protektionisme? Er frihandel udelukkede en god ting? Og hvordan skal vi takle fremtiden i det danske erhverv n\u00e5r robotterne kommer? For at f\u00e5 svar p\u00e5 disse sp\u00f8rgsm\u00e5l har vi denne gang bes\u00f8g af erhvervsminister Brian Mikkelsen, Professor Kim Klarskov, og direkt\u00f8r for Berlinske media Anders Krab-Johansen."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Frihandel"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531396200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531398300"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531398300",
            "stop" : "1531400100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531404000",
            "new" : null,
            "start" : "1531400100",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Torsdags Bingo"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531404000",
            "stop" : "1531407600",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Barn Dance Gang"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi skal til Jylland til Countryfestivalen i Silkeborg, der bliver afholdt hvert \u00e5r den anden weekend i august. dk4 var med, da der i 2016 blev afholdt festival for 31. gang i tr\u00e6k - det blev til en r\u00e6kke dejlige koncerter med countryens vellyd. Barn Dance Gang fra Hannover i Tyskland, er en flok gennemf\u00f8rte Hillbilly-nostalgikere, der tager os med til \"det vilde westen\" og genopliver sange som \"My Dixie Darling\" og \"You Are My Sunshine \"fra 30'ernes og 60'ernes hitlister. Hank Williams, Jimmie Rodgers, Carter Family, Louvin Brothers, Buck Owens er nogle af inspirationskilderne. En fantastisk spillegl\u00e6de, tager os med tilbage til dengang, hvor der kun var 2 slags musik. Country & Western med autentisk instrumentering, gulvbas, violin, harmonika, autoharpe, mandolin, banjo og guitarer. God forn\u00f8jelse!"
            },
            "stop" : "1531410600",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Countryfestival fra Silkeborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531407600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531413000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet"
            },
            "start" : "1531410600",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "naturlegepladser -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet handler om, hvordan EU-tilskud kan skabe gl\u00e6de og g\u00f8re en stor forskel i landdistrikterne. Allan F\u00f8ns er taget til Tisvilde i Nordsj\u00e6lland, for at bes\u00f8ge en fantastisk EU-st\u00f8ttet naturlegeplads midt inde i skoven. Den har v\u00e6ret med til at samlet hele lokalsamfundet og erhvervslivet om et f\u00e6lles projekt, der er til gl\u00e6de for b\u00e5de b\u00f8rn og barnlige sj\u00e6le."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531413000",
            "stop" : "1531415400",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Hans mor gr\u00e6d i 14 dage, da han startede som \"syngepige\" i Tivolis visevershus, hun havde en karriere som skolel\u00e6rer i kikkerten til ham. S\u00e5dan gik det ikke, musikken kaldte, der var sange, der skulle skrives, og scener, der skulle benyttes. Fra midten af 70-erne slog Peter Vesth sig sammen med sin bror Thorkil, de fik 37 gode \u00e5r som duo. Her skal det handle om karrieren, om musikken og betydningen af et venlig stemt publikum. M\u00f8d en glad \"dreng\", med hang til sk\u00e6g, ballade og gode historier, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der Peter Vesth. J\u00f8rn Hjortings karriere startede i 1960 i radiostudiet. Her blev han i mange \u00e5r valgt som lytternes radiofavorit med programmer som \"De ringer, vi spiller\", \"Ti vi ka' li'\", \"Pr\u00f8v lykken, \"Morgennisserne\" og \"Dansktoppen\". Hans uovertrufne evne til at tale med h\u00f8j som lav gav stor popularitet. Igennem sit arbejde satte han ogs\u00e5 stort pr\u00e6g p\u00e5 det, som folk lyttede til - man kan sige, at han i mange \u00e5r var med til at forme dansktoppen. I tv-programmet \"J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der\", er det, det bedste fra begge verdner, der m\u00f8des, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting taler med koryf\u00e6er fra musikkens tjeneste."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Peter Vesth"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "La det gro"
            },
            "start" : "1531415400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531417500",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "Et \u00e5r er nu g\u00e5et - er haveprojekterne lykkedes? Duften af grill, blomster og nysl\u00e5et gr\u00e6s har i sommerens l\u00f8b bredt sig p\u00e5 villavejene - og de fleste er vist enige om, at det har v\u00e6ret en forrygende sommer, rent vejrm\u00e6ssigt. Varmen har dog ogs\u00e5 givet udfordringer for haveejerne og det har ikke v\u00e6ret helt nemt at komme i jorden. I to parcelhushaver i Nordsj\u00e6lland har dk4's havemagasin \"La' det gro\" sl\u00e5et sine folder igennem det seneste \u00e5r. Programv\u00e6rt Charlotte Wedel Hansen og de to haveeksperter - Peter Martinussen og Bjarne Andersen - har med udgangspunkt i de udfordringer, haverne har budt p\u00e5, sat fokus p\u00e5 helt konkrete projekter. Seerne har s\u00e5ledes kunne f\u00f8lge, hvordan man anl\u00e6gger et surbundsbed fra bunden, tilplanter et staudebed, planter h\u00e6k, anl\u00e6gger rosenbed, laver smukke blomsterkrukker - og meget andet. Et \u00e5r er nu g\u00e5et og det er blevet tid til en evaluering - har haverne overlevet den t\u00f8rre sommer - og er projekterne lykkedes? Programserien g\u00f8r en dyd ud af ikke at lave en have-makeover p\u00e5 30 minutter, og der nyttige tips at hente for b\u00e5de nybegyndere og folk med gr\u00f8nne fingre. Seerne skal derfor ikke snydes for nye havetips, s\u00e5 \"La' det gro\" ser denne gang n\u00e6rmere p\u00e5, hvordan man kan udvide og forsk\u00f8nne sit staudebed samt etablere et nyt stenbed. Haveeksperterne Peter og Bjarne har tilsammen 50 \u00e5rs erfaring at tr\u00e6kke p\u00e5 - og deres motivation til at medvirke i \"La' det gro\" er klar: \"Mange haveprogrammer viser en her og nu-forsk\u00f8nnelse - men vi vil gerne vise, hvordan virkeligheden tager sig ud. Da vi etablerede rosenbedet i marts, s\u00e5 det fx ikke s\u00e6rlig indbydende ud. Det regnede den dag - og rosenplanterne var sm\u00e5 og uden blade. Nu hvor det er sensommer ser det helt anderledes ud - og det er jo en virkelighed, som haveejerne kan nikke genkendende til. Det er en proces at f\u00e5 en flot have - og vi vil gerne viderebringe vores gl\u00e6de ved havelivet og inspirere folk. Man kan sagtens f\u00e5 en smuk have, hvis man er villig til at finde arbejdshandskerne frem.\" - Se med p\u00e5 dk4 og f\u00e5 inspiration og tips til havearbejdet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Det f\u00e6rdige resultat"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "sommerpunch -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selskabscocktails, eller det som vi p\u00e5 fagsprog gerne kalder punch, fungerer rigtig godt i st\u00f8rre m\u00e6ngder. Det bliver demonstreret, hvordan man skal forberede sig, og introduceres til nogle rigtigt l\u00e6kre punchopskrifter. Seeren vil ogs\u00e5 l\u00e6re, hvordan man kan blande almindelige cocktailopskrifter i st\u00f8rre m\u00e6ngder i fx glasbeholdere med tap, s\u00e5ledes kan drinksene lave sig selv, mens du hygger dig med g\u00e6sterne."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531418100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531417500"
         },
         {
            "stop" : "1531418700",
            "date" : "0000",
            "title" : {
               "da" : "Gadens mad i Aarhus"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531418100",
            "subTitle" : {
               "da" : "Gourmetdog"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tifanie Haick og dk4 er taget til Aarhus for at smage p\u00e5 noget af gadens mad - alt fra dansk til latinamerikansk!"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531421700",
            "start" : "1531418700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt bes\u00f8ger sp\u00e6ndende udgravning i Sk\u00e6ring n\u00e6r Eg\u00e5. \"Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er af det stof, som de store historiske romaner er gjort af\", fort\u00e6ller dk4\u00b4s Frantz Howitz i denne nye udgave af \"Ark\u00e6ologien Rundt\". Lag for lag er historien netop blevet afd\u00e6kket p\u00e5 en stor udgravning. Der er fundet flere indicier p\u00e5, at g\u00e5rdens historie kan f\u00f8res tilbage til slutningen af 1200-\u00e5rene, og den g\u00e5r helt frem til i dag, hvor den nye Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd bebos af en efterkommer af den familie, der har ejet g\u00e5rden lige siden 1793. Den nuv\u00e6rende ejer er opvokset i Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds gamle stuehus, der daterer sig helt tilbage til 1728. Den gamle, historiske bindingsv\u00e6rksbygning blev nedrevet i 1974 og omr\u00e5det lagt hen til byggemodning. Snart skal der opf\u00f8res parcelhuse ovenp\u00e5 resterne efter de gamle g\u00e5rdanl\u00e6g, men forinden har ark\u00e6ologerne fra Moesg\u00e5rd Museum haft mulighed for at unders\u00f8ge hele byggegrunden for ark\u00e6ologiske spor, og der var overraskende meget at komme efter. Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er et stykke vigtig dansk landbrugshistorie. Der er tale om en s\u00e5kaldt hovedg\u00e5rd, der frem til reformationen blev ejet af munkene p\u00e5 \u00d8m Kloster. Sammen med hovedg\u00e5rden var der i og ved Sk\u00e6ring nogle brydeg\u00e5rde, og endelig var der de almindelige landm\u00e6nd. Hver b\u00f8nderg\u00e5rd havde deres jorder spredt rundt om landsbyen som sm\u00e5 jordlodder frem til udskiftningen i 1777. De almindelige landm\u00e6nd m\u00e5tte udf\u00f8re hoveriarbejde for brydeg\u00e5rdenes og hovedg\u00e5rdens ejere. I 1727 var ejeren af Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd ikke popul\u00e6r, fordi han var en s\u00e6rdeles h\u00e5rd mand. Faktisk var han s\u00e5 forhadt, at en gruppe b\u00f8nder stak g\u00e5rden i brand i h\u00e5b om, at han skulle br\u00e6nde inde. G\u00e5rden br\u00e6ndte ned til jorden, h\u00f8sten blev \u00f8delagt og de fleste husdyr omkom. Ejeren og hans familie blev mirakul\u00f8st reddet og fors\u00f8gte at komme p\u00e5 fode igen. Et nyt stuehus og avlsbygninger blev opf\u00f8rt i al hast, men atter engang blev g\u00e5rden sat i brand i 1728. Denne gang blev stuehuset dog reddet, mens alt andet forsvandt i flammerne. Der blev nu endelig fundet f\u00e6ldende beviser for, hvilke b\u00f8nder, der havde beg\u00e5et ud\u00e5den. Udfaldet af sagen skal ikke fort\u00e6lles her. Det overlades til museumsinspekt\u00f8r Hans Skov fra Moesg\u00e5rd Museum at berette de mange detaljer i den dramatiske sag og dens grusomme efterspil for dk4\u00b4s ark\u00e6ologiinteresserede seere. De ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser af omr\u00e5det, hvor den gamle Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd fra 1728 l\u00e5 frem til 1974, afsl\u00f8rede hele k\u00e6lderen under det stuehus, der blev sat i brand i 1727. Her er det ark\u00e6olog Karin Poulsen, der viser Frantz Howitz rundt og viser nogle af de tidstypiske tingfund, der er gjort. Ogs\u00e5 g\u00e5rdens aller\u00e6ldste historie er nu delvist dokumenteret. Bl.a. er der fundet en s\u00e5kaldt kassebr\u00f8nd, hvor der i bunden l\u00e5 15 borgerkrigsm\u00f8nter fra sidste halvdel af 1200-\u00e5rene, og ude i gravefeltet er der bl.a. fundet en slidt s\u00f8lvm\u00f8nt fra Erik Menveds tid. Netop Erik Menved var berygtet for at putte mindre og mindre s\u00f8lv i m\u00f8nterne i f\u00f8rste del af 1300-\u00e5rene. Den Erik Menved-m\u00f8nt, der blev fundet, indeholder imidlertid s\u00e5 meget s\u00f8lv, at ogs\u00e5 den m\u00e5 stamme fra slutningen af 1200-\u00e5rene. Indicierne peger med andre ord p\u00e5, at Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds historie g\u00e5r meget langt tilbage i tiden. Ogs\u00e5 l\u00e6ngere, end historikerne havde regnet med."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531424100",
            "start" : "1531421700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kultur i Tivoli"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kultur og penge"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Danmarks verdenskendte Tivoli er en helt speciel virksomhed eller konstruktion. Tivoli er nemlig en omfattende kommerciel virksomhed, der som noget s\u00e6regent bruger en stor del af sine indt\u00e6gter p\u00e5 kultur - ogs\u00e5 p\u00e5 finkultur. Hvordan det h\u00e6nger sammen, og hvorfor kultur i forskellige afskygninger har en s\u00e5 fremtr\u00e6dende plads i Tivoli, fort\u00e6ller Lars Liebst, der har v\u00e6ret direkt\u00f8r for Tivoli siden 1996, blandt andet om i dette program. \"Hvad er det for en have, du er direkt\u00f8r for?\", lyder f\u00f8rste sp\u00f8rgsm\u00e5l fra programmets v\u00e6rt Henrik Lyding. Programmet er en del af dk4s nye serie om kultur i Tivoli. Programr\u00e6kken er optaget i restaurant Gemyse i Tivoli."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531425900",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Campingmagasinet"
            },
            "start" : "1531424100",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Juli"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sommerferien er over os og det betyder ogs\u00e5 at utrolig mange dansker er p\u00e5 campingferie. Det er vi ogs\u00e5 i dette afsnit af Campingmagasinet, hvor Anne-Vibeke tager os med p\u00e5 tur. I programmet kan du se f\u00f8lgende indslag: Hvor tager danskerne hen i \u00e5r? Er det Danmark eller udlandet, der tr\u00e6kker? Myg - ja de elsker ogs\u00e5 sommer, men hvordan holder vi dem v\u00e6k? Anne-Vibeke tager dig med til Rovinj p\u00e5 Istrien, en tur op i h\u00f8jderne i \u00d8strigs smukke bjerge ved Nassfeld, Hermagor og ikke mindst en tur til Sams\u00f8. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 den sk\u00f8nne DCU campingplads i N\u00e6rum og ser p\u00e5 nye tendenser inden for Glamping, som er en blanding af Glamour\u00f8s og Camping - alts\u00e5 luksuscamping. Sidst, men ikke mindst ser vi p\u00e5 det nye Wecamp Galaxy fortelt, autocamperen Knaus Sun i 700 leg, campingvognen B\u00fcrstner Premio 530 TK og Renault Megane, som campingtr\u00e6kker. Se ogs\u00e5 www.Campingmagasinet.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            },
            "start" : "1531425900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "date" : "0000",
            "stop" : "1531427400"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Hornslet Kirke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hornslet Kirke ligger p\u00e5 en lille h\u00f8j - p\u00e5 et sted, hvor man i \u00e5rtusinder har dyrket de h\u00f8jere magter. I kirken kan man se en scene fra legenden om ridderne af det runde bord, og en n\u00e6rmest tegneserieagtig altertavle fra middelalderen. Og s\u00e5 er kirken ellers i et virvar af stilarter fyldt op af gravminder over familien Rosenkrantz fra det n\u00e6rliggende Rosenholm slot. Medvirkende: Carsten Tranberg-Krab, sognepr\u00e6st, Lene Hauge, sognepr\u00e6st. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "stop" : "1531429500",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531427400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531432800",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Fado betyder sk\u00e6bne"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531429500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "En dag l\u00e6ser jeg et opslag p\u00e5 Facebook. Der st\u00e5r: \"jeg h\u00f8rte min f\u00f8rste Fado, da jeg var p\u00e5 ferie med min mor. Jeg husker, jeg l\u00e5 v\u00e5gen hele natten efter, mens min mor sov ved siden af. Jeg l\u00e5 og t\u00e6nkte, at jeg dybt inde f\u00f8lte, at det var min musik. Jeg pr\u00f8vede at sl\u00e5 det hen, men det blev ved med at vende tilbage... og til sidst vidste jeg, at jeg m\u00e5tte gifte mig med det. Nu bor jeg her og synger og taler portugisisk, og jeg har lagt navn til en fadosang, der spilles af de indf\u00f8dte\". Jeg kendte Monica som lille, hvor jeg var ven med hendes for\u00e6ldre, og jeg husker Monica som en lidt robust, lysh\u00e5ret glad lilles\u00f8ster med en bred sj\u00e6llandsk dialekt, opvokset i Tappern\u00f8je i Sydsj\u00e6lland. Det var noget af en forvandling, hvordan var det g\u00e5et til? Det l\u00f8d jo n\u00e6rmest som et kald, hun havde f\u00e5et. Jeg blev selv noget overrasket, da jeg h\u00f8rte fado for f\u00f8rste gang. Det var p\u00e5 en lille vinbar, n\u00e6rmest et hul i muren. Den runde, bryske mand, der tidligere havde serveret os vin - og tydelig var stedets ejer - og den unge tjener, der kom med vores oliven, tog de udstillede guitarer ned fra v\u00e6ggen og gik ned i den ene ende af rummet i halvm\u00f8rket og begyndte at spille. Ud fra det oplyste k\u00f8kken, i en sky af damp, kommer stedets trivelige kogekone, tager forkl\u00e6det af, griber ud efter et sjal, der h\u00e6nger p\u00e5 v\u00e6ggen og slynger det om sig, g\u00e5r ned til musikerne og lukker \u00f8jnene. Med indadrettet opm\u00e6rksomhed og koncentration begynder det f\u00f8rste nummer. Det er helt uh\u00e6mmet f\u00f8lelsesfuldt. N\u00e6rmest gr\u00e6dende h\u00f8jtideligt, og p\u00e5 en m\u00e6rkelig m\u00e5de privat og gr\u00e6nseoverskridende i sin selvhengivenhed. Jeg rejser ned til Monica med mit kamera. Hun fort\u00e6ller godt og levende, og hun synger heldigvis fantastisk. Jeg filmer i hendes hjem i Braga, hvor hun fort\u00e6ller om udviklingen fra bondet\u00f8s til fadoprinsesse. Jeg f\u00e5r lov til at lave optagelser p\u00e5 en lille eksklusiv fadoklub, kun for lokale og kendere, i luderkvarteret i Lissabon, hvor hun synger sammen med sin veninde Marta. Marta er lille og m\u00f8rk, n\u00e6rmest maurisk i udseendet, Monica, h\u00f8j, lys - minder om en k\u00e6rnesund udgave af navnes\u00f8steren Zetterlund. Dette er historien om kampen mellem virkeligheden og kunsten - personificeret i Monica, som oplever det marginalt p\u00e5 sin egen person. Og hvordan livet udspiller sig, udsp\u00e6ndt i det skiftende tovtr\u00e6k, fra begge sider. Monica er velformuleret, autentisk og emotionel. Det er masser af humor, gr\u00e5d, musik og drama. Sydens sol, dansk vintervejr og morgenkvalme, og et levende menneske, der gener\u00f8st deler sit liv med os. Saudade betyder l\u00e6ngslen efter det ukendte. Fado betyder sk\u00e6bne. April, 2018 C\u00e6cilia Holbek Trier Filminstrukt\u00f8r"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531435200",
            "start" : "1531432800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Andreas Meitzner"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 1. marts 2018 flyttede Tysklands ambassade i Danmark fra Stockholmsgade i K\u00f8benhavn til en nybygning i Nordhavnen i Portlands gamle cement-t\u00e5rne. P\u00e5 6. Sal m\u00f8der Matlok i denne udgave af \u201eDansk - tysk med Matlok\" Tysklands ambassad\u00f8r Andreas Meitzner, der er n\u00e6sten lige s\u00e5 ny i Danmark som ambassaden. Ambassad\u00f8ren har selv udtalt, at gr\u00e6nsen mellem Danmark og Tyskland i dag ikke mere er en skillelinje, men at gr\u00e6nsen fra 1920 i dag binder de to folk sammen. Men hvad forventer \u201eHerr Botschafter\" sig af den dansk-tyske fremtid i en ny periode, hvor Tyskland ikke kun har den st\u00f8rste betydning for Danmark som handelspartner, men hvor ogs\u00e5 Berlins politiske rolle med statsminister Lykke Rasmussens ord i dag \u201eer et naturligt omdrejningspunkt i Europa\" - ikke mindst p\u00e5 baggrund af Brexit ogs\u00e5 for Danmark. Det og meget mere om det dansk-tyske forhold finder Matlok og seerne ud af i denne udgave af \u201eDansk-tysk med Matlok\"."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Musikalsk Talkshow - Thulla"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hun var 40 og han var 62, men efterh\u00e5nden som man bliver \u00e6ldre udligner det med alderen sig fort\u00e6ller sangerinden Thulla og bassisten Hugo Rasmussen til studiev\u00e6rt Frantz Howitz i en meget munter samtale p\u00e5 dk4. Den foreg\u00e5r i dobbeltudgaven af Musikalsk Talkshow optaget i 2004, der handler om den progressive sangerinde Thulla. Hun har siden sin cd-debut i 1999 begejstret b\u00e5de publikum og anmeldere med sin karakteristiske stemme og fremtoning, der kan v\u00e6re sv\u00e6r at s\u00e6tte i nogen b\u00e5s. Thulla er helt sin egen - ogs\u00e5 n\u00e5r hun synger standards sammen med Paul Dissing p\u00e5 hendes album \"Evergreen Maschine\". Den nu afd\u00f8de bassist Hugo Rasmussen har v\u00e6ret med til at akkompagnere Thulla lige siden hendes f\u00f8rste album \"Thulla\" i 99. Siden udviklede deres professionelle samarbejde udviklet sig til ogs\u00e5 at v\u00e6re et privat partnerskab, men p\u00e5 sp\u00f8rgsm\u00e5let om de ogs\u00e5 bor sammen, kommer der et rungende og enstemmigt \"NEJ\" efterfulgt af stor latter. Humor og k\u00e6rlighed til musikken er blandt de ingredienser, Thullas og Hugo Rasmussens forhold bestod af, og de var totalt ligeglade med, hvad andre t\u00e6nkte og mente om aldersforskellen. Musikalsk Talkshow med Thulla indeholder en r\u00e6kke af Thullas egne sange og et par standards, og hun bakkes op af Hugo Rasmussen p\u00e5 bas, Jakob Dinesen p\u00e5 sax og Heine Hansen vedpianoet. Thulla er aktuel i 2018 med albummet Merry-go-round Colony Collapse Disorder. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se, eller gense, skatte fra dk4's tv-arkiv. Udsendelsernes tekniske kvalitet er af \u00e6ldre dato."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531438800",
            "new" : null,
            "start" : "1531435200",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kampen om Cambodjas regnskov"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531438800",
            "stop" : "1531440900",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "dk4 f\u00f8lger \u00e9n af de lokale patruljer, der dagligt s\u00f8ger efter illegale skovhuggere i Cambodjas regnskov, og det er p\u00e5 et tidspunkt, hvor en ustabil politisk situation i landet har gjort vilk\u00e5rene for de frivillige patruljer langt vanskeligere. Hver dag bliver v\u00e6rdifulde tr\u00e6er i Cambodjas st\u00f8rste skov, Prey Lang, f\u00e6ldet og solgt som illegalt t\u00f8mmer. Prey Lang er med til at br\u00f8df\u00f8de millioner af mennesker og er samtidig \u00e9n af verdens vigtige regnskove, der fungerer som et v\u00e6rn mod den globale opvarmning. En danskdesignet app, som K\u00f8benhavns Universitet og organisationen Danmission st\u00e5r bag, har f\u00e5et stor betydning for den lokale overv\u00e5gning af den ulovlige skovrydning. Tilrettel\u00e6ggelse: Mette Meldgaard."
            }
         }
      ]
   }
}
