{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531701300",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531699500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531703700",
            "start" : "1531701300",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kniv og gaffel"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Guldkroen 11"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Guldkroen 11 p\u00e5 N\u00f8rrebro i K\u00f8benhavn laver Umut og Frank mad efter gamle danske traditioner. Umut Sakarya er uddannet kok og tidligere indehaver af grillbaren Grisen. Han har lavet mad i mange \u00e5r - og i for\u00e5ret 2017 gik han sammen med sin ven, igennem mange \u00e5r, Frank Svard om at \u00e5bne en klassisk dansk kro, som endte med at blive til Guldkroen 11. Kom med indenfor p\u00e5 kroen og h\u00f8r hvordan det hele startede, hvordan man laver de perfekte tarteletter, og hvorfor dansk mad er noget s\u00e6rligt."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "\"Det er aldrig for sent at sige sin mening\""
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvom man er kommet op i \u00e5rene, s\u00e5 har man stadig holdninger - og ikke mindst erfaringer, der skal gives videre. Derfor inviterede seks danske europaparlamentarikere en flok \u00e6ldre mennesker med p\u00e5 tur. Det blev til en samtale om erfaringer fra et langt liv og tanker om Europa. Et centralt tema i samtalerne var, at man forbliver en vigtig del af samfundet hele livet igennem, og at ens stemme t\u00e6ller uanset eventuelle skavanker. Turene foregik p\u00e5 cykler fra foreningen Cykling uden alder, der organiserer cykelture for beboere p\u00e5 danske plejecentre. Enten med politikeren som \"pilot\" eller som medpassager - men altid som samtalepartner. Samtalerne n\u00e5ede rundt om oplevelser fra bes\u00e6ttelsen, erindringer om Danmarks indtr\u00e6den i det europ\u00e6iske samarbejde og tanker om samfundets udfordringer i dag. F\u00e6lles for alle seks politikere var, at de gik derfra en god oplevelse og en masse erfaringer rigere, som de kan tage med sig videre i det politiske arbejde, og under alle samtalerne stod det desuden klart, hvor vigtigt det er at holde hovedet aktivt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531705500",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "De gamle p\u00e5 cykeltur med MEP'erne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531703700"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531707600",
            "start" : "1531705500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kvindemuseet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet 'Kvindemuseet' kigger vi inden for i verdens f\u00f8rste kvindehistoriske museum, hvor vi f\u00f8lger historien gennem tiden. Vi f\u00e5r et indblik i tiden fra kampen for stemmeret til den moderne ligestillingsdebat i det 21. \u00e5rhundrede."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Hans Berntsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531709400",
            "start" : "1531707600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Birgit Lise Andersen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle husker en eller flere af deres l\u00e6rere fra skoletiden - for noget godt eller for noget d\u00e5rligt. Alle har en mening om skolen og om l\u00e6rerne, og l\u00e6reren har altid v\u00e6ret helt central for skolen og for eleverne. Men l\u00e6rerrollen har i h\u00f8j grad skiftet karakter gennem skolens historie, og synet p\u00e5 l\u00e6rerne og skolen lige s\u00e5. Hvordan ser det imidlertid ud fra l\u00e6rerens side? Hvordan har l\u00e6rerne oplevet skolens og l\u00e6rerjobbets udvikling gennem de seneste 50 \u00e5r? Hvorfor valgte de at blive l\u00e6rere? Hvorfor synes nogen stadig, at det er verdens bedste job, mens andre er holdt op? Hvilken udvikling har de oplevet, og hvordan ser det aktuelt ud i skolen? Det ser dk4 n\u00e6rmere p\u00e5 i serien \"L\u00e6rer for livet\", der gennem 32 korte interviews med unge l\u00e6rere, gamle l\u00e6rere, pensionerede l\u00e6rere, l\u00e6reruddannede i andre erhverv, skoleledere og inspekt\u00f8rer fra hele landet giver et indblik i livet og arbejdet som l\u00e6rer. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene stilles af Thorkild Thejsen, der i dette program er g\u00e6st hos Birgit Lise Andersen Programr\u00e6kken er en del af jubil\u00e6umsinitiativet \"Skole i 200 \u00e5r\", der med en lang r\u00e6kke arrangementer og initiativer gennem hele 2014 markerer skolens 200 \u00e5r jubil\u00e6um. L\u00e6s mere om \"Skole i 200 \u00e5r\" p\u00e5 www.skole200\u00e5r.dk. Her kan samtlige programmer i serien \"L\u00e6rer for livet\" ogs\u00e5 ses som net-tv i l\u00f8bet af 2014. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra L\u00e6rerstandens Brandforsikring. \"L\u00e6rer for Livet udstillingen\" kan for tiden ses i K\u00f8benhavn i Galleri LB. L\u00e6s mere om galleriet og udstillingen p\u00e5: https://www.lb.dk/Om-LB/Kultur/Aktuel-udstilling"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531710000",
            "new" : null,
            "start" : "1531709400",
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6rer for livet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I et goldt og \u00f8de omr\u00e5de ved Turkana-s\u00f8en i det nordlige Kenya st\u00e5r 365 vindm\u00f8ller klar til at levere gr\u00f8n str\u00f8m til 40 millioner energihungrende kenyanere. Den nye vindm\u00f8llepark, der er den st\u00f8rste i Afrika, er en historie om, hvordan en umulig dr\u00f8m blev til virkelighed - med st\u00f8tte fra Danmark. Vindm\u00f8llerne har allerede bragt moderne udvikling til et hidtil underudviklet omr\u00e5de, og de vil bringe Kenya t\u00e6ttere p\u00e5 et af FN's 17 verdensm\u00e5l, som er billig, klimavenlig el til alle. Men det ambiti\u00f8se projekt bekr\u00e6fter ogs\u00e5, at hurtig udvikling og pludselig forandring ofte skaber vanskelige dilemmaer."
            },
            "stop" : "1531711500",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Vindm\u00f8llerne og verdensm\u00e5lene"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531710000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De to kammerater; Tomas Villum og Jonas Schmidt, skal endnu engang p\u00e5 rejseeventyr. Denne gang skal de p\u00e5 vintur til Frankrig, hvor de kendte vinomr\u00e5der; Alsace, Bourgogne og Provence, venter. Det er blevet til tre underholdende tv-programmer omkring h\u00f8st og produktion af hvidvin, r\u00f8dvin og ros\u00e9. Kom med p\u00e5 en hyggelig campingferie til vidunderlige Frankrig. M\u00f8d de lokale franske vinproducenter og bliv lidt klogere p\u00e5 vin. I det andet af tre programmer er de n\u00e5et til vinomr\u00e5det Bourgogne, der er specielt kendt for sin r\u00f8dvin lavet p\u00e5 lavet p\u00e5 druen Pinot Noir. De bes\u00f8ger Fabienne Bony, der er indehaver af den lille ving\u00e5rd Domaine Jean-Pierre Bony p\u00e5 7 hektar, hvor de f\u00e5r indblik i produktionen. L\u00e6s evt. mere om ving\u00e5rden her: http://www.domainejpbony.com/le_domaine.html"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1531711500",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt p\u00e5 vinrejse i Bourgogne"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531713300"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531715100",
            "new" : null,
            "start" : "1531713300",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Morten Grunwald"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kontrollerer en skuespiller sit ansigt, s\u00e5 \u00f8jnene og kinderne kun udtrykker netop det, som publikum skal se? Hvordan afsl\u00f8rer en skuespiller den inderste drivkraft hos en figur p\u00e5 scenen eller p\u00e5 film? Og hvordan optr\u00e6der den samme skuespiller som teaterinstrukt\u00f8r, n\u00e5r han skal f\u00e5 andre skuespillere til at yde deres allerbedste? Det kan skuespilleren og teaterinstrukt\u00f8ren Morten Grunwald fort\u00e6lle om. Hans karakteristiske stemme som Benny i 'Olsen-Banden' er kendt og elsket af alle danskere. Men hvordan bruger Morten Grunwald sin stemme p\u00e5 teaterscenen i dag? Og hvorfor er han fortsat forelsket i Samuel Becketts absurde teaterunivers, som han har dyrket, lige siden han f\u00f8rste gang s\u00e5 forestillingen 'Mens vi venter p\u00e5 Godot'? Det l\u00f8fter Morten Grunwald blandt andet sl\u00f8ret for, n\u00e5r han er g\u00e6st hos Anne Middelboe Christensen i denne udgave af 'Kunstnerm\u00f8det'."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Bryllup"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Invitationerne er sendt ud, festlokalet booket og maden er bestilt - den store dag n\u00e6rmer sig. Men hvordan skal bordet pyntes? Skal du snart holde en af livets store fester, st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. I programmet BORD D\u00c6K DIG - bryllup viser han s\u00e5ledes, hvordan man kreerer en smuk centerpiece, laver risposer, servietringe - og helt s\u00e6rlige blomsterkranse til brudeparrets siddepladser. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531717200",
            "new" : null,
            "start" : "1531715100",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531720200",
            "new" : null,
            "start" : "1531717200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Jagten p\u00e5 lykken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den ligger altid lige rundt om hj\u00f8rnet - lykken! Men hvad er det egentlig, vi jagter, n\u00e5r vi jagter lykken? Hvordan ser lykken ud i hjernen? Bliver man lykkelig af at v\u00e6re rig eller bare af at f\u00e5 gode oplevelser med familien? Og kan et kosmetisk indgreb g\u00f8re en kvinde lykkelig? Anne Absalonsen og hunden Nelson har inviteret sp\u00e6ndende g\u00e6ster ind i sofaen, og det er: Lykkeforsker Chr. Bj\u00f8rnskov, hjerneforsker Troels W. Kj\u00e6r, metakognitiv psykolog, Pia Callesen samt Thomas og Anne Birgitte Uhlig, hhv. l\u00e6ge og sygeplejerske med speciale i kosmetiske indgreb. Familien Melgaard, der har taget for\u00e6ldreorlov og er rejst ud i verden med deres to b\u00f8rn, sender er lykkepostkort hjem, hvor de beskriver, hvad lykke er for dem."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kosmetisk ansigts-akupunktur er et alternativ til botox og fillers, men hvad g\u00e5r det egentlig ud p\u00e5 og hvordan virker det?"
            },
            "stop" : "1531720800",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Sk\u00f8n med n\u00e5le"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531720200",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531722600",
            "new" : null,
            "start" : "1531720800",
            "title" : {
               "da" : "EU mellem globalisering og nationalisme"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Christian Jensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter Murens fald var optimismen i Europa, ja i hele verden gr\u00e6nsel\u00f8s. Fremtiden med globalisering og verdensomsp\u00e6ndende muligheder tegnede lys og lovende. De liberale frihedsv\u00e6rdier havde sejret endegyldigt. Men s\u00e5 skete der noget - i Europa, i USA og i resten af verden. Nationalismen med afsk\u00e6rmning fra omverdenen, fokus p\u00e5 egne fordele frem for samarbejde og opblomstring af st\u00e6rkt nationalt orienterede partier blev mere og mere fremtr\u00e6dende i en r\u00e6kke lande i Europa og resten af verden. I programr\u00e6kken \"EU mellem globalisering og nationalisme\" ser Lukas A. Lausen sammen med en r\u00e6kke eksperter n\u00e6rmere p\u00e5 dette sp\u00e6ndingsfelt mellem globalisering og nationalisme. Hvordan tager det sig ud i et overordnet perspektiv, og hvordan kommer det til udtryk i forskellige europ\u00e6iske lande? Hvad kan vi forvente i de kommende \u00e5r? I denne udgave af programr\u00e6kken vurderer Politikens chefredakt\u00f8r Christian Jensen og Lukas A. Lausen sp\u00e6ndingsfeltet mellem globalisering med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 Danmark og betydningen af landet som lille \u00f8konomi i europ\u00e6isk og global sammenh\u00e6ng. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "stop" : "1531724400",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531722600"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531726200",
            "start" : "1531724400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Leif Maibom"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han er kendt og elsket for to ting, der h\u00e6nger ul\u00f8seligt sammen. Det ene er revy, det andet er en bestemt figur i den samme revy. Oprindelig er han skolel\u00e6rer, men han stak af i tide. Hans teaterkarriere begyndte for alvor for mere end 30 \u00e5r siden - det var en beskeden sommerrevy p\u00e5 et hotel i S\u00f8nderjylland. Siden gik det st\u00e6rkere og st\u00e6rkere - og i dag er han direkt\u00f8r, hovedleverand\u00f8r af tekster til revyen og en af dens b\u00e6rende kr\u00e6fter. Ikke mindst i rollen som Thorleif - en hjertensgod og ikke altid lige klog fyr med en enorm kone, Ragnhild-Margrethe, som vi desv\u00e6rre aldrig har set p\u00e5 scenen. Leif Maibom er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi indleder den nye jagts\u00e6son med en verdensomsp\u00e6ndende tur ud i jagtens og naturens univers der str\u00e6kker sig over tre kontinenter. Jagttegnsmidlerne og vildtet. Denne s\u00e6sonpremiere af Jagtmagasinet kommer vidt omkring, og g\u00f8r s\u00e5ledes status over den skandinaviske g\u00e5sejagt, tager med i v\u00e5bensmedjen n\u00e5r det nye haglgev\u00e6r skal forkortes, beretter om nogle af de ting som de danske jagttegnsmidler anvendes og tager s\u00e5 en tur til arktisk Canada. Her er danske, gr\u00f8nlandske og canadiske forskere ved at kortl\u00e6gge den lokale bestand af edderfugle, s\u00e5 jagten p\u00e5 disse smukke fugle kan forts\u00e6tte p\u00e5 en b\u00e6redygtig m\u00e5de. Sidst men ikke mindst har vi en dugfrisk reportage fra sensommerjagten i Sydafrika, hvor vinteren nu er s\u00e5 udtalt, at vildtets bev\u00e6gelser er ganske forudsigelige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Jagt begynd"
            },
            "start" : "1531726200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531728000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Hans Heinrich Hansen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Siegfried Matlok skal i dette program m\u00f8de en pr\u00e6sident. Det er den nu 76-\u00e5rige Hans Heinrich Hansen fra S\u00f8nderjylland, som er formand for den Europ\u00e6iske Mindretals-Union F.U.E.N. (\"Federal Union of European Nationalities\"), som i alt t\u00e6ller 90 medlemsorganisationer fra 32 europ\u00e6iske lande. Hans Heinrich Hansen var fra 1993 til 2006 en markant formand for det tyske mindretal i Danmark, og siden 2007 har han v\u00e6ret formand for den europ\u00e6iske mindretals-organisation, som blev grundlagt i 1949 i Versailles med en m\u00e5ls\u00e6tning om at skabe Regionernes Europa. Danskhedens store leder i S\u00f8nderjylland, H. P. Hanssen sagde efter 1920, at hvis man behandlede mindretallene godt, s\u00e5 ville de snart v\u00e6re forsvundet. Det er dog langt fra den europ\u00e6iske virkelighed i 2015, n\u00e6rmere tv\u00e6rtimod. Mindretallene er stadig et vigtigt stridssp\u00f8rgsm\u00e5l i Europa, hvilket bl.a. kommer til udtryk i konflikten mellem Ukraine og Rusland. Og hver syvende Europ\u00e6er tilh\u00f8rer i dag et sprogligt eller nationalt mindretal. Matlok taler i programmet med Hans Heinrich Hansen om blandt andet 60-\u00e5ret for K\u00f8benhavn-Bonn-erkl\u00e6ringerne for mindretallene i det dansk-tyske gr\u00e6nseland fra 1955 og om de europ\u00e6iske udfordringer, hvor EU hidtil ikke har v\u00e6ret parat til at overtage en fredsstiftende rolle i mindretalssp\u00f8rgsm\u00e5l trods de ber\u00f8mte K\u00f8benhavn-kriterier i 1993, som i sin tid blev kaldt Europas andet frihedsbrev."
            },
            "stop" : "1531730100",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531728000"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531731900",
            "new" : null,
            "start" : "1531730100",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Flemming Meyer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis TV samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. Dette program har Flemming Meyer, der er formand for Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, som g\u00e6st. De \u00f8vrige deltagere i programmerne er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidl. h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, Rasmus Andresen, vice-landdagspr\u00e6sident, Kiel, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen, Lyksborg Slot, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining, Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg og viceministerpr\u00e6sident, milj\u00f8minister og landsformand for partiet De Gr\u00f8nne Robert Habeck."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531734300",
            "new" : null,
            "start" : "1531731900",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kerteminde 2017"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Ark\u00e6ologien Rundt\" har bes\u00f8gt en af de helt sj\u00e6ldne udgravninger af en overpl\u00f8jet bronzealderh\u00f8j ved Kerteminde. At st\u00f8de p\u00e5 en indtil nu ukendt gravh\u00f8j fra den tidlige bronzealder er ikke hverdagskost. At h\u00f8jens centralgrav har indeholdt ikke kun \u00e9t, men hele to kremerede mennesker - den ene i en egekiste med sv\u00e6rd og guldb\u00f8jle - g\u00f8r ikke oplevelsen mindre sp\u00e6ndende, men der viste sig en overraskelse mere. Oldtidens mennesker har ikke afveget meget fra vores moderne tid, n\u00e5r det g\u00e6lder smukt placerede gravpladser for de afd\u00f8de. En overpl\u00f8jet gravh\u00f8j fra den yngre periode af bronzealderen (ca. 1.400 f.Kr.) bekr\u00e6fter indtrykket af oldtidsmenneskenes sans for naturm\u00e6ssig sk\u00f8nhed med udsigt ud over den maleriske Kerteminde Fjord. Her satte dk4\u00b4s Frantz Howitz museumsinspekt\u00f8r ved \u00d8stfyns Museer Malene Refshauge Beck st\u00e6vne for at f\u00f8lge \u00e9n af dette \u00e5rs absolut overraskende ark\u00e6ologiske udgravninger. Forhistorien er, at en detektorark\u00e6olog st\u00f8dte p\u00e5 metal en dag, han var i gang med at afs\u00f8ge en mark ca. 2 km. fra Ladby. Det viste sig, at han var st\u00f8dt p\u00e5 et helt sv\u00e6rd fra bronzealderen. Det satte gang i en ark\u00e6ologisk unders\u00f8gelse, der udviklede sig meget overraskende. Sv\u00e6rdet var en gravgave i en formuldet egekiste lagt oven p\u00e5 et fundament af sten. Da man unders\u00f8gte videre, st\u00f8dte ark\u00e6ologerne p\u00e5 resterne efter en cirkul\u00e6r kreds af randsten. Man havde fundet intet mindre end en nedpl\u00f8jet gravh\u00f8j med flere hemmeligheder. Da dk4\u00b4s Frantz Howitz bes\u00f8gte udgravningen, var der kun halvanden uge tilbage af udgravningsprocessen. P\u00e5 det tidspunkt var kernen af graven taget op i pr\u00e6parat og bragt til Nationalmuseets Bevaringsafdeling i Brede for at blive r\u00f8ntgenfotograferet og udgravet af erfarne konservatorer. Her m\u00f8dte han Nationalmuseets bronzealderekspert Flemming Kaul, der bes\u00e5 fundet for allerf\u00f8rste gang. Han var fuld af begejstring, for her oplevede han noget helt enest\u00e5ende. Den ca. 3.400 \u00e5r gamle grav repr\u00e6senterer en overgangstid mellem to gravskikke. N\u00e5r man ser p\u00e5 fx Egtved- eller Skrydstrup pigen, er de lagt hele i egekisten, men den gravlagte ved Kerteminde har v\u00e6ret kremeret. De br\u00e6ndte knogler har man sv\u00f8bt i kohud og lagt i kisten, hvorefter t\u00f8j, sv\u00e6rd samt en b\u00f8jlen\u00e5l i snoet guld og bronze er blevet lagt ovenp\u00e5 de menneskelige rester. Senere i bronzealderen blev urnebegravelse det mest udbredte. \u00c9n af de store overraskelser p\u00e5 udgravningen var, at centralgraven indeholdt ikke kun \u00e9n, men to gravl\u00e6ggelser. Der er nemlig fundet en b\u00e6lteplade med solsymboler, armringe og en dolk, der var kvindens statussymbol i bronzealderen. Om kvinden har v\u00e6ret lagt ned i egekisten sammen med manden eller ovenp\u00e5 sv\u00f8bt i kohud er uvist, for jorden har v\u00e6ret s\u00e5 forstyrret af pl\u00f8jning, at billedet er usikkert. Udgravningen ved Kerteminde gav endnu en \"sidegevinst\". 9 velbevarede skeletter dukkede frem fra den kalkholdige jord ved fjorden. Unge mennesker og b\u00f8rn gravlagt med perler af muslingeskaller. S\u00e5 velbevarede skeletter er en stor sj\u00e6ldenhed fra den yngste bronzealder, og fremtidige strontiumunders\u00f8gelser af det fine skeletmateriale - og ikke mindst de flotte, sunde t\u00e6nder, kan fort\u00e6lle os meget mere om befolkningen omkring Kerteminde Fjord for ca. 3.400 \u00e5r siden. N\u00e5r nu Frantz Howitz alligevel var i n\u00e6rheden af Vikingemuseet Ladby, m\u00e5tte han lige se p\u00e5 nogle af egnens seneste detektorfund. Ogs\u00e5 her fik han afsl\u00f8ret en overraskelse nemlig en del af et skattefund, der indeholder romerske denarer af en type, man ikke har fundet i Danmark siden 1923. Skatten blev fundet af en ung detektorark\u00e6olog p\u00e5 et indtil nu hemmeligholdt sted, for alle m\u00f8nterne er endnu ikke taget op. Det skattefund kommer man ganske givet til at h\u00f8re meget mere om i fremtiden. M\u00e5ske ender fundet p\u00e5 \u00e5rets Danef\u00e6 top 10-liste, der afsl\u00f8res i slutningen af januar m\u00e5ned 2018."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531736100",
            "start" : "1531734300",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Ib Ulb\u00e6k"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan har Gud det i dag? Er Gud d\u00f8d? Hvordan definerer du gud? Hvorfor mener du, at ateisten kan tr\u00e6nge til lidt gud? Hvad tror en ateist p\u00e5? S\u00e5dan lyder nogle af de helt centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", der har lektor Ib Ulb\u00e6k som g\u00e6st hos Pia S\u00f8ltoft. Ulb\u00e6k er ateist, men ogs\u00e5 ophavsmand til citatet \"\"Selv en ateist kan tr\u00e6nge til lidt gud\". Hvordan det skal forst\u00e5s, fremg\u00e5r af samtalen, der i \u00f8vrigt tager udgangspunkt i Kierkegaard-citaterne: \"Thi Gud er ikke saaledes noget Udvortes som en Kone er det, hvem jeg kan sp\u00f8rge, om hun nu er tilfreds med mig\" (SKS 7,151). Eller som det lyder i Sygdommen til D\u00f8den: \"Gud er ikke noget Udvortes i samme Forstand som en Politibetjent\". \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531736100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531737900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Iben og Peter i Gentofte"
            }
         },
         {
            "start" : "1531737900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "I Europa hj\u00e6lper vi hinanden"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531740000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad betyder det frivillige arbejde i Europa? Samarbejde og samskabelse? Men hvordan?"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sorte samvittighed"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531740000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531742100",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I Danmark hyldes guvern\u00f8r Peter von Scholten for at have frigivet slaverne i Dansk Vestindien. Men deres efterkommere p\u00e5 De Amerikanske Jomfru\u00f8er mener, at vi fordrejer historien, og at vi i Danmark har fortr\u00e6ngt vores grimme opf\u00f8rsel frem til salget af \u00f8erne i 1917. Danmarks sorte samvittighed. Om vores tid som kolonimagt - set fra Danmark og fra De Amerikanske Jomfru\u00f8er. Unge danske forskere s\u00e6tter historien i perspektiv."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Frihed og salg"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Bodil J\u00f8rgensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hun spiller nogle gange pr\u00e6st, en lidt tr\u00e6t en af slagsen, men de findes jo ogs\u00e5. Personligt har hun dog et godt forhold til gud og har haft det hele livet. Bodil J\u00f8rgensen \u00f8nskede selv at optagelserne skulle ske p\u00e5 hendes stamsted, Stefanskirken p\u00e5 N\u00f8rrebro, hvor hun finder ro og refleksion. Hendes forhold til gud er personligt og \u00e5bent - tre d\u00f8dsulykker har givet hende en indsigt og vished, der kommer til udtryk i samtale med Dina Al-Erhayem i Livsvalg."
            },
            "stop" : "1531743900",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531742100"
         },
         {
            "start" : "1531743900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531745700",
            "desc" : {
               "da" : "Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle I f\u00f8rste del af 2 udsendelser om vandring p\u00e5 Gendarmstien starter vi i Skovby p\u00e5 Als og h\u00f8rer bl.a. om hvem Gendarmerne var, om Vib\u00e6k Vandm\u00f8lle, ligesom vi m\u00f8der en lokal syngende ildsj\u00e6l. Vi kommer forbi en Torpedostation og h\u00f8rer om H\u00f8ruphavs rolle under 2. Verdenskrig, naturomr\u00e5det Trillen og De Syv S\u00f8stre. Endelig skal vi forbi Kunsten i S\u00f8nderborg, S\u00f8nderborg Slot, Brohovedskansen og Dybb\u00f8l M\u00f8lle."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse 1:2 - Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Koldsk\u00e5l"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531745700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hvordan"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531746000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Haslund-Christensens Mongoliet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531749000",
            "new" : null,
            "start" : "1531746000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531749600",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531749000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Saltsydehytte p\u00e5 L\u00e6s\u00f8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver dig mulighed for at se nogle af de skatte vi gemmer i vores arkiver. Bare fordi en samtale er foreg\u00e5et tilbage i de dage, hvor fjernsyn blev produceret i SD, eller med personer, der ikke er mere, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber i nyder vores \"vindue\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531753200",
            "date" : "2008",
            "title" : {
               "da" : "Mandags Bingo"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531749600",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531753200",
            "stop" : "1531755000",
            "date" : "2010",
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Limfjordslandet"
            },
            "start" : "1531755000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531756800",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \"Sommer i Limfjordslandet\" bes\u00f8ger dk4's Katrine Orleman Thrane de fire vestjyske byer Struer, Holstebro, Lemvig og Skive for at finde ud af, hvad man kan opleve, hvis man v\u00e6lger at holde sin ferie i Limfjordslandet. Det bliver en begivenhedsrig tur, hvor Katrine bl.a. deltager i krabbev\u00e6ddel\u00f8b, bes\u00f8ger Hjerl Hede og f\u00e5r sig en tur p\u00e5 en gammeldags v\u00e6ltepeter. Frokosten bliver indtaget p\u00e5 Sevel Kro, hvor krofatter Hans Kurt byder p\u00e5 stedets specialitet \u00f8lben og fort\u00e6ller en masse historier fra gamle dage. Herefter udstyres Katrine sammen med en flok b\u00f8rn med waders og fiskenet, n\u00e5r hun bes\u00f8ger Limfjordsmuseets aktivitet \"Under Overfladen\". Her skal der fanges krabber og rejer, som efterf\u00f8lgende skal tilberedes til suppe og l\u00e6kre snacks. Turen g\u00e5r ogs\u00e5 forbi nogle af egnens bedst beliggende campingpladser, og til sidst f\u00e5r Katrine surfundervisning og kommer op at st\u00e5 p\u00e5 et surfbr\u00e6t for allerf\u00f8rste gang."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Kristrup Kirke"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kirken i Kristrup ved Randers er blevet bygget s\u00e5 meget om, s\u00e5 den ikke helt kan kaldes en gammel kirke. Noget af murv\u00e6rket er gammelt, og noget af inventaret er gammelt, men kirken, som den ligger her p\u00e5 bakken, er s\u00e5 at sige udenfor tid. H\u00f8r historien om kirken, og om et gammelt d\u00e5bsfad, der blev mistet, og fundet, og mistet igen. Medvirkende: Lisbeth Damgren H\u00f8jen, sognepr\u00e6st, Lisette Berg Andersen, ark\u00e6olog, Frede Jensen, museumsinspekt\u00f8r. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531758900",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531756800"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531760700",
            "new" : null,
            "start" : "1531758900",
            "title" : {
               "da" : "Julin i Herning"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fra hosekr\u00e6mmere til tekstilerhverv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8rst g\u00e5r vi flere hundrede \u00e5r tilbage i tiden for at h\u00f8re om grundlaget for Hernings opst\u00e5en, n\u00e5r vi dels bes\u00f8ger Frilandsmuseet, dels Tekstilmuseet, hvor man kan f\u00f8lge generationers arbejde for at g\u00f8re Herning til en st\u00e6rk midtjysk Hovedstad. Hernings borgmester Lars Krarup ser med gl\u00e6de p\u00e5 byens udvikling, og vi f\u00e5r et indblik i de uddannelsesinstitutioner, der uddanner og former fremtidens designere - og dermed Hernings dynamiske fremtid - og vi ser ogs\u00e5 p\u00e5 deres m\u00e5de at gribe innovation an p\u00e5."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531760700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Harzen"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531763100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fra 50'erne begyndte familien Danmark at eje personbiler, og med dem fulgte bilferien. En af de popul\u00e6re destinationer at valfarte til dengang var det bjergfyldte omr\u00e5de Harzen i Midttyskland. Kom med p\u00e5 samme tur, n\u00e5r Riis Rejser og dk4 har fyldt en bus med g\u00e6ster, som bes\u00f8gte det natursk\u00f8nne omr\u00e5de dengang og nu skal genopleve nostalgien - og m\u00e5ske f\u00e5 nye oplevelser med hjem."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "en nostalgitur -"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Tenerife p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531763100",
            "stop" : "1531766100",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tenerifes natur er smuk og yderst varieret fra det knast\u00f8rre syd til det frodige nord, og midt p\u00e5 \u00f8en troner El Teide. Ingen rejse til Tenerife uden at bes\u00f8ge Teide Nationalpark. Det er en ubeskrivelig oplevelse, som dk4\u00b4s Frantz Howitz og hans gennemg\u00e5ende guide Jos\u00e9 Ram\u00f3n Gonz\u00e1les Duranza deler med seerne i denne del 2, der handler om Tenerifes natur. Da der er meget strikse regler for brug af drone p\u00e5 Tenerife, har dk4\u00b4s fotograf ikke f\u00e5et tilladelse til selv at lave luftfotos. Heldigvis har Turismo de Tenerife i stedet stillet de mest fantastiske luftoptagelser til r\u00e5dighed for dk4, s\u00e5 man virkelig f\u00e5r en fornemmelse af hele Teide Nationalpark med de mange kratere - og ikke mindst f\u00e5r man mulighed for at komme med helt op p\u00e5 El Teides top. Teide Nationalpark er omgivet af et fredet skovomr\u00e5de, og b\u00e5de her og omkring El Teide er der anlagt ikke mindre end 35 vandrestier af forskellig sv\u00e6rhedsgrad. Netop vandreture er et af de store tiltag, som Turismo de Tenerife g\u00f8r meget ud af ikke blot omkring Teide, men overalt p\u00e5 den smukke \u00f8, der byder p\u00e5 k\u00e6mpe naturoplevelser. Et af de helt popul\u00e6re steder at vandre er gennem Masca-kl\u00f8ften. Det er en tur p\u00e5 ca. 3 \u00bd time, som er storsl\u00e5et, men ogs\u00e5 risikabel. Man kan nemlig nemt komme til at skride i de mange l\u00f8se sm\u00e5sten p\u00e5 den ofte stejle sti. Sker det, at man kommer til skade, er det sv\u00e6rt og bekosteligt at blive bj\u00e6rget, s\u00e5 Frantz og hans tv-hold afstod fra at g\u00f8re fors\u00f8get med et tungt kamera og stativ. Til geng\u00e6ld n\u00f8d de den smukke landsby Masca, der l\u00e5 isoleret hen, indtil der blev bygget en landevej ned til byen i 1971. Siden er Masca blevet \u00e9n af Tenerifes store turistattraktioner. I Masca m\u00f8dte Frantz en af byens beboere Rafael, der har et lille v\u00e6rksted, hvor han bygger det specielle instrument timplen. En Timple er et lille femstrenget instrument, der ligner en okulele, men har en helt anden lyd. Sammen med sin kone Blanca giver Rafael en smagspr\u00f8ve p\u00e5 et stykke lokalt folkemusik. En stor del af Tenerifeprogrammernes underl\u00e6gningsmusik er for \u00f8vrigt indspillet specielt for dk4 af Dani Garcia og Seve D\u00edaz p\u00e5 henholdsvis timple og spansk guitar for at give seerne den \"rigtige lyd af Tenerife\". Det sidste naturomr\u00e5de, Frantz bes\u00f8ger, er nord\u00f8ens frodige Anaga-bjerge, der mange steder er d\u00e6kket af laurb\u00e6rskove. Helt tilbage i Terti\u00e6rtiden var store dele af Jorden d\u00e6kket af laurb\u00e6rskove, men i dag findes de kun ganske f\u00e5 steder bl.a. p\u00e5 nogle af De Kanariske \u00d8er. Det skyldes specielle klimatiske forhold, hvor luftstr\u00f8mme ude fra Atlanterhavet presses i vejret af bjerge. Herved dannes der t\u00e5ge. De sm\u00e5 vanddr\u00e5ber s\u00e6tter sig p\u00e5 laurb\u00e6rtr\u00e6ernes blade, hvorfra de drypper ned og skaber et fugtigt mikroklima og s\u00e5 meget vand, at det kan f\u00f8res ud til resten af nord\u00f8en. Dette g\u00f8r, sammen med st\u00f8rre regnm\u00e6ngder end p\u00e5 syd\u00f8en, Nordtenerife til et frugtbart omr\u00e5de med bl.a. vindyrkning. Netop vinen har historisk set v\u00e6ret med til at g\u00f8re Tenerife til en velhavende \u00f8 - specielt i 16- og 1700-\u00e5rene, hvor is\u00e6r den s\u00f8de og popul\u00e6re Malvasiavin blev eksporteret til England og Flandern. Det var et besv\u00e6rligt arbejde at f\u00e5 de mange vint\u00f8nder bragt ud til de store skibe, der l\u00e5 for anker ud for Anaga-bjergene. Br\u00e6ndingen var - og er stadig - s\u00e5 h\u00e5rd, at skibene ikke kunne komme helt ind til land. I stedet blev t\u00f8nderne skubbet ud til de ventende skibe. Det foregik i en bugt ud for en klippe, der fik navnet \"Roque de las Bodegas\". Lige i n\u00e6rheden ligger en lille landsby Taganana, hvortil der, i lighed med Masca, er bygget en landevej. Det g\u00f8r et bes\u00f8g meget lettere i dag end f\u00f8r i tiden, hvor man kun kunne komme dertil fra havsiden eller over bjergene ad en grussti. B\u00e5de Taganana og Roque de las Bodegas er i dag ved at udvikle sig til nye udflugtsm\u00e5l for oplevelseslystne turister, der her b\u00e5de kan f\u00e5 en fornemmelse af det lokale liv og fryde sig over de flotte landskaber og det dramatiske Atlanterhav, hvis h\u00f8je b\u00f8lger sl\u00e5r ind mod den forrevne klippekyst. Programmet slutter af p\u00e5 tapasrestauranten ARCON i hjertet af Puerto de la Cruz. Her serveres efter Frantz\u00b4 mening, \u00f8ens bedste saltede kartofter med den specielle Mojosovs tilberedt efter ejerens hemmelige familieopskrift. I Puerto de la Cruz l\u00e6gges samtidig op til del 3, der kommer til at handle om turismens Tenerife. Programmet er st\u00f8ttet af: Den Spanske Stats Turistbureau i Danmark samt Turismo de Tenerife."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Naturen"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det hold, der st\u00e5r bag \"Restauranter i Europa\" har atter v\u00e6ret p\u00e5 tur. Denne gang er de taget til \"Garage Du Pont, Berlin\", et s\u00e6rligt sted med sin helt egen historie. En gammel arkitekttegnet tankstation fra 1937 er blevet gennemrenoveret med stor respekt for dets oprindelige funktion. Noget af pladsen er inddraget til et lille museum, hvor der st\u00e5r de smukkeste veteranbiler, og ellers er der restaurant og selskabslokaler. Det er det franske k\u00f8kken, som hersker, men der er ogs\u00e5 nogle mere cafeagtige retter - det bedste er, at maden bliver lavet med k\u00e6rlighed fra bunden af. F\u00e5 historien om det helt s\u00e6rlige sted - og endnu en god undskyldning for at drage til Berlin."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Garage Du Pont, Berlin"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531766100",
            "title" : {
               "da" : "Restauranter i Europa"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531767600"
         },
         {
            "stop" : "1531769400",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Krydstogt Middelhavet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531767600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 Tur Til\" tager vi dig med p\u00e5 krydstogtferie med det pr\u00e6gtige skib Reflection fra Celebrity Cruices. Rejsen g\u00e5r fra Rom til Rom og undervejs bes\u00f8ger vi Messina p\u00e5 Sicilien, Maltas imponerende hovedstad Valletta, inden ruten forts\u00e6tter i det gr\u00e6ske \u00f8hav til Rhodos, Mykonos og Santorini. P\u00e5 vej tilbage til Rom anl\u00f8ber Reflection b\u00e5de den gr\u00e6ske hovedstad Athen og Napoli i Italien. Vi ser ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 livet ombord p\u00e5 skibet, der p\u00e5 mange m\u00e5der minder om en storby eller et resort, der har alt. L\u00e6s mere om krydstogtferie p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sommerferien er over os og det betyder ogs\u00e5 at utrolig mange dansker er p\u00e5 campingferie. Det er vi ogs\u00e5 i dette afsnit af Campingmagasinet, hvor Anne-Vibeke tager os med p\u00e5 tur. I programmet kan du se f\u00f8lgende indslag: Hvor tager danskerne hen i \u00e5r? Er det Danmark eller udlandet, der tr\u00e6kker? Myg - ja de elsker ogs\u00e5 sommer, men hvordan holder vi dem v\u00e6k? Anne-Vibeke tager dig med til Rovinj p\u00e5 Istrien, en tur op i h\u00f8jderne i \u00d8strigs smukke bjerge ved Nassfeld, Hermagor og ikke mindst en tur til Sams\u00f8. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 den sk\u00f8nne DCU campingplads i N\u00e6rum og ser p\u00e5 nye tendenser inden for Glamping, som er en blanding af Glamour\u00f8s og Camping - alts\u00e5 luksuscamping. Sidst, men ikke mindst ser vi p\u00e5 det nye Wecamp Galaxy fortelt, autocamperen Knaus Sun i 700 leg, campingvognen B\u00fcrstner Premio 530 TK og Renault Megane, som campingtr\u00e6kker. Se ogs\u00e5 www.Campingmagasinet.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Juli"
            },
            "start" : "1531769400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Campingmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531771500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531771500",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "0000",
            "stop" : "1531772700",
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531774500",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531772700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Generationsjagt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Jagtmagasinet er vi taget med tre generationer p\u00e5 jagt. Bedstefar, far og barnebarn p\u00e5 samme vildtbane under Sydkorset langt fra de hjemlige jagtmarker. Her er vildtet s\u00e5 rigt, t\u00e6t og udfordrende, at det kan f\u00e5 enhver j\u00e6ger til at knibe sig i armen og mulighederne for at realisere gamle som nye dr\u00f8mme er stort set udt\u00f8mmelige. Det hele skulle have v\u00e6ret s\u00e5 hyggeligt, men tager en uventet og dramatisk begyndelse, da yngste generation f\u00e5r anskudt en gnu som l\u00f8ber fra skudstedet. Medvirkende: Erwin Bucka Kurt Bucka Cornelius Bucka Herman Lubbe, Matswani Safaris Faan van Schalkwyk, Matswani Safaris"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Grejsamler"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fiskemagasinet kigger denne gang p\u00e5 sp\u00e6ndende gammelt grej. Det hele foreg\u00e5r p\u00e5 Dansk Gremsamler Klubs grejloppemarked i K\u00f8benhavn, og her skal vi blandt andet se p\u00e5 et danskproduceret hjul til tunfiskeri, noget \u00e6ldre ABU-grej og et italiensk havhjul fra 70''erne. Carsten Faber fra Dansk Grejsamler Klub vurderer grejet, og vi finder ud af, hvad det bliver solgt for. Jesper Larsen fort\u00e6ller om, hvorfor han samler p\u00e5 Jensen-grej."
            },
            "stop" : "1531776300",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531774500"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Northern Emporium, Ribe 2018"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er mange ubesvarede sp\u00f8rgsm\u00e5l om Ribes tidligste historie. Dem fors\u00f8ger ark\u00e6ologerne nu at f\u00e5 en form for svar p\u00e5 under den store forskningsgravning Northern Emporium, der har st\u00e5et p\u00e5 gennem mere end et \u00e5r. Det var tilbage i 1972, at man ved et tilf\u00e6lde st\u00f8dte p\u00e5 de ark\u00e6ologiske lag efter en stor ladeplads under Ribe Kunstmuseum, der ligger p\u00e5 den anden side af Ribe \u00c5 end nutidens centrum omkring den gamle domkirke. I 1972 fandt man blandt meget andet et stykke egetr\u00e6, der har v\u00e6ret en del af en br\u00f8nd. De dendrokronologiske unders\u00f8gelser fortalte, at det stammer fra et tr\u00e6, der blev f\u00e6ldet omkring \u00e5r 710. Man fandt ligeledes ud af, at ladepladsen mistede sin betydning et sted mellem 900 og 950, og at der ikke igen er tegn p\u00e5 menneskelige aktiviteter p\u00e5 omr\u00e5det f\u00f8r omkring \u00e5r 1100. Hvad der pr\u00e6cist er sket, er et af de mange ubesvarede sp\u00f8rgsm\u00e5l om Ribe. Er alle aktiviteter flyttet over p\u00e5 den anden side af \u00e5en, hvor kirken allerede var placeret i \u00e5r 860, er de ikke fundet under de mange ark\u00e6ologiske udgravninger, der gennem tiderne er foretaget i Ribes midtby. En teori er, at al produktion og handel kan v\u00e6re flyttet til Hedeby, der havde sin store blomstringsperiode netop i 900-\u00e5rene og frem til 1066, hvor hele byen blev nedbr\u00e6ndt for aldrig igen at opst\u00e5. Meget hurtigt under udgravningen stod det klart, at teorien om en r\u00f8mning af handelspladsen i f\u00f8rste halvdel af 900-\u00e5rene holder stik. Siden har ark\u00e6ologerne bev\u00e6get sig ned gennem alle de mange jordlag skridt for skridt for at f\u00e5 en samlet udviklingshistorie. Da dk4\u00b4s Frantz Howitz var p\u00e5 bes\u00f8g i slutningen af maj m\u00e5ned i \u00e5r, var det store udgravningsteam ledet af professor S\u00f8ren M. Sindb\u00e6k og museumsinspekt\u00f8r Claus Feveile n\u00e5et tilbage til ca. \u00e5r 750, hvor man netop havde gravet sig ned i et perlemagerv\u00e6rksted. Her har ark\u00e6ologerne bl.a. opsamlet ca. 150 sk\u00e5r efter glasdigler, hvori perlemageren har smeltet importeret glas og skabt det om til de smukkeste perler efter datidens mode. Det er f\u00f8rste gang, man i Ribe har fundet et stort antal glasdigler, og fundet betegnes af museumsinspekt\u00f8r Claus Feveile som noget af en sensation. Al jord fra udgravningsomr\u00e5det bliver vandsoldet. I laget fra ca. 750 er det v\u00e6ltet frem med glasstykker i tusindvis og defekte halve og hele perler, som perlemageren har kasseret. En anden sensation er fundet af et lergulv, der beviser, at perlemageren boede i et rigtigt hus. Man har f\u00f8rhen v\u00e6ret usikker p\u00e5, hvorn\u00e5r ladepladsen udviklede sig fra at v\u00e6re en s\u00e6sonplads med telte til at blive et omr\u00e5de med hel\u00e5rsbeboelse. F\u00f8r fundet af perlemagerens hus regnede man med, at der var tr\u00e6bebyggelser p\u00e5 pladsen fra begyndelsen af 800-\u00e5rene. Nu har man f\u00e5et bevis p\u00e5, at perlemageren boede og producerede i eget hus allerede omkring \u00e5r 750. Ark\u00e6ologerne skal frem til august m\u00e5ned grave sig ned gennem de sidste kulturlag for at n\u00e5 tilbage til ladepladsens allerf\u00f8rste aktiviteter i \u00e5rene omkring \u00e5r 710. Efterh\u00e5nden som de kommer ned i de fugtige jordlag, vil mere og mere organisk materiale v\u00e6re bevaret bl.a. tr\u00e6. Allerede i \u00e5r 750-laget er der fundet massive tr\u00e6planker, der har udgjort de smalle gader mellem huse og telte. Her b\u00f8d professor S\u00f8ren M. Sindb\u00e6k dk4\u00b4s Frantz Howitz p\u00e5 en \"shoppingtur\", men det store sp\u00f8rgsm\u00e5l er lige nu: Hvem anlagde ladepladsen? Man ved, at der var stor handel med friserne. P\u00e5 oldfrisisk betyder ordet \"ripe\" flodbred, men er det frisiske k\u00f8bm\u00e6nd, der har haft behov for en handelsstation i det sydvestjyske som en form for tr\u00e6desten mod resten af Jylland og m\u00e5ske Norge, hvorfra man eksporterede bl.a. kl\u00e6bersten? Det tror S\u00f8ren M. Sindb\u00e6k ikke p\u00e5, men ser det mere som en joint venture situation. \"Vendte Ribe front mod nord til det, der i dag er Danmark, eller havde ladepladsen front mod syd\", sp\u00f8rger Frantz Howitz bl.a. \"Hverken det ene eller det andet\", svarer S\u00f8ren M. Sindb\u00e6k og forts\u00e6tter, \"Her er ingen v\u00e5bengrave eller store haller som ved Tiss\u00f8 og Lejre. Det virker som om, at Ribe var en neutral zone, der var \u00e5ben for alle. En form for fristad\". Programmet slutter af med et bes\u00f8g i Ribe Vikingecenter, der netop har f\u00e6rdigbygget en kopi af en stavkirke, som Ribes f\u00f8rste Ansgar Kirke kunne have set ud i \u00e5r 860."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531779300",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531776300"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Vapnag\u00e5rd"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vapnag\u00e5rd er et af landets st\u00f8rste almene boligomr\u00e5der og er en del af boligselskabet Boligg\u00e5rden i Helsing\u00f8r. I Vapnagaard st\u00e5r der en frit tilg\u00e6ngelig f\u00e6lles, udend\u00f8rs pizzaovn, og beboerne har ogs\u00e5 en r\u00e6kke s\u00e5kaldte BoGro-f\u00e6lleshaver med de frodigste gr\u00f8ntsager, planter, blomster og meget mere. Hvordan kan det g\u00e5 til? Hvad g\u00e5r det ud p\u00e5? Hvem passer dem, og kan man i s\u00e5 stor en boligafdeling have frit tilg\u00e6ngelige k\u00f8kkenhaver uden, at de bliver vandaliseret eller misbrugt - og kan man have b\u00f8rn til at lave pizzaer i den udend\u00f8rs ovn, og kan man lave pizza med fennikel? Der er nok at unders\u00f8ge og blive klogere p\u00e5 i Vapnagaard, og den opgave p\u00e5tager Mik Schack sig i denne udgave af \"Mik Schacks Public Service, hvor han m\u00f8der beboere og Lyng Br\u00f8ndum Dyrholm fra BoGro-projektet, Ole Karlsson fra Vapnagaard TV, sekretariatsleder Dorthe Qwist Greve, S\u00f8ren Ejlersen fra \"Haver til Maver\" og Aartstiderne og ikke mindst b\u00f8rnene Samuel og Sara, der assisterer ved madlavningen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531782300",
            "start" : "1531779300",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mik Schacks Public Service"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531785900",
            "start" : "1531782300",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Den nye verdensorden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "To af landets st\u00f8rste udenrigspolitiske kapaciteter Uffe Ellemann og Mogens Lykketoft sl\u00e5r til igen. Det sker her p\u00e5 dk4 med det nye udenrigspolitisk magasin - \"Uffe og Mogens om verden\". De to tidligere udenrigsministre har for l\u00e6ngst bevist, at de kan give klar og forst\u00e5elig besked om verdens tilstand. Nu vil de hver m\u00e5ned give baggrund og dybde om den skr\u00e6mmende og omskiftelige internationale udvikling. Der er masser at tale om: Den uforudsigelige Trump, Putins aggressive adf\u00e6rd, EU i opbrud efter Brexit, Kinas fremmarch, Nordkoreas atomv\u00e5ben, krigene i Mellem\u00f8sten, flygtningestr\u00f8mme og migrationsb\u00f8lger og meget andet. Det Udenrigspolitiske Selskabs direkt\u00f8r Charlotte Flindt Pedersen er ordstyrer. I dette program er perspektivet omfattende. Det handler nemlig om intet mindre end den nye verdensorden og om den globale magtstruktur og konsekvenserne for is\u00e6r Europa. \"Uffe og Mogens om verden\" produceres i samarbejde med Det Udenrigspolitiske Selskab."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
