{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Haslund-Christensens Mongoliet"
            },
            "start" : "1532045100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532048100"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532048100",
            "stop" : "1532048700",
            "date" : "2016",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver dig mulighed for at se nogle af de skatte vi gemmer i vores arkiver. Bare fordi en samtale er foreg\u00e5et tilbage i de dage, hvor fjernsyn blev produceret i SD, eller med personer, der ikke er mere, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber i nyder vores \"vindue\"."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Saltsydehytte p\u00e5 L\u00e6s\u00f8"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Citat: \"Den, der dannes ved Angesten, han dannes ved Muligheden, og f\u00f8rst den, der dannes ved Muligheden, dannes efter sin Uendelighed\" Kierkegaards \"Begrebet Angest\" udkom i 1844. For Kierkegaard udg\u00f8r angsten ikke en anormalitet. Angsten er ikke en sygdom. Ikke en diagnose, der kan s\u00e6ttes p\u00e5 de f\u00e5 - eller p\u00e5 de mange. Angsten er et grundvilk\u00e5r. Et grundvilk\u00e5r er noget, man aldrig slipper af med. Et grundvilk\u00e5r ligger i grunden af selve et menneskes menneskelighed. Men et grundvilk\u00e5r kan vise sig p\u00e5 forskellige m\u00e5der p\u00e5 forskellige tidspunkter i menneskelivet. Angsten viser sig s\u00e5ledes p\u00e5 en anden m\u00e5de i barnet end i den unge og atter anderledes i den \u00e6ldre, hvis man sp\u00f8rger Kierkegaard. Og angsten kan naturligvis ogs\u00e5 vise sig p\u00e5 forskellig vis i forskellige mennesker til forskellige tider. Dertil kommer, at den kan fejludvikle sig og blive til \u00e5ndl\u00f8shed eller d\u00e6moni. Men der er alligevel noget almenmenneskeligt og dermed alment genkendeligt ved angsten i alle dens forskellige skikkelser. I denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\" taler Pia S\u00f8ltoft med professor i psykologi Barbara Hoff Esbj\u00f8rn om, hvor angsten kommer fra, og de fors\u00f8ger sammen at indkredse forst\u00e5elsen af angsten i dag, dens udbredelse og betydning for os i dagliglivet. \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Barbara Hoff Esbj\u00f8rn"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532048700",
            "stop" : "1532050500",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Boat Show"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532052300",
            "start" : "1532050500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Special -"
            },
            "title" : {
               "da" : "Erling overdriver aldrig"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532052300",
            "new" : null,
            "stop" : "1532054100",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "smugkroen -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet handler om, hvordan EU-tilskud kan skabe gl\u00e6de og g\u00f8re en stor forskel i landdistrikterne. Allan F\u00f8ns sl\u00e5r vejen forbi Tingg\u00e5rden, der er en 3-l\u00e6nget bondeg\u00e5rd fra 1702. Her har den tidligere dommer i \"Den store bagedyst\", Jan Friis-Mikkelsen, f\u00e5et EU-st\u00f8tte til at indrette en smugkro, hvor beboer og g\u00e6ster kan smage og opleve de lokale r\u00e5vare."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1532056200",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532054100"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532058000",
            "new" : null,
            "start" : "1532056200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg om l\u00e6sning"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Special -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi har tidligere bes\u00f8gt Portugal og spillet p\u00e5 nogle af de mange smukke baner, der ligger nord for Lissabon. Denne gang er vi taget l\u00e6ngere sydp\u00e5 til Algarve-kysten, hvor solen skinner mere end 300 dage om \u00e5ret. Algarve byder p\u00e5 en b\u00e5de r\u00e5, uspoleret og smuk natur, som danner rammen om mange af regionens luksuri\u00f8se golfressorts. Fordelt p\u00e5 to programmer har vi bes\u00f8gt blandt andet det femstjernede ressort Cascades, der ligger helt ud til kysten, den prisbel\u00f8nnede golfbane Palmares, det lille maritime hotel Marina Club i Lagos, det luksuri\u00f8se golfressort Pestana med sine store villaer og topmoderne lejligheder samt det velrenommerede Salgados golfressort, der ligger midt i et fredet fuglereservat, og som byder p\u00e5 en sjov og anderledes runde golf."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Golf i Portugal, Algarve"
            },
            "start" : "1532058000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532059800",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Cocktailbaren m\u00f8der du Jannick Gram, der tager dig med bag kulisserne og viser, hvad der r\u00f8rer sig i den danske og internationale cocktailkultur. Bliv kl\u00e6dt p\u00e5 til at selv at pr\u00f8ve kr\u00e6fter med gode cocktails og f\u00e5 en masse inspiration og viden, n\u00e5r du ser, hvordan nogle at de mest ikoniske og l\u00e6kre cocktails bliver pr\u00e6senteret. Udover det kan du m\u00f8de nogle af branchens allerdygtigste, som g\u00e6ster programmet undervejs. S\u00e5 sk\u00e5l - og velkommen i baren! Du finder opskrifterne p\u00e5 www.dk4.dk/opskrifter."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Clover Club -"
            },
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532059800",
            "stop" : "1532060100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Et kongeligt lapidarium"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532060100",
            "new" : null,
            "stop" : "1532062200",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Enest\u00e5ende oplevelse i Christian d. 4.\u00b4s Bryghus, hvor publikum nu kan bes\u00f8ge et \"Kongernes lapidarium\". dk4 var med under opstillingen. Hvad stiller man op med de gamle, historiske og originale skulpturer, n\u00e5r de er blevet s\u00e5 slidte af vind og vejr, at de skal erstattes af genhugninger? Jo, de bliver opbevaret p\u00e5 et \"lapidarium\". For at kunne genhugge de nedtagne skulpturer s\u00e5 pr\u00e6cist som muligt, bliver der taget gipsmodeller, hvor alle detaljer er helt tydelige. Nu kan publikum opleve en enest\u00e5ende samling af originale skulpturer og deres gipskopier i Christian d. 4.'s historiske Bryghus, der aldrig f\u00f8r i dets 400 \u00e5r gamle historie, har v\u00e6ret \u00e5bent for offentligheden. Alle udstillede skulpturer stammer fra de kongelige slotte og parker, hvor man i dag kan opleve genhugningerne, men i \"Kongernes Lapidarium\" er det originalerne, man kan komme helt t\u00e6t p\u00e5. Et godt eksempel er de s\u00e5kaldte \"Bortf\u00f8relsesgrupper\", som billedhuggeren Johannes Wiedewelt skabte til arkitekten Jardins storsl\u00e5ede haveanl\u00e6g omkring Fredensborg Slot i \u00e5rene lige efter 1760. I dag er det flotte genhugninger, man kan betragte, n\u00e5r man g\u00e5r tur i Fredensborgs haveanl\u00e6g. Det er her, man kan opleve skulpturerne som en del af det \"gesamtkunstv\u00e6rk\", Jardin og Wiedewelt skabte i f\u00e6llesskab. De totalt nedbrudte, originale skulpturer kan til geng\u00e6ld opleves i en helt ny sammenh\u00e6ng i \"Kongernes Lapidarium\", hvor de spiller flot sammen med de r\u00e5 og meget rustikke rum i Christian d. 4.\u00b4s Bryghus. En helt s\u00e6rlig oplevelse er det at komme ind i Bryghusets st\u00f8rste rum, som billedhugger og arkitekt Mette Marciniak fra Styrelsen for Slotte og Kulturejendomme ikke uden grund kalder for \"hestestalden\", da hun viser dk4\u00b4s Frantz Howitz rundt. Det er her, man har valgt at opstille den originale rytterstatue i bly af Christian d. 5 skabt i 1688 til det dengang nyanlagte Kongens Nytorv. Da bly meget nemt bliver p\u00e5virket af is\u00e6r st\u00e6rk sommervarme, var den begyndt at synke s\u00e5 meget sammen, at den m\u00e5tte erstattes, men ikke f\u00f8r, der var taget en gipsmodel. Det skete i 1940\u00b4erne, hvor Einar Utzon-Franck stod for den store opgave det var, at finde ud af, hvordan statuen m\u00e5 have set ud, f\u00f8r den begyndte at synke sammen. Det er en bronzeversion af Utzon-Francks arbejde, der siden 1946 har st\u00e5et p\u00e5 Kongens Nytorv. I \"Kongernes Lapidarium\" har man en helt unik mulighed for at sammenligne originalen og gipsmodellen, der begge er udstillet i samme rum oven i k\u00f8bet vis \u00e1 vis med en gipsmodel af Salys ber\u00f8mte rytterstatue af Frederik d. 5. p\u00e5 Amalienborg Slotsplads. G\u00e5r man op p\u00e5 f\u00f8rste salen, det s\u00e5kaldte Stenloft, i Bryghuset, f\u00e5r den bes\u00f8gende endnu engang den ene overraskende oplevelse efter den anden. Her er udstillingen opdelt i 12 temaer, hvor \u00e9t af emnerne er de kongelige Herkules skulpturer. Den fineste af dem alle er henvist til et diskret hj\u00f8rne, selvom Mette Marciniak helst havde set den som centrum for hele udstillingen p\u00e5 Stenloftet. Der er tale om en original marmorskulptur skabt af den florentinske billedhugger Giovanni Baretta. Den k\u00f8bte og hjembragte Frederik d. 4. fra sin anden \"dannelsesrejse\" til Italien. Den er desv\u00e6rre s\u00e5 tung, at det kun var muligt at opstille den, hvor gulvet kunne b\u00e6re. Til geng\u00e6ld st\u00e5r gipsmodellen ude i rummet, mens genhugningen kan bes\u00f8ges i Kongens Have, hvor den er det naturlige centrum i Herkulespavillonen. \"Kongernes Lapidarium\" er ikke et almindeligt museum, men et levende og arbejdende magasin, hvor Styrelsen for Slotte og Kulturejendomme har stenhuggere, billedhuggere og stukkat\u00f8rer ansat til forskellige opgaver. Nogle skulpturer forsvinder, andre kommer til, s\u00e5 der vil altid v\u00e6re bev\u00e6gelse, alt efter hvilke opgaver, der presser p\u00e5. Mette Marciniak fra Styrelsen for Slotte og Kulturejendomme er den, der har ledet hele det storstilede projekt og den, der kender alle de gode historier bag hver enkelt af de udstillede skulpturer. Derfor er det et meget stort privilegium, at netop hun har taget sig tid til at vise rundt og fort\u00e6lle nogle af de v\u00e6sentligste historier til Frantz Howitz og dk4\u00b4s seere. Frantz bes\u00f8gte \"Kongernes Lapidarium\" under opstillingen af de mange skulpturer. P\u00e5 det tidspunkt var der endnu ikke sat lys. Det er derfor en meget \"r\u00e5\" udgave af udstillingen, der pr\u00e6senteres i udsendelsen \"Et Kongeligt Lapidarium i Chr. d. 4.\u00b4s Bryghus\". Der er premiere p\u00e5 udsendelsen fredag den 6. juni kl. 22.00. Man kan bes\u00f8ge \"Kongernes Lapidarium\" alle ugens dage i sommerhalv\u00e5ret fra kl. 10 til 17, mens der er lukket om mandagen fra oktober til april."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532062800",
            "start" : "1532062200",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk Mor-panelet i program 8 best\u00e5r af: Therese Bach Eriksen, studerende - Anna Due, studerende - Anne Bj\u00f8rn, studiekoordinator."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532064600",
            "start" : "1532062800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532066400",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Parfumekunst"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532064600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tyskland er m\u00e5ske ikke lige det f\u00f8rste land, man t\u00e6nker p\u00e5, n\u00e5r det handler om parfume, men en ny og anderledes opfattelse af velduftende vand ser ud til at vokse frem i Tyskland i disse \u00e5r: Alternative, uafh\u00e6ngige nichedufte, der bryder med vores traditionelle opfattelse af, hvordan en parfume skal dufte, komponeres eller markedsf\u00f8res. I dette eksklusive interview for dk4 fort\u00e6ller parfumekurator Thorsten Biehl om sit arbejde med parfume som kunst og med nogle af verdens bedste n\u00e6ser. V\u00e6rt: Anne Absalonsen"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532067600",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Lise S\u00e6derup"
            },
            "start" : "1532066400",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "en ildsj\u00e6l i Aalborg -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Som Danmarks f\u00f8rste kvindelige impresario var Lise S\u00e6derup i 1975 med til at skabe de legendariske \"Syng Med\"-aftener i Aalborg Kongres & Kultur Center, som stadig fylder hallen flere gange \u00e5rligt. Lise S\u00e6derup dr\u00f8mte som ung om at skabe et arrangement med Dirch Passer, hvilket dog aldrig lykkedes, men hun har siden dengang v\u00e6ret en af de kreative ildsj\u00e6le, som det folkelige danske kulturliv bare ikke kan undv\u00e6re."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1532067600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532068200"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532070000",
            "new" : null,
            "start" : "1532068200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Ole Lemmeke"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Engang ville han v\u00e6re pr\u00e6st. Men han blev alts\u00e5 skuespiller. Fortrinsvis en klassisk en af slagsen. Uddannet p\u00e5 Statens Teaterskole i 1984. Derefter store roller p\u00e5 blandt andet Det Kgl. Teater, Betty Nansen og Det Ny Teater. Han er ikke en af dem, der tager hvad som helst. Faktisk har han v\u00e6ret v\u00e6k fra scenen i masser af perioder. Fordi rollen ikke rigtig sagde ham noget eller fordi han var n\u00f8dt til at lade lidt op igen. En ark\u00e6olog i menneskesj\u00e6len, kaldte han sig selv for nylig. Og ark\u00e6ologer kr\u00e6ver fred og ro, hvis deres arbejde skal lykkes. Det g\u00f8r det i eminent grad i \u00f8jeblikket. Hans portr\u00e6t af Herman Bang i komedien Bang og Betty p\u00e5 Folketeatret ville f\u00e5 den \u00e6gte Bang til at elske ham, s\u00e5 skarpt, sk\u00e5nselsl\u00f8st og k\u00e6rligt er det. Ole Lemmeke er g\u00e6st i \"Teaterm\u00f8de\" hos Henrik Lyding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Kristrup Kirke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kirken i Kristrup ved Randers er blevet bygget s\u00e5 meget om, s\u00e5 den ikke helt kan kaldes en gammel kirke. Noget af murv\u00e6rket er gammelt, og noget af inventaret er gammelt, men kirken, som den ligger her p\u00e5 bakken, er s\u00e5 at sige udenfor tid. H\u00f8r historien om kirken, og om et gammelt d\u00e5bsfad, der blev mistet, og fundet, og mistet igen. Medvirkende: Lisbeth Damgren H\u00f8jen, sognepr\u00e6st, Lisette Berg Andersen, ark\u00e6olog, Frede Jensen, museumsinspekt\u00f8r. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "stop" : "1532072100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "start" : "1532070000",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1532072100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532073900",
            "desc" : {
               "da" : "Ferietid og fritid er l\u00e6setid. Endelig tid til fordybelse, lystl\u00e6sning eller letl\u00e6sning. Men hvad skal man l\u00e6se? Hvilke b\u00f8ger skal feriekufferten pakkes med? Hvilken bog er der endelig tid til at fordybe sig i - og hvad vil man selv anbefale andre til l\u00e6sning i ferien? S\u00e5dan lyder rammen for programserien \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\", der b\u00e5de pr\u00e6senter en nyere udgivelse samt forfatteren, der er g\u00e6st i studiet, men som ogs\u00e5 anbefaler klassikere og andre \u00e6ldre og nyere udgivelser, man bare skal have l\u00e6st p\u00e5 et eller andet tidspunkt. Anbefalingerne foretages af den forfatter, der er g\u00e6st i studiet, men ogs\u00e5 af de to v\u00e6rter Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen. G\u00e6st i dette program er museumsinspekt\u00f8r og forfatter Jesper Kurt-Nielsen, der har skrevet en bog om en tidligere verdensber\u00f8mt, men nu n\u00e6rmest glemt dansk opdagelsesrejsende ved navn Ole Olufsen. Det har Jesper Kurt-Nielsen t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved med bogen \"Olufsens sidste rejse\". Hvorfor nu det, og hvorfor var Ole Olufsen s\u00e5 ber\u00f8mt i sin samtid? Hvad var det med disse ekspeditioner og danske opdagelsesrejsende? Det giver programmet et omfattende indblik i. Jesper Kurt-Nielsen interviewes f\u00f8rst om \"Olufsens sidste rejse\", inden man g\u00e5r i gang med anbefalingerne. Programmet produceres i samarbejde med Storyhouse og Gyldendal."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Jesper Kurt-Nielsen"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "EU, kommunerne og naturen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kritiske stemmer s\u00e6tter fokus p\u00e5 EU og deres indflydelse p\u00e5 kommunerne. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns tager til Rudersdal kommune for at tale med Jacob Jensen (\u00d8), om hvordan EU har p\u00e5virket beslutningerne i kommunen omkring naturen. Han er imod EU og mener, at de ikke skal blande sig i det kommunale arbejde. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kommunernes Landsforening (KL), for at h\u00f8re om udviklingen imellem kommunerne og EU."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1532075700",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Kritiske stemmer"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532073900"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532077500",
            "new" : null,
            "start" : "1532075700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt p\u00e5 vinrejse i Provence"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De to kammerater; Tomas Villum og Jonas Schmidt, skal endnu engang p\u00e5 rejseeventyr. Denne gang skal de p\u00e5 vintur til Frankrig, hvor de kendte vinomr\u00e5der; Alsace, Bourgogne og Provence, venter. Det er blevet til tre underholdende tv-programmer omkring h\u00f8st og produktion af hvidvin, r\u00f8dvin og ros\u00e9. Kom med p\u00e5 en hyggelig campingferie til vidunderlige Frankrig. M\u00f8d de lokale franske vinproducenter og bliv lidt klogere p\u00e5 vin."
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1532078400",
            "start" : "1532077500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Postkort"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00f8nderjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532080200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter gud"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532078400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Bente Hansen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mange husker m\u00e5ske forfatteren og journalisten Bente Hansen for hendes engagement i kvindebev\u00e6gelsen og p\u00e5 venstrefl\u00f8jen i 70'erne - hvad f\u00e6rre m\u00e5ske ved, er, at Bente Hansen ogs\u00e5 i mange \u00e5r var et aktivt menighedsr\u00e5dsmedlem ved K\u00f8benhavns Domkirke. Bente Hansen skriver i sin bog \"Ugudelighed - Tro, tvivl og t\u00f8ven\": \"Troende og ikke-ikke troende er ikke noget, vi mennesker kan skelne fra hinanden. Alle bev\u00e6ger sig omkring og er p\u00e5 vej, og det er vejen, der er m\u00e5let, ikke et resultat, som vi alligevel ikke kender.\" Hvordan det skal forst\u00e5s, og hvordan Bente Hansens vej til tro og kirke har v\u00e6ret, kan man f\u00e5 indblik i, n\u00e5r Bente Hansen er g\u00e6st hos biskop Tine Lindhardt i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud\"."
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532080800",
            "new" : null,
            "start" : "1532080200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532080800",
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532082600",
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532084400",
            "date" : "2010",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532082600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark!"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Efter Murens fald var optimismen i Europa, ja i hele verden gr\u00e6nsel\u00f8s. Fremtiden med globalisering og verdensomsp\u00e6ndende muligheder tegnede lys og lovende. De liberale frihedsv\u00e6rdier havde sejret endegyldigt. Men s\u00e5 skete der noget - i Europa, i USA og i resten af verden. Nationalismen med afsk\u00e6rmning fra omverdenen, fokus p\u00e5 egne fordele frem for samarbejde og opblomstring af st\u00e6rkt nationalt orienterede partier blev mere og mere fremtr\u00e6dende i en r\u00e6kke lande i Europa og resten af verden. I programr\u00e6kken \"EU mellem globalisering og nationalisme\" ser Lukas A. Lausen sammen med en r\u00e6kke eksperter n\u00e6rmere p\u00e5 dette sp\u00e6ndingsfelt mellem globalisering og nationalisme. Hvordan tager det sig ud i et overordnet perspektiv, og hvordan kommer det til udtryk i forskellige europ\u00e6iske lande? Hvad kan vi forvente i de kommende \u00e5r? I denne udgave af programr\u00e6kken vurderer forstander p\u00e5 Johan Borups H\u00f8jskole, Bj\u00f8rn Bredal, og Lukas A. Lausen sp\u00e6ndingsfeltet mellem globalisering og nationalisme, som det kommer til udtryk i to af EU's store \u00f8konomier, is\u00e6r i Frankrig og i forholdet mellem Frankrig og Tyskland. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Bj\u00f8rn Bredal"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532084400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "EU mellem globalisering og nationalisme"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532086200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Wittrup Motel er en dramatisk historie om Danmarks nuv\u00e6rende \u00e6ldste motel beliggende p\u00e5 Roskildevej i Albertslund. I 1955, da det var hovedvej A1, fandt amerikanske Sallie Snyder frem til at det ville v\u00e6re et fremragende sted at bygge et motel p\u00e5 vej ind mod K\u00f8benhavn. Sallie Snyder var udstationeret p\u00e5 den amerikanske ambassade som skolel\u00e6rer, og havde en arv efter for\u00e6ldrene, men da det dengang ikke var tilladt for udl\u00e6ndinge at k\u00f8be grund og bygge hus i landet, m\u00f8dtes hun med industrifolk, lokalbeboere og fik etableret motellet. Hvorfor navnet blev Wittrup, hvad der skete med opk\u00f8b af grunde og bygninger, hvordan driften foregik p\u00e5 motellet, og hvor Sallie sporl\u00f8st forsvandt hen - det drejer f\u00f8rste udsendelse sig om. dk4 har, i samarbejde med antropolog og historiker Peter Sorenius, fundet frem til personer, der var direkte involveret i driften, og de giver hver deres beskrivelser om historien bag Sallie Snyder og motellet. I anden udsendelse ser ejerne, familie Hansen, der opk\u00f8bte motellet som d\u00f8dsbo, b\u00e5de frem i en kommende tid, men i samme moment ogs\u00e5 tilbage. Det er sket ved at have renoveret b\u00e5de motel og restaurant tilbage n\u00f8jagtig som i tiden omkring 1955, hvor Sallie Snyder introducerede Danmarks f\u00f8rste Cheeseburger og Milkshake. De sidste tre \u00e5rs restauration og ombygning har medf\u00f8rt en enorm interesse for stedet, der i dag fremst\u00e5r som en original amerikansk enklave, hvor det str\u00f8mmer ind med g\u00e6ster til original \"American Food\", st\u00e6vner med amerikanerbiler og 50'er-koncerter. Familier og par i alle aldre har fundet frem til en lomme af original amerikansk kultur, der stadig appellerer til den danske sj\u00e6l. Ingen har fundet sandheden om Sallie Snyders forsvinden, men Sallies \u00e5nd lever videre i bedste velg\u00e5ende p\u00e5 Wittrup Motel."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fortid og fremtid"
            },
            "start" : "1532086200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Wittrup Motel"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "0000",
            "stop" : "1532088000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Sct. Clemens torv, i hjertet af Aarhus, ligger Mackie's Pizza og Cantina, der er et af Aarhus f\u00f8rste pizzeriaer. Ud over at stedet er kendt for sin egene pizzaer, er det personen Michael Lee, bedre kendt som Mickey, som havde stedet i mere en 40 \u00e5r, der stadig tr\u00e6kker publikum. Stedet er fyldt med minder fra et langt liv og er samlingspunkt for mange aarhusianerne. I dag drives Mackie's af Mickeys familie, med yngste s\u00f8n Sander i front. Man kan ikke sige Mackie's uden Mickey - ligesom man ikke kan sige Aarhus uden Mackie's."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mackie's Pizza"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532088000",
            "title" : {
               "da" : "Kniv og gaffel"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532089200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 Tur Til\" tager vi dig med p\u00e5 krydstogtferie med det pr\u00e6gtige skib Reflection fra Celebrity Cruices. Rejsen g\u00e5r fra Rom til Rom og undervejs bes\u00f8ger vi Messina p\u00e5 Sicilien, Maltas imponerende hovedstad Valletta, inden ruten forts\u00e6tter i det gr\u00e6ske \u00f8hav til Rhodos, Mykonos og Santorini. P\u00e5 vej tilbage til Rom anl\u00f8ber Reflection b\u00e5de den gr\u00e6ske hovedstad Athen og Napoli i Italien. Vi ser ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 livet ombord p\u00e5 skibet, der p\u00e5 mange m\u00e5der minder om en storby eller et resort, der har alt. L\u00e6s mere om krydstogtferie p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Krydstogt Middelhavet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532089200",
            "stop" : "1532091000",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532091000",
            "stop" : "1532091600",
            "date" : "2012",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532093400",
            "start" : "1532091600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Grejsamler"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fiskemagasinet kigger denne gang p\u00e5 sp\u00e6ndende gammelt grej. Det hele foreg\u00e5r p\u00e5 Dansk Gremsamler Klubs grejloppemarked i K\u00f8benhavn, og her skal vi blandt andet se p\u00e5 et danskproduceret hjul til tunfiskeri, noget \u00e6ldre ABU-grej og et italiensk havhjul fra 70''erne. Carsten Faber fra Dansk Grejsamler Klub vurderer grejet, og vi finder ud af, hvad det bliver solgt for. Jesper Larsen fort\u00e6ller om, hvorfor han samler p\u00e5 Jensen-grej."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Ny j\u00e6ger i Afrika"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Jagtmagasinet f\u00f8lger vi en ny dansk j\u00e6ger, der er p\u00e5 jagt i Afrika for f\u00f8rst gang i sit liv. Han str\u00e6ber efter den legendariske kudu og har endda planer om at nedl\u00e6gge andre arter. Det er en saga der rummer alle de elementer af sp\u00e6nding, udfordring, tvivl og triumf som man bare kan dr\u00f8mme om, og som giver tid til jagtlig eftertanke."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1532095200",
            "date" : "2013",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532093400"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1532098800",
            "start" : "1532095200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fredags Bingo"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2015 blev der foretaget knap 40.000 d\u00e5bshandlinger i Folkekirken, men det er ikke alle for\u00e6ldre, der v\u00e6lger at g\u00e5 i kirke, n\u00e5r den lille ny skal have sit navn. Andre samler familie og venner til en navngivningsfest. Men uanset hvad I v\u00e6lger, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad I og jeres g\u00e6ster skal indtage. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er nu, hvordan bordet skal pyntes? I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang er temaet barned\u00e5b og her viser Lars Jon, hvordan man nemt kan kreere en stor, frodig buffetbuket, fremstille personlige menukort - og smukke blomsterdekorationer formet som vugger. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Barned\u00e5b"
            },
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532098800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532100600",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532100600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mik Schacks Nabo Service"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532105700",
            "desc" : {
               "da" : "Som barn og teenager spiste han 16 l s\u00f8d yogurt om ugen. Alligevel - eller m\u00e5ske derfor har han som voksen udviklet og v\u00e6ret v\u00e6rt p\u00e5 noget af det mest originale og underfundige danske radio- og tv-indhold. Nu om stunder er han programchef p\u00e5 Radio24syv, men i dette program er Mikael Bertelsen k\u00f8kkenskriver hos Mik Schack - og det kommer der ogs\u00e5 noget ganske sj\u00e6ldent ud af. Der bliver smagt mad p\u00e5 svenske tuber - indtaget i farveorden, smagt p\u00e5 p\u00f8lse fra d\u00e5se og i plastic, drukket Bock-\u00f8l, men ogs\u00e5 diskuteret nabolandenes madkultur, tv- og radioindhold og public service - i Danmark og i nabolandene. Musikken leveres som s\u00e6dvanligt af Billy Cross, Flemming Ostermann og Mik Schack. Programr\u00e6kken produceres i samarbejde med Nabolandskanalerne."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mikael Bertelsen"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532106000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Salut\u00e9 Chateau Sainte Marguerite"
            },
            "start" : "1532105700",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Donald Trump har v\u00e6ret pr\u00e6sident for USA i lidt over et \u00e5r. Siden hans inds\u00e6ttelse som pr\u00e6sident har vi v\u00e6ret vidne til en ny regeringsstil og et forhold til omverdenen symboliseret ved pr\u00e6sidentvalgkampens slogan \"America First\". Hvad betyder det for den verdensorden, som amerikanerne har v\u00e6ret garanter for siden Anden Verdenskrig, og hvordan vil det forandre amerikansk indflydelse i verden? Det vurderer Charlotte Flindt Pedersen, Uffe Ellemann-Jensen og Mogens Lykketoft i denne Udgave af \"Uffe Og Mogens om verden\". Programmet produceres i samarbejde med \"Det Udenrigspolitiske Selskab\". Programmet er optaget f\u00f8r bombardementet af Syrien den 14. april og f\u00f8r, at tidligere FN-ambassad\u00f8r John Bolton erstattede general H.R. McMaster som national sikkerhedsr\u00e5dgiver."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Donald Trump og America first"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "start" : "1532106000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532109300",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1532109900",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hedeb\u00f8lge p\u00e5 Aarhus \u00d8"
            },
            "start" : "1532109300",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "De f\u00f8rste skridt mod en ny begyndelse"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I januar 2018 \u00e5bnede det femte julem\u00e6rkehjem i Danmark. Det f\u00f8rste i over 50 \u00e5r. Det var en historisk donation fra stifter af smykkefirmaet, Pandora, Winnie Liljeborg, der virkeliggjorde Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg. I dette program f\u00f8lger dk4 tilblivelsen af Liljeborg fra de f\u00f8rste tanker og til \u00e5bningen af julem\u00e6rkehjemmet, hvor Hendes Kongelige H\u00f8jhed Kronprinsesse Mary klipper den r\u00f8de snor over. Samtidig f\u00f8lger programmet to af de f\u00f8rste 12 b\u00f8rn, der f\u00e5r et ophold p\u00e5 Liljeborg, nemlig Emilie og Mick. Begge b\u00f8rn oplever forskellige op- og nedture under deres 10 ugers ophold p\u00e5 Liljeborg, men kommer hjem fuldst\u00e6ndig forandret og med en meget st\u00f8rre tro p\u00e5 dem selv, - og mange kilo tyndere."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532112900",
            "new" : null,
            "start" : "1532109900",
            "title" : {
               "da" : "Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Eventyrlige Peru"
            },
            "start" : "1532112900",
            "new" : null,
            "stop" : "1532115300",
            "date" : "2011",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med dk4\u00b4s Frantz Howitz og Tiffany Tours p\u00e5 rejse til \"Eventyrlige Peru - Inkaernes rige\". Som turistland har Peru alt hvad hjertet beg\u00e6rer: historiske sev\u00e6rdigheder, storladne landskaber, en farverig befolkning og ikke mindst den bev\u00e6gende historie om de overgreb, der blev beg\u00e5et mod inkaerne efter spaniernes invasion fra 1532. For de, der er specielt interesseret i ark\u00e6ologi, er Peru en sandt Eldorado, is\u00e6r hvis man rejser nordp\u00e5. Her byder de ark\u00e6ologiske rester efter Mochekulturen p\u00e5 den ene overraskelse efter den anden, men selvf\u00f8lgelig er det f\u00f8rst og fremmest inkaernes gamle hovedstad Cusco og de store inkatempler som Machu Picchu, Ollantaytambo, Saqsaywam\u00e1n og Qoricancha, der tiltr\u00e6kker turister i millionvis. I dk4\u00b4s serie i fire dele \"Eventyrlige Peru - Inkaernes rige\" pr\u00e6senterer Frantz Howitz en lang r\u00e6kke af Perus sev\u00e6rdigheder og deres historie og interviewer undervejs lokale guider og ark\u00e6ologer. Rejseserien slutter med et mere dybtg\u00e5ende program \"Hvad Nordperus pyramider gemte\", hvor der er fokus p\u00e5 ark\u00e6ologien bag \"El Sinor de Sipan\" og \"Lady of Cao\" og deres rige gravgaver. Del 1 af \"Eventyrlige Peru - inkaernes rige\" fort\u00e6ller historien om den 500 \u00e5rige inkapige Juanita, der blev ofret til guderne oppe i Andesbjergene. Optakten til det store eventyr i Peru begynder i Lima, hvor Frantz Howitz lige n\u00e5r at bes\u00f8ge den mystiske pyramide Huaca Pucllana, f\u00f8r flyet g\u00e5r videre ned til \"den hvide by\" Arequipa. Det var spanierne, der grundlagde Arequipa, hvor klimaet er s\u00e5 perfekt, at byen kaldes \"byen med det evige for\u00e5r\". Arequipa er omgivet af maleriske vulkaner, der ikke blot er frygtet i dag, men ogs\u00e5 af inkaerne. For at formilde vulkanerne, ofrede de gamle inkaer specielt opdragede smukke b\u00f8rn til guderne. B\u00f8rnene blev kl\u00e6dt i smukke dragter og f\u00f8rt op til gletsjerkanten, hvor de blev dr\u00e6bt og efterladt sammen med forskellige symbolske dukker og andre gaver. Juanita eller \"The Icemaiden\" blev fundet i dybfrosset tilstand ved et tilf\u00e6lde i 1995, og det lykkedes opdageren Johan Reinhardt at f\u00e5 det velbevarede lig ned til Arequipa inden det n\u00e5ede at t\u00f8 op. Siden er der fundet adskillige andre ofrede b\u00f8rn i Andesbjergene. Normalt ligger Juanita udstillet i halvm\u00f8rke og i en frostmontre p\u00e5 Museo Santuarios Andinos, men dk4 fik helt ekstraordin\u00e6rt lov til at s\u00e6tte et bl\u00f8dt lys p\u00e5 hende. Frantz Howitz fik mulighed for at interviewe \u00e9n af de ark\u00e6ologer, der har v\u00e6ret med til at finde ofrede b\u00f8rn i Andesbjergenes gletsjere. Der bliver ogs\u00e5 tid til en udf\u00f8rlig gennemgang af Monasterio Santa Catalina, der - sammen med Juanita - er Arequipas st\u00f8rste sev\u00e6rdighed. Nonnerne i det gamle kloster levede en luksustilv\u00e6relse med egne lejligheder og tjenere. Klostret blev opf\u00f8rt som \"en by i byen\" med hyggelige gader og pladser og er en helt speciel oplevelse at bes\u00f8ge. Det er som at tr\u00e6de 400 \u00e5r tilbage i tiden. Klostret har v\u00e6ret totalt lukket for offentligheden, siden det blev grundlagt i 1579 og blev f\u00f8rst \u00e5bnet i 1970, da der skulle rejses penge til kloarkering og elektricitet . Arequipa er den perfekte begyndelse p\u00e5 en rundrejse i Peru. Byen ligger i 2.335 m. over havets overflade, og her v\u00e6nner man sig gradvist til den tynde luft, inden rejsen g\u00e5r til Cusco i del 2. Inkaernes gamle hovedstad ligger i ca. 3.400 meters h\u00f8jde - og een af byen store sev\u00e6rdigheder - Saqsaywam\u00e1n ligger endnu h\u00f8jere oppe. \"Eventyrlige Peru - inkaernes rige\" del 1:4 - Lima og Arequipa sendes f\u00f8rste gang mandag d. 5. sept. kl. 22.00 og gentages torsdag d. 8. sept. Kl. 21.30 samt s\u00f8ndag d. 11. sept. Kl. 21.00. Fotos: Frantz Howitz tager sammen med Tiffany Tours dk4\u00b4s seere med til \"Eventyrlige Peru - inkaernes rige\" i fire dele. Da \"The Icemaiden\" Juanita blev fundet ved en gletsjer i 1995 blev hun en verdenssensation. Nu kan hun opleves p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Inkaernes rige -"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532115300",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 Thorvaldsens Museum og i Nikolaj Kunsthal"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532117100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Kommune har nyorganiseret fire kulturinstitutioner i enheden \"Historie og Kunst\". Vi s\u00e6tter i f\u00f8rste omgang fokus p\u00e5 kunsten og bes\u00f8ger Thorvaldsens Museum og Nicolaj Kunsthal. Vi fort\u00e6ller historien om Bertel Thorvaldsen, der opn\u00e5ede verdensber\u00f8mmelse i sin samtid og som donerede sine mange gipsafst\u00f8bninger til sin f\u00f8deby K\u00f8benhavn, der kvitterede ved at \u00e5bne Danmarks f\u00f8rste museum med Thorvaldsens kunst i 1848. F\u00e5 hundrede meter fra museet ligger Nicolaj Kirke. Skiftende udstillinger med moderne kunst fylder det gamle kirkerum med nyt liv, som kontrast til det gamle murv\u00e6rk og til Thorvaldsens \u00e6ldre kunst p\u00e5 den anden side af Slotsholmskanalen. Tilrettel\u00e6ggelse: Claus Hagen Petersen"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Bag kulisserne i Historie & Kunst - K\u00f8benhavn"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1532117100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "date" : "0000",
            "stop" : "1532118300"
         },
         {
            "stop" : "1532121300",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Koncert"
            },
            "start" : "1532118300",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Michael Kratz i Fermaten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Michael Kratz har de seneste \u00e5r v\u00e6ret ude p\u00e5 lidt af et musikalsk eventyr, og er klar med det l\u00e6nge ventede followup-album til f\u00f8rste soloudgivelse, Cross That Line. Michael Kratz udtaler: \"De sidste tre \u00e5r har v\u00e6ret et musikalsk eventyr, hvor jeg har f\u00e5et mulighed for at indspille min egen musik med bl.a. Steve Lukather (Toto), Michael Landau, David Garfield og Dom Brown (Duran Duran) - alle musikere, som jeg har set op til, siden jeg var ganske ung. Disse indspilninger resulterer nu i mit nye album, som jeg gl\u00e6der mig til at udgive i 2017 ... ligesom jeg gl\u00e6der mig til at pr\u00e6sentere nogle af dem for publikum p\u00e5 Fermaten\". Og vi p\u00e5 dk4 gl\u00e6der os til at dele koncerten med Michael Kratz og det syv mand store band fra Fermaten med jer. Rigtig god forn\u00f8jelse!"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532121300",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Koncert"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532124300",
            "desc" : {
               "da" : "Michael Kratz har de seneste \u00e5r v\u00e6ret ude p\u00e5 lidt af et musikalsk eventyr, og er klar med det l\u00e6nge ventede followup-album til f\u00f8rste soloudgivelse, Cross That Line. Michael Kratz udtaler: \"De sidste tre \u00e5r har v\u00e6ret et musikalsk eventyr, hvor jeg har f\u00e5et mulighed for at indspille min egen musik med bl.a. Steve Lukather (Toto), Michael Landau, David Garfield og Dom Brown (Duran Duran) - alle musikere, som jeg har set op til, siden jeg var ganske ung. Disse indspilninger resulterer nu i mit nye album, som jeg gl\u00e6der mig til at udgive i 2017 ... ligesom jeg gl\u00e6der mig til at pr\u00e6sentere nogle af dem for publikum p\u00e5 Fermaten\". Og vi p\u00e5 dk4 gl\u00e6der os til at dele koncerten med Michael Kratz og det syv mand store band fra Fermaten med jer. Rigtig god forn\u00f8jelse!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Michael Kratz i Fermaten"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532126100",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "start" : "1532124300",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Generationsjagt"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Jagtmagasinet er vi taget med tre generationer p\u00e5 jagt. Bedstefar, far og barnebarn p\u00e5 samme vildtbane under Sydkorset langt fra de hjemlige jagtmarker. Her er vildtet s\u00e5 rigt, t\u00e6t og udfordrende, at det kan f\u00e5 enhver j\u00e6ger til at knibe sig i armen og mulighederne for at realisere gamle som nye dr\u00f8mme er stort set udt\u00f8mmelige. Det hele skulle have v\u00e6ret s\u00e5 hyggeligt, men tager en uventet og dramatisk begyndelse, da yngste generation f\u00e5r anskudt en gnu som l\u00f8ber fra skudstedet. Medvirkende: Erwin Bucka Kurt Bucka Cornelius Bucka Herman Lubbe, Matswani Safaris Faan van Schalkwyk, Matswani Safaris"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet 'Kvindemuseet' kigger vi inden for i verdens f\u00f8rste kvindehistoriske museum, hvor vi f\u00f8lger historien gennem tiden. Vi f\u00e5r et indblik i tiden fra kampen for stemmeret til den moderne ligestillingsdebat i det 21. \u00e5rhundrede."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532127900",
            "new" : null,
            "start" : "1532126100",
            "title" : {
               "da" : "Kvindemuseet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532127900",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532128200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Engang kaldte man \u00d8sters\u00f8en for \"Fredens Hav\"... Det g\u00f8r man ikke l\u00e6ngere. Efter Sovjetunionens opl\u00f8sning har vi nydt mere end 20 \u00e5r med gode relationer i \u00d8sters\u00f8regionen. Men efter Ruslands annektering af Krim er den kolde krigs geopolitiske magtspil igen en realitet i \u00d8sters\u00f8- og Barentsregionen. Danmark og nabolandene omkring \u00d8sters\u00f8en og ogs\u00e5 Sverige, Finland og Norge og de baltiske lande m\u00e5 p\u00e5 forskellig vis forholde sig til et Rusland, som igen spiller med musklerne. \"Fredens Hav\" er blevet til et sp\u00e6ndingsomr\u00e5de, og denne situation analyserer og diskuterer Charlotte Flindt Pedersen, Uffe Ellemann-Jensen og Mogens Lykketoft i denne udgave af \"Uffe og Mogens om verden\". Programmet produceres i samarbejde med \"Det Udenrigspolitiske Selskab\"."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "\u00d8sters\u00f8en - \"Fredens hav\""
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst i \u00f8jet - S\u00f8ren Ankarfeldt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532128200",
            "stop" : "1532130000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst og k\u00e6rlighed"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1532132700",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532130000"
         }
      ]
   }
}
