{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For nogen er landbruget en industri, men for Anne er det, at v\u00e6re f\u00e5reavler, blevet en livsstil. F\u00f8lg livet p\u00e5 Annes lille \u00f8kologiske g\u00e5rd, hvor hverdagen blandt andet forl\u00f8ber med f\u00f8dsler, f\u00e5reklip og arbejdet i hendes lille g\u00e5rdbutik."
            },
            "start" : "1523146200",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "f\u00e5reavl og filtsko -"
            },
            "stop" : "1523147700"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Europas fremtid"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette program er fokus p\u00e5 de igangv\u00e6rende forhandlinger med England omkring Brexit. Hvilke aftaler er \u00f8nskelige, at der indg\u00e5s, hvad kan man blive enige om, og hvilke rettigheder skal engl\u00e6nderne have i fremtiden? Og hvordan vil disse aftaler komme til at p\u00e5virke det europ\u00e6iske samarbejde for de resterende lande - ikke mindst set i forhold til Rom-traktatens fire friheder, alts\u00e5 Arbejdskraft, Varer, Tjenesteydelser og Kapital?"
            },
            "start" : "1523147700",
            "subTitle" : {
               "da" : "fremtidens Europa - Brexit"
            },
            "stop" : "1523149500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e6son 2"
            },
            "stop" : "1523151600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Juice it up"
            },
            "start" : "1523149500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Annette Heick"
            },
            "start" : "1523151600",
            "desc" : {
               "da" : "Hun bragede igennem p\u00e5 Det Ny Teater i musicalen \"Wicked\". Og siden har hun medvirket i en r\u00e6kke musicals og teaterkoncerter - fra \"Elsk mig i nat\" til senest \"Made in Aarhus\". Men teaterkarrieren begyndte langt tidligere - nemlig omkring 1990 i forestillingen \"Askepot\" p\u00e5 Windsor Teatret p\u00e5 Frederiksberg. Og to \u00e5r tidligere hittede hun sammen med Tommy Seebach i nummeret \"Du sk\u00e6lder hele tiden ud\". Det er der stadig nogen, der g\u00f8r, for hun er en kvinde med markante meninger om mange ting. G\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\" er Annette Heick."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523153400"
         },
         {
            "stop" : "1523155200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Limfjorden"
            },
            "start" : "1523153400",
            "desc" : {
               "da" : "Ingen kan v\u00e6re i tvivl om, at Danmark, vores eget land, er den helt oplagte feriedestination. Derfor skal vi i n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 tur til...\" til den nordlige del af Jylland, n\u00e6rmere betegnet Vesthimmerland, der ligger lige syd for Limfjorden. Med base p\u00e5 feriecentret Landal GreenParks R\u00f8nbjerg kigger vi n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalg af de mange sk\u00f8nne ferieoplevelser, der venter i omr\u00e5det, heriblandt Limfjordsmuseet i L\u00f8gst\u00f8r og den lille bilfri \u00f8 Liv\u00f8 - og s\u00e5 kommer vi ogs\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 en vigtig del af Danmarks historie, nemlig Stenaldercentret ved Erteb\u00f8lle. Vinproduktion er ikke noget, vi s\u00e5 ofte forbinder med Danmark, men vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 ving\u00e5rden Glenholm, der har dyrket vin ved Limfjorden siden 1993."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan bliver en blyantstreg til en tegning af en ensom fugl? Og hvordan kan lidt kradsen med en kuglepen forvandle sig til skyggerne i et ansigt? Det ved Tea Bendix. Hun er tegner, og hun arbejder med alle mulige slags tegninger - fra illustrationer af b\u00f8rneb\u00f8ger til tegninger af kendte, historiske personer. Hun har udviklet sin egen metode til at improvisere over klassiske koncerter - med tegninger, der projiceres op p\u00e5 et l\u00e6rred over musikerne. Tea Bendix tegner billeder, der glider direkte ind i f\u00f8lelserne. Hendes tegninger minder om noget, man m\u00e5ske har glemt. Tea Bendix er g\u00e6st hos Anne Middelboe i denne udgave af programr\u00e6kken \"Kunstnerm\u00f8det\", der pr\u00e6senterer danske kunstnere fra vidt forskellige omr\u00e5der af kunstverdenen."
            },
            "start" : "1523155200",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Tea Bendix"
            },
            "stop" : "1523157000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1523157000",
            "desc" : {
               "da" : "Anne-Marie Mai bes\u00f8ger en r\u00e6kke af litteraturens \u00e5steder sammen med dk4. Der l\u00e6gges ud i Ribe. Da professor i litteratur ved Syddansk Universitet Anne-Marie Mai fyldte rundt den 15. december, blev hun is\u00e6r fejret for sine evner som formidler, den akademiske suver\u00e6nitet og menneskelige varme. Det har hendes mange studerende nydt godt af. Nu er det dk4\u00b4s seere, der kan gl\u00e6de sig til at opleve Anne-Marie Mai fort\u00e6lle litteraturhistorie p\u00e5 en helt ny m\u00e5de i programserien \"Litteraturens \u00e5steder\". Da Anne-Marie Mais digre trebindsv\u00e6rk \"Hvor litteraturen finder sted\" udkom, blev det hyldet som en fornyelse af den g\u00e6ngse, akademiske litteraturformidling. Anne-Marie Mai har nemlig bes\u00f8gt alle de steder i Danmark, der har fostret stor litteratur og har taget udgangspunkt i b\u00e5de dem og den tid, litteraturen er blevet skabt i. Med Anne-Marie Mais v\u00e6rk kan man med andre ord opleve byer som Ribe og Sor\u00f8 set gennem litteraturhistoriens briller, og p\u00e5 den m\u00e5de f\u00e5 en ny og anderledes oplevelse af b\u00e5de de litter\u00e6re v\u00e6rker, historien og stederne. \"Hvor litteraturen finder sted\" er og bliver et akademisk v\u00e6rk. Alligevel er hele ideen bag v\u00e6rket s\u00e5 god, at det vil v\u00e6re synd, hvis den kun vil v\u00e6re forbeholdt en kreds af litteraturstuderende og kendere i den akademiske verden. \"Hvor litteraturen finder sted\" har nemlig en langt bredere appeal. Derfor var der ingen tvivl, dengang Anne-Marie Mai foreslog dk4\u00b4s Frantz Howitz et samarbejde om at g\u00f8re dele af trebindsv\u00e6rket til fjernsynsprogrammer optaget p\u00e5 en r\u00e6kke af litteraturens \u00e5steder. Selvf\u00f8lgelig skulle det gennemf\u00f8res, for det vil v\u00e6re en berigelse for netop dk4\u00b4s seere. \"Det har v\u00e6ret en stor og l\u00e6rerig udfordring, at v\u00e6re med til at bearbejde et stort og akademisk materiale, s\u00e5 alle vil kunne f\u00f8lge med i historierne - og samtidig v\u00e6re i \u00f8jenh\u00f8jde med stoffet. Her har Anne-Marie Mai v\u00e6ret en enest\u00e5ende samarbejdspartner\", fort\u00e6ller dk4\u00b4s Frantz Howitz. Nu er seriens syv dele klar til udsendelse med premiere p\u00e5 del 1 fredag den 3. januar kl. 22.00. Her bringer Anne-Marie Mai seerne til det gamle Ribe, hvor is\u00e6r katedralskolen og domkirken er litter\u00e6re \u00e5steder. \u00c9n af de centrale skikkelser for byens historie er historikeren og visesamleren Anders S\u00f8rensen Vedel. Et eksemplar af hans ber\u00f8mte \"100 visebog\" findes udstillet p\u00e5 museet Ribes Vikinger. Det er her, man bl.a. finder folkevisen \"Dronning Dagmar ligger udi Ribe syg\". Ogs\u00e5 salmedigteren og bispen Hans Adolph Brorson skrev en r\u00e6kke af sine elskede salmer i Ribe, og det var her den muntre lejlighedsdigter Ambrosius Stub endte sine dage i dyb fattigdom, efter han havde fors\u00f8gt at g\u00f8re sig g\u00e6ldende som l\u00e6rer i byen. N\u00e5r man lytter til Anne-Marie Mais fort\u00e6llinger, f\u00e5r mange sikkert noget at vide, som de godt vidste i forvejen, men man f\u00e5r m\u00e5ske ogs\u00e5 overraskelser undervejs, s\u00e5 man p\u00e5 \u00e9n gang bliver b\u00e5de bekr\u00e6ftet og beriget. Et godt eksempel p\u00e5 viden, der nok ikke er kendt af mange, er historien om enken Marina, der i middelalderen var den, der var med til at g\u00f8re legenden om Sankt J\u00f8rgen og dragen kendt i Ribe. Sidenhen blev den pragtfulde figurgruppe, der illustrerer denne legende, et centralt v\u00e6rk i domkirken. De \u00f8vrige dele af \"Litteraturens \u00e5steder\" kommer til at handle om Anne Krabbes Stenalt, Holbergs Sor\u00f8, Ingemanns Sor\u00f8, Grundtvigs Udby, Marie Bregendahl og h\u00f8jskolerne og til sidst f\u00f8rer Anne-Marie Mai seerne med 80\u00b4er digterne p\u00e5 caf\u00e9."
            },
            "title" : {
               "da" : "Litteraturens \u00e5steder"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2013",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1523159400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Ribe"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523160000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "start" : "1523159400",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Putin 4.0"
            },
            "stop" : "1523163600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 18. marts blev Vladimir Putin valgt til pr\u00e6sident for Rusland for fjerde gang. Der har ikke v\u00e6ret nogen tvivl om, hvem der ville vinde valget. Putins prim\u00e6re modstander Aleksey Navalnij fik ikke lov til at stille op. Han opfordrede derfor folk til at boykotte valget og p\u00e5 den m\u00e5de give deres stemme tilkende. Det officielle budskab til v\u00e6lgerne lyder derimod, at det er kun Putin, som kan tilbyde russerne stabilitet, orden og storhed. Hvorfor slutter s\u00e5 mange russere op om Putin, mens Vesten betragter ham som en diktator? Hvad er et styret demokrati, og hvor farlig er Putin for freden og stabiliteten i Verden? Hvilken rolle spiller Kina i denne sammenh\u00e6ng? Hvordan b\u00f8r Vesten forholde sig til Putin og Rusland? Sp\u00f8rgsm\u00e5lene er store, mange og alvorlige, n\u00e5r Uffe Ellemann-Jensen og Mogens Lykketoft under Charlotte Flindt Pedersens ledelse analyserer valget i Rusland, forholdet mellem Vesten og Rusland perspektiverne for udviklingen af forholdet mellem Rusland, Vesten og resten af Verden. \"Uffe og Mogens om verden\" produceres i samarbejde med Det Udenrigspolitiske Selskab."
            },
            "start" : "1523160000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1523163600",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523164200"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "start" : "1523164200",
            "title" : {
               "da" : "Kvinderne fra Borgen"
            },
            "stop" : "1523167200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Livet f\u00f8r og efter Borgen"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1523167200",
            "desc" : {
               "da" : "Det er sidste dag p\u00e5 jagtreviret, og den slags dage er altid noget s\u00e6rligt. For m\u00e5ske skal man helt lade v\u00e6re med at tage chancer - eller ogs\u00e5 er det strengt n\u00f8dvendigt. Vi tager ud p\u00e5 reviret med en klar plan - og \u00e6ndrer den p\u00e5 et \u00f8jeblik, for s\u00e5 derefter at g\u00e5 efter noget helt andet. Kryptisk? S\u00e5 f\u00f8lg med i denne udgave af Jagtmagasinet, hvor Steen Andersen - ganske overraskende - f\u00e5r muligheden for at fuldf\u00f8re den sydafrikanske grand slam for spiralhornede antiloper."
            },
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Snoet jagt"
            },
            "stop" : "1523169000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523170800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fluefiskeri for alle"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Fiskemagasinet er Mads Hussing taget til Avernak\u00f8. Her skal han m\u00f8de Ren\u00e9 Gerken, der er certificeret fluekasteinstrukt\u00f8r. Mads Hussing skal have en lektion hos Ren\u00e9 Gerken, der p\u00e5 bedste p\u00e6dagogiske vis pr\u00f8ver at l\u00e6re Mads at fiske med flue. Udover fluekastekurset, s\u00e5 bliver der ogs\u00e5 tid til at fiske lidt ved kysten p\u00e5 den smykke \u00f8 i det sydfynske \u00f8hav."
            },
            "start" : "1523169000",
            "date" : "2014",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Alice og Krumme i Hj\u00f8rring"
            },
            "stop" : "1523172600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "start" : "1523170800",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Lolland - Langeland"
            },
            "stop" : "1523174400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523172600",
            "desc" : {
               "da" : "Danmark er ideel til \u00f8hop og is\u00e6r i det sydfynske \u00f8hav, hvor \u00f8erne er fint forbundet af b\u00e5de f\u00e6rger og broer. Anne-Vibeke begynder rejsen p\u00e5 Lolland, hvor pl\u00f8kkerne sl\u00e5s i p\u00e5 Kragen\u00e6s Marina Lystcamp, der ligger for foden af det imponerende kunstmonument Dodekalitten og lige ud til vandet. Det er ogs\u00e5 her fra, f\u00e6rgen g\u00e5r til bl.a. Fej\u00f8, hvor Anne-Vibeke bes\u00f8ger Kernegaarden, der is\u00e6r er kendt for sin \u00e6blecider. Herfra g\u00e5r turen retur p\u00e5 solnedgangstur i b\u00e5d direkte til marinaen, der ligger sammen med campingpladsen. I hyggelige Nakskov bes\u00f8ger Anne-Vibeke bl.a. kulturskibet og vinproducenten \u00d8stergaard Vinmageri, der ligger lidt uden for byen. Rejsen forts\u00e6tter med f\u00e6rgen til Langeland, hvor teltet sl\u00e5s op Ristinge SommerCamp, inden Anne-Vibeke tager ud og ser n\u00e6rmere p\u00e5 \u00f8ens sev\u00e6rdigheder. Hun bes\u00f8ger bl.a. \"De Vilde Heste\" og Tranek\u00e6r Slot. I programmet har Anne-Vibeke ogs\u00e5 to teenagepiger med p\u00e5 tur. Den ene er Anne-Vibekes datter Mie p\u00e5 13 \u00e5r og hendes veninde Signe. L\u00e6s mere om ferie p\u00e5 Lolland og Langeland p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk Find flere campingpladser p\u00e5 www.DCU.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "Anne-Vibeke rejser"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Til bords med s\u00f8strene Gercke"
            },
            "start" : "1523174400",
            "desc" : {
               "da" : "Inspireret af H. C. Andersens eventyr, Den Lille Havfrue, vil Ulrikke vise, hvordan man nemt og hurtigt kan lave en havfruedragt, som man kan bruge om sommeren p\u00e5 stranden, n\u00e5r der skal skiftes badet\u00f8j. Vibeke vil lave rispapirruller med rejer, som let kan pakkes i madkassen eller tages med p\u00e5 turen til stranden."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Valdemar Slot"
            },
            "stop" : "1523175900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Konfirmation"
            },
            "stop" : "1523178000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1523175900",
            "desc" : {
               "da" : "I 2016 blev lidt over 45.000 unge konfirmeret i Folkekirken, men det er ikke alle, der v\u00e6lger en kirkelig handling. Andre samler familie og venner til en nonfirmationsfest med champagne, taler og festsange. Men uanset hvad I v\u00e6lger, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad I og jeres g\u00e6ster skal indtage. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang har Lars taget i mod en udfordring. Hvordan kan man pynte et bord til en drengekonfirmation - uden at det bliver for feminint? I v\u00e6rkstedet fremstilles der derfor r\u00e5, men smukke kugler af blomster, mos og blade - og han viser ogs\u00e5, hvordan man kan fremstille spiselige buketter, der kan serveres til champagnen. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1523181000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1523178000",
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523181600",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "start" : "1523181000",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "date" : "2012",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523183700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Tun\u00f8 Kirke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "start" : "1523181600",
            "desc" : {
               "da" : "Sejlere og festivalg\u00e6ster kender den - kirken p\u00e5 Tun\u00f8. Det karakteristiske kirket\u00e5rn, som samtidig er fyrt\u00e5rn, fort\u00e6ller om en lille \u00f8, der har m\u00e5ttet indrette sig praktisk for at f\u00e5 tingene til at fungere. Pr\u00e6sten Hanna Nissen m\u00e5 sejle over til \u00f8en, n\u00e5r hun skal betjene de sm\u00e5 115 beboere, for \u00f8en har ikke l\u00e6ngere sin egen pr\u00e6st. Graveren Michala Theilgaard Olesen er fastboende, og kender alle dem, hun skal l\u00e6gge i jorden. Medvirkende: Hanna Nissen, pr\u00e6st, og Michala Theilgaard Olesen, kirketjener og graver."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Jeg tror ikke p\u00e5 Gud, men jeg savner ham\". S\u00e5dan l\u00f8d overskriften i en kronik i Kristeligt Dagblad i december. Forfatter var Kathrine Lund Hansen. Hvad er det mon for en Gud, hun savner? Og finder hun det, hun savner, nogle andre steder? Betyder Gud noget, ogs\u00e5 hvis man ikke tror p\u00e5, at der er en Gud? S\u00e5dan lyder nogle af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l til Kathrine Lund Hansen, n\u00e5r hun er g\u00e6st hos biskop Marianne Christiansen i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". I samtalen indg\u00e5r ogs\u00e5 en genstand og et citat, som g\u00e6sten har udvalgt. Kathrine Lund Hansen har medbragt Grundloven som bog, og hendes citat lyder: \"Den fulde mand har tabt sin n\u00f8gle i den m\u00f8rke park, men vil hellere lede under gadelygten, for der kan han bedre se.\" (Citat v. Klaus Holzkamp, tysk psykolog) \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "start" : "1523183700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kathrine Lund Hansen"
            },
            "stop" : "1523185500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1523185500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523189100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1523189100",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523189700"
         },
         {
            "stop" : "1523191200",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Anne Dorte Michelsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "start" : "1523189700",
            "desc" : {
               "da" : "Dina Al-Erhayem er taget med Anne Dorte Michelsen til H\u00f8rsholm kirke. Her skal det bl.a. handle om Anne Dorte Michelsen tilgang til den danske sangskat, troen og ikke mindst musikken. Nutidens stemme m\u00f8der fortidens sangskat, Livsvalg med Anne Dorte Michelsen her p\u00e5 dk4."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Troels Frydensberg"
            },
            "stop" : "1523193000",
            "title" : {
               "da" : "Teatermagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r skuespillere flyver, n\u00e5r de springer ud eller n\u00e5r de h\u00e6nger i faldsk\u00e6rm over scenen, er det som regel \u00e9n mands fortjeneste, at der ikke sker uheld. Troels Frydensberg hedder manden, for det er ham, der laver flyvesekvenser og sindrige snoretr\u00e6k til teaterkoncerter og andre forestillinger. Troels Frydensbjerg er g\u00e6st hos Henrik Lyding i denne udgave af \"Teatermagasinet\", hvori han fort\u00e6ller om et teaterjob, der er noget anderledes end de flestes. Men f\u00f8rst viser Henrik Lyding klip og anmelder Kasper Holtens ops\u00e6tning af operaen \"Rigoletto\" i Malm\u00f8, Aarhus Teaters udgave af musicalen \"West Side Story\" og Det Kgl. Teaters udgave af den amerikanske opera \"The Exterminating Angel\". Til sidst i programmet er der flere korte anmeldelser og omtaler og ikke mindst udlodning af gratis teaterbilletter."
            },
            "start" : "1523191200",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523196000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Savage Rose p\u00e5 triumftog"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "2017 kunne den danske supergruppe Savage Rose fejre 50 \u00e5rs jubil\u00e6um, med stor succes. Thomas Koppel, der var med til at danne bandet, n\u00e5ede desv\u00e6rre ikke at v\u00e6re med, da han d\u00f8de af et hjertestop I 2006, men bandet fortsatte i hans \u00e5nd. I \"Savage Rose p\u00e5 triumftog\" m\u00f8der vi Thomas Koppel og Anisette i et dobbeltinterview tilbage i 1996. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "start" : "1523193000"
         },
         {
            "date" : "2003",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8ndags Bingo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 6 spil og musikalske g\u00e6ster. Ark med 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "start" : "1523196000",
            "stop" : "1523199600",
            "subTitle" : {
               "da" : "direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523199600",
            "desc" : {
               "da" : "I programmet 'Kvindemuseet' kigger vi inden for i verdens f\u00f8rste kvindehistoriske museum, hvor vi f\u00f8lger historien gennem tiden. Vi f\u00e5r et indblik i tiden fra kampen for stemmeret til den moderne ligestillingsdebat i det 21. \u00e5rhundrede."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kvindemuseet"
            },
            "stop" : "1523201700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523203500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt til s\u00f8s"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sidste \u00e5r besteg de Afrikas h\u00f8jeste bjerg, men denne gang tager de en udfordring op p\u00e5 de hjemlige breddegrader - dog uden p\u00e5 nogen m\u00e5de at v\u00e6re p\u00e5 hjemmebane. Skuespiller og instrukt\u00f8r Tomas Villum og komiker Jonas Schmidt er stukket til s\u00f8s med Nordsj\u00e6llands Sejlerskole, hvor udfordringen er at best\u00e5 Duelighedspr\u00f8ven i sejlads. Med Mikkel Behas jordomrejse som forbillede, skal begreber som grundst\u00f8dning, vigepligt, pejling, navigation, motorl\u00e6re meget mere finde plads i hovederne p\u00e5 de to drenger\u00f8ve, som dog alligevel ser alvoren i projektet. Udstyret skal v\u00e6re i orden og redningsvesten sp\u00e6ndt, n\u00e5r de to kammerater, med Skovshoved havn som udgangspunkt, tager os med p\u00e5 en uges tur. Sejladsen, og dermed sejlerskolen, foreg\u00e5r i en 37 fods Hanse, og gennem tre programmer, som vises p\u00e5 dk4, f\u00e5r vi indblik i b\u00e5de de praktiske og teoretiske sider af sejladsen. Men den l\u00e6rerige tur byder ogs\u00e5 p\u00e5 trolling-fiskeri ved Helsing\u00f8r, maveplasker p\u00e5 baderingen og en udflugt til Christianshavn, hvor de ser storbyen fra vandet. Brikkerne falder s\u00e5 sm\u00e5t p\u00e5 plads, for de to landkrabber, og det bliver sp\u00e6ndende at se, om de to kammerater best\u00e5r, men programmerne giver ogs\u00e5 tips og relevant viden om fx forsikringer, for dem, der overvejer at k\u00f8be en b\u00e5d."
            },
            "start" : "1523201700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Restauranter i Europa"
            },
            "start" : "1523203500",
            "desc" : {
               "da" : "Et sted, hvor \u00f8stens magi m\u00f8der vestens stringens - og lysten til en god fest f\u00e5r lov til at blomstre. \"Restauranter i Europa\" tager denne gang til \"Carpe Diem Barcelona\", hvor et sp\u00e6ndende fusionsk\u00f8kken er p\u00e5 menuen. Et sted, hvor aftnen ubem\u00e6rket glider ind i en fest, da det er en spiserestaurant med natklub, loungebar og sp\u00e6ndende drinks. Tag med her p\u00e5 dk4!"
            },
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523204700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Carpe Diem, Barcelona"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse - Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle"
            },
            "stop" : "1523206800",
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien - en vandrerute p\u00e5 84 km langs den dansk-tyske gr\u00e6nse. Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle I f\u00f8rste del af 2 udsendelser om vandring p\u00e5 Gendarmstien starter vi i Skovby p\u00e5 Als og h\u00f8rer bl.a. om hvem Gendarmerne var, om Vib\u00e6k Vandm\u00f8lle, ligesom vi m\u00f8der en lokal syngende ildsj\u00e6l. Vi kommer forbi en Torpedostation og h\u00f8rer om H\u00f8ruphavs rolle under 2. Verdenskrig, naturomr\u00e5det Trillen og De Syv S\u00f8stre. Endelig skal vi forbi Kunsten i S\u00f8nderborg, S\u00f8nderborg Slot, Brohovedskansen og Dybb\u00f8l M\u00f8lle."
            },
            "start" : "1523204700",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Live fra Studio 55 -"
            },
            "stop" : "1523210400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Danmarks m\u00e5ske f\u00f8rende tenorsaxofonist er uddannet af Bob Rockwell og Frederik Lundin, men har ogs\u00e5 frekventeret Berklee College Of Music i Los Angeles og gennemf\u00f8rt uddannelse p\u00e5 Rytmisk Musikkonservatorium. Det er hermed en s\u00e6rdeles kompetent musiker som disker op med klassiske amerikanske jazz-ballader og egne kompositioner. Med p\u00e5 scenen har Jakob Dinesen selveste Hugo Rasmussen p\u00e5 bas og den eminente pianist Peter Rosendal."
            },
            "start" : "1523206800",
            "title" : {
               "da" : "Koncert med Jakob Dinesen"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang g\u00e5r turen til snekl\u00e6dte landskaber, vanskeligt terr\u00e6n og store horder af vildsvin, som skal f\u00e6ldes i lange vanskelige skud over stok og sten. Ligesom vi g\u00f8r afstikkere til et andet bjergrigt omr\u00e5de, hvor r\u00e5vildtet stortrives, og hvor der er behov for et opf\u00f8lgende skud af den slags, som man husker i lang tid. Medvirkende: Jens Ulrik H\u00f8gh, Mitjagtblad.dk, Jacob Kamman, Jagtmester"
            },
            "start" : "1523210400",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1523212200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Tyrkisk drivjagt"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523214000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Artsfiskeri i P&T"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "start" : "1523212200",
            "date" : "2016",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523221500",
            "subTitle" : {
               "da" : "Live in Maastricht"
            },
            "title" : {
               "da" : "Koncert med Andr\u00e9 Rieu"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet en fast tradition, at n\u00e5r det bliver sommer, indtager Andr\u00e9 Rieu og hans Johan Strauss-orkester pladsen Vrijthof i Maastricht. Cafeer og restauranter d\u00e6kker op, og hele pladsen bliver fyldt med lange borde - sat op til de tusinde og atter tusinde af mennesker, der \u00f8nsker at opleve og hylde den klassiske musik. The Platin Tenors, Mirusia, Carmen, 100 b\u00f8rn p\u00e5 violin fra Maarstricht, den talentfulde trompetist Melissa Venema og det verdensber\u00f8mte kor Mastreechter Staar er nogle af de optr\u00e6dende, der g\u00f8r det til en ganske s\u00e6rlig aften, alt imens m\u00f8rket sig langsomt s\u00e6nker over det festoplyste torv. En magel\u00f8s koncert fra hjertet af Maastricht!"
            },
            "start" : "1523214000",
            "date" : "2013",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523223300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Rasmus Willig"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523221500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er samvittighed? Hvor kommer samvittigheden fra? Er den f\u00e6lles for alle - uafh\u00e6ngig af kultur og religion, og hvordan har samvittigheden i dagens Danmark? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", hvori Pia S\u00f8ltoft har bes\u00f8g af sociologen Rasmus Willig. Men f\u00f8rst redeg\u00f8r Pia S\u00f8ltoft for Kierkegaards syn p\u00e5 samvittigheden og pr\u00e6senterer f\u00f8lgende citat, inden samtalen g\u00e5r i gang. \"Derfor kunde et Menneske heller ikke have Noget paa sin Samvittighed, dersom Gud ikke var til, thi Forholdet mellem den Enkelte og Gud, Guds-Forholdet er Samvittigheden, og derfor er de saa forf\u00e6rdeligt at have end det Mindste paa sin Samvittighed, fordi man strax har Guds uendelige Tyngde med\" (SKS 9, 147). \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Bushjagt"
            },
            "stop" : "1523225100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "start" : "1523223300",
            "desc" : {
               "da" : "Det er i Afrika, man finder det store vildt, de store udfordringer og de store oplevelser - hvis man ellers leder efter dem, tager de n\u00f8dvendige chancer og anstrenger sig i passende grad. Det g\u00f8r vi s\u00e5 i denne omgang, hvor vi er p\u00e5 jagt efter gedigne oplevelser, ops\u00f8gende jagt og daglige udfordringer i s\u00e5dan god gammeldags forstand. Medvirkende: Herman Lubbe, Chef PH Matswani Safaris Ruan Brisley, PH Matswani Safaris Steen Andersen"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "start" : "1523225100",
            "desc" : {
               "da" : "Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis TV samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. Dette program har vice-ministerpr\u00e6sident og milj\u00f8minister i regeringen i Kiel samt landsformand for partiet De Gr\u00f8nne, Robert Habeck, som g\u00e6st. Samtalen er karakteristisk for dobbeltheden i gr\u00e6nselandet og for programr\u00e6kken, idet J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r stiller sp\u00f8rgsm\u00e5lene p\u00e5 dansk, og Robert Habeck svarer p\u00e5 tysk. De \u00f8vrige deltagere i de f\u00f8lgende programmer er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidligere h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, Rasmus Andresen, vice-landdagspr\u00e6sident, Kiel, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen, Lyksborg Slot, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining og Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg."
            },
            "stop" : "1523226900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Robert Habeck"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1523226900",
            "stop" : "1523230500",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Lise S\u00e6derup"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Som Danmarks f\u00f8rste kvindelige impresario var Lise S\u00e6derup i 1975 med til at skabe de legendariske \"Syng Med\"-aftener i Aalborg Kongres & Kultur Center, som stadig fylder hallen flere gange \u00e5rligt. Lise S\u00e6derup dr\u00f8mte som ung om at skabe et arrangement med Dirch Passer, hvilket dog aldrig lykkedes, men hun har siden dengang v\u00e6ret en af de kreative ildsj\u00e6le, som det folkelige danske kulturliv bare ikke kan undv\u00e6re."
            },
            "start" : "1523230500",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523232000",
            "subTitle" : {
               "da" : "en ildsj\u00e6l i Aalborg -"
            }
         }
      ]
   }
}
