{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531875600",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "\u00c6gte t\u00e6ppek\u00e6rlighed"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531872300",
            "desc" : {
               "da" : "Siden s\u00f8skendeparret Helle og Martin Munkholm kom til verden, har deres liv v\u00e6ret fyldt af \u00e6gte persiske t\u00e6pper. Sammen driver de forretningen Belle Art Galleri og Belle Carpets & Rugs lidt udenfor Vejle. Forretningen har de overtaget efter deres for\u00e6ldre, Hanne og Henning Munkholm. I starten af 70'erne begyndte Hanne og Henning at importere t\u00e6pper direkte fra Iran, og i begyndelsen havde de sv\u00e6rt ved at blive accepteret i den iranske t\u00e6ppebranche. Pengene var sm\u00e5, og de iranske t\u00e6ppehandlere troede, at de blot var nogle af de mange turister, der jagtede et t\u00e6ppe til en god pris. Sidenhen har hele familien opn\u00e5et stor anerkendelse i den iranske t\u00e6ppebranche i kraft af deres store viden om persiske t\u00e6pper og mange rejser til alle egne af landet. I programmet \"\u00c6gte t\u00e6ppek\u00e6rlighed\" giver dk4 dig hele familiens historie, og samtidig inviterer Martin Munkholm med p\u00e5 t\u00e6pperejse til Iran. Her bes\u00f8ger han v\u00e6rksteder og arbejdende nomader p\u00e5 sletterne,for at give et indblik i det omfattende arbejde, der ligger bag et \u00e6gte persisk t\u00e6ppe - lige fra f\u00e5ret bliver klippet, over spinding og farvning af garnerne og knyttearbejdet, til t\u00e6ppet bliver finklippet og er klar til salg."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sushi"
            },
            "title" : {
               "da" : "Hvordan"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531875600",
            "stop" : "1531875900",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "start" : "1531875900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Krydstogt Middelhavet"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531877700",
            "desc" : {
               "da" : "I n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 Tur Til\" tager vi dig med p\u00e5 krydstogtferie med det pr\u00e6gtige skib Reflection fra Celebrity Cruices. Rejsen g\u00e5r fra Rom til Rom og undervejs bes\u00f8ger vi Messina p\u00e5 Sicilien, Maltas imponerende hovedstad Valletta, inden ruten forts\u00e6tter i det gr\u00e6ske \u00f8hav til Rhodos, Mykonos og Santorini. P\u00e5 vej tilbage til Rom anl\u00f8ber Reflection b\u00e5de den gr\u00e6ske hovedstad Athen og Napoli i Italien. Vi ser ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 livet ombord p\u00e5 skibet, der p\u00e5 mange m\u00e5der minder om en storby eller et resort, der har alt. L\u00e6s mere om krydstogtferie p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Jesper Vind"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter Murens fald var optimismen i Europa, ja i hele verden gr\u00e6nsel\u00f8s. Fremtiden med globalisering og verdensomsp\u00e6ndende muligheder tegnede lys og lovende. De liberale frihedsv\u00e6rdier havde sejret endegyldigt. Men s\u00e5 skete der noget - i Europa, i USA og i resten af verden. Nationalismen med afsk\u00e6rmning fra omverdenen, fokus p\u00e5 egne fordele frem for samarbejde og opblomstring af st\u00e6rkt nationalt orienterede partier blev mere og mere fremtr\u00e6dende i en r\u00e6kke lande i Europa og resten af verden. I programr\u00e6kken \"EU mellem globalisering og nationalisme\" ser Lukas A. Lausen sammen med en r\u00e6kke eksperter n\u00e6rmere p\u00e5 dette sp\u00e6ndingsfelt mellem globalisering og nationalisme. Hvordan tager det sig ud i et overordnet perspektiv, og hvordan kommer det til udtryk i forskellige europ\u00e6iske lande? Hvad kan vi forvente i de kommende \u00e5r? I denne udgave af programr\u00e6kken vurderer Weekendavisens Tysklandsmedarbejder Jesper Vind og Lukas A. Lausen sp\u00e6ndingsfeltet mellem globalisering og nationalisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 Tyskland, der i 2017 oplevede at f\u00e5 et st\u00e6rkt nationalt orienteret parti som Alternative f\u00fcr Deutschland i Forbundsdagen som tredjest\u00f8rste parti, men ogs\u00e5 med tr\u00e5de til udviklingen i Polen og Ungarn. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531879500",
            "start" : "1531877700",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "EU mellem globalisering og nationalisme"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531879500",
            "stop" : "1531882500",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Siden 2013 har ark\u00e6ologerne fra Odense Bys Museer gravet inde i midtbyen, hvor hele omr\u00e5det omkring Thomas B. Thriges Plads skal nyt\u00e6nkes og en ny bydel skyde op. Det har givet ark\u00e6ologerne en enest\u00e5ende mulighed for at l\u00e6re byens forhistorie bedre at kende. Blandt andet er der gravet der, hvor Odenses tr\u00e6domkirke - Albani Kirke - l\u00e5 indtil den blev erstattet af en stenkirke i 1095 (fra \u00e5r 1101 kaldet Sankt Knuds Kirke). Den br\u00e6ndte ned i forbindelse med politiske uroligheder i 1240\u00b4erne og blev fra omkring \u00e5r 1300 erstattet af den nuv\u00e6rende Sankt Knud domkirke. Det var i Albani Kirke, Knud den Hellige blev myrdet foran h\u00f8jaltret i 1086, s\u00e5 udgravningen var ventet med stor sp\u00e6nding, og man blev da heller ikke skuffet. Under det oprindelige kirkegulv kom en flot stenkiste til syne. Da man fik l\u00e5get fjernet, fandt man de jordiske rester efter en biskop stedt til hvile sammen med sit rejsenadvers\u00e6t i s\u00f8lv. Det store sp\u00f8rgsm\u00e5l er s\u00e5, hvem denne fremtr\u00e6dende person kunne have v\u00e6ret. Det er meget lidt, man ved om, hvem der var biskopper over Odense i overgangen mellem vikingetiden og middelalderen. Der er flere huller i vores viden p\u00e5 dette omr\u00e5de. Hvem der var biskop, da kong Knud blev myrdet i 1086, ved man fx ikke. Havde det v\u00e6ret denne bisp, var hans grav ganske givet blevet flyttet over i den nye murstenskirke i 1095. Den grav man har fundet, m\u00e5 alts\u00e5 v\u00e6re \u00e6ldre. Lige nu h\u00e6lder ark\u00e6olog Mikael Man\u00f8e Bjerregaard og hans kolleger p\u00e5 Museet mest til, at det er biskop Eilbert, man har fundet. Han virkede i Odense fra 1046-72 og var en omstridt person, der trodsede paven og \u00e6rkebiskoppen i Bremen. Han n\u00e6gtede fx tre gange at m\u00f8de op til kirkelige synoder helt i kong Svend Estridsens \u00e5nd. Hvis det er bisp Eilbert, man har fundet, er det romersk inspirerede nadvers\u00e6t det hidtil \u00e6ldste, der er fundet i Danmark og et vigtigt stykke Danef\u00e6. Helt aktuelt har dk4\u00b4s Frantz Howitz fulgt udgravningen af en r\u00e6kke sm\u00e5 handelsboder, der har ligget ud til byens hovedgade, m\u00e5ske allerede fra slutningen af 1100-\u00e5rene. Efterh\u00e5nden som de sm\u00e5 tr\u00e6boder er forvitret, er de blevet erstattet af nye, og de har i st\u00f8rrelse haft et omfang som de sm\u00e5 boder, man i dag ser p\u00e5 julemarkeder. Herfra har der v\u00e6ret solgt bl.a. fisk, men ganske givet ogs\u00e5 mange andre varer. Der bliver ogs\u00e5 tid til at se p\u00e5 aktuelle fund sammen med ark\u00e6olog Mikael Man\u00f8e Bjerregaard, der ogs\u00e5 fort\u00e6ller om de nyeste forskningsresultater, efter at en r\u00e6kke 1300-tals latriner er blevet unders\u00f8gt. Det viser sig, at beboerne i Odense midtby havde det godt, og fik masser af k\u00f8d, fjerkr\u00e6 og fisk p\u00e5 bordet. En lille detalje er, at man ogs\u00e5 spiste marsvin, som ganske givet blev fisket ude i Lilleb\u00e6lt. Udgravningen omkring Thomas B. Thriges Plads er en s\u00e5kaldt n\u00f8dgravning betalt af Odense Kommune. Her er man helt nede i 1000-\u00e5rene. Skal man vide mere om Odense bys opst\u00e5en, skal man derimod bl.a. bes\u00f8ge Nonnebakken, hvor \u00f8jensynligt Harald Bl\u00e5tand lod bygge \u00e9n af sine ringborge omkring \u00e5r 980. Her foretog man i 2015 en forskningsgravning p\u00e5 et ganske lille omr\u00e5de p\u00e5 pl\u00e6nen foran Odd Fellow Pal\u00e6et ledet af forskningscenterleder Mads Runge. Nu er man s\u00e5 langt i fortolkningen af de ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser, at man godt t\u00f8r fort\u00e6lle, at der har v\u00e6ret aktivitet, f\u00f8r Harald Bl\u00e5tand lod ringborgen opf\u00f8re. Bl.a. fandt man i gravningen en s\u00e5kaldt Valkyriefibel fra 800-\u00e5rene plus spor efter tr\u00e6, der er analyseret til at stamme fra et sted mellem \u00e5r 760-780. Mads Runge vil ikke garantere, at der har v\u00e6ret et borgbyggeri allerede f\u00f8r Harald Bl\u00e5tand byggede sin ringborg, men det er ikke umuligt. Man plejer at datere Odense tilbage til \u00e5r 988, men allerede p\u00e5 det tidspunkt var \"Odins Vig\" en by med en kirke. Meget tyder derfor p\u00e5, at Harald Bl\u00e5tand lod en ringborg opf\u00f8re i t\u00e6t forbindelse med allerede eksisterende urban aktivitet. M\u00e5ske er det forklaringen p\u00e5, at der ikke er fundet spor efter de traditionelle \"trelleborghuse\" inden for borgens omr\u00e5de. Borgens ansatte har m\u00e5ske boet udenfor voldene. Under alle omst\u00e6ndigheder viser Nonnebakken sammen med den nyfundne \"Ringborg\" ved K\u00f8ge, at Harald Bl\u00e5tands ringborge ikke er helt s\u00e5 ensartede, som man f\u00f8rhen troede. N\u00e5r man bes\u00f8ger Nonnebakken, er der ikke meget, der fort\u00e6ller stedets historie. \"Det skal der g\u00f8res noget ved\", fort\u00e6ller Mads Runge til dk4\u00b4s Frantz Howitz. \"Der arbejdes p\u00e5 en storstilet plan om, at formidle Knud den Helliges Odense langt mere i fremtiden\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Odense Midtby 2016"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette program bes\u00f8ger dk4's Katrine Orleman Thrane Louise og Uno, som har have i haveforeningen Frem i Sydhavnen i K\u00f8benhavn. Haveforeningen er smukt beliggende rundt omkring en stor s\u00f8, som er en gammel mergelgrav. Louise er n\u00e6rmest f\u00f8dt i en kolonihave, mens Uno aldrig havde sat sine ben i en kolonihave, f\u00f8r han m\u00f8dte Louise. Louise og Uno kunne godt have k\u00f8bt en villa i omegnen af K\u00f8benhavn, men de har bevidst valgt hus og have fra til fordel for kolonihave om sommeren og lejlighed midt i K\u00f8benhavns pulserende byliv om vinteren. I Slottet i Sm\u00f8rmosen fort\u00e6ller Jens om s\u00e6dskifte. Hvad s\u00e6dskifte er, og hvorfor det er godt at bruge i en \u00f8kologisk have. Jens fort\u00e6ller ogs\u00e5, hvordan man nemmest kommer i gang med s\u00e6dskifte i sin egen have. P\u00e5 rundtur i HF Vennelyst viser J\u00f8rgen to meget forskellige haver frem. Den f\u00f8rste have skiller sig meget ud fra foreningens \u00f8vrige haver og er lavet over et tema, som har stor betydning for havens kendte ejer. Den anden have er et bud p\u00e5 en klassisk kolonihave, hvor finurlige og sjove ideer skinner igennem."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Louise og Uno i Sydhavnen"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531882500",
            "stop" : "1531884300",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "EU, kommunerne og udbud"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kritiske stemmer s\u00e6tter fokus p\u00e5 EU's indflydelse p\u00e5 kommunerne. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns tager til Rudersdal kommune for at tale med Erik Gissel Jensen (DF), om hvordan EU har p\u00e5virket beslutningerne i kommunen omkring udbud. Han er kritisk over for, hvad der laves af regler og love i EU p\u00e5 godt og ondt. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kommunernes Landsforening (KL) for at h\u00f8re om udviklingen imellem kommunerne og EU."
            },
            "stop" : "1531886100",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kritiske stemmer"
            },
            "start" : "1531884300",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531887900",
            "date" : "2010",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531886100"
         },
         {
            "start" : "1531887900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunstens forst\u00e5else"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531890000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et maleri eller en skulptur er ved f\u00f8rste \u00f8jekast en bestemt situation, illustreret i lige det \u00f8jeblik, det sekund. Men ofte er det s\u00e5 meget mere end det. Ofte bliver man ber\u00f8rt som beskuer, man kan lide det, det v\u00e6kker afsky, vemod eller andre f\u00f8lelser. Tit findes der skjulte informationer fra kunstneren, et hint til en historisk begivenhed, et symbol, der fort\u00e6ller noget underbyggende, det handler bare om at kunne se det. I kunstens forst\u00e5else m\u00f8der kunstnovicen Kaper Funch kunsthistoriker og museumsinspekt\u00f8r Henrik Holm, der fort\u00e6ller om udvalgte billeder p\u00e5 Statens Museum for Kunst, billeder af \u00e6ldre dato, der dog i deres udtryk f\u00f8rer frem til nutiden qua aktuelle emner som #Metoo samt 100-\u00e5ret for salget af Dansk Vestindien."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531891800",
            "start" : "1531890000",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531893600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "En sund forretning"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531891800",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "10 \u00e5r efter -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2005 \u00e5bnede Colonic - en eksklusiv tarmskylningsklinik, der ligger lige overfor Rundet\u00e5rn i hjertet af K\u00f8benhavn. Dengang vidste de f\u00e6rreste, hvad en tarmskylning gjorde, og mange rynkede p\u00e5 n\u00e6sen, n\u00e5r ordet blev n\u00e6vnt. Siden kom finanskrisen til, og Colonic m\u00e5tte sp\u00e6nde livremmen ind. H\u00f8r hvordan det er g\u00e5et klinikken - her mere end 10 \u00e5r efter - og hvad mave-tarm-specialist, Dennis Raahave, har at sige om tarmskylning."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Grejsamler"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fiskemagasinet kigger denne gang p\u00e5 sp\u00e6ndende gammelt grej. Det hele foreg\u00e5r p\u00e5 Dansk Gremsamler Klubs grejloppemarked i K\u00f8benhavn, og her skal vi blandt andet se p\u00e5 et danskproduceret hjul til tunfiskeri, noget \u00e6ldre ABU-grej og et italiensk havhjul fra 70''erne. Carsten Faber fra Dansk Grejsamler Klub vurderer grejet, og vi finder ud af, hvad det bliver solgt for. Jesper Larsen fort\u00e6ller om, hvorfor han samler p\u00e5 Jensen-grej."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531895400",
            "start" : "1531893600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531897200",
            "start" : "1531895400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kudujagt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hun blev f\u00f8dt i England, voksede op i s\u00e5vel England, som Frankrig, USA og Australien. Hun har en universitetsuddannelse i drama og fransk - og en skuespilleruddannelse fra Old Vic i London. Hun er ogs\u00e5 certificeret som turistguide i London, har boet i Danmark i mere end 30 \u00e5r, har v\u00e6ret instrukt\u00f8rassistent for Sam Besekow p\u00e5 Det Kgl. Teater. Og s\u00e5 har hun for resten opfundet Crazy Christmas Cabaret i Danmark, der lige har haft 30 \u00e5rs jubil\u00e6um. Vi kender hende mest som den morsomme britiske diva i dansk teater, men hun er meget mere end det. Vivienne McKee er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            },
            "stop" : "1531899000",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Vivienne McKee"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531897200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531899000",
            "stop" : "1531900800",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Bent Angelo Jensen voksede op i Flensborg med dansksindede for\u00e6ldre - og italienske r\u00f8dder. I gymnasietiden arbejde han i en genbrugsbutik og fik p\u00e5 den m\u00e5de \u00f8jnene op for genbrugst\u00f8j og de mange muligheder for stilet p\u00e5kl\u00e6dning, der \u00e5bner sig ad den vej. Efter studentereksamen p\u00e5 Duborgskolen rykkede han til Hamborg og fortsatte med arbejde i genbrugsverdenen. P\u00e5 et tidspunkt var det ikke udfordrende nok, og Bent Angelo Jensen gik derfor i gang med at udvikle sit eget m\u00e6rke - det m\u00e6rke, der blev til det internationalt kendt m\u00e6rke \"Herr von Eden\". Bent Angelo Jensen fort\u00e6ller sin sp\u00e6ndende historie og deler sine erfaringer fra en opv\u00e6kst i det dansk-tyske gr\u00e6nseland. Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis TV samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. De \u00f8vrige deltagere i programmerne er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Rasmus Andresen, vice-landdagspr\u00e6sident, Kiel, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen, Lyksborg Slot, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining, Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg, Flemming Meyer, formand for SSW og viceministerpr\u00e6sident, milj\u00f8minister og landsformand for partiet De Gr\u00f8nne Robert Habeck."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Bent Angelo Jensen"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Sale e Tabacchi, Berlin"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mange danskere nyder en smuttur til europ\u00e6iske storbyer, s\u00e5 hvorfor ikke give dem et lille tip med p\u00e5 vejen. dk4s programserie \"Restauranter i Europa\" er et skud p\u00e5 stammen af vores popul\u00e6re program \"Kniv og Gaffel\", her tager vi bare ud i Europa og bes\u00f8ger restauranter. Denne gang skal det handle om \"Sale e Tabacchi\" i Berlin, der ligger i omr\u00e5det ved Checkpoint Charlie. Tysklands tre vigtigste aviser, mediebranchen, og alverdens gallerier ligger i g\u00e5afstand. Det er et sted, hvor ber\u00f8mtheder kommer igen, og der er altid hektisk aktivitet under Berlin Filmfestival. Indehaveren Piero de Vitis fort\u00e6ller om de italienske r\u00f8dder, og k\u00f8kkenchefen Antonio Disanto tager dk4s udsendte med i k\u00f8kkenet til en tre retters menu. Velbekomme og god rejselyst!"
            },
            "stop" : "1531902600",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Restauranter i Europa"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531900800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "\u00d8lrejsen til Belgien"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531902600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531904400",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 28.-30. marts 2017 var der belgisk statsbes\u00f8g i Danmark. Hans Majest\u00e6t Kong Philippe og Hendes Majest\u00e6t Dronning Mathilde havde et omfattende program, der ogs\u00e5 inkluderede deltagelse i det belgiske kulturfremst\u00f8d i Filmhuset i K\u00f8benhavn. Sammen med det danske kronprinsepar smagte de kongelige g\u00e6ster p\u00e5 hjemlandets l\u00e6kkerier som chokolade og \u00f8l og m\u00f8dte i denne sammenh\u00e6ng den danske \u00f8lskribent, forfatter og v\u00e6rt p\u00e5 dk4, Carsten Berthelsen, der udsk\u00e6nkede en til lejligheden brygget \u00f8lspecialitet fra Mikkeller. Se i programmet, hvordan m\u00f8det forl\u00f8b, og f\u00f8lg derefter med Carsten Berthelsen p\u00e5 \u00f8lrejse til Flandern i Belgien med bes\u00f8g p\u00e5 bryggerier, udsk\u00e6nkningssteder og klostre - for det belgiske kulturfremst\u00f8d kunne godt nok inspirere til en rejse til chokoladen og \u00f8llets hjemland."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531906200",
            "start" : "1531904400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Birgitte Raaberg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Birgitte Raaberg blev verdensber\u00f8mt i Danmark, da hun spillede Susan Himmelbl\u00e5 i Erik Ballings \"Midt om natten\" sammen med bl.a. Kim Larsen, der ogs\u00e5 havde skrevet musikken, og Erik Clausen. Siden har hun haft en stor, spraglet og fantastisk karriere, men ogs\u00e5 et behov for noget mere spirituelt. Noget der bl.a. involverer indianere. Hvad det g\u00e5r ud p\u00e5, kan man erfare, n\u00e5r Birgitte Raaberg er g\u00e6st i studiet hos Ole Knudsen og Ole S\u00f8nnichsen for blandt andet at tale om sin erindringsbog \"Det du favner\", der ikke er en helt almindelig erindringsborg. Men i \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" anbefaler den aktuelle forfatter ogs\u00e5 b\u00f8ger, hun er eller han s\u00e6tter pris p\u00e5 eller har ladet sig inspirere af, og det samme g\u00f8r v\u00e6rterne, s\u00e5 der er masser af l\u00e6seinspiration i hver udgave af \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\". \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" produceres i samarbejde med Gyldendal og L & R og forlaget Storyhouse."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531908000",
            "new" : null,
            "start" : "1531906200",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Julin i Herning"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531908000",
            "stop" : "1531909800",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En af industrisamfundets markante konsekvenser for b\u00e5de natur og mennesker - brunkulslejrene - ligger lidt uden for Herning by og tiltr\u00e6kker turister, der ser tilbage p\u00e5 en del af den barske Danmarkshistorie. Kontrasten er en lille it-virksomhed, der g\u00f8r en stor positiv forskel, f\u00f8rst for Hernings - og m\u00e5ske snart hele Danmarks, \u00e6ldre befolkning. Et teknologisk hj\u00e6lpemiddel, der er udviklet i Herning af innovative entrepren\u00f8rer. Lokale og b\u00e6redygtige f\u00f8devarer er oppe i tiden, og ikke mindst p\u00e5 Hotel Skarrildhus g\u00e5r de hele vejen i f\u00f8dek\u00e6den - og m\u00e5ske et skridt videre. Vi skal m\u00f8de en tekstilfamilie, der har markeret sig inden for kunst i Herning, og til sidst i programmet m\u00f8der vi den nye generations innovative forretningsfolk, som sender hele Danmark p\u00e5 ferie - via Herning."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Historie, madkultur og \u00e6ldreomsorg viser vejen"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "\"Det er aldrig for sent at sige sin mening\""
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvom man er kommet op i \u00e5rene, s\u00e5 har man stadig holdninger - og ikke mindst erfaringer, der skal gives videre. Derfor inviterede seks danske europaparlamentarikere en flok \u00e6ldre mennesker med p\u00e5 tur. Det blev til en samtale om erfaringer fra et langt liv og tanker om Europa. Et centralt tema i samtalerne var, at man forbliver en vigtig del af samfundet hele livet igennem, og at ens stemme t\u00e6ller uanset eventuelle skavanker. Turene foregik p\u00e5 cykler fra foreningen Cykling uden alder, der organiserer cykelture for beboere p\u00e5 danske plejecentre. Enten med politikeren som \"pilot\" eller som medpassager - men altid som samtalepartner. Samtalerne n\u00e5ede rundt om oplevelser fra bes\u00e6ttelsen, erindringer om Danmarks indtr\u00e6den i det europ\u00e6iske samarbejde og tanker om samfundets udfordringer i dag. F\u00e6lles for alle seks politikere var, at de gik derfra en god oplevelse og en masse erfaringer rigere, som de kan tage med sig videre i det politiske arbejde, og under alle samtalerne stod det desuden klart, hvor vigtigt det er at holde hovedet aktivt."
            },
            "stop" : "1531911600",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "De gamle p\u00e5 cykeltur med MEP'erne"
            },
            "start" : "1531909800",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Elgene i Lille Vildmose"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531911600",
            "stop" : "1531913400",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Verdens st\u00f8rste hjort, elgen, er tilbage i den danske natur. Elgen blev udryddet i Danmark for n\u00e6sten 5.000 \u00e5r siden, men nu kan man igen p\u00e5 dansk grund opleve Nordens giraf, som den langbenede elg kaldes. I Danmarks st\u00f8rste fredede landomr\u00e5de, Lille Vildmose i Himmerland, er en bestand af svenske elge sat ud. Dyrene trives og f\u00f8rste generation af danske elge kom til verden i 2017. I filmen \"Elgene i Lille Vildmose\" f\u00f8lger vi elgens tilbagekomst til sit gamle land. Vi er med i Sverige for et hente dyrene. Vi ser dem blive sat ud, og vi oplever elgene i vildmosens sumpskove og krat."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Offentligt har han ikke talt s\u00e5 meget om sin tro, men her fort\u00e6ller meteorolog Mikael Jarnvig om, hvad det at have en tro betyder for hans menneskesyn og valg i forhold til andre mennesker. Mikael Jarnvig har tidligere, gennem 16-17 \u00e5r, v\u00e6ret involveret i gadeplansarbejde p\u00e5 Vesterbro og har der set forskellige aspekter af livet. Mikael Jarnvig er ambassad\u00f8r i Mission \u00d8st og har v\u00e6ret ude som n\u00f8dhj\u00e6lpsarbejder i Afrika og Asien. I denne samtale med Dina Al-Erhayem skal det desuden handle om klimaforandringer, ansvar og troen, der ligger som en grundsten i det hele. M\u00f8d den sympatiske metrolog i \"Livsvalg\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Mikael Jarnvig"
            },
            "start" : "1531913400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531914900"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531917000",
            "new" : null,
            "start" : "1531914900",
            "title" : {
               "da" : "Kaffe for en bedre fremtid"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kom med Tomas Villum Jensen og Maria Montell til Kenya. Parret er ambassad\u00f8rer for projektet \"Kaffe for en bedre fremtid\" som har til form\u00e5l at skabe en b\u00e6redygtig kaffeproduktion for fremtidige generationer. En kaffeproduktion hvor alle - inklusive farmerne - arbejder under gode forhold. F\u00f8rste gang Tomas Villum og Maria Montell bes\u00f8gte kaffefarmerne nord for Nairobi var i 2014. Nu er de tilbage for at se, hvordan det er g\u00e5et med projektet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad kommer f\u00f8rst i en filmoptagelse - replikken eller kamerabilledet? Hvordan caster filminstrukt\u00f8ren sin dr\u00f8mmefilm? Hvilke greb kan en filminstrukt\u00f8r bruge p\u00e5 de helt store klassikerfort\u00e6llinger? Og hvordan er det at producere film i udlandet? Det kan filminstrukt\u00f8ren Bille August fort\u00e6lle om. Han tilh\u00f8rer verdenseliten af filminstrukt\u00f8rer - og den uds\u00f8gte skare af filmkunstnere, der form\u00e5r at skabe de store historiske spillefilm. Fra filmen \"Pelle Erobreren\" til \"Marie\" om Marie Kr\u00f8yer i Skagen. Alligevel er Bille Augusts seneste succes en helt fort\u00e6ttet og lille nutidsfilm, der handler om et \u00e6ldre par og deres voksne b\u00f8rn en helt s\u00e6rlig weekend i barndomshjemmet, nemlig \"Stille hjerte\". Bille August har for nylig skabt film b\u00e5de i Kina og i Portugal. Men i denne udgave af \"Kunstnerm\u00f8det\" er han g\u00e6st hos Anne Middelboe Christensen til en samtale om, hvordan han arbejder med sine film."
            },
            "stop" : "1531918800",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Bille August"
            },
            "start" : "1531917000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531920900",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531918800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Kristrup Kirke"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kirken i Kristrup ved Randers er blevet bygget s\u00e5 meget om, s\u00e5 den ikke helt kan kaldes en gammel kirke. Noget af murv\u00e6rket er gammelt, og noget af inventaret er gammelt, men kirken, som den ligger her p\u00e5 bakken, er s\u00e5 at sige udenfor tid. H\u00f8r historien om kirken, og om et gammelt d\u00e5bsfad, der blev mistet, og fundet, og mistet igen. Medvirkende: Lisbeth Damgren H\u00f8jen, sognepr\u00e6st, Lisette Berg Andersen, ark\u00e6olog, Frede Jensen, museumsinspekt\u00f8r. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Restaurant Futten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Nordjylland t\u00e6t ved Vesterhavet i den lille ferieby Blokhus ligger restaurant Futten. Restauranten har til huse i en smuk gammel bindingsv\u00e6rks ejendom med str\u00e5tag fra 1761, som i dag er fredet. Indenfor emmer restauranten af masser af gamle historier. Maden indtager man siddende p\u00e5 gamle kirkeb\u00e6nke fra en kirke i Aalborg, mens glassene i baren st\u00e5r i en reol fra et gammelt apotek, og vinduerne man kigger ud af er fra det gamle sygehus i Hj\u00f8rring. I k\u00f8kkenet tryller kokken l\u00e6kre retter frem som sm\u00f8rdampede hvide asparges med hollandaise sauce, en friskfanget r\u00f8dsp\u00e6tte med persillesovs og s\u00e5 selvf\u00f8lgelig stedets ber\u00f8mte nougatt\u00e6rte, som kan sl\u00e5 benene v\u00e6k under de fleste. Og s\u00e5 er der navnet p\u00e5 restauranten, som har sin helt egen historie."
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531922400",
            "new" : null,
            "start" : "1531920900",
            "title" : {
               "da" : "Kniv og gaffel"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "live fra AVENY-T Del 1 -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Radio24syv, Aveny-T teatret og dk4 indg\u00e5r tv\u00e6rkulturelt samarbejde og pr\u00e6senterer nu det sagnomspundne Radio24syv-program; Er Du Sunshine? Ikke bare i radioen, men nu med et veloplagt publikum p\u00e5 tribunen i Aveny-T - og s\u00e5 endda ogs\u00e5 p\u00e5 tv. \"Er du Sunshine?\" er programmet for dig, som tr\u00e6nger til et mousserende, easy listening samtaleprogram, som kigger p\u00e5 tilv\u00e6relsen fra et konsekvent bagbords point of view. V\u00e6rten p\u00e5 \"Er du Sunshine?\", Mathias Helt, lover lytterne et program som: \"Vil f\u00e5 dig til at overveje, i hvilken ende du bedst kan lide at f\u00e5 taget din temperatur. Jeg h\u00e5ber, programmet vil give dig lyst til at tage alt t\u00f8jet af eller i det mindste give dig lysten til, at skifte til en florlet sommerkjole i glade farver, \u00e5bne en flaske svalende ros\u00e9, s\u00e6tte dig i en stol med spredte ben og s\u00e5 ellers bare suge til dig. Af vinen, programmet og ikke mindst livet,\" lyder det fra Mathias Helt. ... Og det kommer h\u00e9r!"
            },
            "stop" : "1531925700",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Er Du Sunshine?"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531922400",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "live fra AVENY-T Del 2 -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531929000",
            "new" : null,
            "start" : "1531925700",
            "title" : {
               "da" : "Er Du Sunshine?"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531931100",
            "start" : "1531929000",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse 1:2 - Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Skovby p\u00e5 Als til Dybb\u00f8l M\u00f8lle I f\u00f8rste del af 2 udsendelser om vandring p\u00e5 Gendarmstien starter vi i Skovby p\u00e5 Als og h\u00f8rer bl.a. om hvem Gendarmerne var, om Vib\u00e6k Vandm\u00f8lle, ligesom vi m\u00f8der en lokal syngende ildsj\u00e6l. Vi kommer forbi en Torpedostation og h\u00f8rer om H\u00f8ruphavs rolle under 2. Verdenskrig, naturomr\u00e5det Trillen og De Syv S\u00f8stre. Endelig skal vi forbi Kunsten i S\u00f8nderborg, S\u00f8nderborg Slot, Brohovedskansen og Dybb\u00f8l M\u00f8lle."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sommerferien er over os og det betyder ogs\u00e5 at utrolig mange dansker er p\u00e5 campingferie. Det er vi ogs\u00e5 i dette afsnit af Campingmagasinet, hvor Anne-Vibeke tager os med p\u00e5 tur. I programmet kan du se f\u00f8lgende indslag: Hvor tager danskerne hen i \u00e5r? Er det Danmark eller udlandet, der tr\u00e6kker? Myg - ja de elsker ogs\u00e5 sommer, men hvordan holder vi dem v\u00e6k? Anne-Vibeke tager dig med til Rovinj p\u00e5 Istrien, en tur op i h\u00f8jderne i \u00d8strigs smukke bjerge ved Nassfeld, Hermagor og ikke mindst en tur til Sams\u00f8. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 den sk\u00f8nne DCU campingplads i N\u00e6rum og ser p\u00e5 nye tendenser inden for Glamping, som er en blanding af Glamour\u00f8s og Camping - alts\u00e5 luksuscamping. Sidst, men ikke mindst ser vi p\u00e5 det nye Wecamp Galaxy fortelt, autocamperen Knaus Sun i 700 leg, campingvognen B\u00fcrstner Premio 530 TK og Renault Megane, som campingtr\u00e6kker. Se ogs\u00e5 www.Campingmagasinet.dk"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Juli"
            },
            "start" : "1531931100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Campingmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531932900"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "start" : "1531932900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531934700",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Keder du dig n\u00e5r du kommer hjem fra arbejde? F\u00f8ler du dig stresset? Eller er du g\u00e5et p\u00e5 pension og mangler en fritidsinteresse? - S\u00e5 kan du overveje at finde dig en sp\u00e6ndende hobby. I dette program m\u00f8der vi Tage og Else Marie Pedersen, der siden 1989 har arbejdet med gamle h\u00e5ndv\u00e6rk p\u00e5 et professionelt plan. Tage elsker at dreje tr\u00e6 og Else Marie har f\u00e5et en helt s\u00e6rlig k\u00e6rlighed for at flette kurve. \"Der bor en lille kunstner i os alle. Fantasien og kreativiteten skal blot stimuleres og s\u00e5 kommer skabergl\u00e6den og resultaterne af sig selv.\" Men hvordan kommer man i gang? Hvad f\u00e5r man ud af det? og er der overhovedet noget for alle? F\u00e5 svar p\u00e5 alt det og giv dig selv 30 minutters FRI:RUM"
            },
            "stop" : "1531936800",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "FRIRUM"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531934700"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "dk4 sender direkte bingo hver onsdag aften kl. 20.00-21.00."
            },
            "date" : "2009",
            "stop" : "1531940700",
            "start" : "1531936800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Super Bingo Onsdag"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531944300",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Neighbours & Friends"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531940700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Akustisk for\u00e5r"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De muntre drillerier flyver om \u00f8rene, og stemningen er helt fantastisk. Neighbours & Friends hylder det tilbagevendende under, n\u00e5r lyset, bladene og safterne kommer igen. Vi kender dem bedst fra den store tr\u00e6scene i Mariehaven, hvor de inviterer musikere af alle genre til at dele scenen og gl\u00e6den ved musikken. Her er de dog p\u00e5 udebane, n\u00e5r de spiller i Guldsalen i Kulturhus Svendborg i en akustisk version. Det er ikke f\u00f8rste gang, at det 11 mand store orkester tager p\u00e5 landevejene med deres sange, og de velbes\u00f8gte koncerter stadf\u00e6ster blot de talentfulde musikere. Udover de to s\u00e6dvanlige sangere Helge Engelbrecht og Tommy Rasmussen kan man bl.a. ogs\u00e5 opleve Morten Husted, Sine Bach R\u00fcttel og Sidsel Maria Michelsen - sidstn\u00e6vnte endda med en af sine egene sange. Derudover kan man se den talentfulde violinist Michael Graub\u00e6k i sit andet element; den sydfynske jazzkvintet. Men mest af alt fyldes salen med den vellyd, der normalt er en del af Neighbours & friends. S\u00e5 \u00f8nsker man at h\u00f8re nogle af de popul\u00e6re sange \"N\u00e5r b\u00f8gen springer ud\", \"Endnu en sommer\" eller \"Solens sang\", kan man trygt t\u00e6nde for \"Neighbours & Friends: Akustisk for\u00e5r\" p\u00e5 dk4. Rigtig god forn\u00f8jelse! Medvirkende Neighbours & Friends, Helge Engelbrecht, Tommy Rasmussen, Ronnie Olesen, Dennis P, Morten Husted, Allan Nagel, Casper Hundeb\u00f8l, Thomas Gundal Michael Graub\u00e6k, Sidsel Maria Michelsen, Sine Bach R\u00fcttel."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531944300",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "date" : "0000",
            "stop" : "1531945500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De muntre drillerier flyver om \u00f8rene, og stemningen er helt fantastisk. Neighbours & Friends hylder det tilbagevendende under, n\u00e5r lyset, bladene og safterne kommer igen. Vi kender dem bedst fra den store tr\u00e6scene i Mariehaven, hvor de inviterer musikere af alle genre til at dele scenen og gl\u00e6den ved musikken. Her er de dog p\u00e5 udebane, n\u00e5r de spiller i Guldsalen i Kulturhus Svendborg i en akustisk version. Det er ikke f\u00f8rste gang, at det 11 mand store orkester tager p\u00e5 landevejene med deres sange, og de velbes\u00f8gte koncerter stadf\u00e6ster blot de talentfulde musikere. Udover de to s\u00e6dvanlige sangere Helge Engelbrecht og Tommy Rasmussen kan man bl.a. ogs\u00e5 opleve Morten Husted, Sine Bach R\u00fcttel og Sidsel Maria Michelsen - sidstn\u00e6vnte endda med en af sine egene sange. Derudover kan man se den talentfulde violinist Michael Graub\u00e6k i sit andet element; den sydfynske jazzkvintet. Men mest af alt fyldes salen med den vellyd, der normalt er en del af Neighbours & friends. S\u00e5 \u00f8nsker man at h\u00f8re nogle af de popul\u00e6re sange \"N\u00e5r b\u00f8gen springer ud\", \"Endnu en sommer\" eller \"Solens sang\", kan man trygt t\u00e6nde for \"Neighbours & Friends: Akustisk for\u00e5r\" p\u00e5 dk4. Rigtig god forn\u00f8jelse! Medvirkende Neighbours & Friends, Helge Engelbrecht, Tommy Rasmussen, Ronnie Olesen, Dennis P, Morten Husted, Allan Nagel, Casper Hundeb\u00f8l, Thomas Gundal Michael Graub\u00e6k, Sidsel Maria Michelsen, Sine Bach R\u00fcttel."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Akustisk for\u00e5r"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Neighbours & Friends"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531945500",
            "stop" : "1531950000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531950000",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Countryfestival fra Aalborg"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531953900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Countrymusikken har fundet sit publikum i Danmark, hvilket aff\u00f8dte, at der for f\u00f8rste gang i 20 \u00e5r blev afholdt countryfestival i Aalborg Kongres & Kultur Center. dk4 var p\u00e5 pletten til de mange indend\u00f8rskoncerter med popul\u00e6re og pladeaktuelle kunstnere fra b\u00e5de ind- og udland. Cina Samuelson var 7 \u00e5r, da hun blev pr\u00e6senteret for Countrymusikken, og allerede der besluttede hun sig for, at det var det, hun skulle lave, n\u00e5r hun blev \"stor\". S\u00e5 s\u00e5dan blev det, efter at have spillet i forskellige bands bl.a. freetown Highway, der havde p\u00e6n succes, valgte hun dog i 2000 at starte en solokarriere. Siden har musikken f\u00f8rt hende rundt i Europa, til Texas og denne gang ogs\u00e5 til Aalborg Countryfestival. Her kan man bl.a. ogs\u00e5 h\u00f8re hende synge en duet med det f\u00e6r\u00f8ske talent Hallur Joensson. Rigtig god forn\u00f8jelse!"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Cina Samuelson"
            }
         },
         {
            "start" : "1531953900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531957800",
            "desc" : {
               "da" : "Engang kaldte man \u00d8sters\u00f8en for \"Fredens Hav\"... Det g\u00f8r man ikke l\u00e6ngere. Efter Sovjetunionens opl\u00f8sning har vi nydt mere end 20 \u00e5r med gode relationer i \u00d8sters\u00f8regionen. Men efter Ruslands annektering af Krim er den kolde krigs geopolitiske magtspil igen en realitet i \u00d8sters\u00f8- og Barentsregionen. Danmark og nabolandene omkring \u00d8sters\u00f8en og ogs\u00e5 Sverige, Finland og Norge og de baltiske lande m\u00e5 p\u00e5 forskellig vis forholde sig til et Rusland, som igen spiller med musklerne. \"Fredens Hav\" er blevet til et sp\u00e6ndingsomr\u00e5de, og denne situation analyserer og diskuterer Charlotte Flindt Pedersen, Uffe Ellemann-Jensen og Mogens Lykketoft i denne udgave af \"Uffe og Mogens om verden\". Programmet produceres i samarbejde med \"Det Udenrigspolitiske Selskab\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "\u00d8sters\u00f8en - \"Fredens hav\""
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531957800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531959600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet er taget p\u00e5 \u00d8resund for at fiske efter forskellige fladfisk. Med i programmet er Jesper Larsen, der igennem mange \u00e5r har fanget rigtig mange fladfisk. Han elsker ogs\u00e5 at rode med tackler til fladfisk, og den passion deler han med os andre i programmet. Jesper Larsen fort\u00e6ller om fiskeri og tackler, og s\u00e5 bliver der fanget en masse fladfisk."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fladfisk"
            }
         }
      ]
   }
}
