{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mik Schacks Public Service"
            },
            "start" : "1522715400",
            "desc" : {
               "da" : "\"Det tager kun en generation, der ikke kan, f\u00f8r en hel nation ikke kan - lave mad\", h\u00e6vder Mik Schack indledningsvist i dette program. Men det g\u00f8r de noget ved i Multihuset i den almene bebyggelse p\u00e5 \u00c6r\u00f8vej i Slagelse, og derfor er Mik Schack taget til Slagelse for at finde ud af, hvad det g\u00e5r ud p\u00e5. Hvordan kan det v\u00e6re, at elever fra produktionsh\u00f8jskolen i Kors\u00f8r tager ud i nogle af bebyggelserne under boligselskaberne i Slagelse for at l\u00e6re at lave mad fra grunden og efterf\u00f8lgende at servere den for beboerne? Hvorfor g\u00f8r man det? Hvad kommer der ud af det, og hvad synes produktionsh\u00f8jskoleleverne, beboerne og boligselskaberne om det?"
            },
            "stop" : "1522718400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Slagelse"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "start" : "1522718400",
            "desc" : {
               "da" : "Kom med Tomas Villum Jensen og Maria Montell til Kenya. Parret er ambassad\u00f8rer for projektet \"Kaffe for en bedre fremtid\" som har til form\u00e5l at skabe en b\u00e6redygtig kaffeproduktion for fremtidige generationer. En kaffeproduktion hvor alle - inklusive farmerne - arbejder under gode forhold. F\u00f8rste gang Tomas Villum og Maria Montell bes\u00f8gte kaffefarmerne nord for Nairobi var i 2014. Nu er de tilbage for at se, hvordan det er g\u00e5et med projektet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kaffe for en bedre fremtid"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522720500"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "start" : "1522720500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad nu efter COP21? De sidste sk\u00e5ltaler ovenp\u00e5 vedtagelsen af den historiske klimaaftale p\u00e5 COP21 i Paris er blevet holdt. Nu skal verdens politiske ledere i arbejdst\u00f8jet for at realisere de flotte vendinger om at holde den globale opvarmning et godt stykke under 2 grader og helst under 1,5 grad. Udadtil har EU's medlemsstater i samlet flok v\u00e6ret bannerf\u00f8rer for en bindende klimaaftale. Men nu begynder det store puslespil i forhold til, hvor meget hvert enkelt land skal reducere deres udledninger, og s\u00e5 kan det ellers godt v\u00e6re, at samarbejdet sl\u00e5r spr\u00e6kker. L\u00e6g dertil et CO2-kvotesystem, der ikke har fungeret ordentligt i \u00e5revis. S\u00e5 hvordan kommer EU i m\u00e5l med sin klimapolitik om at reducere mindst 40 procent af sin udledning inden 2030? Medvirkende Steen Gade, formand for Nyt Europa. Peter Birch S\u00f8rensen, formand for Klimar\u00e5det. V\u00e6rt Sune Gudmundsson."
            },
            "title" : {
               "da" : "Klimamagasinet"
            },
            "stop" : "1522722300",
            "subTitle" : {
               "da" : "EU's klimam\u00e5l"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522724400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Georg Julin i Oslo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Rigtig mange danskere har i \u00e5revis taget turen til Oslo, fx med DFDS, p\u00e5 et to-dages-cruise, og kender derfor Oslo rigtig godt - mener de. I Oslo er begrebet \"Danskerb\u00e5den\" lig med danske turister, der prim\u00e6rt spadserer en tur langs den n\u00e6rliggende brygge med de mange udend\u00f8rs restauranter, lidt som i Sydeuropa. Men Oslo-indbyggerne, som der er kommet mere end 10.000 nye af hvert \u00e5r i de seneste 10-15 \u00e5r, undrer sig over, hvorfor vi ikke er lidt mere nysgerrige p\u00e5 resten af Oslo, der i g\u00e5afstand byder p\u00e5 et v\u00e6ld af sp\u00e6ndende overraskelser. Den hastigt ekspanderende hovedstad ligner slet ikke sig selv som \"i gamle dage\". Havnefronten, hvor byggerier skyder op som i New York, og den samtidige innovation i b\u00e5de nyt og gammelt, skaber en udvikling inden for stort set alle omr\u00e5der som kunst, kultur, f\u00f8devarer, design og mange andre oplevelser, som man ikke ser andre steder i Nordeuropa. Oslo har taget et kvantespring, som er v\u00e6rd for os danskere at se og opleve - og m\u00e5ske tage ved l\u00e6re af. B\u00e5de arkitektonisk og socialt. I to udsendelser viser Georg Julin os et lille udvalg af oplevelser, som i g\u00e5afstand vil give os et helt nyt indtryk af Oslo som Europas hurtigst voksende hovedstad. Sidel\u00f8bende vokser kreativiteten p\u00e5 alle planer inden for mad, kunst og kultur i samme tempo - og overhaler K\u00f8benhavn - m\u00e5ske. M\u00f8d bl.a. Oslos borgmester Marianne Borgen, Oslo FjordSauna, en genbrugssauna midt i indsejlingen, restaurant Smalhans med \"innovativ husmandskost\", Popcenteret, et virtuelt paradis for hele familien, hvor musikkens forunderlige verden udfolder sig - med g\u00e6sten som ud\u00f8ver, restaurant Vaaghals, hvor Michelin-folkene har beundret den norske madkultur fra ferskvandsfisk over hvalk\u00f8d til indretning i retorstil, Astrup Fearnley Museet, hvor den moderne kunst n\u00e6rmest bl\u00e6ser g\u00e6sten omkuld med indtryk, verdens st\u00f8rste miniflaskemuseum, hvor det ikke kun er de over 60.000 flasker, man skal se, men hvor man kan f\u00f8lge verdenshistorien gang p\u00e5 en helt ny m\u00e5de og Fuglen, en caf\u00e9 fra 1963, der nu er ved at etablere sig som Japans st\u00f8rste attraktion - hvordan - se med. Endnu en historie som danskerne kan blive inspireret af."
            },
            "start" : "1522722300"
         },
         {
            "stop" : "1522726200",
            "subTitle" : {
               "da" : "EU, kommunerne og udbud"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522724400",
            "desc" : {
               "da" : "Kritiske stemmer s\u00e6tter fokus p\u00e5 EU's indflydelse p\u00e5 kommunerne. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns tager til Rudersdal kommune for at tale med Erik Gissel Jensen (DF), om hvordan EU har p\u00e5virket beslutningerne i kommunen omkring udbud. Han er kritisk over for, hvad der laves af regler og love i EU p\u00e5 godt og ondt. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 Kommunernes Landsforening (KL) for at h\u00f8re om udviklingen imellem kommunerne og EU."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kritiske stemmer"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522727700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Psykedeliske oplevelser"
            },
            "start" : "1522726200",
            "desc" : {
               "da" : "I 1960erne begyndte hippierne at tage stoffet LSD for at udvide deres bevidsthed. De fik oplevelser og erfaringer, som de ikke havde haft f\u00f8r. I de seneste \u00e5r er forskere begyndt at fatte interesse for de oplevelser man f\u00e5r, n\u00e5r man taget psykedeliske stoffer. For de kan potentielt l\u00e6re os nye ting om vores bevidsthed. Denne udgave af \"Forskningsmagasinet\" handler om psykedeliske oplevelser. Kan psykedeliske oplevelser g\u00f8re os til bedre mennesker? Hvordan er det at tage psykedeliske stoffer? Kan man f\u00e5 psykedeliske oplevelser p\u00e5 anden m\u00e5de? Hvad er bevidsthed for noget? S\u00e5dan lyder nogle af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l til forskeren Sebastian Leth-Petersen, n\u00e5r han er g\u00e6st i studiet hos Niels Ebdrup. I programmets anden de \"Sp\u00f8rg videnskaben\" er omdrejningspunktet sp\u00f8rgsm\u00e5let: \"Hvordan kan man forske i Gud, n\u00e5r han ikke kan m\u00e5les objektivt?\". Det og mange andre relaterede sp\u00f8rgsm\u00e5l svarer professor Niels Henrik Gregersen p\u00e5. Programmet er produceret i samarbejde med videnskab.dk. Programmet er produceret med st\u00f8tte fra Forskningsministeriets Udlodningsmidler."
            },
            "title" : {
               "da" : "Forskningsmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Chresten Sloth Christensen"
            },
            "stop" : "1522731600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6rerliv"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle husker en eller flere af deres l\u00e6rere fra skoletiden - for noget godt eller for noget d\u00e5rligt. Alle har en mening om skolen og om l\u00e6rerne, og l\u00e6reren har altid v\u00e6ret helt central for skolen og for eleverne. Men l\u00e6rerrollen har i h\u00f8j grad skiftet karakter gennem skolens historie, og synet p\u00e5 l\u00e6rerne og skolen lige s\u00e5. Hvordan ser det imidlertid ud fra l\u00e6rerens side? Hvordan har l\u00e6rerne oplevet skolens og l\u00e6rerjobbets udvikling gennem de seneste 50 \u00e5r? Hvorfor valgte de at blive l\u00e6rere? Hvorfor synes nogen stadig, at det er verdens bedste job, mens andre er holdt op? Hvilken udvikling har de oplevet, og hvordan ser det aktuelt ud i skolen? Det ser dk4 n\u00e6rmere p\u00e5 i serien \"L\u00e6rerliv\", der gennem 12 dybdeg\u00e5ende interviews med unge l\u00e6rere, gamle l\u00e6rere, pensionerede l\u00e6rere, l\u00e6reruddannede i andre erhverv, skoleledere og inspekt\u00f8rer fra hele landet giver et indblik i livet og arbejdet som l\u00e6rer. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene stilles af Thorkild Thejsen, der i dette program er g\u00e6st hos Chresten Sloth Christensen, der is\u00e6r fort\u00e6ller om at v\u00e6re fagforeningsmand og alligevel interessere sig mere for p\u00e6dagogik og l\u00e6ring end for l\u00f8n. Programr\u00e6kken er en del af jubil\u00e6umsinitiativet \"Skole i 200 \u00e5r\", der med en lang r\u00e6kke arrangementer og initiativer gennem hele 2014 markerer skolens 200 \u00e5r jubil\u00e6um. L\u00e6s mere om \"Skole i 200 \u00e5r\" p\u00e5 www.skole200.dk Her kan samtlige programmer i serien \"L\u00e6rerliv\" ogs\u00e5 ses som net-tv. \"L\u00e6rerliv\" ligger i forl\u00e6ngelse af programr\u00e6kken \"L\u00e6rer for livet\", der i 32 korte interviews pr\u00e6senterer 32 vidt forskellige personer med l\u00e6rerbaggrund. Disse programmer kan ogs\u00e5 ses p\u00e5 www.skole200.dk Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra L\u00e6rerstandens Brandforsikring."
            },
            "start" : "1522727700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Juice it up"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Du er, hvad du spiser\" lyder det gamle mundheld. Er det nu ogs\u00e5 s\u00e5 vigtigt at spise gr\u00f8ntsager? Sp\u00f8rger man juiceekspert Mads Bo s\u00e5 er svaret et rungende JA! I programmet, Juice it up, s\u00e6tter dk4 og Mads Bo tre helt almindelige danskere p\u00e5 en opgave. Deltagerne skal leve af en kost, som er overvejende plantebaseret - det vil alts\u00e5 sige ingen br\u00f8d, ingen sukker, ingen mejeriprodukter (lige med undtagelse af \u00e6g) og intet k\u00f8d. Forl\u00f8bet str\u00e6kker sig over 1 m\u00e5ned, og deltagerne f\u00e5r foretaget en r\u00e6kke fysiologiske tests af l\u00e6ge Anna Iben Hollensberg, s\u00e5 vi sort p\u00e5 hvidt kan se, hvilken effekt det har p\u00e5 vores krop at oml\u00e6gge vores kost. Se med og bliv inspireret."
            },
            "start" : "1522731600",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522734900"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Hvordan"
            },
            "start" : "1522734900",
            "stop" : "1522735200",
            "subTitle" : {
               "da" : "F\u00f8rstehj\u00e6lp - frie luftveje"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522737000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Side by side"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "start" : "1522735200",
            "desc" : {
               "da" : "Det er almindeligt kendt, at det er lidt lettere at skyde med Over and Under i forhold til Side by Side. Alle konkurrenceskytter skyder eksempelvis med Over and Undere. Men Side by Side h\u00e6nger ul\u00f8seligt sammen med fuglejagtens oprindelse, og hvis man \u00f8nsker at s\u00f8ge tilbage til nogle af den klassiske jagts fortrinligheder, s\u00e5 er det ogs\u00e5 mere end oplagt at konvertere til Side by Side. Medvirkende: Jesper Dellgren, Protr\u00e6ner, Dellgrens Jagtskydeskole Christian Nykj\u00e6r, CNH Gun Import Steen Andersen"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fluefiskeri for alle"
            },
            "stop" : "1522738800",
            "start" : "1522737000",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Fiskemagasinet er Mads Hussing taget til Avernak\u00f8. Her skal han m\u00f8de Ren\u00e9 Gerken, der er certificeret fluekasteinstrukt\u00f8r. Mads Hussing skal have en lektion hos Ren\u00e9 Gerken, der p\u00e5 bedste p\u00e6dagogiske vis pr\u00f8ver at l\u00e6re Mads at fiske med flue. Udover fluekastekurset, s\u00e5 bliver der ogs\u00e5 tid til at fiske lidt ved kysten p\u00e5 den smykke \u00f8 i det sydfynske \u00f8hav."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "start" : "1522738800",
            "desc" : {
               "da" : "Valget vindes mellem to valgkampe, siges det. Men hvordan kan det v\u00e6re, at alle er i gavehum\u00f8r op til en valgperiode? Er det for meget, n\u00e5r politikerne pludselig bliver meget interesseret i borgerne/v\u00e6lgerne, som valget n\u00e6rmer sig. G\u00e6ster: Ulla Sandb\u00e6k (ALT) og Pia Adelsteen (DF)"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kvinderne fra Borgen"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "N\u00e5r valgkampen g\u00e5r i gang"
            },
            "stop" : "1522741800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "start" : "1522741800",
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 skal vi til en vaske\u00e6gte gourmetrestaurant, hvor hovedv\u00e6gten af menuen ligger p\u00e5 de mest vidunderlige fiskeretter. K\u00f8kkenchefen Laurin Kux er selv lidenskabelig lystfisker, og b\u00e6redygtig fangst betyder meget for ham. Han ynder endda at handle et sted, hvor man kan se hvilken b\u00e5d og hvilken fisker, der har fanget den torsk, han k\u00f8ber. Her skal vi dog med ham til en anden fiskehandler, der nok ved, hvad en restaurant i topklasse har brug for. dk4s Katharina kommer desuden med i k\u00f8kkenet og f\u00e5r nogle gode tips. Restaurant Jellyfish i Hamborg, bruger kun de bedste r\u00e5varer og har f\u00e5et flere priser - desuden er de anbefalet gennem flere \u00e5r i Michelin-guiden. F\u00e5 historien i \"Restauranter i Europa\"."
            },
            "title" : {
               "da" : "Restauranter i Europa"
            },
            "stop" : "1522743900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Jellyfish, Hamborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Michael Haneke"
            },
            "stop" : "1522745400",
            "title" : {
               "da" : "Europ\u00e6iske stemmer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Listen over modtagne priser er l\u00e6ngere end listen over producerede film. Han har modtaget b\u00e5de \"Den gyldne palme\" og en \"Oscar\". Og den 18. juni modtog den \u00f8strigske filminstrukt\u00f8r Michael Haneke endnu en pris, nemlig \"Sonningprisen\", der er Danmarks fornemste kulturpris, ved en h\u00f8jtidelig i festsalen p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet. Men hvad er det, der g\u00f8r, at Michael Haneke, der med sine film altid stiller store krav til sit publikum, som hellere stiller sp\u00f8rgsm\u00e5l end giver svar, som tematiserer vold uden at vise vold, og som l\u00e6gger mere v\u00e6gt p\u00e5 lyden end p\u00e5 billedet, har n\u00e5et en position som Europas st\u00f8rste nulevende instrukt\u00f8r. Hvordan ser Haneke forholdet mellem europ\u00e6isk kunstfilm og amerikansk mainstream? Hvordan arbejder han, og skal vi se en eller flere danske skuespillere i hans kommende film? dk4 fik som den eneste danske tv-station mulighed for at m\u00f8de Michael Haneke umiddelbart efter modtagelsen af \"Sonningprisen\". V\u00e6rt er Hanne Roswall Laursen. Programmet er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            },
            "start" : "1522743900",
            "date" : "2014",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522746000",
            "start" : "1522745400",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen"
            },
            "start" : "1522746000",
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senterer dk4 hver uge nye kunstnere, som s\u00e5 stemmes ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt 3 boblere. I mere end 20 \u00e5r har den danske profil v\u00e6ret kendetegnet for tv-stationen dk4, der endnu engang l\u00e6gger v\u00e6gt bag ordene om at v\u00e6re hele Danmarks danske tv-kanal og giver plads til b\u00e5de etablerede og nye dansktop kunstnere og deres melodier. Seerne bestemmer hvem der kommer med p\u00e5 listen. Det koster 5,- kr. pr. sms, og der kan stemmes ubegr\u00e6nset. Overskuddet g\u00e5r ubesk\u00e5ret til SIFA. Hver kunstner kan deltage med \u00e9t nummer pr. liste i maksimalt 8 uger. \"Dansktoppen\" g\u00e5r i luften l\u00f8rdag kl. 21.30 og genudsendes s\u00f8ndag kl. 13, tirsdag kl. 11, onsdag kl. 19 og torsdag kl. 14.00. Der kan stemmes til torsdag efter Bingo."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522749600"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Birgitte Raaberg blev verdensber\u00f8mt i Danmark, da hun spillede Susan Himmelbl\u00e5 i Erik Ballings \"Midt om natten\" sammen med bl.a. Kim Larsen, der ogs\u00e5 havde skrevet musikken, og Erik Clausen. Siden har hun haft en stor, spraglet og fantastisk karriere, men ogs\u00e5 et behov for noget mere spirituelt. Noget der bl.a. involverer indianere. Hvad det g\u00e5r ud p\u00e5, kan man erfare, n\u00e5r Birgitte Raaberg er g\u00e6st i studiet hos Ole Knudsen og Ole S\u00f8nnichsen for blandt andet at tale om sin erindringsbog \"Det du favner\", der ikke er en helt almindelig erindringsborg. Men i \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" anbefaler den aktuelle forfatter ogs\u00e5 b\u00f8ger, hun er eller han s\u00e6tter pris p\u00e5 eller har ladet sig inspirere af, og det samme g\u00f8r v\u00e6rterne, s\u00e5 der er masser af l\u00e6seinspiration i hver udgave af \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\". \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" produceres i samarbejde med Gyldendal og L & R og forlaget Storyhouse."
            },
            "start" : "1522749600",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "stop" : "1522751400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Birgitte Raaberg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Gourmetdog"
            },
            "stop" : "1522752000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "desc" : {
               "da" : "Tifanie Haick og dk4 er taget til Aarhus for at smage p\u00e5 noget af gadens mad - alt fra dansk til latinamerikansk!"
            },
            "start" : "1522751400",
            "title" : {
               "da" : "Gadens mad i Aarhus"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Flere og flere rejseglade danskere har f\u00e5et \u00f8jnene op for Portugal som et land, der er v\u00e6rd at bes\u00f8ge. Ikke blot byder det smukke land p\u00e5 solbeskinnede strande og nogle af verdens bedste golfbaner, men ogs\u00e5 p\u00e5 en lang r\u00e6kke historiske kulturperler. Under titlen \"Portugisiske kulturperler\" har dk4 allerede pr\u00e6senteret Sintra, Monsanto, Coimbra og Porto for seerne samt programmer om den specielle portugisiske fadomusik samt om hovedstaden Lissabon. Nu har dk4s Frantz Howitz atter engang bes\u00f8gt Portugal, sammen med et tv-hold, for at fort\u00e6lle om yderligere to sp\u00e6ndende - og meget forskellige sev\u00e6rdigheder, nemlig \"dronningernes by\" Obidos og tempelriddernes Tomar. Obidos er traditionelt set dronningernes og brylluppernes by. Det g\u00e5r helt tilbage til den tidlige Middelalder, hvor kongen for\u00e6rede Obidos i morgengave til sin dronning. Mere end 25 dronninger har op gennem historien v\u00e6ret patronesser over den smukke lille by, der ligger som en hvid perle omsluttet af sin bymur ca. 75 km nord for Lissabon. Obidos har en lang historie, der g\u00e5r helt tilbage til Romerrigets tid. Siden overtog muslimerne magten over Portugal og byggede en f\u00e6stning, der hvor byens nuv\u00e6rende Castello ligger. Portugals f\u00f8rste konge Afonso Henriques fik borgen ombygget, og da Obidos har en yderst strategisk beliggenhed blev den i 1300-\u00e5rene omsluttet af en mur. Under det store jodsk\u00e6lv, der ramte Lissabon og omegn i 1755, blev Obidos n\u00e6rmest j\u00e6vnet med jorden. Den romantiske by, man oplever i dag, er ikke, som man skulle tro, nogen middelalderby, men bygget i 1700-\u00e5renes slutning. N\u00e5r Obidos fremst\u00e5r s\u00e5 velbevaret i dag, skyldes det de initiativer, som den tidligere diktator Salazar tog for at f\u00e5 restaureret og genskabt alle de historiske monumenter i Portugal - bl.a. Obidos. Bystyret i Obidos g\u00f8r et stort stykke arbejde for at g\u00f8re byen attraktiv at bo i og for at tiltr\u00e6kke andre end de mange grupper af \u00e9ndagsturister, der blot afl\u00e6gger et kort bes\u00f8g. Her er bl.a. en \u00e5rlig chokoladefestival, opera, jazz og klassisk musik, og hele 11 boghandlere er \u00e5bnet rundt om i byen, hvor der fra i \u00e5r skal afholdes en \u00e5rlig bogfestival. Endelig kan man bes\u00f8ge kunstnerkollektivet Espaco \u00d3, der har deres v\u00e6rksteder lige uden for byens hovedport. En ganske s\u00e6rlig historie handler om den ber\u00f8mte, kvindelige maler fra 1600-\u00e5rene Josefa de Obidos, og endelig smager Frantz Howitz p\u00e5 egnens ber\u00f8mte kirseb\u00e6rlik\u00f8r Ginja. Det er en helt speciel oplevelse at v\u00e6re i Obidos om aftenen, n\u00e5r de mange turister er v\u00e6k. Her \u00e5nder alt fred og idyl og man m\u00e6rker, at dette er en by, der indbyder til romantik i solnedgangens sk\u00e6r. \"Portugisiske kulturperler. Obidos\" f\u00f8lges op af et program om tempelriddernes by Tomar."
            },
            "start" : "1522752000",
            "title" : {
               "da" : "Portugisiske kulturperler"
            },
            "stop" : "1522754100",
            "subTitle" : {
               "da" : "Obidos"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522755900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Anja C. Andersen"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "start" : "1522754100",
            "desc" : {
               "da" : "Citat: \"\u00d8ieblikket er hiint Tvetydige, hvori Tiden og Evigheden ber\u00f8re hinanden\". \u00d8jeblikket er bogstavelig talt den ultrakorte og dermed um\u00e5lelige tid, som vi egentlig ikke l\u00e6gger m\u00e6rke til g\u00e5r, hver gang vi blinker med \u00f8jet. Men samtidig er \u00f8jeblikket pr\u00e6gnant i betydningen, at i s\u00e5dan et splitsekund, kan der alligevel ske noget afg\u00f8rende og skels\u00e6ttende nyt, der f\u00e5r betydning for vores liv p\u00e5 l\u00e6ngere sigt. Det oplever vi hele tiden: Lige i det \u00f8jeblik k\u00f8rte bilen galt, lige i det \u00f8jeblik gled hun og faldt, lige i det \u00f8jeblik sagde han netop det, der \u00e6ndrede alt. Men \u00f8jeblikket selv, kan vi ikke f\u00e5 fat p\u00e5. Men findes \u00f8jeblikket overhovedet og havde Kierkegaard ret i at l\u00e6gge s\u00e5 meget v\u00e6gt p\u00e5 \u00f8jeblikket. Kan man blot leve i \u00f8jeblikket og gribe dagen? Eller vil man altid blive indhentet af fortiden og fremtiden? Det taler Kierkegaard-eksperten, sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft med astrofysiker Anja C. Andersen om i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\". Det er Kierkegaard, der har pr\u00e6get f\u00e6nomenet \u00f8jeblikket, altid stavet \"\u00d8ieblikket\", p\u00e5 en s\u00e6rlig og markant m\u00e5de. \u00d8jeblikket er en begivenhed og en begivenhed har, som \u00f8jeblikket noget at g\u00f8re med alle tidens dimensioner. I 1854-55 udgav Kierkegaard en r\u00e6kke sm\u00e5skrifter med titlen \"\u00d8ieblikket\" under den s\u00e5kaldte kirkekamp. \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kunstens forst\u00e5else"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et maleri eller en skulptur er ved f\u00f8rste \u00f8jekast en bestemt situation, illustreret i lige det \u00f8jeblik, det sekund. Men ofte er det s\u00e5 meget mere end det. Ofte bliver man ber\u00f8rt som beskuer, man kan lide det, det v\u00e6kker afsky, vemod eller andre f\u00f8lelser. Tit findes der skjulte informationer fra kunstneren, et hint til en historisk begivenhed, et symbol, der fort\u00e6ller noget underbyggende, det handler bare om at kunne se det. I kunstens forst\u00e5else m\u00f8der kunstnovicen Kaper Funch kunsthistoriker og museumsinspekt\u00f8r Henrik Holm, der fort\u00e6ller om udvalgte billeder p\u00e5 Statens Museum for Kunst, billeder af \u00e6ldre dato, der dog i deres udtryk f\u00f8rer frem til nutiden qua aktuelle emner som #Metoo samt 100-\u00e5ret for salget af Dansk Vestindien."
            },
            "start" : "1522755900",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522758000"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522759800",
            "desc" : {
               "da" : "Bramfri er nok et af de ord, mange umiddelbart vil forbinde med hende. G\u00e6v er et andet. Der er slagkraft i hendes replikker, og hun boltrer sig gerne i det komiske rollefag. Vejen ind p\u00e5 teaterscenen var ikke let. Adskillige optagelsespr\u00f8ver og flere elevskoler blev det til, inden hun var en del af ensemblet p\u00e5 Odense Teater i 1982. Siden har hun spillet b\u00e5de klassisk og moderne - fra Ibsen og Brecht til ny dansk dramatik og en masse musicals. Og lige nu turnerer hun landet rundt med Shakespeare. Lisbeth Gajhede er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            },
            "start" : "1522758000",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Lisbeth Gajhede"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1522760400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "start" : "1522759800",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522762200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2009",
            "start" : "1522760400",
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som Sword Art Online: Fatal Bullet Gravel Stellaris Dessidia Final Fantasy NT Beholder, De blob og Bajonetta til Switch"
            },
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522764000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Joe Sumner i Danmark"
            },
            "start" : "1522762200",
            "desc" : {
               "da" : "M\u00f8d Joe Sumner, der har v\u00e6ret i Danmark med sit band Fiction Plane. Fiction Plane blev for alvor kendt i 2007, da de spillede f\u00f8r \"The Police\" til deres genforeningskoncert. Deres sidste album \"Mondo Lumina\" er, if\u00f8lge Sumner, skrevet med lyset t\u00e6ndt og uden noget sted at gemme sig. Som s\u00f8n af musikikonet Sting er Joe Sumner vant til ikke at kunne gemme sig for verden. Dina m\u00f8der ham foran Kronborg, lige inden han skal spille opvarmningskoncert for Sting, som han er p\u00e5 Europa-turn\u00e9 med. Dina taler med Joe Sumner om, hvorfor han ikke er vild med fordomme, og at han selv g\u00f8r sit yderste for ikke at m\u00f8de andre mennesker med begr\u00e6nsende fordomme. Joe Sumner skriver om de mods\u00e6tninger, vi indeholder som mennesker. Mange af hans tekster er en dialog mellem sindets mods\u00e6tninger! Sumner fort\u00e6ller om mods\u00e6tningen mellem at st\u00e5 p\u00e5 scenen foran 20.000 mennesker og dele sit inderste rum samtidig med at v\u00e6re frygtelig genert."
            }
         },
         {
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tirsdags Bingo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "start" : "1522764000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "stop" : "1522767600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "start" : "1522767600",
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e5ret er over os - og snart st\u00e5r sommeren p\u00e5 spring. Rundt omkring i landets haver er der travl aktivitet, for det er nu, haven skal g\u00f8res sommerklar. Der er masser af opgaver at tage fat p\u00e5, men hvad g\u00f8r man, n\u00e5r projekterne driller? I dk4''s havemagasin \"La'' det gro\", s\u00e6tter programv\u00e6rt Charlotte Wedel Hansen de to gartnere og haveeksperter - Peter Martinussen og Bjarne Andersen - st\u00e6vne, til en snak om udvalgte haveudfordringer. Programserien g\u00f8r en dyd ud af ikke at lave en have-makeover p\u00e5 30 minutter. Fokus er p\u00e5 helt konkrete problemer og projekter - og der er mange tips at hente for b\u00e5de nybegyndere og folk med gr\u00f8nne fingre. Med udgangspunkt i to nabohaver i Nordsj\u00e6lland - og en kolonihave i H\u00f8rsholm - viser haveeksperterne denne gang, hvordan man flytter to store rododendronbuske, f\u00e5r en varm terrasse med sydv\u00e6g til at blomstre og udv\u00e6lger egnede Hortensia-sorter til sit bed. De giver ogs\u00e5 gode r\u00e5d til haveejere, der har problemer med vandingen, n\u00e5r ferien st\u00e5r for d\u00f8ren. Peter og Bjarne har tilsammen 50 \u00e5rs haveerfaring at tr\u00e6kke p\u00e5 - og deres motivation til at medvirke i \"La' det gro\" er klar: \"Vi vil gerne viderebringe vores gl\u00e6de ved havelivet og inspirere folk. Haveprojekter kan godt drille lidt nogle gange, men der findes altid en god l\u00f8sning - og vi vil gerne vise, at man sagtens kan f\u00e5 en smuk have, hvis man er villig til at finde arbejdshandskerne frem.\" - Se med p\u00e5 dk4 og f\u00e5 inspiration og tips til havearbejdet."
            },
            "title" : {
               "da" : "La det gro"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "For\u00e5r i haven"
            },
            "stop" : "1522769700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt til s\u00f8s"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sidste \u00e5r besteg de Afrikas h\u00f8jeste bjerg, men denne gang tager de en udfordring op p\u00e5 de hjemlige breddegrader - dog uden p\u00e5 nogen m\u00e5de at v\u00e6re p\u00e5 hjemmebane. Skuespiller og instrukt\u00f8r Tomas Villum og komiker Jonas Schmidt er stukket til s\u00f8s med Nordsj\u00e6llands Sejlerskole, hvor udfordringen er at best\u00e5 Duelighedspr\u00f8ven i sejlads. Med Mikkel Behas jordomrejse som forbillede, skal begreber som grundst\u00f8dning, vigepligt, pejling, navigation, motorl\u00e6re meget mere finde plads i hovederne p\u00e5 de to drenger\u00f8ve, som dog alligevel ser alvoren i projektet. Udstyret skal v\u00e6re i orden og redningsvesten sp\u00e6ndt, n\u00e5r de to kammerater, med Skovshoved havn som udgangspunkt, tager os med p\u00e5 en uges tur. Sejladsen, og dermed sejlerskolen, foreg\u00e5r i en 37 fods Hanse, og gennem tre programmer, som vises p\u00e5 dk4, f\u00e5r vi indblik i b\u00e5de de praktiske og teoretiske sider af sejladsen. Men den l\u00e6rerige tur byder ogs\u00e5 p\u00e5 trolling-fiskeri ved Helsing\u00f8r, maveplasker p\u00e5 baderingen og en udflugt til Christianshavn, hvor de ser storbyen fra vandet. Brikkerne falder s\u00e5 sm\u00e5t p\u00e5 plads, for de to landkrabber, og det bliver sp\u00e6ndende at se, om de to kammerater best\u00e5r, men programmerne giver ogs\u00e5 tips og relevant viden om fx forsikringer, for dem, der overvejer at k\u00f8be en b\u00e5d."
            },
            "start" : "1522769700",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522771800"
         },
         {
            "start" : "1522771800",
            "desc" : {
               "da" : "I 6 afsnit af \"Biodiversitet\" tager vi, sammen med nogle af landet f\u00f8rende forskere og biologer, p\u00e5 opdagelser i den danske natur, hvor vi ser p\u00e5 forskellige naturtyper og ser n\u00e6rmere p\u00e5 biodiversitet, hvilken betydning det har for os, og hvad der skal g\u00f8res for at stoppe den drastiske tilbagegang af biodiversiteten. Denne gang er vi p\u00e5 heden i begyndelsen af maj, s\u00e5 der er ikke s\u00e5 mange dyr eller planter endnu. Morten DD, der er k\u00e5ret som Danmarks bedste naturvejleder, forklarer, s\u00e5 alle kan v\u00e6re med."
            },
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 heden om for\u00e5ret"
            },
            "stop" : "1522773000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 Thorvaldsens Museum og i Nikolaj Kunsthal"
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Kommune har nyorganiseret fire kulturinstitutioner i enheden \"Historie og Kunst\". Vi s\u00e6tter i f\u00f8rste omgang fokus p\u00e5 kunsten og bes\u00f8ger Thorvaldsens Museum og Nicolaj Kunsthal. Vi fort\u00e6ller historien om Bertel Thorvaldsen, der opn\u00e5ede verdensber\u00f8mmelse i sin samtid og som donerede sine mange gipsafst\u00f8bninger til sin f\u00f8deby K\u00f8benhavn, der kvitterede ved at \u00e5bne Danmarks f\u00f8rste museum med Thorvaldsens kunst i 1848. F\u00e5 hundrede meter fra museet ligger Nicolaj Kirke. Skiftende udstillinger med moderne kunst fylder det gamle kirkerum med nyt liv, som kontrast til det gamle murv\u00e6rk og til Thorvaldsens \u00e6ldre kunst p\u00e5 den anden side af Slotsholmskanalen. Tilrettel\u00e6ggelse: Claus Hagen Petersen"
            },
            "start" : "1522773000",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522774800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Bag kulisserne i Historie & Kunst - K\u00f8benhavn"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522776600",
            "subTitle" : {
               "da" : "Rasmus Willig"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er samvittighed? Hvor kommer samvittigheden fra? Er den f\u00e6lles for alle - uafh\u00e6ngig af kultur og religion, og hvordan har samvittigheden i dagens Danmark? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", hvori Pia S\u00f8ltoft har bes\u00f8g af sociologen Rasmus Willig. Men f\u00f8rst redeg\u00f8r Pia S\u00f8ltoft for Kierkegaards syn p\u00e5 samvittigheden og pr\u00e6senterer f\u00f8lgende citat, inden samtalen g\u00e5r i gang. \"Derfor kunde et Menneske heller ikke have Noget paa sin Samvittighed, dersom Gud ikke var til, thi Forholdet mellem den Enkelte og Gud, Guds-Forholdet er Samvittigheden, og derfor er de saa forf\u00e6rdeligt at have end det Mindste paa sin Samvittighed, fordi man strax har Guds uendelige Tyngde med\" (SKS 9, 147). \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            },
            "start" : "1522774800",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Ruth Felix, Atlantis, Rudy Giovannini m.fl."
            },
            "stop" : "1522778400",
            "title" : {
               "da" : "Musikalsk rejse"
            },
            "start" : "1522776600",
            "desc" : {
               "da" : "Nu kan du komme med p\u00e5 en fantastisk musikalsk rejse. En rejse, der f\u00f8rer til de steder, hvor Schlager-musikken har rod. Vi skal op i bjergene, ned i dalene, ud til kysterne - hvor brisen f\u00e5r b\u00f8lgerne frem, og ind til byernes smalle historiefyldte gader. P\u00e5 rejsen skal vi h\u00f8re schlager-musik med mange forskellige kunstnere. Nogle har vi h\u00f8rt om, andre st\u00e5r endnu i bjergenes skygge. Et musikalsk og l\u00e6rerigt eventyr, hvor solen oftest skinner. Alle veje f\u00f8rer til Bruck an der Mur. Bruck er Steiermarks fjerde st\u00f8rste by og et vigtigt trafikknudepunkt. \u201eKulturhovedstaden - Bruck an der Mur\" anses desuden b\u00e5de af dens borgere, hele regionen og af de bes\u00f8gende for at v\u00e6re et kulturelt centrum. I trekanten mellem \u00d8strig, Slovenien og Italien ligger den dr\u00f8mmesk\u00f8nne K\u00e4rntner ferieregion \u201eVillach-Warmbad, Faaker See og Ossiacher See\". Faaker See og Ossiacher See tilbyder de bes\u00f8gende fritidsaktiviteter af enhver slags. Regionens fire vigtigste bjerge er Gerlitzen Alpe, Verditz, trekanten mellem de tre lande og Naturpark Villacher Alpe. Her ligger et vidtstrakt vandreromr\u00e5de med herlige udsigter. \u00d8rne og andre rovfugle tr\u00e6kker deres cirkler over borgen Landskron. Her fra har de sikkert det bedste udsyn over den vidunderlige region Villach-Warmbad, Faaker See og Ossiacher See.Tag med p\u00e5 en musikalsk rejse."
            },
            "date" : "2016",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mik Schacks Public Service"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Det tager kun en generation, der ikke kan, f\u00f8r en hel nation ikke kan - lave mad\", h\u00e6vder Mik Schack indledningsvist i dette program. Men det g\u00f8r de noget ved i Multihuset i den almene bebyggelse p\u00e5 \u00c6r\u00f8vej i Slagelse, og derfor er Mik Schack taget til Slagelse for at finde ud af, hvad det g\u00e5r ud p\u00e5. Hvordan kan det v\u00e6re, at elever fra produktionsh\u00f8jskolen i Kors\u00f8r tager ud i nogle af bebyggelserne under boligselskaberne i Slagelse for at l\u00e6re at lave mad fra grunden og efterf\u00f8lgende at servere den for beboerne? Hvorfor g\u00f8r man det? Hvad kommer der ud af det, og hvad synes produktionsh\u00f8jskoleleverne, beboerne og boligselskaberne om det?"
            },
            "start" : "1522778400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Slagelse"
            },
            "stop" : "1522781700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "H\u00e5nd i h\u00e5nd med alvor og humor"
            },
            "stop" : "1522783800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522781700",
            "desc" : {
               "da" : "Det danske rockband Sonja Hald har i h\u00f8j grad gjort sit indtog i dansk musik. Da de gjorde deres entre p\u00e5 de danske live-scener var det i f\u00f8rste omgang et forvirret publikum, der m\u00f8dte dem. For bag det kvindelige navn - et anagram for navnet p\u00e5 forsanger Jonas Dahl - st\u00e5r fem m\u00e6nd fra Aarhus-omr\u00e5det, hvis individuelle musikalske baggrunde sp\u00e6nder over alt fra jazz, rock og hiphop til traditionel dansk rockmusik. Sangteksterne b\u00e6rer, med k\u00e6rlige henvisninger til bl.a. CV J\u00f8rgensen og Steppeulvene, pr\u00e6g af gl\u00e6den ved at lege med sproget samt en stor respekt for dansk musikhistorie og sangtradition. Primus motor for orkestret er frontfigur og sangskriver, Jonas Dahl, hvis fortid som troubadour p\u00e5 de europ\u00e6iske landeveje til sidst f\u00f8rte ham hjem til Danmark, da et \u00f8nske om at skrive p\u00e5 dansk meldte sig. En flok musikere blev samlet i et studie, og efter \u00e9n dag stod det klart for alle, at dette orkester b\u00e5de kunne og ville mere. Siden da har Sonja Hald ikke st\u00e5et stille: I 2014 vandt de Karrierekanonen, og i 2015 udkom det anmelderroste debutalbum \"V\u00e6kstplanen\". De f\u00f8lgende \u00e5r b\u00f8d bl.a. p\u00e5 opvarmningsjob for Kim Larsen, Magtens Korridorer og Folkeklubben, og i februar 2017 udkom albummet \"Kl\u00e6k!\", der ligeledes f\u00e5r fine anmeldelser. Vi m\u00f8der Sonja Hald i sommeren 2017, hvor en efter\u00e5rsturn\u00e9, et samarbejde med Steffen Brandt og resten af tv\u00b72, samt et sp\u00e6ndende samarbejdsprojekt st\u00e5r p\u00e5 programmet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Sonja Hald"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522785600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522783800",
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk Mor-panelet i program 9 best\u00e5r af: Maria Lykke Hansen, teamchef, mor til to, Cecilie Sejling, l\u00e6rer, mor til \u00e9n, Esra Alici Pedersen, projektleder, mor til tre."
            },
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "start" : "1522785600",
            "desc" : {
               "da" : "Ole Lindboe var journalist, kunstkender og eventyrer. En af hans store passioner var kunst, s\u00e6rligt havde han \u00f8je for de nye sp\u00e6ndende kunstnere, der var p\u00e5 vej. I dk4's kunstmagasin \"Kunst i \u00f8jet\" m\u00f8dte han adskillige danske kunstnere, ikke kun de nye - ogs\u00e5 de veletablerede - i samtale om kunst, arbejdsprocesser og inspiration. Det blev til gode dybe samtaler, usentimentale og bramfrie. I overensstemmelse med hans enke, giver vi p\u00e5 dk4 nu mulighed for et gensyn med dansk kunst og en passioneret formidler. I denne udgave er vi p\u00e5 hjemmebes\u00f8g ved kunstneren Leif Sylvester, der ogs\u00e5 er kendt som musikere og skuespiller. Her skal det dog handle om kunsten, der er en blanding af idyl og r\u00e6dsel, side om side med alvor og sjov, eller som en dame engang sagde til ham \"Det er grove l\u00f8jer\". Samtaler er optaget i 2002. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522787400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst i \u00f8jet - Leif Sylvester"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi kender dem fra scenen. Store skuespillere i store roller. Ber\u00f8mte navne, imponerende anmeldelser, masser af priser og legater. Men hvordan var det egentlig dengang at v\u00e6re skuespiller, og hvordan er det i dag? Hvad er v\u00e6rd at mindes, hvad b\u00f8r glemmes og hvad dr\u00f8mmer de om, disse kunstnere. Kom med bag om navnet p\u00e5 fortidens, nutidens og fremtidens stjerner i dk4s programr\u00e6kke \"Teaterm\u00f8de\". Den allerf\u00f8rste g\u00e6st i programserien \"Teaterm\u00f8de\" var den 94-\u00e5rige Vera Gebuhr, der veloplagt og n\u00e6rv\u00e6rende fortalte om et langt teaterliv, herunder selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 om rollen som Frk. J\u00f8rgensen i Matador. Vera Gebuhr d\u00f8de som 98-\u00e5rig 2014. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "start" : "1522787400",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Vera Gebuhr"
            },
            "stop" : "1522789200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522791300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Bryllup"
            },
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Invitationerne er sendt ud, festlokalet booket og maden er bestilt - den store dag n\u00e6rmer sig. Men hvordan skal bordet pyntes? Skal du snart holde en af livets store fester, st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. I programmet BORD D\u00c6K DIG - bryllup viser han s\u00e5ledes, hvordan man kreerer en smuk centerpiece, laver risposer, servietringe - og helt s\u00e6rlige blomsterkranse til brudeparrets siddepladser. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "start" : "1522789200",
            "date" : "2016",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522793100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Limfjorden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ingen kan v\u00e6re i tvivl om, at Danmark, vores eget land, er den helt oplagte feriedestination. Derfor skal vi i n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 tur til...\" til den nordlige del af Jylland, n\u00e6rmere betegnet Vesthimmerland, der ligger lige syd for Limfjorden. Med base p\u00e5 feriecentret Landal GreenParks R\u00f8nbjerg kigger vi n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalg af de mange sk\u00f8nne ferieoplevelser, der venter i omr\u00e5det, heriblandt Limfjordsmuseet i L\u00f8gst\u00f8r og den lille bilfri \u00f8 Liv\u00f8 - og s\u00e5 kommer vi ogs\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 en vigtig del af Danmarks historie, nemlig Stenaldercentret ved Erteb\u00f8lle. Vinproduktion er ikke noget, vi s\u00e5 ofte forbinder med Danmark, men vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 ving\u00e5rden Glenholm, der har dyrket vin ved Limfjorden siden 1993."
            },
            "start" : "1522791300"
         },
         {
            "stop" : "1522795500",
            "subTitle" : {
               "da" : "Peter Vesth"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der"
            },
            "start" : "1522793100",
            "desc" : {
               "da" : "Hans mor gr\u00e6d i 14 dage, da han startede som \"syngepige\" i Tivolis visevershus, hun havde en karriere som skolel\u00e6rer i kikkerten til ham. S\u00e5dan gik det ikke, musikken kaldte, der var sange, der skulle skrives, og scener, der skulle benyttes. Fra midten af 70-erne slog Peter Vesth sig sammen med sin bror Thorkil, de fik 37 gode \u00e5r som duo. Her skal det handle om karrieren, om musikken og betydningen af et venlig stemt publikum. M\u00f8d en glad \"dreng\", med hang til sk\u00e6g, ballade og gode historier, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der Peter Vesth. J\u00f8rn Hjortings karriere startede i 1960 i radiostudiet. Her blev han i mange \u00e5r valgt som lytternes radiofavorit med programmer som \"De ringer, vi spiller\", \"Ti vi ka' li'\", \"Pr\u00f8v lykken, \"Morgennisserne\" og \"Dansktoppen\". Hans uovertrufne evne til at tale med h\u00f8j som lav gav stor popularitet. Igennem sit arbejde satte han ogs\u00e5 stort pr\u00e6g p\u00e5 det, som folk lyttede til - man kan sige, at han i mange \u00e5r var med til at forme dansktoppen. I tv-programmet \"J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der\", er det, det bedste fra begge verdner, der m\u00f8des, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting taler med koryf\u00e6er fra musikkens tjeneste."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "start" : "1522795500",
            "desc" : {
               "da" : "En positiv b\u00f8rnehjemshistorie p\u00e5 dk4. P\u00e5 b\u00f8rnehjemmet Kildebjerget ved Vejle Fjord fik b\u00f8rnene et liv, der var langt fra de skr\u00e6khistorier, der ellers fort\u00e6lles om b\u00f8rnehjemsliv i 50\u00b4erne og 60\u00b4erne. Frantz Howitz har m\u00f8dt nogle af de tidligere b\u00f8rnehjemsb\u00f8rn bl.a. Steff Ejlertsen, der boede p\u00e5 Kildebjerget fra 1951-61. Som barn boede dk4s Frantz Howitz en periode n\u00e6r b\u00f8rnehjemmet Kildebjerget. Derfor kender han personligt til de forhold, b\u00f8rnehjemsb\u00f8rnene levede under og husker den dav\u00e6rende forstander Kaj Th\u00f8ffner s\u00e6rdeles godt som en b\u00e5de mild og myndig personlighed. Det fik han yderligere bekr\u00e6ftet, da han tilf\u00e6ldigt p\u00e5 Facebook st\u00f8dte p\u00e5 Steff Ejlertsen, som har beskrevet sit b\u00f8rnehjemsliv p\u00e5 Kildebjerget i bogen \"B\u00f8rnehjemsdreng 1951-61\". Det gav anledning til ideen om at fort\u00e6lle \"B\u00f8rnene fra Kildebjerget\" som et tv-program. \"De seneste \u00e5r har medierne udelukkende fokuseret p\u00e5 alle de negative historier om b\u00f8rnehjemsliv\" mener Frantz Howitz, \"men her er der en mulighed for at nuancere billedet. Oven i k\u00f8bet er jeg som tilrettel\u00e6gger selv et sandhedsvidne, for jeg kom som barn p\u00e5 Kildebjerget\". Frantz Howitz satte Steff Ejlertsen st\u00e6vne p\u00e5 det tidligere b\u00f8rnehjem, der nu fungerer som privatskole. Her fort\u00e6ller han om sin og sin lillebrors rystende baggrund for at komme p\u00e5 b\u00f8rnehjem - og om det lykkelige dagligliv, de her fik i t\u00e6t samspil med de natursk\u00f8nne omgivelser ved nordsiden af Vejle Fjord. Revselsesretten, som dengang var et almindeligt opdragelsesmiddel, blev aldrig benyttet p\u00e5 Kildebjerget, mens Steff Ejlertsen boede der. Kaj Th\u00f8ffners p\u00e6dagogiske metode var i stedet at \"pr\u00f8ve med k\u00e6rlighedens st\u00e6rke arm\". Til geng\u00e6ld ventede Th\u00f8ffner sig noget af b\u00f8rnene og blev sj\u00e6ldent vred, men kunne til geng\u00e6ld vise stor skuffelse. Selvf\u00f8lgelig er det ikke g\u00e5et alle b\u00f8rnene fra Kildebjerget lige godt i livet, men Steff Ejlertsen er det g\u00e5et godt. Han endte som h\u00f8jt respekteret efterskoleforstander. Ogs\u00e5 flere af de andre b\u00f8rnehjemsb\u00f8rn er kommet godt videre i livet - bl.a. Ulla Rasmussen og S\u00f8ren Wollesen. Dem m\u00f8der Frantz Howitz ude ved skoven og stranden, hvor der blev skabt et fristed for b\u00f8rnene omkring et nedlagt skovl\u00f8berhus. S\u00f8ren Wollesen er i dag social-, og sundhedschef i Sor\u00f8 Kommune. Hvad han b\u00e6rer med sig fra Kildebjerget er bl.a. den t\u00e6tte kontakt med naturen. Ogs\u00e5 Ulla Rasmussen fik som b\u00f8rnehjemsbarn oplevelser i naturen, som hun i dag giver videre til b\u00f8rn og b\u00f8rneb\u00f8rn. For hende blev to \u00e5r p\u00e5 Kildebjerget et Paradis efter flere \u00e5rs ophold p\u00e5 et af landets voldelige b\u00f8rnehjem. \"P\u00e5 Kildebjerget blev man behandlet som et menneske og ikke som en b\u00f8rnehjemsunge\", mindes Ulla Rasmussen. I sin slutning pointerer Frantz Howitz: \"Denne positive b\u00f8rnehjemshistorie skal ikke p\u00e5 nogen m\u00e5de minimere de frygtelige ting, der er overg\u00e5et b\u00f8rn p\u00e5 fx Godhavn. Dem skylder samfundet en stor undskyldning. \"B\u00f8rnene fra Kildebjerget\" vises p\u00e5 dk4 for at nuancere billedet og fort\u00e6lle historien om, at et b\u00f8rnehjem i mange tilf\u00e6lde kunne v\u00e6re bedre end et liv med uform\u00e5ende for\u00e6ldre. Fx fort\u00e6ller Steff Ejlertsen i programmet om, hvordan han som 15-\u00e5rig fik ansvaret for, p\u00e5 K\u00f8benhavns Hovedbaneg\u00e5rd, at aflevere sine kammerater til deres p\u00e5r\u00f8rende, hvor de skulle holde jul. \u00c9n dreng blev ikke afhentet, men kendte sin moders adresse p\u00e5 N\u00f8rrebro. Han og Steff tog derhen og ringede p\u00e5 d\u00f8ren. Moderen \u00e5bnede og fortalte sin lille s\u00f8n, at hun nu var blevet gift med en mand, der ikke kunne lide b\u00f8rn. Derefter blev d\u00f8ren sm\u00e6kket i. Den historie har gjort et k\u00e6mpe indtryk p\u00e5 mig, og den viser med al tydelighed, at et b\u00f8rnehjemsophold kunne v\u00e6re den bedste l\u00f8sning\", slutter Frantz Howitz."
            },
            "title" : {
               "da" : "B\u00f8rnene fra Kildebjerget"
            },
            "stop" : "1522799400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522801500",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I 2015 kunne Julem\u00e6rkefonden offentligg\u00f8re, at de havde modtaget den st\u00f8rste donation i organisationens historie. Winnie Liljeborg, stifter af smykkefirmaet Pandora, sk\u00e6nker Julem\u00e6rkefonden et helt nyt julem\u00e6rkehjem og vil samtidig d\u00e6kke alle omkostninger af stedet de f\u00f8rste 5 \u00e5r. Dermed kan Julem\u00e6rkefonden hj\u00e6lpe og st\u00f8tte over 1000 b\u00f8rn om \u00e5ret. I programmet fort\u00e6ller Winnie Liljeborg for f\u00f8rste gang om baggrunden for den enest\u00e5ende donation, og hvad det betyder for hende, at hun nu er med til at give hundredvis af b\u00f8rn en ny begyndelse. Vi h\u00f8rer ogs\u00e5 reaktionen fra Julem\u00e6rkefondens direkt\u00f8r, S\u00f8ren Ravn Jensen, der fort\u00e6ller om et helt unikt og t\u00e6t samarbejde - b\u00e5de f\u00f8r og under tilblivelsen af Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg. V\u00e6rt p\u00e5 programmet er den tidligere vinder af Vild med dans, Thomas Evers Poulsen, der selv har m\u00e6rket p\u00e5 egen krop, hvad mobning kan g\u00f8re ved et menneske."
            },
            "start" : "1522799400",
            "title" : {
               "da" : "Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg"
            }
         }
      ]
   }
}
