{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522803600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Heltetr\u00e6ning"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Helteskolen udfolder b\u00f8rn og unge sig i fysiske \u00f8velser og lege. Aktiviteterne skal g\u00f8re dem livstrygge og danne dem, s\u00e5 de l\u00e6rer at tro p\u00e5 sig selv. Superhelte som Batman, Spiderman og Superman er i besiddelse af ekstraordin\u00e6re superkr\u00e6fter. Helte-aspiranterne p\u00e5 Helteskolen er i besiddelse af noget ganske s\u00e6rligt - en iboende kraft - en helt eller heltinde. For at aktivere den indre helt bliver b\u00f8rnene tr\u00e6net gennem fysiske og spirituelle lege, s\u00e5 heltenes s\u00e6rpr\u00e6g og potentialer kan blomstre og foldes ud. Det er med til at skabe ro og g\u00f8re b\u00f8rnene livstrygge, s\u00e5 de kan finde troen p\u00e5 sig selv. Det mener grundl\u00e6ggeren af Helteskolen, Karim Maktabi Helteskolen er et sted, hvor b\u00f8rn kan f\u00e5 tr\u00e6net hele kroppen igennem hele f\u00f8lelsesregisteret, s\u00e5 de f\u00e5r den fysiske og mentale oplevelse af at have det godt og f\u00e5 det bedre. Helteskolen er et fritidstilbud for b\u00f8rn og unge - med og uden diagnoser. Her l\u00e6rer de at blive til helten i deres eget liv."
            },
            "start" : "1522801500"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522803600",
            "desc" : {
               "da" : "Danmark er ideel til \u00f8hop og is\u00e6r i det sydfynske \u00f8hav, hvor \u00f8erne er fint forbundet af b\u00e5de f\u00e6rger og broer. Anne-Vibeke begynder rejsen p\u00e5 Lolland, hvor pl\u00f8kkerne sl\u00e5s i p\u00e5 Kragen\u00e6s Marina Lystcamp, der ligger for foden af det imponerende kunstmonument Dodekalitten og lige ud til vandet. Det er ogs\u00e5 her fra, f\u00e6rgen g\u00e5r til bl.a. Fej\u00f8, hvor Anne-Vibeke bes\u00f8ger Kernegaarden, der is\u00e6r er kendt for sin \u00e6blecider. Herfra g\u00e5r turen retur p\u00e5 solnedgangstur i b\u00e5d direkte til marinaen, der ligger sammen med campingpladsen. I hyggelige Nakskov bes\u00f8ger Anne-Vibeke bl.a. kulturskibet og vinproducenten \u00d8stergaard Vinmageri, der ligger lidt uden for byen. Rejsen forts\u00e6tter med f\u00e6rgen til Langeland, hvor teltet sl\u00e5s op Ristinge SommerCamp, inden Anne-Vibeke tager ud og ser n\u00e6rmere p\u00e5 \u00f8ens sev\u00e6rdigheder. Hun bes\u00f8ger bl.a. \"De Vilde Heste\" og Tranek\u00e6r Slot. I programmet har Anne-Vibeke ogs\u00e5 to teenagepiger med p\u00e5 tur. Den ene er Anne-Vibekes datter Mie p\u00e5 13 \u00e5r og hendes veninde Signe. L\u00e6s mere om ferie p\u00e5 Lolland og Langeland p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk Find flere campingpladser p\u00e5 www.DCU.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "Anne-Vibeke rejser"
            },
            "stop" : "1522805400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Lolland - Langeland"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "start" : "1522805400",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang i selskabsadvokaten dykker vi ned i 2 fantastiske historier fra den danske rejsebranche. Vi finder ud af, hvordan man kan g\u00e5 fra at elske at rejse p\u00e5 safari, til at oms\u00e6tte for 700 millioner kroner, og hvordan f\u00f8lelsen af, at man - ved at g\u00f8re det bedre end de andre, kan sende 170.000 danskere af sted p\u00e5 ferie om \u00e5ret. Se med n\u00e5r vi f\u00e5r historien bag Albatros Rejser og Bravo Tours i Selskabsadvokaten."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Den danske rejsebranche"
            },
            "stop" : "1522807500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Julin i Herning"
            },
            "start" : "1522807500",
            "desc" : {
               "da" : "I sidste udsendelse om Hernings fortid, nutid og fremtid skal vi h\u00f8re om en helt ny bydel p\u00e5 130.000 kvadratmeter i Herning centrum, vi ser p\u00e5 en af de konkret positive konsekvenser for borgerne af de mange motorvejsprojekter. Vi skal m\u00f8de kunstneren, der fik sat Elia - eller Elias fra Det Gamle Testamente - p\u00e5 landkortet i Herning - og til sidst f\u00e5r vi en rigtig uldjydehistorie, der har mange elementer i sig af omtanke, stolthed og humor gennem snart 100 \u00e5r. Historien strikker en del forst\u00e5else sammen om den succes, der forts\u00e6tter i Herning - Midtjyllands hovedstad."
            },
            "stop" : "1522809300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hernings fremtid er knyttet sammen med fortiden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522811100",
            "subTitle" : {
               "da" : "Special -"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "start" : "1522809300",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg om l\u00e6sning"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522813200",
            "title" : {
               "da" : "Golf i Portugal, Algarve"
            },
            "start" : "1522811100",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har tidligere bes\u00f8gt Portugal og spillet p\u00e5 nogle af de mange smukke baner, der ligger nord for Lissabon. Denne gang er vi taget l\u00e6ngere sydp\u00e5 til Algarve-kysten, hvor solen skinner mere end 300 dage om \u00e5ret. Algarve byder p\u00e5 en b\u00e5de r\u00e5, uspoleret og smuk natur, som danner rammen om mange af regionens luksuri\u00f8se golfressorts. Fordelt p\u00e5 to programmer har vi bes\u00f8gt blandt andet det femstjernede ressort Cascades, der ligger helt ud til kysten, den prisbel\u00f8nnede golfbane Palmares, det lille maritime hotel Marina Club i Lagos, det luksuri\u00f8se golfressort Pestana med sine store villaer og topmoderne lejligheder samt det velrenommerede Salgados golfressort, der ligger midt i et fredet fuglereservat, og som byder p\u00e5 en sjov og anderledes runde golf."
            },
            "date" : "2016",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Mikael Jarnvig"
            },
            "stop" : "1522814700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522813200",
            "desc" : {
               "da" : "Offentligt har han ikke talt s\u00e5 meget om sin tro, men her fort\u00e6ller meteorolog Mikael Jarnvig om, hvad det at have en tro betyder for hans menneskesyn og valg i forhold til andre mennesker. Mikael Jarnvig har tidligere, gennem 16-17 \u00e5r, v\u00e6ret involveret i gadeplansarbejde p\u00e5 Vesterbro og har der set forskellige aspekter af livet. Mikael Jarnvig er ambassad\u00f8r i Mission \u00d8st og har v\u00e6ret ude som n\u00f8dhj\u00e6lpsarbejder i Afrika og Asien. I denne samtale med Dina Al-Erhayem skal det desuden handle om klimaforandringer, ansvar og troen, der ligger som en grundsten i det hele. M\u00f8d den sympatiske metrolog i \"Livsvalg\"."
            },
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "\"Hylet fra Amerika\" er udgangspunktet for anden del af \"Litteraturens \u00e5steder - New York\". \"Hipstere med engleansigter\". S\u00e5dan beskriver den amerikanske poet Allen Ginsberg sin generations unge i 50\u00b4ernes New York. Det g\u00f8r han i gennembrudssamlingen \"Howl\" fra 1956, - der ogs\u00e5 er \u00e5ret, hvor den legendariske STRAND Bookstore \u00e5bnede p\u00e5 sin nuv\u00e6rende adresse. Endnu st\u00e5r STRAND Bookstore som et autentisk 50\u00b4er milj\u00f8, som enhver bogelsker b\u00f8r bes\u00f8ge, og det er da ogs\u00e5 her, professor Anne-Marie Mai har valgt at l\u00e6gge ud i denne anden del af \"Litteraturens \u00e5steder - New York\". I STRAND fort\u00e6ller hun bl.a. om Howl, der var ved at blive forbudt af censuren, fordi den var fuld af samfundskritik og referencer til homoseksualitet. Fx beskriver Ginsberg tidens ungdom som \"de, der har f\u00e5et deres hjerner \u00f8delagt af sindssyge\" og \"de, der lod sig kneppe i r\u00f8ven af hellige motorcyklister og skreg af fryd\". Det var for meget for samtidens bornerte Amerika. Howl blev dog frigivet og kom til at give genlyd i hele verden ogs\u00e5 i Danmark. Bl.a. Peter Laugesen lod sig inspirere b\u00e5de af Ginsberg, men ogs\u00e5 af jazzen, hvis \"beat\" smittede af p\u00e5 det digteriske sprog i Amerika som i Danmark. \"Beatgenerationen\" fik et hjemsted New York med Ginsberg, Burroughs og Kerouac som de centrale personer. De m\u00f8dtes p\u00e5 Columbia Universitet, som Anne-Marie Mai og dk4\u00b4s Frantz Howitz ogs\u00e5 bes\u00f8ger. - Ligeledes frekventerede den danske forfatter og debatt\u00f8r Elsa Gress Columbia Universitet, hvor hun studerede i 1951-52. I den periode skrev hun flere sp\u00e6ndende breve hjem til sin forl\u00e6gger K. E. Hermann, og de citeres nu offentligt for f\u00f8rste gang i \"Litteraturens \u00e5steder\". Bl.a. fort\u00e6ller Elsa Gress om universitetet, at der \"er en kolossal masse kraftspild og en gyselig masse akademisering som reaktion mod de \"demokratiske\" principper, der ikke tillader nogen form for demokratisering\". Elsa Gress er ikke begejstret for undervisningen; i stedet tilbringer hun tiden i Washington Square Park, hvor der diskuteres litteratur, og ikke jobmuligheder og kommende indtjening som p\u00e5 Columbia University. Heller ikke beatgenerationen har Elsa Gress meget tilovers for. Da hun i 1958 skulle overs\u00e6tte Jack Kerouac skrev hun i endnu et brev til sin forl\u00e6gger: \"... det her er \"snappy\" og \"snazzy\" og eddersmart og sidste nycijargon\". Ogs\u00e5 det legendariske spillested Caf\u00e9 Wha? er et stop p\u00e5 den litter\u00e6re rundtur i New York. Det var her Bob Dylon havde sit f\u00f8rste job som musiker i vinteren 61. Det blev begyndelsen p\u00e5 en ikonisk karriere som musiker og sanger, og som sangskriver kom han til at s\u00e6tte helt nye standarder for, hvad lyrik kan v\u00e6re. B\u00e5de Dylan og mange af hans generations kunstnere boede p\u00e5 Chelsea Hotel, der er endnu et af de helt store litter\u00e6re \u00e5steder. Desv\u00e6rre er hotellet totalt lukket i forbindelse med en renovering og kan ikke bes\u00f8ges, men historien bliver selvf\u00f8lgelig fortalt alligevel af en veloplagt Anne-Marie Mai. Bl.a. historien om Anders Bodelsen, der flygtede r\u00e6dselsslagen fra dette kunstnerhotel, hvor hans forl\u00e6gger havde installeret ham.. New York har altid virket forf\u00f8rende p\u00e5 forfattere. Ogs\u00e5 Dea Trier M\u00f8rk blev forf\u00f8rt i en s\u00e5dan grad, at hun lod sine politiske paroler glide i baggrunden, da hun udgav en bog - \"Da jeg opdagede Amerika\" - om sine mange oplevelser i den multikulturelle smeltedigel i 1986. Anne- Marie Mai har valgt at slutte af p\u00e5 Brooklyn Bookfestival for at f\u00e5 et gensyn med Salman Rushdie, som hun var med til at give dette \u00e5rs H. C. Andersen-pris. P\u00e5 den m\u00e5de slutter ringen tilbage til del 1, der begyndte med H. C. Andersen. Hvor det gennem hele programmet har v\u00e6ret Frantz Howitz, der har lagt stemme til de mange litter\u00e6re citater, gives ordet til allersidst til forfatteren Naja Marie Aidt, der i sit hjem i Brooklyn l\u00e6ser op fra digtsamlingen Alting blinker (2009). Her form\u00e5r hun p\u00e5 f\u00e5 linjer og med sin egen poetiske stemme at udtrykke hele Amerikas historie. For danske forfattere, der flytter til en by som New York er der, fort\u00e6ller Anne-Marie Mai, \"den fare, at man kan miste sit oprindelige sprog, men til geng\u00e6ld kan man vinde hele verden\". \"Litteraturens \u00e5steder\" er ikke udelukkende ment som et tv-program for dk4\u00b4s seere, men ogs\u00e5 som en inspiration for undervisere og litter\u00e6rt interesserede elever fra de st\u00f8rre klasser og frem. - De to New York-udgaver er st\u00f8ttet af VELUX Fonden."
            },
            "start" : "1522814700",
            "title" : {
               "da" : "Litteraturens \u00e5steder"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "New York"
            },
            "stop" : "1522818000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "F\u00e5 et st\u00f8rre \u00f8je med indskygning"
            },
            "stop" : "1522818900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Makeup-skolen"
            },
            "start" : "1522818000",
            "desc" : {
               "da" : "I dette program skal det handle om at \"f\u00e5 et st\u00f8rre \u00f8je med indskygning\". Vi har f\u00f8r h\u00f8rt om begrebet indskygning i forbindelse med ansigtet - og princippet med \u00f8jet er det samme. Her tr\u00e6kker \"lyst\" \u00f8jet mere frem og \"m\u00f8rkt\" mere tilbage, og p\u00e5 den m\u00e5de kan man fremh\u00e6ve sine \u00f8jne efter forgodtbefindende. God forn\u00f8jelse! Kenneth Adelhardt form\u00e5r at \"se\" og underbygge kvinders sk\u00f8nhed. Efter mere end 20 \u00e5r i sk\u00f8nhedsbranchen kender han alle tricks og smutveje til et godt udseende. Ikke kun den slags udsende man ser i ugebladene, selvom det kan han sagtens - n\u00e6 han kan underbygge den sk\u00f8nhed, som alle b\u00e6rer, han kan understrege de fortrin, man har. Kenneth er uddannet i Milano, Paris og Amsterdam, han blev headhuntet af Dior og styrer nemt photo shots, shows og alt det andet high fashion. Noget andet han elsker er at undervise og, hvis man er heldig, kan man m\u00f8de ham rundt om i landet i butikker og ved events. For det er via undervisningen, at man virkelig kan g\u00f8re en forskel for folk. For ham er hemmeligheden ved en god makeup teknikkerne, og heldigvis deler han gerne ud af sin viden. I dk4\u00b4s serie Makeup-skolen viser Kenneth Adelhardt forskellige teknikker til, hvordan du kan blive den bedste udgave af dig selv. Form\u00e5let er ikke, at du skal blive ekspert i de nyeste trends, men derimod at du skal f\u00e5 nogle teknikker, der giver dig mulighed for at understrege og underbygge din personlighed. Modellen hedder Andrea Smed, og nok er hun ung og smuk af natur, Kenneth Adelhardt understreger dog kraftigt, at teknikken er liges\u00e5 velegnet til en mere voksen hud, s\u00e5 hold jer ikke tilbage."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522819800",
            "subTitle" : {
               "da" : "PushyMums"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "I Out Fit afpr\u00f8ver dk4 hver uge et nyt sp\u00e6ndende udend\u00f8rs tr\u00e6ningstilbud. Her m\u00f8der vi b\u00e5de de dedikerede ud\u00f8vere, tr\u00e6nere og initiativtager. En baby kan faktisk v\u00e6re et glimrende tr\u00e6ningsredskab. Du kan l\u00f8fte din baby, du kan svinge den, og s\u00e5 kan du ogs\u00e5 skubbe den - i en barnevogn alts\u00e5. Out Fit er denne gang taget et smut til S\u00f8ndermarken i K\u00f8benhavn, hvor vi skal m\u00f8de de s\u00e5 kaldte PushyMums. Her har instrukt\u00f8r, Lena Vindt Holm, tilrettelagt et effektivt tr\u00e6ningsprogram til nybagte m\u00f8dre. M\u00f8drene tropper op i al slags vind og vejr med deres barnevogne, for at komme i form igen efter f\u00f8dslen. Out Fit er en programserie p\u00e5 dk4. Her kan du lade dig inspirere af forskellige udend\u00f8rs tr\u00e6ningstilbud. Her dyrkes motion under \u00e5ben himmel - motion, der er balsam for b\u00e5de krop og sj\u00e6l."
            },
            "start" : "1522818900",
            "title" : {
               "da" : "Out Fit"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522821600",
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e6rligt sensitive mennesker"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Naturligvis"
            },
            "start" : "1522819800",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang i Naturligvis skal det handle om s\u00e6rligt sensitive mennesker. Peer Heissel har inviteret coach og forfatter Susanne M\u00f8berg i studiet, som er foredragsholder og har skrevet en r\u00e6kke b\u00f8ger om emnet. Senere i programmet kommer 25-\u00e5rige Katrine Bog\u00f8 p\u00e5 bes\u00f8g, som vil fort\u00e6lle, hvordan det er at v\u00e6re s\u00e6rligt sensitiv, og hvilke ulemper og fordele det f\u00f8re med sig. Ca. 15-20 % af alle danskere vurderes at v\u00e6re s\u00e6rligt sensitiv, men hvad vil det sige, at v\u00e6re s\u00e6rligt sensitiv, og hvordan finder man ud af om man selv er s\u00e6rligt sensitiv? Se med og bliv klogere p\u00e5 dette aktuelle emne."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Fiskemagasinet er Mads Hussing taget til Avernak\u00f8. Her skal han m\u00f8de Ren\u00e9 Gerken, der er certificeret fluekasteinstrukt\u00f8r. Mads Hussing skal have en lektion hos Ren\u00e9 Gerken, der p\u00e5 bedste p\u00e6dagogiske vis pr\u00f8ver at l\u00e6re Mads at fiske med flue. Udover fluekastekurset, s\u00e5 bliver der ogs\u00e5 tid til at fiske lidt ved kysten p\u00e5 den smykke \u00f8 i det sydfynske \u00f8hav."
            },
            "start" : "1522821600",
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fluefiskeri for alle"
            },
            "stop" : "1522823400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er i Afrika, man finder det store vildt, de store udfordringer og de store oplevelser - hvis man ellers leder efter dem, tager de n\u00f8dvendige chancer og anstrenger sig i passende grad. Det g\u00f8r vi s\u00e5 i denne omgang, hvor vi er p\u00e5 jagt efter gedigne oplevelser, ops\u00f8gende jagt og daglige udfordringer i s\u00e5dan god gammeldags forstand. Medvirkende: Herman Lubbe, Chef PH Matswani Safaris Ruan Brisley, PH Matswani Safaris Steen Andersen"
            },
            "start" : "1522823400",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Bushjagt"
            },
            "stop" : "1522825200"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Lisbeth Gajhede"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bramfri er nok et af de ord, mange umiddelbart vil forbinde med hende. G\u00e6v er et andet. Der er slagkraft i hendes replikker, og hun boltrer sig gerne i det komiske rollefag. Vejen ind p\u00e5 teaterscenen var ikke let. Adskillige optagelsespr\u00f8ver og flere elevskoler blev det til, inden hun var en del af ensemblet p\u00e5 Odense Teater i 1982. Siden har hun spillet b\u00e5de klassisk og moderne - fra Ibsen og Brecht til ny dansk dramatik og en masse musicals. Og lige nu turnerer hun landet rundt med Shakespeare. Lisbeth Gajhede er g\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\"."
            },
            "start" : "1522825200",
            "stop" : "1522827000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522828800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Den 28.-30. marts 2017 var der belgisk statsbes\u00f8g i Danmark. Hans Majest\u00e6t Kong Philippe og Hendes Majest\u00e6t Dronning Mathilde havde et omfattende program, der ogs\u00e5 inkluderede deltagelse i det belgiske kulturfremst\u00f8d i Filmhuset i K\u00f8benhavn. Sammen med det danske kronprinsepar smagte de kongelige g\u00e6ster p\u00e5 hjemlandets l\u00e6kkerier som chokolade og \u00f8l og m\u00f8dte i denne sammenh\u00e6ng den danske \u00f8lskribent, forfatter og v\u00e6rt p\u00e5 dk4, Carsten Berthelsen, der udsk\u00e6nkede en til lejligheden brygget \u00f8lspecialitet fra Mikkeller. Se i programmet, hvordan m\u00f8det forl\u00f8b, og f\u00f8lg derefter med Carsten Berthelsen p\u00e5 \u00f8lrejse til Flandern i Belgien med bes\u00f8g p\u00e5 bryggerier, udsk\u00e6nkningssteder og klostre - for det belgiske kulturfremst\u00f8d kunne godt nok inspirere til en rejse til chokoladen og \u00f8llets hjemland."
            },
            "start" : "1522827000",
            "title" : {
               "da" : "\u00d8lrejsen til Belgien"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan bliver man s\u00e5 forelsket i gamle bygninger, at man beslutter sig for at tegne dem fuldst\u00e6ndig om? Og hvordan finder man p\u00e5, hvordan en bygning skal se ud p\u00e5 et n\u00f8gent stykke jord? Den udfordring tager arkitekten Dorte Mandrup p\u00e5 sig. Hun stiftede sit eget arkitektfirma i 1999. Det er hende, der nyindrettede den gamle hangar ude p\u00e5 Holmen, hvor Kunstakademiets Designskole bor i dag. Hun har skabt B\u00f8rnekulturhuset Ama'r med hemmelighedsrum netop til b\u00f8rn. Og hun har skabt bygninger til to af UNESCOS verdensarvsprojekter: Bes\u00f8gscentret Icefjord Center midt i sneen i Gr\u00f8nland - med masser af tr\u00e6. Og nye formidlingsbygninger til Vadehavscentret nede i marsken i S\u00f8nderjylland - med masser af t\u00e6kker\u00f8r. Men hvordan finder hun p\u00e5, hvordan lyset skal falde ind i rummene? Og hvordan f\u00e5r hun folk til at f\u00f8le sig velkomne i husene? Det vil hun fort\u00e6lle om, n\u00e5r hun er er g\u00e6st hos Anne Middelboe Christensen i denne udgave af \"Kunstnerm\u00f8det\""
            },
            "start" : "1522828800",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Dorte Mandrup"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522830600"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Eva Kjer Hansen"
            },
            "stop" : "1522832400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "start" : "1522830600",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Christansborg m\u00f8der Siegfried Matlok i denne udgave af \u201eDansk-tysk med Matlok\" en af Venstres markante kvinder, den mange\u00e5rige minister Eva Kjer Hansen. Eva Kjer Hansen har flere gange gjort sig bem\u0153rket med en h\u00f8j liberal stemmef\u00f8ring, fx da hun 2005 i et interview udtalte sig om den \u00f8konomiske ulighed, hvor hendes samfundssyn bygger p\u00e5, at de rige skal blive rigere, men at de fattige ogs\u00e5 skal blive rigere. \u201eJeg vil bek\u00e6mpe fattigdom, ikke rigdom. Man f\u00e5r ikke mere velstand til de fattige ved at bek\u00e6mpe de rige\", udtalte hun blandt andet. Senest var Eva Kjer Hansen den eneste i Venstres gruppe, som ikke \u00f8nskede at Danmark skal indf\u00f8re et Burka-forbud. Nogle kalder den s\u00f8nderjydske politiker for st\u00e6dig, andre betegner hende som en stout, standhaftig kvinde med meningers mod. Centralt i samtalen st\u00e5r ogs\u00e5 Eva Kjer Hansens erfaringer fra det dansk-tyske gr\u00e6nseland, hendes \u00e6gteskab med en mand fra det tyske mindretal samt hendes og mandens valg af tysk skole til b\u00f8rnene."
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fra id\u00e9 til virkelighed"
            },
            "stop" : "1522834200",
            "desc" : {
               "da" : "Det startede med en barndomsdr\u00f8m for \u00e9n, og endte med at blive virkeligheden for tre br\u00f8dre. Vi skal til Hamborg, til verdens st\u00f8rste modeljernbane; Miniatur Wunderland, der er \u00e5bent for bes\u00f8gende. Der er pt. 930 k\u00f8rende tog, men togene g\u00f8r det ikke alene, s\u00e5 miniature-land har allerede nu over 215.000 indbygger, 228.000 tr\u00e6er - og ja man kunne remse detaljer i fl\u00e6ng, for det er et rent wunderland og har allerede et bes\u00f8gstal p\u00e5 over en million om \u00e5ret. M\u00e5let er at f\u00e5 lagt 20.000 meter jernbanespor, s\u00e5 der kan k\u00f8re 1.300 tog, inden 2020. De har indtil videre opbygget 9 verdener, hvoraf man bl.a. kan opleve Danmark og \u00d8strig samt Knuffingen Lufthavn, men str\u00f8mmen af ideer flyder, og de bygger fortsat. At det er en modeljernbane, der startede det hele, skal man som kvinde, ikke lade sig skr\u00e6mme af - der er k\u00e6let for de mindste ting og detaljerigdommene er enest\u00e5ende, s\u00e5 der er noget at se for enhver. F\u00e5 et lille indblik i Minatur Wunderland, et program man skal se, for at forst\u00e5 den rette \"st\u00f8rrelse\" - her p\u00e5 dk4."
            },
            "start" : "1522832400",
            "title" : {
               "da" : "Miniatur Wunderland Hamburg"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Helle Bjerresgaard"
            },
            "stop" : "1522838100",
            "start" : "1522834200",
            "desc" : {
               "da" : "Alle husker en eller flere af deres l\u00e6rere fra skoletiden - for noget godt eller for noget d\u00e5rligt. Alle har en mening om skolen og om l\u00e6rerne, og l\u00e6reren har altid v\u00e6ret helt central for skolen og for eleverne. Men l\u00e6rerrollen har i h\u00f8j grad skiftet karakter gennem skolens historie, og synet p\u00e5 l\u00e6rerne og skolen lige s\u00e5. Hvordan ser det imidlertid ud fra l\u00e6rerens side? Hvordan har l\u00e6rerne oplevet skolens og l\u00e6rerjobbets udvikling gennem de seneste 50 \u00e5r? Hvorfor valgte de at blive l\u00e6rere? Hvorfor synes nogen stadig, at det er verdens bedste job, mens andre er holdt op? Hvilken udvikling har de oplevet, og hvordan ser det aktuelt ud i skolen? Det ser dk4 n\u00e6rmere p\u00e5 i serien \"L\u00e6rerliv\", der gennem 12 dybdeg\u00e5ende interviews med unge l\u00e6rere, gamle l\u00e6rere, pensionerede l\u00e6rere, l\u00e6reruddannede i andre erhverv, skoleledere og inspekt\u00f8rer fra hele landet giver et indblik i livet og arbejdet som l\u00e6rer. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene stilles af Thorkild Thejsen, som i dette program er g\u00e6st hos Helle Bjerresgaard, der is\u00e6r fort\u00e6ller om v\u00e6rdien og n\u00f8dvendigheden af at lytte til eleverne, men ogs\u00e5 om faget dansk, om l\u00e6reruddannelse og skoleudvikling. Programr\u00e6kken er en del af jubil\u00e6umsinitiativet \"Skole i 200 \u00e5r\", der med en lang r\u00e6kke arrangementer og initiativer gennem hele 2014 markerer skolens 200 \u00e5r jubil\u00e6um. L\u00e6s mere om \"Skole i 200 \u00e5r\" p\u00e5 www.skole200.dk Her kan samtlige programmer i serien \"L\u00e6rerliv\" ogs\u00e5 ses som net-tv. \"L\u00e6rerliv\" ligger i forl\u00e6ngelse af programr\u00e6kken \"L\u00e6rer for livet\", der i 32 korte interviews pr\u00e6senterer 32 vidt forskellige personer med l\u00e6rerbaggrund. Disse programmer kan ogs\u00e5 ses p\u00e5 www.skole200.dk Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra L\u00e6rerstandens Brandforsikring."
            },
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6rerliv"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Peter Majland er havbiolog, og han viser med stor gl\u00e6de sit elskede hav frem og fort\u00e6ller om de udfordringer, der er i havet."
            },
            "start" : "1522838100",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "stop" : "1522839300",
            "subTitle" : {
               "da" : "I havet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1522839300",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522839900"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I dette program er fokus p\u00e5 fremtiden set i forhold til de udfordringer, som det europ\u00e6iske samarbejde st\u00e5r over for, og hvordan det skal formidles til befolkningerne. Udgangspunktet er den hvidbog, som Kommissionens formand, Jean-Claude Juncker, har fremlagt, og hvori han beskriver fem scenarier for EU's fremtid. I det f\u00f8rste scenarie beskriver han et EU, der forts\u00e6tter med de samme kompetenceomr\u00e5der som nu og forsigtigt bev\u00e6ger sig i retning af en videreudvikling af det indre marked, mens omr\u00e5der - s\u00e5som integration og gr\u00e6nsekontrol - overlades til de enkelte lande. I det andet scenarie omtaler han et EU, der samler kr\u00e6fterne om det oprindelige projekt, alts\u00e5 et f\u00e6lles marked, hvor der kan handles frit over gr\u00e6nserne, mens andre store politiske omr\u00e5der bliver nedprioriteret. I det tredje skitseres en udvikling af EU i flere hastigheder, det vil sige, hvor grupper af lande g\u00e5r videre end andre i forbindelse med fx eurozonen, gr\u00e6nsesamarbejdet og andre politikomr\u00e5der. I det fjerde scenarie beskriver han en \"mindre, men bedre\" udvikling, hvor alle lande i f\u00e6llesskab vedtager at g\u00e5 videre i samarbejdet p\u00e5 et begr\u00e6nset antal omr\u00e5der, mens andre omr\u00e5der bliver lagt p\u00e5 is, og endelig skitserer han i det femte og sidste scenarie en udvikling, hvor alle 27 lande g\u00e5r ind for f\u00f8deral model, og hvor unionen g\u00e5r videre p\u00e5 alle politiske omr\u00e5der p\u00e5 fuld kraft."
            },
            "start" : "1522839900",
            "title" : {
               "da" : "Europas fremtid"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "fremtidens Europa - EU 27"
            },
            "stop" : "1522841700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Kvinder i erhvervslivet"
            },
            "stop" : "1522844400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Selskabsadvokaten handler det om kvinder i erhvervslivet. Troels Wenzel \u00d8stergaard har bes\u00f8g af Stine Bosse og Karen Ellemann for at tale om, hvordan det g\u00e5r med ligestillingen i Danmark, og hvordan vi kan komme helt i m\u00e5l. Stine Bosse fort\u00e6ller om vejen ind i erhvervslivet, og om hvordan det er, at v\u00e6re the number one lady og forbillede for mange kvinder, ligesom Karen Ellemann fort\u00e6ller, hvad hun synes, der skal til for at fremme ligestillingen i Danmark."
            },
            "start" : "1522841700",
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Jesper Kurt-Nielsen"
            },
            "stop" : "1522846200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ferietid og fritid er l\u00e6setid. Endelig tid til fordybelse, lystl\u00e6sning eller letl\u00e6sning. Men hvad skal man l\u00e6se? Hvilke b\u00f8ger skal feriekufferten pakkes med? Hvilken bog er der endelig tid til at fordybe sig i - og hvad vil man selv anbefale andre til l\u00e6sning i ferien? S\u00e5dan lyder rammen for programserien \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\", der b\u00e5de pr\u00e6senter en nyere udgivelse samt forfatteren, der er g\u00e6st i studiet, men som ogs\u00e5 anbefaler klassikere og andre \u00e6ldre og nyere udgivelser, man bare skal have l\u00e6st p\u00e5 et eller andet tidspunkt. Anbefalingerne foretages af den forfatter, der er g\u00e6st i studiet, men ogs\u00e5 af de to v\u00e6rter Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen. G\u00e6st i dette program er museumsinspekt\u00f8r og forfatter Jesper Kurt-Nielsen, der har skrevet en bog om en tidligere verdensber\u00f8mt, men nu n\u00e6rmest glemt dansk opdagelsesrejsende ved navn Ole Olufsen. Det har Jesper Kurt-Nielsen t\u00e6nkt sig at g\u00f8re noget ved med bogen \"Olufsens sidste rejse\". Hvorfor nu det, og hvorfor var Ole Olufsen s\u00e5 ber\u00f8mt i sin samtid? Hvad var det med disse ekspeditioner og danske opdagelsesrejsende? Det giver programmet et omfattende indblik i. Jesper Kurt-Nielsen interviewes f\u00f8rst om \"Olufsens sidste rejse\", inden man g\u00e5r i gang med anbefalingerne. Programmet produceres i samarbejde med Storyhouse og Gyldendal."
            },
            "start" : "1522844400"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1522846200",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "stop" : "1522846800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "0000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "start" : "1522846800",
            "desc" : {
               "da" : "Christianskirken i Berlin har v\u00e6ret samlingspunkt for den danske menighed i sm\u00e5 hundrede \u00e5r. Trods sin korte levetid har den oplevet to verdenskrige, revolutioner og en kold krig, og dens interi\u00f8r b\u00e6rer historiens p\u00e5virkninger i sig. Iben Nordestgaard fort\u00e6ller om den turbulente fortid, og om den fredelige nutid."
            },
            "stop" : "1522848900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Christianskirken, den danske kirke i Berlin"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            },
            "start" : "1522848900",
            "desc" : {
               "da" : "\"Selv ateister kan tr\u00e6nge til lidt Gud\" - Denne tankev\u00e6kkende formulering kommer fra undertitlen p\u00e5 en bog om tro og tvivl, som er skrevet af Ib Ulb\u00e6k. Ud over at v\u00e6re forfatter er Ulb\u00e6k ogs\u00e5 lektor p\u00e5 K\u00f8benhavns Universitet. Ib Ulb\u00e6k er ateist, men da han m\u00f8dte en kvinde, som er kristen, begyndte han at unders\u00f8ge, om der kan bygges bro mellem kristne og ateister og hvordan? H\u00f8r om det er lykkedes ham, n\u00e5r Ib Ulb\u00e6k er g\u00e6st hos Tine Lindhardt i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". I samtalen indg\u00e5r ogs\u00e5 en genstand og et citat, som g\u00e6sten har udvalgt. Ib Ulb\u00e6k har medbragt en ikon-souvenir fra Vilnius, og hans citat lyder: \"Anlangendes et Menneske, hans Dage ere som Gr\u00e6s; som et Blomster paa Marken, saa skal han blomstre. Naar Veiret farer over det, da er det ikke mere, og dets Sted kjender det ikke mere. Men Herrens Miskundhed er fra Evighed og indtil Evighed. (Salmernes bog vers 15-17) \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522850700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Ib Ulb\u00e6k"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "B\u00f8rnehuset Stjernen i Odense er et d\u00f8gntilbud for b\u00f8rn og unge op til 24 \u00e5r. Beboerne har meget sv\u00e6rt ved at klare sig selv - de er faktisk nogle af de svageste indbyggere i det danske samfund. Det er b\u00f8rn og unge med en betydelig og varig nedsat fysisk og psykisk funktionsevne. Det er b\u00f8rn, der er f\u00f8dt med meget sv\u00e6re hjerneskader og mange ting, de fysisk set ikke kan. De kan ogs\u00e5 have autisme og have sv\u00e6rt ved at knytte sig til andre. Et filmhold har i l\u00f8bet af 2017 f\u00e5et lov til at f\u00f8lge hverdagen p\u00e5 Stjernen, hvor for\u00e6ldrene ogs\u00e5 har en vigtig plads. Det er et program, der giver en unik indsigt i en ellers lukket verden."
            },
            "start" : "1522850700",
            "title" : {
               "da" : "En tryg barndom"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "En film om B\u00f8rnehusene Stjernen"
            },
            "stop" : "1522852800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "\"Jeg kan huske Danmark\" er 24 hverdagserindringer fra borgere, vi normalt ikke ser og h\u00f8rer om i medierne. Siden 2013 har mere end 600 mennesker, fra alle samfundslag, medvirket i film, soundwalks, koncerter og b\u00f8ger over hele landet. \"Jeg kan huske Danmark\" er skabt af komponist Hans Sydow og dokumentaristen Ketil Teisen. \"Jeg kan huske Danmark\" er realiseret med st\u00f8tte fra Statens Kunstfond, Dansk Artistforbund og DJBFA."
            },
            "start" : "1522852800",
            "title" : {
               "da" : "Jeg kan huske Frivilligcenter Herlev"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522854000"
         },
         {
            "stop" : "1522856100",
            "subTitle" : {
               "da" : "en forskers kamp for regnskoven -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sidste udkald"
            },
            "start" : "1522854000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522857900",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Limfjorden"
            },
            "start" : "1522856100",
            "desc" : {
               "da" : "Ingen kan v\u00e6re i tvivl om, at Danmark, vores eget land, er den helt oplagte feriedestination. Derfor skal vi i n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 tur til...\" til den nordlige del af Jylland, n\u00e6rmere betegnet Vesthimmerland, der ligger lige syd for Limfjorden. Med base p\u00e5 feriecentret Landal GreenParks R\u00f8nbjerg kigger vi n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalg af de mange sk\u00f8nne ferieoplevelser, der venter i omr\u00e5det, heriblandt Limfjordsmuseet i L\u00f8gst\u00f8r og den lille bilfri \u00f8 Liv\u00f8 - og s\u00e5 kommer vi ogs\u00e5 t\u00e6t p\u00e5 en vigtig del af Danmarks historie, nemlig Stenaldercentret ved Erteb\u00f8lle. Vinproduktion er ikke noget, vi s\u00e5 ofte forbinder med Danmark, men vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 ving\u00e5rden Glenholm, der har dyrket vin ved Limfjorden siden 1993."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Ribe 2017"
            },
            "stop" : "1522860900",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Guld og perler fundet i aktuel udgravning i Ribe Nu skal der tjek p\u00e5 Ribes aller\u00e6ldste historie. \"Ark\u00e6ologien Rundt\" har bes\u00f8gt udgravningsprojektet \"Northern Emporium\". Guld og andre \u00e6delmetaller er ikke det, dk4\u00b4s Frantz Howitz g\u00e5r efter, n\u00e5r han producerer \"Ark\u00e6ologien Rundt\". Er der et sp\u00e6ndende guldfund, er det en sidegevinst, der kan s\u00e6tte ekstra lys p\u00e5 den st\u00f8rre historie. S\u00e5dan er det ogs\u00e5, n\u00e5r han pr\u00e6senterer nogle af de nyeste forskningsresultater fra det \u00e9t \u00e5r lange udgravningsprojekt i Ribe, der har f\u00e5et betegnelsen \"Northern Emporium\". Et emporium er den latinske betegnelse for en handelsplads, der som regel er forbundet med s\u00f8fart, og det er netop det, der var tilf\u00e6ldet med det \u00e6ldste Ribe. Hvad ark\u00e6ologerne ikke ved med sikkerhed er, hvordan og hvorn\u00e5r handelspladsen udviklede sig fra at v\u00e6re en s\u00e6sonplads til at blive mere station\u00e6r med hel\u00e5rsbebyggelser. Hvad der ogs\u00e5 er til diskussion er, om handelspladsen blev opgivet for straks efter at blive erstattet af en ny by omkring Ansgars domkirke. Hele vores viden om Ribes grundl\u00e6ggelse begynder i 1972, hvor ark\u00e6ologerne fandt spor efter en handelsplads under Ribe Kunstmuseum, der ligger p\u00e5 den anden side af Ribe \u00c5 end der, hvor Domkirken ligger. Bevaret tr\u00e6 fra en br\u00f8nd blev dateret til ca. \u00e5r 710, og de mange fund, der v\u00e6ltede frem, bekr\u00e6ftede, at handels- og produktionspladsen var p\u00e5 sit h\u00f8jeste i 7- og 800-\u00e5rene. L\u00e6nge har det v\u00e6ret teorien, at handelspladsen lukkede ned, hvorefter byen Ribe opstod efter et slip p\u00e5 sm\u00e5 100 \u00e5r. Fundet af tidlige kristne begravelser ved siden af domkirken dementerer dog den teori, men hvad skete der mere pr\u00e6cist? Det er det, man graver for at finde ud af. At der s\u00e5 bliver fundet perler, rester efter smykkeforme og smeltedigler og s\u00e5gar guld, m\u00e5 man tage med. Det er professor S\u00f8ren Sindb\u00e6k fra Aarhus Universitet og museumsinspekt\u00f8r Claus Feveile fra Sydvestjyske Museer, der viser Frantz Howitz rundt i udgravningen, viser typiske tingfund og ikke mindst fort\u00e6ller om en helt ny registreringsmetode inden for ark\u00e6ologien. Endnu er ark\u00e6ologerne kun i den f\u00f8rste fase af udgravningsprocessen, s\u00e5 det er is\u00e6r den yngste del af historien, man kan fort\u00e6lle p\u00e5 nuv\u00e6rende tidspunkt. Selvf\u00f8lgelig kr\u00e6ver det fantasi at forestille sig, at man er p\u00e5 et handelsstr\u00f8g for ca. 1.200 \u00e5r siden, men ikke desto mindre er det resterne efter en tr\u00e6belagt hovedgade, ark\u00e6ologerne bl.a. har gravet frem fra de lag, der h\u00f8rer slutningen af 800-\u00e5rene til. Man ser \"gaden\" som en sort aftegning omgivet af resterne efter lerstampede gulve p\u00e5 begge sider. Gaden er meget smal, og det er S\u00f8ren Sindb\u00e6ks bud, at den har v\u00e6ret overd\u00e6kket, s\u00e5dan som man oplever det i en arabisk souq. Udgravningen fort\u00e6ller selvf\u00f8lgelig noget om dagliglivet og om, hvad der blev produceret og handlet med i Ribe, men f\u00f8rst og fremmest beviser den, at der eksisterede huse i den senere fase af handelspladsens historie. Den opdagelse er ikke spor overraskende. Det er derimod er en ny opdagelse, at der er et tykt muldlag ovenp\u00e5 det yngste husgulv fra vikingetiden. Handelspladsen ser med andre ord ud til at v\u00e6re forladt engang i slutningen af 800- eller begyndelsen af 900-\u00e5rene. Byggegrunden har derefter f\u00f8rst v\u00e6ret i brug i den tidligste middelalder, som man selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 har fundet rester efter, men gravet v\u00e6k for at komme ned til vikingetiden. Kun et enkelt sted p\u00e5 udgravningen har man gravet et \"kighul\" ned til begyndelsen af handelspladsens historie. Her viser jordprofilen, at det f\u00f8rste hus blev opf\u00f8rt i slutningen af 700\u00e5rene. Herover er der i hvert tilf\u00e6lde 5 bygningsfaser, hvor den yngste ligger oppe i slutningen af 800-\u00e5rene. Jordlaget under den \u00e6ldste fase er helt sort og vidner om stor menneskelig aktivitet, men de manglende spor efter bebyggelser bekr\u00e6fter den tidligere antagelse om, at Ribe begyndte som en s\u00e6sonplads. For at hj\u00e6lpe seernes fantasi lidt p\u00e5 vej, har Frantz Howitz bes\u00f8gt Ribe VikingeCenter, hvor bes\u00f8gende kan opleve vikingetidens Ribe lige fra den f\u00f8rste handelsplads opstod og frem til 1000-\u00e5renes store haller. Her har rekonstruktionen af handelspladsen f\u00e5et tilf\u00f8jet huse af Birka- og Hedebytyperne. Ogs\u00e5 en brygge og en havn er de seneste \u00e5r tilf\u00f8jet det sp\u00e6ndende oplevelsescenter, selvom ingen i dag ved, hvor Ribes havn befandt sig. Det sidste nye er, at der netop nu arbejdes p\u00e5 at f\u00e6rdigbygge en stavkirke efter en tysk model med mange flotte udsk\u00e6ringer og en kirkeklokke, der er en kopi af den ber\u00f8mte Hedebyklokke. \"Der skulle noget til for at f\u00e5 overbevist hele Ribes befolkning om kristendommen\", fort\u00e6ller lederen af Ribe VikingeCenter, Bjarne Clement, til dk4. Endelig er der historien om guldet, der netop er fundet under udgravningen inde i byen. Det vejer i alt lidt over 17 g. Det er fundet i de \u00f8verste, yngste lag og har ganske givet tilh\u00f8rt en guldsmed. Som f\u00f8r n\u00e6vnt er guldet ikke hovedhistorien. Det er nemlig ikke form\u00e5let med \"Ark\u00e6ologien Rundt\" at agere \"skattejagt\". Udgravningen \"Northern Emporium\" forts\u00e6tter helt frem til sommeren 2018, hvor Frantz Howitz selvf\u00f8lgelig har planlagt et nyt bes\u00f8g."
            },
            "start" : "1522857900",
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522864800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522860900",
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senterer dk4 hver uge nye kunstnere, som s\u00e5 stemmes ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt 3 boblere. I mere end 20 \u00e5r har den danske profil v\u00e6ret kendetegnet for tv-stationen dk4, der endnu engang l\u00e6gger v\u00e6gt bag ordene om at v\u00e6re hele Danmarks danske tv-kanal og giver plads til b\u00e5de etablerede og nye dansktop kunstnere og deres melodier. Seerne bestemmer hvem der kommer med p\u00e5 listen. Det koster 5,- kr. pr. sms, og der kan stemmes ubegr\u00e6nset. Overskuddet g\u00e5r ubesk\u00e5ret til SIFA. Hver kunstner kan deltage med \u00e9t nummer pr. liste i maksimalt 8 uger. \"Dansktoppen\" g\u00e5r i luften l\u00f8rdag kl. 21.30 og genudsendes s\u00f8ndag kl. 13, tirsdag kl. 11, onsdag kl. 19 og torsdag kl. 14.00. Der kan stemmes til torsdag efter Bingo."
            },
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522868700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2009",
            "start" : "1522864800",
            "desc" : {
               "da" : "dk4 sender direkte bingo hver onsdag aften kl. 20.00-21.00."
            },
            "title" : {
               "da" : "Super Bingo Onsdag"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1522872900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sommersang i Mariehaven 2015"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1522868700",
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522874700",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Troels Frydensberg"
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r skuespillere flyver, n\u00e5r de springer ud eller n\u00e5r de h\u00e6nger i faldsk\u00e6rm over scenen, er det som regel \u00e9n mands fortjeneste, at der ikke sker uheld. Troels Frydensberg hedder manden, for det er ham, der laver flyvesekvenser og sindrige snoretr\u00e6k til teaterkoncerter og andre forestillinger. Troels Frydensbjerg er g\u00e6st hos Henrik Lyding i denne udgave af \"Teatermagasinet\", hvori han fort\u00e6ller om et teaterjob, der er noget anderledes end de flestes. Men f\u00f8rst viser Henrik Lyding klip og anmelder Kasper Holtens ops\u00e6tning af operaen \"Rigoletto\" i Malm\u00f8, Aarhus Teaters udgave af musicalen \"West Side Story\" og Det Kgl. Teaters udgave af den amerikanske opera \"The Exterminating Angel\". Til sidst i programmet er der flere korte anmeldelser og omtaler og ikke mindst udlodning af gratis teaterbilletter."
            },
            "start" : "1522872900",
            "title" : {
               "da" : "Teatermagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "N\u00e5r valgkampen g\u00e5r i gang"
            },
            "stop" : "1522877700",
            "desc" : {
               "da" : "Valget vindes mellem to valgkampe, siges det. Men hvordan kan det v\u00e6re, at alle er i gavehum\u00f8r op til en valgperiode? Er det for meget, n\u00e5r politikerne pludselig bliver meget interesseret i borgerne/v\u00e6lgerne, som valget n\u00e6rmer sig. G\u00e6ster: Ulla Sandb\u00e6k (ALT) og Pia Adelsteen (DF)"
            },
            "start" : "1522874700",
            "title" : {
               "da" : "Kvinderne fra Borgen"
            },
            "new" : null,
            "date" : "0000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af \"Dansk - tysk med Matlok\" er Siegfried Matlok p\u00e5 bes\u00f8g hos Gr\u00e6nseforeningen i K\u00f8benhavn, hvor han m\u00f8der en ekspert p\u00e5 indre og ydre gr\u00e6nser, p\u00e5 EU og Europa. Det er en mand, som selv kommer fra det dansk-tyske gr\u00e6nseland, nemlig politikeren, journalisten og forfatteren Jens-Peter Bonde, som ikke mindst er kendt fra sin tid som mange\u00e5rigt medlem af Europa-Parlamentet og som blandt mange andre b\u00f8ger har udgivet bogen \"Hvad nu EU?\". \u201eHvad nu EU?\", lyder ogs\u00e5 Matloks indledningssp\u00f8rgsm\u00e5l til Jens-Peter Bonde. Herfra \u00e5bner programmet for en lang r\u00e6kke helt centrale EU-politiske temaer samt muligheden for at konstatere, om Jens-Peter Bonde stadig kan leve op til sit ry for altid at udtrykke sig s\u00e5 forst\u00e5eligt om det komplicerede Europa, at alle kan v\u00e6re med."
            },
            "start" : "1522877700",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Jens-Peter Bonde"
            },
            "stop" : "1522879500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Fiskemagasinet er Mads Hussing taget til Avernak\u00f8. Her skal han m\u00f8de Ren\u00e9 Gerken, der er certificeret fluekasteinstrukt\u00f8r. Mads Hussing skal have en lektion hos Ren\u00e9 Gerken, der p\u00e5 bedste p\u00e6dagogiske vis pr\u00f8ver at l\u00e6re Mads at fiske med flue. Udover fluekastekurset, s\u00e5 bliver der ogs\u00e5 tid til at fiske lidt ved kysten p\u00e5 den smykke \u00f8 i det sydfynske \u00f8hav."
            },
            "start" : "1522879500",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522881300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fluefiskeri for alle"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522883100",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "start" : "1522881300",
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som Sword Art Online: Fatal Bullet Gravel Stellaris Dessidia Final Fantasy NT Beholder, De blob og Bajonetta til Switch"
            },
            "date" : "2009",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "For min far"
            },
            "start" : "1522883100",
            "desc" : {
               "da" : "40-\u00e5rige Martin Svaneborg er vokset op med galopsport. Hans far, John Svaneborg, var i mange \u00e5r blandt Danmarks bedste jockeyer - og i Martins \u00f8jne en superhelt til hest. Det l\u00e5 dog aldrig i kortene, at Martin selv skulle ride, og han blev i stedet uddannet teater- og musical-performer med eget dansestudie i K\u00f8benhavn. Men livet som feteret jockey var ikke et glansbillede. Martins far var alkoholiker og d\u00f8de i 2005 i en alder af 59 \u00e5r. Den sidste tid havde v\u00e6ret s\u00e6rlig sv\u00e6r - og p\u00e5 trods af, at far og s\u00f8n altid havde v\u00e6ret t\u00e6tte, var kontakten blevet brudt 2 m\u00e5neder inden faderens d\u00f8d. Tabet efterlader Martin i et tomrum af fortvivlelse, s\u00e5 da muligheden for at g\u00e5 i sin fars fodspor pludselig byder sig, griber han den. Overbevist om, at han igennem processen kan give slip p\u00e5 de traumer, der st\u00f8jer i mindet om faderen, giver Martin sig i kast med det helt store galopprojekt. Igennem 3 \u00e5r tr\u00e6ner han sig op til det endelige m\u00e5l - at skulle ride et galopl\u00f8b p\u00e5 Klampenborg Galopbane: \"Det er hele mit liv, der kommer til udtryk p\u00e5 l\u00f8rdag, hele min barndom og opv\u00e6kst. Det er alt, hvad jeg har v\u00e6ret igennem, som bliver kogt ned til noget, der s\u00e5 bliver givet slip p\u00e5\". I dokumentarprogrammet FOR MIN FAR f\u00f8lger vi Martin i processen og p\u00e5 den endelige l\u00f8bsdag en l\u00f8rdag i april. Location er Klampenborg Galopbane, \"River Kwai March\" spiller i h\u00f8jtalerne - og der er if\u00f8lge Martin selv: \"no turning back\". L\u00f8bet skal gennemf\u00f8res, men er Martin klar? Se hvordan det g\u00e5r ham - og f\u00e5 den r\u00f8rende historie i dokumentarprogrammet FOR MIN FAR."
            },
            "stop" : "1522885800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kniv og gaffel"
            },
            "start" : "1522885800",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Sct. Clemens torv, i hjertet af Aarhus, ligger Mackie's Pizza og Cantina, der er et af Aarhus f\u00f8rste pizzeriaer. Ud over at stedet er kendt for sin egene pizzaer, er det personen Michael Lee, bedre kendt som Mickey, som havde stedet i mere en 40 \u00e5r, der stadig tr\u00e6kker publikum. Stedet er fyldt med minder fra et langt liv og er samlingspunkt for mange aarhusianerne. I dag drives Mackie's af Mickeys familie, med yngste s\u00f8n Sander i front. Man kan ikke sige Mackie's uden Mickey - ligesom man ikke kan sige Aarhus uden Mackie's."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1522887300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mackie's Pizza"
            }
         }
      ]
   }
}
