{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522974900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst i \u00f8jet - Leif Sylvester"
            },
            "start" : "1522973100",
            "desc" : {
               "da" : "Ole Lindboe var journalist, kunstkender og eventyrer. En af hans store passioner var kunst, s\u00e6rligt havde han \u00f8je for de nye sp\u00e6ndende kunstnere, der var p\u00e5 vej. I dk4's kunstmagasin \"Kunst i \u00f8jet\" m\u00f8dte han adskillige danske kunstnere, ikke kun de nye - ogs\u00e5 de veletablerede - i samtale om kunst, arbejdsprocesser og inspiration. Det blev til gode dybe samtaler, usentimentale og bramfrie. I overensstemmelse med hans enke, giver vi p\u00e5 dk4 nu mulighed for et gensyn med dansk kunst og en passioneret formidler. I denne udgave er vi p\u00e5 hjemmebes\u00f8g ved kunstneren Leif Sylvester, der ogs\u00e5 er kendt som musikere og skuespiller. Her skal det dog handle om kunsten, der er en blanding af idyl og r\u00e6dsel, side om side med alvor og sjov, eller som en dame engang sagde til ham \"Det er grove l\u00f8jer\". Samtaler er optaget i 2002. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Vera Gebuhr"
            },
            "stop" : "1522976700",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522974900",
            "desc" : {
               "da" : "Vi kender dem fra scenen. Store skuespillere i store roller. Ber\u00f8mte navne, imponerende anmeldelser, masser af priser og legater. Men hvordan var det egentlig dengang at v\u00e6re skuespiller, og hvordan er det i dag? Hvad er v\u00e6rd at mindes, hvad b\u00f8r glemmes og hvad dr\u00f8mmer de om, disse kunstnere. Kom med bag om navnet p\u00e5 fortidens, nutidens og fremtidens stjerner i dk4s programr\u00e6kke \"Teaterm\u00f8de\". Den allerf\u00f8rste g\u00e6st i programserien \"Teaterm\u00f8de\" var den 94-\u00e5rige Vera Gebuhr, der veloplagt og n\u00e6rv\u00e6rende fortalte om et langt teaterliv, herunder selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 om rollen som Frk. J\u00f8rgensen i Matador. Vera Gebuhr d\u00f8de som 98-\u00e5rig 2014. \"Gensyn p\u00e5 dk4\" giver mulighed for at se eller gense skatte fra dk4's tv-arkiv. Selv om udsendelsernes tekniske kvalitet kan virke gammel, eller nu afd\u00f8de personer medvirker, kan der stadig v\u00e6re guld at hente. Vi h\u00e5ber, I nyder \"Gensyn p\u00e5 dk4\"."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6setips Special"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1522976700",
            "stop" : "1522978200",
            "date" : "2015",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Clover Club -"
            },
            "stop" : "1522978800",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Cocktailbaren m\u00f8der du Jannick Gram, der tager dig med bag kulisserne og viser, hvad der r\u00f8rer sig i den danske og internationale cocktailkultur. Bliv kl\u00e6dt p\u00e5 til at selv at pr\u00f8ve kr\u00e6fter med gode cocktails og f\u00e5 en masse inspiration og viden, n\u00e5r du ser, hvordan nogle at de mest ikoniske og l\u00e6kre cocktails bliver pr\u00e6senteret. Udover det kan du m\u00f8de nogle af branchens allerdygtigste, som g\u00e6ster programmet undervejs. S\u00e5 sk\u00e5l - og velkommen i baren! Du finder opskrifterne p\u00e5 www.dk4.dk/opskrifter."
            },
            "start" : "1522978200",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522979700",
            "subTitle" : {
               "da" : "at g\u00f8re en forskel p\u00e5 Fan\u00f8 -"
            },
            "start" : "1522978800",
            "desc" : {
               "da" : "Der findes mange ildsj\u00e6le i Danmark, men p\u00e5 Fan\u00f8 findes der en helt s\u00e6rlig en af slagsen. Kirsten Poulsen er formand for \u00c6ldre Sagen p\u00e5 Fan\u00f8 og er kvinden bag en r\u00e6kke tiltag, der g\u00f8r en k\u00e6mpe forskel for Fan\u00f8s beboere og bes\u00f8gende. M\u00f8d hende i et hyggeligt interview, hvor hun blandt andet fort\u00e6ller om, hvordan hun er i gang med at anl\u00e6gge en nyttehave for demente, og hvordan hun fik et dialysecenter til Fan\u00f8 - et center, der er med til at skaffe endnu flere turister til den natursk\u00f8nne \u00f8."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kirsten Poulsen"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522981500",
            "start" : "1522979700",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad kommer f\u00f8rst i en filmoptagelse - replikken eller kamerabilledet? Hvordan caster filminstrukt\u00f8ren sin dr\u00f8mmefilm? Hvilke greb kan en filminstrukt\u00f8r bruge p\u00e5 de helt store klassikerfort\u00e6llinger? Og hvordan er det at producere film i udlandet? Det kan filminstrukt\u00f8ren Bille August fort\u00e6lle om. Han tilh\u00f8rer verdenseliten af filminstrukt\u00f8rer - og den uds\u00f8gte skare af filmkunstnere, der form\u00e5r at skabe de store historiske spillefilm. Fra filmen \"Pelle Erobreren\" til \"Marie\" om Marie Kr\u00f8yer i Skagen. Alligevel er Bille Augusts seneste succes en helt fort\u00e6ttet og lille nutidsfilm, der handler om et \u00e6ldre par og deres voksne b\u00f8rn en helt s\u00e6rlig weekend i barndomshjemmet, nemlig \"Stille hjerte\". Bille August har for nylig skabt film b\u00e5de i Kina og i Portugal. Men i denne udgave af \"Kunstnerm\u00f8det\" er han g\u00e6st hos Anne Middelboe Christensen til en samtale om, hvordan han arbejder med sine film."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Bille August"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "start" : "1522981500",
            "stop" : "1522983300",
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til Ebro"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "\"Det er aldrig for sent at sige sin mening\""
            },
            "stop" : "1522985100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "De gamle p\u00e5 cykeltur med MEP'erne"
            },
            "start" : "1522983300",
            "desc" : {
               "da" : "Selvom man er kommet op i \u00e5rene, s\u00e5 har man stadig holdninger - og ikke mindst erfaringer, der skal gives videre. Derfor inviterede seks danske europaparlamentarikere en flok \u00e6ldre mennesker med p\u00e5 tur. Det blev til en samtale om erfaringer fra et langt liv og tanker om Europa. Et centralt tema i samtalerne var, at man forbliver en vigtig del af samfundet hele livet igennem, og at ens stemme t\u00e6ller uanset eventuelle skavanker. Turene foregik p\u00e5 cykler fra foreningen Cykling uden alder, der organiserer cykelture for beboere p\u00e5 danske plejecentre. Enten med politikeren som \"pilot\" eller som medpassager - men altid som samtalepartner. Samtalerne n\u00e5ede rundt om oplevelser fra bes\u00e6ttelsen, erindringer om Danmarks indtr\u00e6den i det europ\u00e6iske samarbejde og tanker om samfundets udfordringer i dag. F\u00e6lles for alle seks politikere var, at de gik derfra en god oplevelse og en masse erfaringer rigere, som de kan tage med sig videre i det politiske arbejde, og under alle samtalerne stod det desuden klart, hvor vigtigt det er at holde hovedet aktivt."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522986900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fokus p\u00e5 killingen og ungkatten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Det kattens liv"
            },
            "start" : "1522985100"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Frihandel"
            },
            "stop" : "1522989000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan skal vi, som danskere, forholde os til frihandel? - is\u00e6r nu, hvor dele af verden dyrker protektionisme? Er frihandel udelukkede en god ting? Og hvordan skal vi takle fremtiden i det danske erhverv n\u00e5r robotterne kommer? For at f\u00e5 svar p\u00e5 disse sp\u00f8rgsm\u00e5l har vi denne gang bes\u00f8g af erhvervsminister Brian Mikkelsen, Professor Kim Klarskov, og direkt\u00f8r for Berlinske media Anders Krab-Johansen."
            },
            "start" : "1522986900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "f\u00e5reavl og filtsko -"
            },
            "stop" : "1522990800",
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For nogen er landbruget en industri, men for Anne er det, at v\u00e6re f\u00e5reavler, blevet en livsstil. F\u00f8lg livet p\u00e5 Annes lille \u00f8kologiske g\u00e5rd, hvor hverdagen blandt andet forl\u00f8ber med f\u00f8dsler, f\u00e5reklip og arbejdet i hendes lille g\u00e5rdbutik."
            },
            "start" : "1522989000",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Akupunktur og meridianbaner"
            },
            "stop" : "1522992600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Naturligvis"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang i Naturligvis f\u00e5r vi bes\u00f8g af akupunkt\u00f8r Kim Haugaard, som vil overraske de fleste med sin p\u00e5stand om, at meridianbanerne (energibanerne i kroppen) ikke findes. Det vil sige, at foruds\u00e6tningerne for akupunkturens virke er forkert, j\u00e6vnf\u00f8r Kim Haugaard. Se med og f\u00e5 en rigtig god forklaring. Tanken med programr\u00e6kken \"Naturligvis\" er at vise, hvad der foreg\u00e5r inden for den behandling af de fleste sygdomme, der ligger ved siden af det traditionelle behandlingssystem. Det summer af sp\u00e6ndende muligheder og vel og m\u00e6rke af muligheder, der er dokumenterede i udlandet eller i Danmark, eller som gennem flere tusinde \u00e5r har vist deres virkning. I hver udsendelse ser heilpraktiker Peer Heissel n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalgt emne, som plager mange danskere i dagligdagen, og som han sammen med forskellige behandlere vil s\u00f8ge at finde en l\u00f8sning p\u00e5. I hvert program har han derfor bes\u00f8g af en behandler, som gennem sit arbejde har vist en vej ud af problemet. Og i mange tilf\u00e6lde fort\u00e6ller en patient ogs\u00e5 om behandlingsforl\u00f8bet. Peer Heissels bog \"Dit ansigt er en sladrehank\" kan k\u00f8bes i dk4 butikken."
            },
            "start" : "1522990800"
         },
         {
            "stop" : "1522994400",
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e6son 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Juice it up"
            },
            "start" : "1522992600"
         },
         {
            "start" : "1522994400",
            "title" : {
               "da" : "Erling overdriver aldrig"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Special -"
            },
            "stop" : "1522995600"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Klimamagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Er dele\u00f8konomi en motor i den gr\u00f8nne omstilling eller varm luft? Mit, dit, vores. Internationale mastodonter som taxitjenesten Uber og boligtjenesten Airbnb har for alvor sat dele\u00f8konomi p\u00e5 dagsordenen. Danmark er for l\u00e6ngst hoppet p\u00e5 trenden, og hvad enten det er samk\u00f8rsel, et t\u00f8jabonnement eller leje af v\u00e6rkt\u00f8j, s\u00e5 er firmaerne ofte flittige til at fremh\u00e6ve dele\u00f8konomiens positive klimaeffekter. S\u00e5 kan dele\u00f8konomien blive en af stopklodserne for den globale opvarmning? Eller er der snarere tale om et smart salgstrick? Medvirkende Mikael Madsen, projektleder i Concito. Claus Skytte, forfatter til flere b\u00f8ger om dele\u00f8konomi. V\u00e6rt Sune Gudmundsson."
            },
            "start" : "1522995600",
            "stop" : "1522997400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Dele\u00f8konomi"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1522997400",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522998000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "start" : "1522998000",
            "desc" : {
               "da" : "Christianskirken i Berlin har v\u00e6ret samlingspunkt for den danske menighed i sm\u00e5 hundrede \u00e5r. Trods sin korte levetid har den oplevet to verdenskrige, revolutioner og en kold krig, og dens interi\u00f8r b\u00e6rer historiens p\u00e5virkninger i sig. Iben Nordestgaard fort\u00e6ller om den turbulente fortid, og om den fredelige nutid."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "stop" : "1523000100",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Christianskirken, den danske kirke i Berlin"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Jeg tror ikke p\u00e5 Gud, men jeg savner ham\". S\u00e5dan l\u00f8d overskriften i en kronik i Kristeligt Dagblad i december. Forfatter var Kathrine Lund Hansen. Hvad er det mon for en Gud, hun savner? Og finder hun det, hun savner, nogle andre steder? Betyder Gud noget, ogs\u00e5 hvis man ikke tror p\u00e5, at der er en Gud? S\u00e5dan lyder nogle af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l til Kathrine Lund Hansen, n\u00e5r hun er g\u00e6st hos biskop Marianne Christiansen i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". I samtalen indg\u00e5r ogs\u00e5 en genstand og et citat, som g\u00e6sten har udvalgt. Kathrine Lund Hansen har medbragt Grundloven som bog, og hendes citat lyder: \"Den fulde mand har tabt sin n\u00f8gle i den m\u00f8rke park, men vil hellere lede under gadelygten, for der kan han bedre se.\" (Citat v. Klaus Holzkamp, tysk psykolog) \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "start" : "1523000100",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kathrine Lund Hansen"
            },
            "stop" : "1523001900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523002500",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "start" : "1523001900",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523004600",
            "title" : {
               "da" : "Kampen om Cambodjas regnskov"
            },
            "start" : "1523002500",
            "desc" : {
               "da" : "dk4 f\u00f8lger \u00e9n af de lokale patruljer, der dagligt s\u00f8ger efter illegale skovhuggere i Cambodjas regnskov, og det er p\u00e5 et tidspunkt, hvor en ustabil politisk situation i landet har gjort vilk\u00e5rene for de frivillige patruljer langt vanskeligere. Hver dag bliver v\u00e6rdifulde tr\u00e6er i Cambodjas st\u00f8rste skov, Prey Lang, f\u00e6ldet og solgt som illegalt t\u00f8mmer. Prey Lang er med til at br\u00f8df\u00f8de millioner af mennesker og er samtidig \u00e9n af verdens vigtige regnskove, der fungerer som et v\u00e6rn mod den globale opvarmning. En danskdesignet app, som K\u00f8benhavns Universitet og organisationen Danmission st\u00e5r bag, har f\u00e5et stor betydning for den lokale overv\u00e5gning af den ulovlige skovrydning. Tilrettel\u00e6ggelse: Mette Meldgaard."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Stig Rossen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han er vel den danske skuespiller, der har sunget den samme rolle flest gange, nemlig Jean Valjean i \"Les Miserables\" - b\u00e5de herhjemme, i London og p\u00e5 verdensturne. Han er uddannet skuespiller i England, men i Danmark opfatter vi ham gerne som sanger. Og det er da ogs\u00e5 musikdramatik, han har lavet mest af. \"Chess\", \"Spamalot\", og \"Jesus Christ Superstar\". Men det er ogs\u00e5 blevet til b\u00e5de Ibsen og Samuel Beckett undervejs. Han producerer ofte sine egne forestillinger - og det har givet gedigne succeser, men ogs\u00e5 kostet ham, n\u00e5r projekterne en gang imellem slog fejl. Alligevel fortryder han bestemt ikke noget. G\u00e6st hos Henrik Lyding i dette \"Teaterm\u00f8de\" er Stig Rossen."
            },
            "start" : "1523004600",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523006400"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Fortid og fremtid"
            },
            "stop" : "1523008500",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "desc" : {
               "da" : "Wittrup Motel er en dramatisk historie om Danmarks nuv\u00e6rende \u00e6ldste motel beliggende p\u00e5 Roskildevej i Albertslund. I 1955, da det var hovedvej A1, fandt amerikanske Sallie Snyder frem til at det ville v\u00e6re et fremragende sted at bygge et motel p\u00e5 vej ind mod K\u00f8benhavn. Sallie Snyder var udstationeret p\u00e5 den amerikanske ambassade som skolel\u00e6rer, og havde en arv efter for\u00e6ldrene, men da det dengang ikke var tilladt for udl\u00e6ndinge at k\u00f8be grund og bygge hus i landet, m\u00f8dtes hun med industrifolk, lokalbeboere og fik etableret motellet. Hvorfor navnet blev Wittrup, hvad der skete med opk\u00f8b af grunde og bygninger, hvordan driften foregik p\u00e5 motellet, og hvor Sallie sporl\u00f8st forsvandt hen - det drejer f\u00f8rste udsendelse sig om. dk4 har, i samarbejde med antropolog og historiker Peter Sorenius, fundet frem til personer, der var direkte involveret i driften, og de giver hver deres beskrivelser om historien bag Sallie Snyder og motellet. I anden udsendelse ser ejerne, familie Hansen, der opk\u00f8bte motellet som d\u00f8dsbo, b\u00e5de frem i en kommende tid, men i samme moment ogs\u00e5 tilbage. Det er sket ved at have renoveret b\u00e5de motel og restaurant tilbage n\u00f8jagtig som i tiden omkring 1955, hvor Sallie Snyder introducerede Danmarks f\u00f8rste Cheeseburger og Milkshake. De sidste tre \u00e5rs restauration og ombygning har medf\u00f8rt en enorm interesse for stedet, der i dag fremst\u00e5r som en original amerikansk enklave, hvor det str\u00f8mmer ind med g\u00e6ster til original \"American Food\", st\u00e6vner med amerikanerbiler og 50'er-koncerter. Familier og par i alle aldre har fundet frem til en lomme af original amerikansk kultur, der stadig appellerer til den danske sj\u00e6l. Ingen har fundet sandheden om Sallie Snyders forsvinden, men Sallies \u00e5nd lever videre i bedste velg\u00e5ende p\u00e5 Wittrup Motel."
            },
            "start" : "1523006400",
            "title" : {
               "da" : "Wittrup Motel"
            }
         },
         {
            "start" : "1523008500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad betyder det frivillige arbejde i Europa? Samarbejde og samskabelse? Men hvordan?"
            },
            "title" : {
               "da" : "I Europa hj\u00e6lper vi hinanden"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1523010600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "start" : "1523010600",
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523011200"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vindm\u00f8llerne og verdensm\u00e5lene"
            },
            "start" : "1523011200",
            "desc" : {
               "da" : "I et goldt og \u00f8de omr\u00e5de ved Turkana-s\u00f8en i det nordlige Kenya st\u00e5r 365 vindm\u00f8ller klar til at levere gr\u00f8n str\u00f8m til 40 millioner energihungrende kenyanere. Den nye vindm\u00f8llepark, der er den st\u00f8rste i Afrika, er en historie om, hvordan en umulig dr\u00f8m blev til virkelighed - med st\u00f8tte fra Danmark. Vindm\u00f8llerne har allerede bragt moderne udvikling til et hidtil underudviklet omr\u00e5de, og de vil bringe Kenya t\u00e6ttere p\u00e5 et af FN's 17 verdensm\u00e5l, som er billig, klimavenlig el til alle. Men det ambiti\u00f8se projekt bekr\u00e6fter ogs\u00e5, at hurtig udvikling og pludselig forandring ofte skaber vanskelige dilemmaer."
            },
            "stop" : "1523013000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Litteraturens \u00e5steder"
            },
            "start" : "1523013000",
            "desc" : {
               "da" : "\"Litteraturens \u00e5steder\" er nu n\u00e5et til Grundtvigs f\u00f8deby Udby Er der nogen person, der har pr\u00e6get den danske m\u00e5de at t\u00e6nke og kommunikere p\u00e5, er det Grundtvig og hans arbejde for \"det levende ord\", f\u00f8rst og fremmest n\u00e5r det g\u00e6lder h\u00f8jskolebev\u00e6gelsen, og hans salmer kendes og kan synges af alle generationer. \"Dejlig er den himmel bl\u00e5\" er et godt eksempel p\u00e5 \u00e9n af Grundtvigs mest elskede salmer. Netop med udgangspunkt i en tidlig udgave af \"Dejlig er den himmel bl\u00e5\" begynder professor Anne-Marie Mai sin fort\u00e6lling om Grundtvigs f\u00f8rste \u00e5r i Udby, hvor han dels blev f\u00f8dt dels var hj\u00e6lpepr\u00e6st for sin syge far fra 1810-13. Dette var \u00e5r, hvor den unge Grundtvig var pr\u00e6get af store psykiske sammenbrud og tvivl. Det l\u00e6ses af netop den f\u00f8rste gennemskrivning af \"Dejlig er den himmel bl\u00e5\", hvor han skrev: \"Vi har en Seng s\u00e5 bred og stor, og Sengen er den vide Jord, der maa vi alle hvile udi vort Livs den dunkle Nat, og f\u00f8rst bag Graven til os brat, skal Morgenr\u00f8den smile\". F\u00f8rst senere lod Grundtvig for alvor lyset komme ind i salmen i den endelige udgave, vi kender i dag. \u00c5rene op til 1810 havde v\u00e6ret \u00e9n stor sj\u00e6lelig rystelse for Grundtvig, der som husl\u00e6rer p\u00e5 herreg\u00e5rden Egel\u00f8kke var blevet forelsket i den unge frue Constance Leth. I Grundtvigs Mindestuer p\u00e5 Udby Pr\u00e6steg\u00e5rd ligger den Bibel udstillet, som Grundtvig modtog som gave af sin elskede. I mindestuerne fort\u00e6ller Anne-Marie Mai historien bag den udstillede Bibel og om nogle af Grundtvigs tidligste udgivelser bl.a. \"Nordens Mytologie\" fra 1808. Dette v\u00e6rk blev skrevet efter et bes\u00f8g i Gunderslev Skov, hvor han og vennen Christian Molbech p\u00e5 hver deres m\u00e5de blev dybt betagede af den store langdysse inde midt i skoven. I 1808 havde man ikke den viden om forhistorisk tid, som vi har i dag. Man s\u00e5 stendysserne som altre for de gamle guder fra asatroens tid. I et digt om bes\u00f8get i Gunderslev Skov skrev Grundtvig bl.a.: \"... jeg iler, jeg iler med vingede Fjed for Asernes Alter at kaste mig ned og prise de hensovne Guder\". Denne nationalromantiske betagelse af den hedenske gudeverden, som han fors\u00f8gte at kombinere med den kristne tro, vakte dengang forargelse i kirkelige kredse, og senere fors\u00f8gte Grundtvig da ogs\u00e5 at bagatellisere sine ungdommelige vildfarelser. Alligevel slap Grundtvig aldrig sin fascination af forhistorien og dens gudeverden, og han betragtede ogs\u00e5 sent i sit liv mennesket som ligev\u00e6rdigt uanset religi\u00f8st tilh\u00f8rsforhold. \"Menneske f\u00f8rst, Christen saa\", skrev han bl.a. i et digt fra 1837 som svar p\u00e5 en polemik om, at mennesket f\u00f8rst bliver menneske, n\u00e5r det bliver kristent. Hele historien om Grundtvig, hans virke og livsv\u00e6rk er s\u00e5 stor og vidtfavnende, at kun en mindre del fort\u00e6lles i denne udgave af \"Litteraturens \u00e5steder\". Her koncentrerer Anne-Marie Mai sig om det \"\u00e5sted\" Udby, der var med til at danne den store salmedigter, for hvem der er sat en mindesten h\u00f8jt h\u00e6vet i landskabet ved den smukke Udby Kirke. Dog bliver der tid til et bes\u00f8g p\u00e5 godset R\u00f8nneb\u00e6ksholm, hvor Grundtvigs anden hustru Marie Toft sad enke efter sin f\u00f8rste mand. I godsets park fik hun opf\u00f8rt et lille lystslot, hvor Grundtvig kunne tr\u00e6kke sig tilbage for at skrive. Det lille slot blev dog aldrig taget i brug, for efter tre \u00e5rs \u00e6gteskab d\u00f8de Marie Toft i barselsseng. \"Litteraturens \u00e5steder. Grundtvigs Udby\" er del fem i en serie p\u00e5 syv programmer tilrettelagt af Frantz Howitz. I Politiken skrev tv-anmelder Henrik Palle om \"Litteraturens \u00e5steder\", at det er \"et fremragende eksempel p\u00e5, at smukke billeder og kyndig snak er alt tilstr\u00e6kkeligt for at lave fascinerende fjernsyn\". Programmet har premiere fredag den 31. januar kl. 22.15."
            },
            "stop" : "1523015400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Grundtvigs Udby"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Kulturminister Mette Bock"
            },
            "stop" : "1523017200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Den tidligere Venstre-regering fremlagde i 2016 en s\u00e5kaldt Tysklands-strategi, og den nye regering best\u00e5ende af Venstre, Konservative og LA har fulgt strategien op med en stor kulturpolitisk satsning i vores sydlige naboland i \u00e5rene 2018-2020. Hvad det g\u00e5r ud p\u00e5, unders\u00f8ger Siegfried Matlok i denne udgave af \"Dansk-tysk med Matlok\", hvor han er p\u00e5 bes\u00f8g hos kulturminister Mette Bock. Hvad betyder dansk kultur for tyskerne, og hvilke forventninger har Danmark til dette fremst\u00f8d? Er der udelukkende tale om kulturelle hensigter, eller er der ogs\u00e5 en politisk-\u00f8konomisk dagsorden? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af sp\u00f8rgsm\u00e5lene til ministeren. Men eftersom kulturministeren ogs\u00e5 har det budgetm\u00e6ssige ansvar for de nationale mindretal nord og syd for gr\u00e6nsen, sp\u00f8rger Matlok ogs\u00e5 til ministerens forventninger til jubil\u00e6ums\u00e5ret 2020, n\u00e5r Danmark fejrer 100-\u00e5ret for Genforeningen med S\u00f8nderjylland?"
            },
            "start" : "1523015400",
            "title" : {
               "da" : "Dansk-tysk med Matlok"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523019000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Robert Habeck"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis TV samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. Dette program har vice-ministerpr\u00e6sident og milj\u00f8minister i regeringen i Kiel samt landsformand for partiet De Gr\u00f8nne, Robert Habeck, som g\u00e6st. Samtalen er karakteristisk for dobbeltheden i gr\u00e6nselandet og for programr\u00e6kken, idet J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r stiller sp\u00f8rgsm\u00e5lene p\u00e5 dansk, og Robert Habeck svarer p\u00e5 tysk. De \u00f8vrige deltagere i de f\u00f8lgende programmer er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidligere h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, Rasmus Andresen, vice-landdagspr\u00e6sident, Kiel, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg und B\u00fcdingen, Lyksborg Slot, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, Bahne Bahnsen, formand, Friisk Foriining og Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg."
            },
            "start" : "1523017200",
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2012",
            "start" : "1523019000",
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            },
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "stop" : "1523019600",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "start" : "1523019600",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Fiskemagasinet er Mads Hussing taget til Avernak\u00f8. Her skal han m\u00f8de Ren\u00e9 Gerken, der er certificeret fluekasteinstrukt\u00f8r. Mads Hussing skal have en lektion hos Ren\u00e9 Gerken, der p\u00e5 bedste p\u00e6dagogiske vis pr\u00f8ver at l\u00e6re Mads at fiske med flue. Udover fluekastekurset, s\u00e5 bliver der ogs\u00e5 tid til at fiske lidt ved kysten p\u00e5 den smykke \u00f8 i det sydfynske \u00f8hav."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "stop" : "1523021400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fluefiskeri for alle"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "start" : "1523021400",
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r jagten ender i gryden er alt ved at g\u00e5 op i en h\u00f8jere enhed, og n\u00e5r naturen, vildtet og den jagtlige indsats p\u00e5 denne m\u00e5de smelter sammen, s\u00e5 giver alting mening. I denne udgave af Jagtmagasinet jager vi kaniner i midten af Danmark. En fornem jagtdisciplin som kun bliver endnu smukkere, n\u00e5r den som her foreg\u00e5r med bue og pil."
            },
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "stop" : "1523023200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kaninjagt med bue og pil"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "start" : "1523023200",
            "title" : {
               "da" : "Fredags Bingo"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2008",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1523026800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1523026800",
            "desc" : {
               "da" : "I 2016 blev lidt over 45.000 unge konfirmeret i Folkekirken, men det er ikke alle, der v\u00e6lger en kirkelig handling. Andre samler familie og venner til en nonfirmationsfest med champagne, taler og festsange. Men uanset hvad I v\u00e6lger, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad I og jeres g\u00e6ster skal indtage. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang har Lars taget i mod en udfordring. Hvordan kan man pynte et bord til en drengekonfirmation - uden at det bliver for feminint? I v\u00e6rkstedet fremstilles der derfor r\u00e5, men smukke kugler af blomster, mos og blade - og han viser ogs\u00e5, hvordan man kan fremstille spiselige buketter, der kan serveres til champagnen. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Konfirmation"
            },
            "stop" : "1523028900",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Anne i Roskilde"
            },
            "stop" : "1523030700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "start" : "1523028900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Anne-Vibeke rejser"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Danmark er ideel til \u00f8hop og is\u00e6r i det sydfynske \u00f8hav, hvor \u00f8erne er fint forbundet af b\u00e5de f\u00e6rger og broer. Anne-Vibeke begynder rejsen p\u00e5 Lolland, hvor pl\u00f8kkerne sl\u00e5s i p\u00e5 Kragen\u00e6s Marina Lystcamp, der ligger for foden af det imponerende kunstmonument Dodekalitten og lige ud til vandet. Det er ogs\u00e5 her fra, f\u00e6rgen g\u00e5r til bl.a. Fej\u00f8, hvor Anne-Vibeke bes\u00f8ger Kernegaarden, der is\u00e6r er kendt for sin \u00e6blecider. Herfra g\u00e5r turen retur p\u00e5 solnedgangstur i b\u00e5d direkte til marinaen, der ligger sammen med campingpladsen. I hyggelige Nakskov bes\u00f8ger Anne-Vibeke bl.a. kulturskibet og vinproducenten \u00d8stergaard Vinmageri, der ligger lidt uden for byen. Rejsen forts\u00e6tter med f\u00e6rgen til Langeland, hvor teltet sl\u00e5s op Ristinge SommerCamp, inden Anne-Vibeke tager ud og ser n\u00e6rmere p\u00e5 \u00f8ens sev\u00e6rdigheder. Hun bes\u00f8ger bl.a. \"De Vilde Heste\" og Tranek\u00e6r Slot. I programmet har Anne-Vibeke ogs\u00e5 to teenagepiger med p\u00e5 tur. Den ene er Anne-Vibekes datter Mie p\u00e5 13 \u00e5r og hendes veninde Signe. L\u00e6s mere om ferie p\u00e5 Lolland og Langeland p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk Find flere campingpladser p\u00e5 www.DCU.dk"
            },
            "start" : "1523030700",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523032500",
            "subTitle" : {
               "da" : "Lolland - Langeland"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523036100",
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00f8ren S\u00f8ndergaard"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1523032500",
            "desc" : {
               "da" : "S\u00f8ren S\u00f8ndergaard fra Enhedslisten f\u00e5r ofte post til S\u00f8ren S\u00f8ndergaard - alts\u00e5 Christiansborgs anden S\u00f8ren S\u00f8ndergaard, nemlig ham fra Dansk Folkeparti. Ellers har de vist ikke s\u00e5 meget til f\u00e6lles - i hvert fald ikke politisk. I denne udgave af \"Mik Schacks Nabo Service\" er det S\u00f8ren S\u00f8ndergaard fra Enhedslisten, der er k\u00f8kkenskriver hos Mik Schack. Glasset er meget passende det ber\u00f8mte bryg \"Gridsk\" fra bryggeriet Hornbeer, og maden udg\u00f8res af laksesnitter med Miks hjemmer\u00f8gede laks. Men ellers handler det om nabolandenes tv og is\u00e6r ogs\u00e5 om dansk tv-indhold - til mobilen, tabletten og flow-tv - og ikke mindst om medieforhandlinger, public service og fremtidens medieindhold til danskerne. Programr\u00e6kken produceres i samarbejde med Nabolandskanalerne."
            },
            "title" : {
               "da" : "Mik Schacks Nabo Service"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For nogen er landbruget en industri, men for Anne er det, at v\u00e6re f\u00e5reavler, blevet en livsstil. F\u00f8lg livet p\u00e5 Annes lille \u00f8kologiske g\u00e5rd, hvor hverdagen blandt andet forl\u00f8ber med f\u00f8dsler, f\u00e5reklip og arbejdet i hendes lille g\u00e5rdbutik."
            },
            "start" : "1523036100",
            "stop" : "1523037600",
            "subTitle" : {
               "da" : "f\u00e5reavl og filtsko -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "0000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kvinderne fra Borgen"
            },
            "start" : "1523037600",
            "stop" : "1523040900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Livet f\u00f8r og efter Borgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "start" : "1523040900",
            "title" : {
               "da" : "Toscana"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1523044800",
            "subTitle" : {
               "da" : "et nyt kapitel med S\u00f8ren Bundgaard -"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523048400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Katharina m\u00f8der Semino Rossi"
            },
            "start" : "1523044800",
            "desc" : {
               "da" : "Florian Silbereisen har haft stor betydning i Semino Rossis liv. Det var Florian, der f\u00f8rste gang pr\u00e6senterede Semino i tv, tilbage i 2004, det var Florian, der gav Semino hans f\u00f8rste guldplade, og det var Florian, der i 2017 udelte prisen for \u00e5rets hit - alts\u00e5 den mest spillede sang i 2017 og som \u00e5rets sanger. Det er lige f\u00f8r, Semino Rossi ser ham som sin egen Talisman. 2017 var et stort \u00e5r for Semino Rossi. At blive udr\u00e5bt til \u00e5rets sanger, og f\u00e5 prisen for \u00e5rets hit, var en milep\u00e6l i en karriere, hvor succesen var l\u00e6nge undervejs. Semino startede \u00e5ret med at vejre forandring, han kunne m\u00e6rke at schlagermusikken \u00e6ndrede sig, der var kommet en anden dynamik i musikken, og han vil gerne v\u00e6re en del af det. Det blev starten p\u00e5 et samarbejde med produceren Thorsten Br\u00f6tzmann og nogle nye komponister - s\u00e5 da udgivelsen, med den personlige titel \"Ein Teil von mir\", udkom i 2017, var der flere nummer med up-tempo - et vellykket samarbejde var startet. Udgivelsen var som en streg i sandet, summen af et liv. Semino har haft s\u00f8lvbryllup, og b\u00f8rnene er fl\u00f8jet fra reden, der er meget at v\u00e6re taknemlig for - godt materiale til sk\u00f8nne sange. At Semino Rossi i forbindelsen med sin udgivelse skal p\u00e5 turn\u00e9 med b\u00e5de band og dansere, kan vi alle gl\u00e6de os over. De skal spille 32 koncerter i seks lande: \u00d8strig, Tyskland, Schweiz, Belgien, Holland - og den 20., 21. og 22. april kan vi s\u00e6tte kryds i kalenderen - der kommer de til Danmark for at dele \"Ein Teil von mir\" og nogle af alle de andre hits med deres fans."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "0000",
            "stop" : "1523049600",
            "start" : "1523048400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Dykning i Costa Brava"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523051400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Side by side"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er almindeligt kendt, at det er lidt lettere at skyde med Over and Under i forhold til Side by Side. Alle konkurrenceskytter skyder eksempelvis med Over and Undere. Men Side by Side h\u00e6nger ul\u00f8seligt sammen med fuglejagtens oprindelse, og hvis man \u00f8nsker at s\u00f8ge tilbage til nogle af den klassiske jagts fortrinligheder, s\u00e5 er det ogs\u00e5 mere end oplagt at konvertere til Side by Side. Medvirkende: Jesper Dellgren, Protr\u00e6ner, Dellgrens Jagtskydeskole Christian Nykj\u00e6r, CNH Gun Import Steen Andersen"
            },
            "start" : "1523049600"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1523054400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Direkte"
            },
            "start" : "1523051400",
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Troels Frydensberg"
            },
            "stop" : "1523056200",
            "title" : {
               "da" : "Teatermagasinet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r skuespillere flyver, n\u00e5r de springer ud eller n\u00e5r de h\u00e6nger i faldsk\u00e6rm over scenen, er det som regel \u00e9n mands fortjeneste, at der ikke sker uheld. Troels Frydensberg hedder manden, for det er ham, der laver flyvesekvenser og sindrige snoretr\u00e6k til teaterkoncerter og andre forestillinger. Troels Frydensbjerg er g\u00e6st hos Henrik Lyding i denne udgave af \"Teatermagasinet\", hvori han fort\u00e6ller om et teaterjob, der er noget anderledes end de flestes. Men f\u00f8rst viser Henrik Lyding klip og anmelder Kasper Holtens ops\u00e6tning af operaen \"Rigoletto\" i Malm\u00f8, Aarhus Teaters udgave af musicalen \"West Side Story\" og Det Kgl. Teaters udgave af den amerikanske opera \"The Exterminating Angel\". Til sidst i programmet er der flere korte anmeldelser og omtaler og ikke mindst udlodning af gratis teaterbilletter."
            },
            "start" : "1523054400",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523058000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Bag kulisserne i Historie & Kunst - K\u00f8benhavn"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Kommune har nyorganiseret fire kulturinstitutioner i enheden \"Historie og Kunst\". Vi s\u00e6tter i f\u00f8rste omgang fokus p\u00e5 kunsten og bes\u00f8ger Thorvaldsens Museum og Nicolaj Kunsthal. Vi fort\u00e6ller historien om Bertel Thorvaldsen, der opn\u00e5ede verdensber\u00f8mmelse i sin samtid og som donerede sine mange gipsafst\u00f8bninger til sin f\u00f8deby K\u00f8benhavn, der kvitterede ved at \u00e5bne Danmarks f\u00f8rste museum med Thorvaldsens kunst i 1848. F\u00e5 hundrede meter fra museet ligger Nicolaj Kirke. Skiftende udstillinger med moderne kunst fylder det gamle kirkerum med nyt liv, som kontrast til det gamle murv\u00e6rk og til Thorvaldsens \u00e6ldre kunst p\u00e5 den anden side af Slotsholmskanalen. Tilrettel\u00e6ggelse: Claus Hagen Petersen"
            },
            "start" : "1523056200",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 Thorvaldsens Museum og i Nikolaj Kunsthal"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "For\u00e5rets farver"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1523058000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "stop" : "1523058600",
            "date" : "2016",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "dk4 er taget p\u00e5 bes\u00f8g hos K\u00f8benhavns Kogr\u00e6sserlaug, som er en frivillig forening, der besk\u00e6ftiger sig med naturpleje af k\u00f8er. Det indhegnede omr\u00e5de ligger p\u00e5 Amager F\u00e6lled, og folk kan k\u00f8be andel i k\u00f8erne og v\u00e6re med til at passe dem. Den dag vi var p\u00e5 bes\u00f8g, blev der afholdt Velkommen ko-arrangement, hvor alle de tilmeldte havde mulighed for, at bes\u00f8ge k\u00f8erne. En masse sol, en masse b\u00f8rnefamilier og ekstra meget hygge."
            },
            "start" : "1523058600",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 landet i K\u00f8benhavn"
            },
            "stop" : "1523059200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
