{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531785900",
            "stop" : "1531787700",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531787700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Den digitale arv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "0000",
            "stop" : "1531789200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det digitale fylder mere og mere i vores liv - uanset om vi er unge eller gamle. Det bliver derfor stadigt mere p\u00e5kr\u00e6vet at g\u00f8re sig tanker om, hvordan man sletter sine digitale spor, mens tid er. Hvad skal man tage h\u00f8jde for med hensyn til Facebook og andre sociale medier, men ogs\u00e5 med hensyn til netbank og egne eller f\u00e6lles konti? Hvordan tager man p\u00e5 bedst mulig m\u00e5de h\u00e5nd om \"den digitale arv\"? Det kan man sammen med Gitte E. Olsen og forskellige eksperter blive klogere p\u00e5 i dette program."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531790700",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531789200",
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 heden om sommeren"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morten DD beh\u00f8ver n\u00e6ppe nogen n\u00e6rmere pr\u00e6sentation. Han fik for nylig prisen som Danmarks bedste naturvejleder. F\u00f8rste gang vi m\u00f8dte Morten var i begyndelsen af maj. Det var koldt og bl\u00e6sende og der var afgjort ikke mange dyr eller planter at se n\u00e6rmere p\u00e5. Derfor aftalte vi dengang at Morten igen skulle vise os rundt p\u00e5 heden i h\u00f8jsommeren og her var det en helt anden blomstrende hede vi m\u00f8dte med masser af sp\u00e6ndende dyr."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531792500",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Seniormagasinet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531790700",
            "subTitle" : {
               "da" : "Om ensomhed"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der har, i de seneste \u00e5r, v\u00e6ret intensivt fokus p\u00e5 ensomhed blandt de \u00e6ldre. En ensomhedsf\u00f8lelse, der kan eksistere, selvom man er blandt mange mennesker, og dette generelt at v\u00e6re ensom - i eget hjem. Om det er p\u00e5 et plejecenter eller i egen bolig. En af m\u00e5derne at afhj\u00e6lpe ensomhed p\u00e5 er at opfordre flere frivillige mennesker - ung som \u00e6ldre - til at blive bes\u00f8gsven. Det kr\u00e6ver ingen uddannelse, men indsigt og omsorg, hvilket ligger mange p\u00e5 sinde. I studiet fort\u00e6ller tidligere medlem af Folketinget (LA), sygeplejerske Thyra Frank, om de mange m\u00e5der man kan v\u00e6re behj\u00e6lpelig p\u00e5 i hverdagen. Direkt\u00f8r for Danske Seniorer, John Lagoni er med i dialogen og opfordrer seerne til at v\u00e6re opm\u00e6rksomme p\u00e5 naboen, i seniorf\u00e6llesskabet og andre steder, hvor man f\u00e6rdes, ved at s\u00e6tte blot lidt tid af til at sp\u00f8rge ind til sit medmenneske. De giver begge personlige eksempler p\u00e5 deres eget forhold til ensomhed. Der vil blive sat ekstra fokus p\u00e5 begrebet ensomhed i det arbejde, der fremover ligger i foreningerne."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I programmet 'Kvindemuseet' kigger vi inden for i verdens f\u00f8rste kvindehistoriske museum, hvor vi f\u00f8lger historien gennem tiden. Vi f\u00e5r et indblik i tiden fra kampen for stemmeret til den moderne ligestillingsdebat i det 21. \u00e5rhundrede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531794600",
            "start" : "1531792500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kvindemuseet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531794600",
            "title" : {
               "da" : "Alt for n\u00f8rdet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531796400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \"Alt For N\u00f8rdet\" dykker vi ned i br\u00e6tspil, kortspil, rollespil og andre n\u00f8rdede passioner. Vi kigger p\u00e5 alt fra mainstream underholdning til de mest n\u00f8rdede niche-interesser. I f\u00f8rste afsnit bes\u00f8ger vi en br\u00e6tspilscaf\u00e9 og 2 br\u00e6tspilsudviklere for at forst\u00e5, hvorfor det er i den digitale tidsalder, at br\u00e6tspil er eksploderet i popularitet."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Br\u00e6tspil"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Sebastian Klein"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 tv har han i mange \u00e5r formidlet sin begejstring for naturen og de dyr, der lever i den. Han har skrevet en lang r\u00e6kke b\u00f8rneb\u00f8ger om farlige, vilde og m\u00e6rkelige dyr. Og nu har han s\u00e5 kastet sig over de forhistoriske dyr. Bogens titel er \"De 100 mest fantastiske fortidsdyr\", og forfatteren hedder Sebastian Klein. Han er g\u00e6st i studiet hos Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen i denne udgave af \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\". Hvorfor har du nu kastet dig over dyr, der for l\u00e6ngst er udd\u00f8de? Hvad er s\u00e5 fascinerende ved fortidsdyr, og hvorfor er det vigtigt at l\u00e6re b\u00f8rn om fortidsdyrene? S\u00e5dan lyder nogle af de sp\u00f8rgsm\u00e5l Sebastian Klein svarer p\u00e5 i programmet. Men i \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" anbefaler den aktuelle forfatter ogs\u00e5 b\u00f8ger, han er eller hun s\u00e6tter pris p\u00e5 eller har ladet sig inspirere af, og det samme g\u00f8r v\u00e6rterne \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" produceres i samarbejde med Gyldendal og L & R og forlaget Storyhouse."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531798200",
            "new" : null,
            "start" : "1531796400",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2008 udsendte Rolf Nielsen og Carsten Berthelsen bogen: 50 \u00f8l du skal smage f\u00f8r du d\u00f8r. Det var en rask gennemgang af en r\u00e6kke favoritter, der fandtes p\u00e5 markedet dengang. Men \u00f8lverdenen l\u00f8ber aldrig t\u00f8r for nyheder, s\u00e5 de to \u00f8lentusiaster mente, at bogen skulle fornyes og forynges. Og det blev den i 2015. Inspireret af bogen har dk4 og Carsten Berthelsen sidenhen produceret programserien \"50 \u00f8l du skal smage f\u00f8r du d\u00f8r\", der stadig vises p\u00e5 dk4. I hvert program smages og diskuteres et udvalg af det dejlige \u00f8l. Men hvad med at smage alle 50 \u00f8l p\u00e5 \u00e9n dag? Hvad med en tour de force i \u00f8llets pragtfulde stilarter: Fra lager\u00f8l til varmg\u00e6ret \u00f8l, fra hvede til byg, fra mildt til br\u00e6ndende st\u00e6rkt, fra det sure til det s\u00f8de, fra det lettere til den voldsomme smagspalet? Dr\u00f8mmen om at smage alle 50 \u00f8l p\u00e5 \u00e9n dag blev realiseret den 9. april p\u00e5 det k\u00f8benhavnske v\u00e6rtshus: Krut''s Karport p\u00e5 \u00d8sterbro. 50 glade \u00f8lelskere havde meldt sig til opgaven: Smag det hele p\u00e5 \u00e9n dag! V\u00e6rtshusets ejer: Peter Kj\u00e6r gl\u00e6dede sig til dagen, og det gjorde Carsten Berthelsen og deltagerne ogs\u00e5. Se programmet og find ud af, hvordan det gik."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Smagningen"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "50 \u00f8l du skal smage, f\u00f8r du d\u00f8r"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531798200",
            "stop" : "1531799400",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531801500",
            "new" : null,
            "start" : "1531799400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Frihandel"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan skal vi, som danskere, forholde os til frihandel? - is\u00e6r nu, hvor dele af verden dyrker protektionisme? Er frihandel udelukkede en god ting? Og hvordan skal vi takle fremtiden i det danske erhverv n\u00e5r robotterne kommer? For at f\u00e5 svar p\u00e5 disse sp\u00f8rgsm\u00e5l har vi denne gang bes\u00f8g af erhvervsminister Brian Mikkelsen, Professor Kim Klarskov, og direkt\u00f8r for Berlinske media Anders Krab-Johansen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531803600",
            "start" : "1531801500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Barned\u00e5b"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2015 blev der foretaget knap 40.000 d\u00e5bshandlinger i Folkekirken, men det er ikke alle for\u00e6ldre, der v\u00e6lger at g\u00e5 i kirke, n\u00e5r den lille ny skal have sit navn. Andre samler familie og venner til en navngivningsfest. Men uanset hvad I v\u00e6lger, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad I og jeres g\u00e6ster skal indtage. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er nu, hvordan bordet skal pyntes? I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang er temaet barned\u00e5b og her viser Lars Jon, hvordan man nemt kan kreere en stor, frodig buffetbuket, fremstille personlige menukort - og smukke blomsterdekorationer formet som vugger. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531803600",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531805400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r de f\u00f8rste, og l\u00e6nge ventede, solstr\u00e5ler begynder at titte frem, f\u00e5r mange lyst til en l\u00f8betur i det fri. Men hvordan finder man den rette l\u00f8besko? Og hvad g\u00e5r en l\u00f8beb\u00e5ndstest egentlig ud p\u00e5? I 'L\u00f8b for livet' guider l\u00f8beekspert, Kent N\u00f8rmark, dig igennem en l\u00f8beb\u00e5ndstest, og han fort\u00e6ller samtidig om vigtigheden i at finde den l\u00f8besko, der passer lige pr\u00e6cis til din fod."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "start" : "1531805400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "L\u00f8b for livet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531807200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I Jagtmagasinet er vi taget med tre generationer p\u00e5 jagt. Bedstefar, far og barnebarn p\u00e5 samme vildtbane under Sydkorset langt fra de hjemlige jagtmarker. Her er vildtet s\u00e5 rigt, t\u00e6t og udfordrende, at det kan f\u00e5 enhver j\u00e6ger til at knibe sig i armen og mulighederne for at realisere gamle som nye dr\u00f8mme er stort set udt\u00f8mmelige. Det hele skulle have v\u00e6ret s\u00e5 hyggeligt, men tager en uventet og dramatisk begyndelse, da yngste generation f\u00e5r anskudt en gnu som l\u00f8ber fra skudstedet. Medvirkende: Erwin Bucka Kurt Bucka Cornelius Bucka Herman Lubbe, Matswani Safaris Faan van Schalkwyk, Matswani Safaris"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Generationsjagt"
            },
            "start" : "1531807200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531809000"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531810800",
            "start" : "1531809000",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fladfisk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet er taget p\u00e5 \u00d8resund for at fiske efter forskellige fladfisk. Med i programmet er Jesper Larsen, der igennem mange \u00e5r har fanget rigtig mange fladfisk. Han elsker ogs\u00e5 at rode med tackler til fladfisk, og den passion deler han med os andre i programmet. Jesper Larsen fort\u00e6ller om fiskeri og tackler, og s\u00e5 bliver der fanget en masse fladfisk."
            }
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531812600",
            "new" : null,
            "start" : "1531810800",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Kirsten Norholt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hun var yndig, da hun kom ind p\u00e5 Det Kgl. Teaters balletskole i 1961, otte \u00e5r gammel. Hun var ogs\u00e5 yndig og dukkefin, da hun spillede Columbine p\u00e5 Pantomimeteatret i Tivoli - og danse kunne hun ogs\u00e5, s\u00e5 hun var ogs\u00e5 med i balletterne derinde. Men teatret trak mere, s\u00e5 hun s\u00f8gte ind p\u00e5 Odense Teaters elevskole, hvor hun blev f\u00e6rdig som skuespiller i 1975. Siden har hun spillet et hav af roller i komedier, lystspil, farcer og musicals. Nogle gange har hun truet med at forlade dansk teater, fordi hun f\u00f8lte, at man ikke havde brug for hende. Men heldigvis er det blevet ved truslerne. Forude venter blandt andet en god rolle i musicalen \"Dirty Dancing\", hvor hun skal spille sammen med sin datter. Kirsten Norholt er g\u00e6st hos Henrik Lyding i denne udgave af \"Teaterm\u00f8de\"."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531814400",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531812600",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Ellen og Bent i Haderslev"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette program bes\u00f8ger dk4's Katrine Orleman Thrane Ellen og Bent i Haderslev. Ellen og Bent er \u00e6gte haveelskere og k\u00f8bte deres f\u00f8rste kolonihave i Vojens, da de ikke kun f\u00e5 plads til flere projekter i deres parcelhushave. Da Bent gik p\u00e5 pension, begyndte parret at t\u00e6nke over at etablere deres tredje alder. L\u00f8sningen blev, at de solgte parcelhuset og flyttede i seniorbof\u00e6llesskab i Haderslev. Kolonihaven i Vojens blev skiftet ud med en ny i Haderslev, hvor de flyttede alle de planter og sten ud, som de ikke kunne undv\u00e6re fra parcelhushaven. I Slottet i Sm\u00f8rmosen fort\u00e6ller Jens om blandingskultur. Blandingskultur er sammen med s\u00e6dskifte det vigtigste at kende til, n\u00e5r man \u00f8nsker at dyrke sin have \u00f8kologisk. En vigtig del af blandingskultur er at vide, hvilke planter der gror godt sammen og hvilke, der ikke g\u00f8r. Fx vil jordb\u00e6r gerne bo ved siden af hvidl\u00f8g, mens persille ikke bryder sig om at bo ved siden af salat. P\u00e5 rundtur i HF Vennelyst viser J\u00f8rgen et hus med et navn, som har en hel speciel historie og en s\u00e6rlig betydning for huset beboere. Turen g\u00e5r via Strandvejen og floden ned til et hus, hvor beboeren har sat en teaterkulisse foran sit gamle hus. Havens ejer er Flod-Johnny, og J\u00f8rgen fort\u00e6ller historien om, hvordan han fik sit tilnavn."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Bahne Bahnsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Sydslesvig, og i gr\u00e6nseregionen i det hele taget, er det ikke ualmindeligt at vokse op med to kulturer, men nogle f\u00e5 er vokset op med hele tre kulturer. En af dem er Bahne Bahnsen, der voksede op i landsbyen Leck i et hjem, hvor man talte frisisk. Senere kom det tyske til og ogs\u00e5 det danske. Hvordan det har v\u00e6ret og stadig er fort\u00e6ller Bahne Bahnsen, der ogs\u00e5 er formand for Friisk Foriining, om i denne udgave af \"Mit liv med Danmark\". Med programr\u00e6kken \"Mit liv med Danmark\" indleder dk4 og Flensborg Avis tv-samarbejde for at styrke danskernes kendskab til det danske mindretal i Sydslesvig og for at fremme kulturudvekslingen mellem Danmark og gr\u00e6nseregionen. I programr\u00e6kken unders\u00f8ger vi, hvordan danskere og tyskere syd for gr\u00e6nsen holder fast i deres identitet og deres liv med Danmark. Hvordan det er at leve et liv med Danmark udenfor Danmark, og hvordan det er i det daglige at leve i en b\u00e5de tysk og dansk verden og samtidig holde fast i det danske? Hvordan det er at leve som en del af det danske mindretal i Sydslesvig, og hvordan det er for tyskerne at leve side om side med de ca. 50 000 dansksindede i gr\u00e6nseregionen. Programv\u00e6rt er chefredakt\u00f8r J\u00f8rgen M\u00f8llek\u00e6r, Flensborg Avis. De \u00f8vrige deltagere i programmerne er: Simone Lange, overborgmester, Flensborg, Flemming Meyer, formand, Sydslesvigsk V\u00e6lgerforening, Grit Jurack, tidl. h\u00e5ndboldlandsholdsspiller, vice-landdagspr\u00e6sident Rasmus Andresen, Bent Angelo Jensen, direkt\u00f8r og designer, prinsesse Elisabeth zu Ysenburg og B\u00fcdingen, Thomas Frahm, kulturkonsulent, Flensborg og viceministerpr\u00e6sident, milj\u00f8minister og landsformand for partiet De Gr\u00f8nne Robert Habeck."
            },
            "stop" : "1531816200",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med Danmark"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531814400"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Restauranter i Europa"
            },
            "start" : "1531816200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531818000",
            "date" : "2013",
            "desc" : {
               "da" : "Mange danskere nyder en smuttur til Europ\u00e6iske storbyer, s\u00e5 hvorfor ikke give dem et lille tip med p\u00e5 vejen. dk4s programserie \"Restauranter i Europa\" er et skud p\u00e5 stammen af vores popul\u00e6re program \"Kniv og Gaffel\", her tager vi bare ud i Europa og bes\u00f8ger restauranter. I Berlin - ikke s\u00e5 langt fra Bahnhof Zoo - ligger en sk\u00f8n italiensk restaurant, der hedder Nuovo Mario. Her er de kendt for deres gedigne italienske k\u00f8kken, hvor specielt fiskeretterne er uds\u00f8gte. K\u00f8kkenchefen giver et godt indblik i, hvad man kan forvente, n\u00e5r han tilbereder en tre retters menu til \u00e6re for vores udsendte. Velbekomme her p\u00e5 dk4!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Nuovo Mario, Berlin"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531821600",
            "start" : "1531818000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Broholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Broholm Slot n\u00e6r Svendborg er kendt for flere ting. Slottets tyske forbindelse under 2. verdenskrig (brugt af Hans Scherfig som forl\u00e6g til romanen \"Frydenholm\") er et eksempel p\u00e5 negativsiden. Fremavlingen af Broholmhunden og samt fundet af Danmarks tungeste guldskat Broholm-skatten er gode eksempler p\u00e5 plussiden, der begge har med kammerherre N.F.B. Sehested (1813-1882) at g\u00f8re. I dette program handler det dog f\u00f8rst og fremmest om kammerherre Sehesteds store betydning for dansk ark\u00e6ologis historie. Sehested var en pioner, n\u00e5r det galt indsamling, formidling og forskning inden for dansk oldtid. Hans interesse for ark\u00e6ologi blev allerede vakt, da han i 1833, som ungt menneske, var vidne til opsamlingen af Broholm-skatten, men da han arvede Broholm Slot efter sin mor i 1839, fik han nok at g\u00f8re med andre g\u00f8rem\u00e5l som godsejer og h\u00e6dersmand i statens tjeneste. Det var f\u00f8rst de sidste 7-8 \u00e5r af sit liv, at kammerherren tog sig tid til at pleje sin interesse for ark\u00e6ologien. Han begyndte systematisk at f\u00e5 indsamlet mere end 70.000 genstande fra jorderne under Broholm. N\u00e5r man i dag bes\u00f8ger Broholm Slot, der nu drives som restaurant og hotel, kan man f\u00e5 \u00e5bnet for et specielt arkitekttegnet trefl\u00f8jet museum, som Sehested fik opf\u00f8rt i 1878 til de mange oldtidsgenstande, han fik indsamlet. NU skal man ikke tro, at kammerherren selv var p\u00e5 skattejagt. Det havde han sine b\u00f8nder til. Det var dem, der indsamlede fx stenalderredskaber i titusindvis, n\u00e5r de arbejdede p\u00e5 Broholms Slots marker. Hver gang en bondemand afleverede noget specielt interessant, modtog han en lille dus\u00f8r. M\u00e5ske en praksis som man senere efterlignede, da danef\u00e6godtg\u00f8relse blev indf\u00f8rt. I dag er ikke hele Sehesteds oldtidssamling udstillet i den flotte og s\u00e6rpr\u00e6gede museumsbygning bag slottet. N\u00e6sten alt fra bronze-, og jernalderen blev solgt fra i 1938, da Odense Stiftsmuseum skulle etableres. Alle stenalderredskaber ligger dog stadig udstillet, i bogstavelig forstand, fra gulv til loft - belyst udefra gennem store vinduer for enden af de tre fl\u00f8je og gennem et stort pyramideformet loftvindue. Et af de helt store klenodier er skelettet af et elsdyr, der druknede i en mose for ca. 11.500 \u00e5r siden. Stenaldersamlingen p\u00e5 Broholm Slot h\u00f8rer i dag ind under Svendborg Museum, s\u00e5 derfor er det ark\u00e6olog og afdelingsleder Per O. Thomsen fra det lille, sydfynske museum, der viser dk4\u00b4s Frantz Howitz rundt i den lille arkitektoniske perle og dens samling. En v\u00e6sentlig del af udsendelsen handler om de mange eksperimental-ark\u00e6ologiske fors\u00f8g, som kammerherre Sehested udf\u00f8rer. Det var her, han var en pion\u00e9r. Sehested p\u00e5viste bl.a., hvor meget man er i stand til at udf\u00f8re ved hj\u00e6lp af sten\u00f8kser. Han fik bl.a. f\u00e6ldet en del tr\u00e6er, som blev udhugget i planker til bygningen af et solidt lille hus, som den dag i dag kan beses ved Broholm Slots voldgrav. Han eksperimenterede ogs\u00e5 med sk\u00e6ftning af flint\u00f8kser og boring af huller i strids\u00f8kser. Endelig var Sehested yderst observant mht. analysering af oldtidens tr\u00e6kul fra de mange udgravninger, der ogs\u00e5 blev foretaget p\u00e5 egnen. Alt fik han beskrevet og registreret, og han skrev og fik udgivet hele to v\u00e6rker om sin samling og de mange forskningsresultater. I de to bogv\u00e6rker er der ligeledes udf\u00f8rlige kort over de mange fundsteder. Med dem i h\u00e5nden kan ark\u00e6ologerne stadig g\u00e5 ud p\u00e5 jorderne for at foretage supplerende unders\u00f8gelser og udgravninger. \"Ark\u00e6ologien Rundt: Broholm\" er ikke, som det ellers plejer at v\u00e6re, et bes\u00f8g p\u00e5 en ark\u00e6ologisk udgravning. Til geng\u00e6ld fort\u00e6ller udsendelsen en sp\u00e6ndende historie om en us\u00e6dvanlig personlighed, der har sat sine tydelige spor, n\u00e5r det g\u00e6lder dansk ark\u00e6ologis historie. Den historie vil Per O. Thomsen og Frantz Howitz gerne indvi dk4\u00b4s seere i."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531824000",
            "start" : "1531821600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ida Auken er en del af den store Auken-politikerfamilie. Som sin mor Margrete Auken blev hun uddannet teolog, men i sidste ende var det ogs\u00e5 politik, der trak. Hun startede som medlem af SF og skiftede senere til Radikale Venstre. Den teologiske baggrund g\u00f8r dog, at Ida Auken f\u00f8ler sig kl\u00e6dt p\u00e5 med en ekstra dimension i sit politiske virke. Hun mener at kristendommen giver st\u00f8rre perspektiv, omend det ofte er den sn\u00e6versynet udgave af religion, der l\u00e6gges for dagen. Mennesket p\u00e5virkes af mange ting - bevidst eller ubevidst. Som Grundtvigianer er det dog ogs\u00e5 meget vigtigt for Ida Auken, at kunne skille den private tro og det offentlige virke ad. M\u00f8d en velformuleret og t\u00e6nksom politiker i samtale med Dina Al-Erhayem i \"Livsvalg\"."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Ida Auken"
            },
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531824000",
            "stop" : "1531825800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien - en vandrerute p\u00e5 84 km langs den dansk-tyske gr\u00e6nse. Vi vandrer p\u00e5 en af Danmarks smukkeste vandreruter langs kyst, i kanten af bondemandens mark, p\u00e5 grusvej, skovsti, strand, og stejle skr\u00e6nter. P\u00e5 S\u00f8nderborgs nye strandpromenade, gennem en \"Liebestunnel\" og Krus\u00e5 Tunneldal. Det er sandt at sige en meget varieret og storsl\u00e5et natur. Langs hele ruten m\u00f8der vi lokale folk, der br\u00e6nder for at fort\u00e6lle om den helt unikke historie, om kanoner, myter og fund fra mammutternes tid, om kunsten, det nye formidlingsrev og om teglv\u00e6rkers storhedstid m.m. Med tid til at dv\u00e6le ved de enkelte oplevelser, kan turen tages p\u00e5 en lille uge. Og overnatningsmuligheder er der mange af - lige fra det helt primitive til det lidt mere komfortable. Fra Dybb\u00f8l M\u00f8lle til Padborg I det andet program om Gendarmstien - forts\u00e6tter vi historien om Dybb\u00f8l M\u00f8lle og Dybb\u00f8l Banke - ligesom vi skal h\u00f8re om kanonerne p\u00e5 Gammelmark, Stensigmose og Borrehoved - om de mange teglv\u00e6rker, kunstnerkolonien i Egernsund, Helligs\u00f8, Munkem\u00f8lle og en mindesten for Margrete I. Vi skal ogs\u00e5 h\u00f8re historien om Okse\u00f8erne og Kollund skov, Skomagerhus og meget mere, inden vi n\u00e5r m\u00e5let i Padborg."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "langs den dansk-tyske gr\u00e6nse 2:2 - Fra Dybb\u00f8l M\u00f8lle til Padborg"
            },
            "start" : "1531825800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Til fods p\u00e5 Gendarmstien"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531827600"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Jon Stephensen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"I den vestlige verden er troen p\u00e5 noget st\u00f8rre blevet skiftet ud med en overdreven tro p\u00e5 os selv og det personlige ansvar\". - S\u00e5dan siger teaterdirekt\u00f8r Jon Stephensen fra Aveny-teatret i K\u00f8benhavn. Han tror p\u00e5 noget, der er st\u00f8rre end ham selv - og det g\u00f8r hans lille datter ogs\u00e5. For det er n\u00f8dvendigt at tro og at h\u00e5be, som han siger. Hvorfor han mener, at det er n\u00f8dvendigt, og hvad han s\u00e5 selv tror og h\u00e5ber p\u00e5, og hvem Gud er - det og meget mere taler biskop Tine Lindhardt og Jon Stephensen om i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud\". \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531829400",
            "start" : "1531827600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter gud"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet handler om, hvordan EU-tilskud kan skabe gl\u00e6de og g\u00f8re en stor forskel i landdistrikterne. Allan F\u00f8ns er taget til Tisvilde i Nordsj\u00e6lland, for at bes\u00f8ge en fantastisk EU-st\u00f8ttet naturlegeplads midt inde i skoven. Den har v\u00e6ret med til at samlet hele lokalsamfundet og erhvervslivet om et f\u00e6lles projekt, der er til gl\u00e6de for b\u00e5de b\u00f8rn og barnlige sj\u00e6le."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "naturlegepladser -"
            },
            "start" : "1531829400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531831200"
         },
         {
            "stop" : "1531832400",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531831200",
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 heden om for\u00e5ret"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 6 afsnit af \"Biodiversitet\" tager vi, sammen med nogle af landet f\u00f8rende forskere og biologer, p\u00e5 opdagelser i den danske natur, hvor vi ser p\u00e5 forskellige naturtyper og ser n\u00e6rmere p\u00e5 biodiversitet, hvilken betydning det har for os, og hvad der skal g\u00f8res for at stoppe den drastiske tilbagegang af biodiversiteten. Denne gang er vi p\u00e5 heden i begyndelsen af maj, s\u00e5 der er ikke s\u00e5 mange dyr eller planter endnu. Morten DD, der er k\u00e5ret som Danmarks bedste naturvejleder, forklarer, s\u00e5 alle kan v\u00e6re med."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Helge Sander"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Direkte"
            },
            "start" : "1531832400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531835400",
            "date" : "0000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Indretning"
            },
            "start" : "1531835400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Miss Confetti"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531836000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tirsdags Bingo"
            },
            "start" : "1531836000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531839600",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En vandretur er en helt unik m\u00e5de at opleve et omr\u00e5de p\u00e5, fordi man kommer ned i tempo og t\u00e6t p\u00e5 naturen. Vi f\u00f8lger Kyst til Kyst Stien - en vandrerute tv\u00e6rs over Jylland fra Bl\u00e5vand i Vest til Vejle i \u00d8st, og her st\u00e5r oplevelserne n\u00e6rmest i k\u00f8. Det er en str\u00e6kning p\u00e5 ca. 130 km, som g\u00e5r langs med Varde-, Holme- og Vejle \u00c5. Vi kommer gennem \u00e5dale og bestiger h\u00f8jderygge, og undervejs snakker vi med folk, der ved en hel masse om det, vi skal opleve p\u00e5 turen. Vi h\u00f8rer om, hvordan id\u00e9en til stien startede, og vi m\u00f8der dem, der vedligeholder den. Vi stopper op ved fortidsminder, ser p\u00e5 livet under og over \u00e5en. S\u00e5 f\u00f8lg med p\u00e5 turen og lad dig inspirere til at tage vandrest\u00f8vlerne p\u00e5!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kyst til Kyst Stien"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531839600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531841400",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Bakkehuset"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531841400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531843500",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Bakkehuset har r\u00f8dder i 1600-tallet og er Frederiksbergs \u00e6ldste bygning. Her kan man opleve Kamma og Knud Lyne Rahbeks autentiske hjem fra 1800-tallets f\u00f8rste \u00e5rtier. Huset var i guldaldertiden samlingssted for tidens kulturelle og litter\u00e6re milj\u00f8 med toneangivende personligheder som H.C. Andersen, Adam Oehlenschl\u00e4ger, Johan Ludvig Heiberg og mange flere. F\u00e5 en sp\u00e6ndende indf\u00f8ring i Bakkehusets historie, fortalt af museumsleder, Gertrud With, og kom med forfatter, Stig Dalager p\u00e5 havevandring. Her fort\u00e6ller han om Kamma Rahbeks \u00e5ndelige fr\u00f8 og planter."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "\u00e5nden lever videre -"
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "L.A. Ring"
            },
            "start" : "1531843500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531845900",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "I 1914 flyttede den kendte danske kunstmaler L. A. Ring med sin familie til Roskilde - til omr\u00e5det Sankt J\u00f8rgensbjerg, hvor han tilbragte de sidste 19 \u00e5r af sit liv. P\u00e5 Br\u00f8ndgade 1 k\u00f8bte han, i den forbindelse, et lille r\u00f8dt hus, som han brugte som atelier og til festlige lejligheder. Det lille hus har n\u00e6sten st\u00e5et ur\u00f8rt siden, og i 2017 \u00e5bnede stedet som bes\u00f8gscenter, hvor man kan f\u00e5 et indblik i L.A. Rings liv, og finde ud af, hvorfor hans kunstv\u00e6rker har h\u00f8stet st\u00f8rre og st\u00f8rre anerkendelse og popularitet de seneste \u00e5rtier. Etableringen af bes\u00f8gscentret er sket p\u00e5 baggrund af en r\u00e6kke frivillige, der ogs\u00e5 er med til at drive stedet i dag. Alle med en s\u00e6rlig interesse for den danske kunstner. I dette program vil forfatter og frivillig i L. A. Rings Venner, Jakob Zeuner fort\u00e6lle om L.A. Rings liv og om det r\u00f8de hus\u00b4 historie. Imens viser cand.scient. og frivillig i L.A. Rings Venner, Claus Helweg Ovesen nogle af de ikoniske steder p\u00e5 Sankt J\u00f8rgensbjerg, som L. A. Ring brugte i sin kunst."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "en kunstmaler med mange nuancer -"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt bes\u00f8ger sp\u00e6ndende udgravning i Sk\u00e6ring n\u00e6r Eg\u00e5. \"Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er af det stof, som de store historiske romaner er gjort af\", fort\u00e6ller dk4\u00b4s Frantz Howitz i denne nye udgave af \"Ark\u00e6ologien Rundt\". Lag for lag er historien netop blevet afd\u00e6kket p\u00e5 en stor udgravning. Der er fundet flere indicier p\u00e5, at g\u00e5rdens historie kan f\u00f8res tilbage til slutningen af 1200-\u00e5rene, og den g\u00e5r helt frem til i dag, hvor den nye Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd bebos af en efterkommer af den familie, der har ejet g\u00e5rden lige siden 1793. Den nuv\u00e6rende ejer er opvokset i Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds gamle stuehus, der daterer sig helt tilbage til 1728. Den gamle, historiske bindingsv\u00e6rksbygning blev nedrevet i 1974 og omr\u00e5det lagt hen til byggemodning. Snart skal der opf\u00f8res parcelhuse ovenp\u00e5 resterne efter de gamle g\u00e5rdanl\u00e6g, men forinden har ark\u00e6ologerne fra Moesg\u00e5rd Museum haft mulighed for at unders\u00f8ge hele byggegrunden for ark\u00e6ologiske spor, og der var overraskende meget at komme efter. Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er et stykke vigtig dansk landbrugshistorie. Der er tale om en s\u00e5kaldt hovedg\u00e5rd, der frem til reformationen blev ejet af munkene p\u00e5 \u00d8m Kloster. Sammen med hovedg\u00e5rden var der i og ved Sk\u00e6ring nogle brydeg\u00e5rde, og endelig var der de almindelige landm\u00e6nd. Hver b\u00f8nderg\u00e5rd havde deres jorder spredt rundt om landsbyen som sm\u00e5 jordlodder frem til udskiftningen i 1777. De almindelige landm\u00e6nd m\u00e5tte udf\u00f8re hoveriarbejde for brydeg\u00e5rdenes og hovedg\u00e5rdens ejere. I 1727 var ejeren af Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd ikke popul\u00e6r, fordi han var en s\u00e6rdeles h\u00e5rd mand. Faktisk var han s\u00e5 forhadt, at en gruppe b\u00f8nder stak g\u00e5rden i brand i h\u00e5b om, at han skulle br\u00e6nde inde. G\u00e5rden br\u00e6ndte ned til jorden, h\u00f8sten blev \u00f8delagt og de fleste husdyr omkom. Ejeren og hans familie blev mirakul\u00f8st reddet og fors\u00f8gte at komme p\u00e5 fode igen. Et nyt stuehus og avlsbygninger blev opf\u00f8rt i al hast, men atter engang blev g\u00e5rden sat i brand i 1728. Denne gang blev stuehuset dog reddet, mens alt andet forsvandt i flammerne. Der blev nu endelig fundet f\u00e6ldende beviser for, hvilke b\u00f8nder, der havde beg\u00e5et ud\u00e5den. Udfaldet af sagen skal ikke fort\u00e6lles her. Det overlades til museumsinspekt\u00f8r Hans Skov fra Moesg\u00e5rd Museum at berette de mange detaljer i den dramatiske sag og dens grusomme efterspil for dk4\u00b4s ark\u00e6ologiinteresserede seere. De ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser af omr\u00e5det, hvor den gamle Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd fra 1728 l\u00e5 frem til 1974, afsl\u00f8rede hele k\u00e6lderen under det stuehus, der blev sat i brand i 1727. Her er det ark\u00e6olog Karin Poulsen, der viser Frantz Howitz rundt og viser nogle af de tidstypiske tingfund, der er gjort. Ogs\u00e5 g\u00e5rdens aller\u00e6ldste historie er nu delvist dokumenteret. Bl.a. er der fundet en s\u00e5kaldt kassebr\u00f8nd, hvor der i bunden l\u00e5 15 borgerkrigsm\u00f8nter fra sidste halvdel af 1200-\u00e5rene, og ude i gravefeltet er der bl.a. fundet en slidt s\u00f8lvm\u00f8nt fra Erik Menveds tid. Netop Erik Menved var berygtet for at putte mindre og mindre s\u00f8lv i m\u00f8nterne i f\u00f8rste del af 1300-\u00e5rene. Den Erik Menved-m\u00f8nt, der blev fundet, indeholder imidlertid s\u00e5 meget s\u00f8lv, at ogs\u00e5 den m\u00e5 stamme fra slutningen af 1200-\u00e5rene. Indicierne peger med andre ord p\u00e5, at Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds historie g\u00e5r meget langt tilbage i tiden. Ogs\u00e5 l\u00e6ngere, end historikerne havde regnet med."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd"
            },
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531845900",
            "stop" : "1531848600",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "\u201eMusikalsk rejse\" f\u00f8rer os denne gang til nationalparken Bad Kleinkirchheim i K\u00e4rnten. Stedet er kendt som ski-omr\u00e5de, men ogs\u00e5 ber\u00f8mt som kurbad og luftkursted. If\u00f8lge sagnet satte de f\u00f8rste kurg\u00e6ster, allerede i det 11. \u00e5rhundrede, pris p\u00e5 Bad Kleinkirchheim som rekreationsomr\u00e5de, og i det 17. \u00e5rhundrede bes\u00f8gte de f\u00f8rste kurg\u00e6ster stedet. Om sommeren finder man her de bedste betingelser for vandring, Nordic Walking, mountainbiking, ridning, tennis og l\u00f8b. Men vi skal ogs\u00e5 til termal-badelandet, Bad Waltersdorf i Steiermark, der er \u00d8strigs yngste kursted og i 2009 blev k\u00e5ret som Europas bedste thermal-bad. De musikalske g\u00e6ster er Die Zellberg Buam, Die Feldberger, Liane, Vincent & Fernando og die Paldauer med Geraldine Olivier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Die Feldberger, Die Zellberg Buam m.fl."
            },
            "start" : "1531848600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Musikalsk rejse"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531850400"
         },
         {
            "stop" : "1531857900",
            "date" : "2010",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hansi i Horsens"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531850400",
            "desc" : {
               "da" : "Det var en af de sidste sommeraftener i 2017 at Hansi Hinterseer spillede en udend\u00f8rskoncert i Horsens. Og Horsens elsker Hansi, der tydeligvis ogs\u00e5 f\u00f8ler sig tilpas med de danske fans. Der bliver danset b\u00e5de p\u00e5 scenen og blandt publikum, n\u00e5r sange som \"Komm nach Tirol Seneroita\", \"Das Kurfstein lied\",\" Hey baby, Tanz mit mir\" og \"Kom mit mir, in den Berge\" lyder fra scenen. dk4 fik exceptionelt mulighed for at optage, og sende koncerten, med den charmerende \u00f8striger. Se med og bliv underholdt, n\u00e5r m\u00f8rket falder p\u00e5 og musikkens magi fylder Lunden, som den kun kan en sommeraften i norden. Rigtig god forn\u00f8jelse med \"Hansi i Horsens\" her p\u00e5 dk4!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531857900",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "date" : "0000",
            "stop" : "1531859100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            }
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531859100",
            "stop" : "1531860900",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst i \u00f8jet - S\u00f8ren Ankarfeldt"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531863600",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn p\u00e5 dk4"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531860900",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kunst og k\u00e6rlighed"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sommerferien er over os og det betyder ogs\u00e5 at utrolig mange dansker er p\u00e5 campingferie. Det er vi ogs\u00e5 i dette afsnit af Campingmagasinet, hvor Anne-Vibeke tager os med p\u00e5 tur. I programmet kan du se f\u00f8lgende indslag: Hvor tager danskerne hen i \u00e5r? Er det Danmark eller udlandet, der tr\u00e6kker? Myg - ja de elsker ogs\u00e5 sommer, men hvordan holder vi dem v\u00e6k? Anne-Vibeke tager dig med til Rovinj p\u00e5 Istrien, en tur op i h\u00f8jderne i \u00d8strigs smukke bjerge ved Nassfeld, Hermagor og ikke mindst en tur til Sams\u00f8. Vi bes\u00f8ger ogs\u00e5 den sk\u00f8nne DCU campingplads i N\u00e6rum og ser p\u00e5 nye tendenser inden for Glamping, som er en blanding af Glamour\u00f8s og Camping - alts\u00e5 luksuscamping. Sidst, men ikke mindst ser vi p\u00e5 det nye Wecamp Galaxy fortelt, autocamperen Knaus Sun i 700 leg, campingvognen B\u00fcrstner Premio 530 TK og Renault Megane, som campingtr\u00e6kker. Se ogs\u00e5 www.Campingmagasinet.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Juli"
            },
            "title" : {
               "da" : "Campingmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531863600",
            "stop" : "1531865400",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531868700",
            "start" : "1531865400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "De f\u00f8rste skridt mod en ny begyndelse"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I januar 2018 \u00e5bnede det femte julem\u00e6rkehjem i Danmark. Det f\u00f8rste i over 50 \u00e5r. Det var en historisk donation fra stifter af smykkefirmaet, Pandora, Winnie Liljeborg, der virkeliggjorde Julem\u00e6rkehjemmet Liljeborg. I dette program f\u00f8lger dk4 tilblivelsen af Liljeborg fra de f\u00f8rste tanker og til \u00e5bningen af julem\u00e6rkehjemmet, hvor Hendes Kongelige H\u00f8jhed Kronprinsesse Mary klipper den r\u00f8de snor over. Samtidig f\u00f8lger programmet to af de f\u00f8rste 12 b\u00f8rn, der f\u00e5r et ophold p\u00e5 Liljeborg, nemlig Emilie og Mick. Begge b\u00f8rn oplever forskellige op- og nedture under deres 10 ugers ophold p\u00e5 Liljeborg, men kommer hjem fuldst\u00e6ndig forandret og med en meget st\u00f8rre tro p\u00e5 dem selv, - og mange kilo tyndere."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Mellem\u00f8sten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det Arabiske For\u00e5r vendte op og ned p\u00e5 staterne i Mellem\u00f8sten og Nordafrika. Diktatorer som Libyens Gaddafi, Tunesiens Ben Ali blev v\u00e6ltet. Men i Egypten er en ny st\u00e6rk mand pr\u00e6sident, og i Syrien er der borgerkrig. Vi har ogs\u00e5 m\u00e6rket konsekvenserne af det arabiske for\u00e5r i Danmark og Europa med flygtninge over Middelhavet og angreb beg\u00e5et af terrororganisationen ISIL i Europas hovedst\u00e6der. I denne udgave af \"Uffe og Mogens om verden\" foretager Uffe Ellemann-Jensen, Mogens Lykketoft og Charlotte Flindt Pedersen en tour de force gennem Mellem\u00f8sten - og de to tidligere udenrigsministre kan bidrage med erfaringer fra personlige m\u00f8der med flere af landenes tidligere ledere. Programmet produceres i samarbejde med \"Det Udenrigspolitiske Selskab\"."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531872300",
            "start" : "1531868700",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            }
         }
      ]
   }
}
