{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531528200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 loppis med Laura"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531530000",
            "desc" : {
               "da" : "Brugte ting hitter i stor stil bland danskerne. Har du ikke selv tid til at st\u00f8ve rundt p\u00e5 loppemarkeder og i haller med brugte ting, findes der mange sm\u00e5 butikker, der allerede har gjort arbejdet for dig. En af dem er Smukt Brugt, hvor indehaveren Laura Hee K\u00f8ster Andersen s\u00e6lger b\u00e5de design og kitsch. Vi f\u00f8lger Laura, n\u00e5r hun tager p\u00e5 \"loppis\" i Sverige, hvor hun bes\u00f8ger Trollets i Malm\u00f8, tager p\u00e5 loppemarked med det svenske Lions Club og til sidst l\u00e6gger vejen forbi Salon Pantalong, der bl.a. har specialiseret sig at istands\u00e6tte gamle havem\u00f8bler. Se med og bliv inspireret."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "for borgernes skyld -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aalborg Kommune formulerede for f\u00e5 \u00e5r siden en vision om fremtidens kommunikation med borgerne, herunder ikke mindst den \u00e6ldre generation. En strategi blev vedtaget og en handlingsplan lagt med planer om \"at v\u00e6re i m\u00e5l\" i 2020. dk4 har, halvvejs i forl\u00f8bet, fulgt handlingsplanen og bes\u00f8gt kommunens servicepersoner og -institutioner, der skal levere den bedre kommunikation og service, og ikke mindst dem det drejer sig om - borgerne - til gl\u00e6de for begge parter. Vi f\u00e5r et indblik i borgerinvolvering via et EU-SMARTSenior-seminar, hvor 40 \u00e6ldre borgere var med til at s\u00e6tte \u00f8nsker og m\u00e5l for kommunens kommunikation med borgerne i tre hovedomr\u00e5der. Vi f\u00f8lger kommunens it-vejledere ud i borgernes hjem til brugervejledning p\u00e5 deres egen computer, og vi bes\u00f8ger b\u00e5de Fremtidens Plejehjem og Aalborg Rehabiliteringscenter i Mou for at se de mange velf\u00e6rdsteknologiske fremskridt, der alle g\u00f8r livet lettere for b\u00e5de \u00e6ldre og handicappede borgere. It-fornyelsen er blevet til menneskelige redskaber gennem samarbejde, innovation og forst\u00e5else for den enkelte borgers behov. En handlingsplan som de danske kommuner kan l\u00e6re meget af. Aalborg Kommune er parate til at uddele erfaringer - her sammen med dk4 i to udsendelser."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531532100",
            "new" : null,
            "start" : "1531530000",
            "title" : {
               "da" : "It-fornyelse i Aalborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531533900",
            "new" : null,
            "start" : "1531532100",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Anne i Roskilde"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531533900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "I Europa hj\u00e6lper vi hinanden"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531535700",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad betyder det frivillige arbejde i Europa? Samarbejde og samskabelse? Men hvordan?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Ny j\u00e6ger i Afrika"
            },
            "start" : "1531535700",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531537500"
         },
         {
            "stop" : "1531538100",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "start" : "1531537500",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Daiquiri -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Cocktailbaren m\u00f8der du Jannick Gram, der tager dig med bag kulisserne og viser, hvad der r\u00f8rer sig i den danske og internationale cocktailkultur. Bliv kl\u00e6dt p\u00e5 til at selv at pr\u00f8ve kr\u00e6fter med gode cocktails og f\u00e5 en masse inspiration og viden, n\u00e5r du ser, hvordan nogle at de mest ikoniske og l\u00e6kre cocktails bliver pr\u00e6senteret. Udover det kan du m\u00f8de nogle af branchens allerdygtigste, som g\u00e6ster programmet undervejs. S\u00e5 sk\u00e5l - og velkommen i baren! Du finder opskrifterne p\u00e5 www.dk4.dk/opskrifter."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531538100",
            "title" : {
               "da" : "Kaffe for en bedre fremtid"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531540500",
            "desc" : {
               "da" : "Kom med Tomas Villum Jensen og Maria Montell til Kenya. Parret er ambassad\u00f8rer for projektet \"Kaffe for en bedre fremtid\" som har til form\u00e5l at skabe en b\u00e6redygtig kaffeproduktion for fremtidige generationer. En kaffeproduktion hvor alle - inklusive farmerne - arbejder under gode forhold. F\u00f8rste gang Tomas Villum og Maria Montell bes\u00f8gte kaffefarmerne nord for Nairobi var i 2014. Nu er de tilbage for at se, hvordan det er g\u00e5et med projektet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531544400",
            "new" : null,
            "start" : "1531540500",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Parken Sport & Entertainment"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Selskabsadvokaten drejer det sig om Parken-sagen, hvor blandt andre Flemming \u00d8stergaard og J\u00f8rgen Glistrup er blevet d\u00f8mt for kursmanipulation. Troels Wenzel \u00d8stergaard fors\u00f8ger at finde ud af, hvad der er sket i sagen, og det er ikke nogen let opgave, da sagen fylder mere end 1200 sider og sammenlagt har varet i mere end 60 retsdage i byret og landsret. Men med S\u00f8ren Friis Hansen og Ken Bechmann som vores professorer fra CBS, bliver vi guidet igennem den ellers komplekse jura i sagen. Sidst i programmet har den nu d\u00f8mte J\u00f8rgen Glistrup sagt ja til at medvirke og give sin forklaring p\u00e5 hvad der er sket, hvordan sagen har p\u00e5virket ham, og om der er noget han fortryder. S\u00e5 hvis du gerne vil dykke dybere end avisoverskrifterne, s\u00e5 er det her i Selskabsadvokaten."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Brakvandsgedder"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet har v\u00e6ret ved Stege Nor for at fiske gedder. Guide for M\u00f8nb\u00e5dene, Nick Noedahl Wallem, guider Mads rundt en dag i noret, der er kendt for sine mange gedder. Det er for\u00e5rets f\u00f8rste rigtige solskinsdag og med den manglende vind, g\u00f8r det fiskeriet utroligt vanskeligt for de to."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531546200",
            "new" : null,
            "start" : "1531544400",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kudujagt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531546200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531548000",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e6son 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I sidste s\u00e6son af \"Juice it up\" blev 3 frivillige sat p\u00e5 en pr\u00f8ve. De skulle leve af en kost baseret p\u00e5 masser af planter, friskpresset juice og begr\u00e6nset indtag af animalske produkter. Form\u00e5let med fors\u00f8get var at teste om deltagerne kunne slippe af med deres sygdomme og medicin. Alle deltagere viste st\u00e6rke tegn p\u00e5 forbedringer efter blot 1 m\u00e5ned. Denne gang har vi sat 3 nye deltagere i st\u00e6vne over et forl\u00f8b p\u00e5 3 m\u00e5neder. Mads Bo er, via sine b\u00f8ger og foredrag, sundhedsinspirator, og har gennem de sidste 13 \u00e5r deltaget p\u00e5 en lang r\u00e6kke kurser, seminarer og uddannelser inden for omr\u00e5det sundhed og ern\u00e6ring. Mads Bo er en stor fortaler for at drikke sine juicer og smoothies, og er en af landets f\u00f8rende eksperter inden for dette felt. Nickolai Damgaard er tilknyttet projektet som personlig tr\u00e6ner. Herudover er han bl.a. ern\u00e6ringsekspert. Nickolai vil guide deltagerne gennem en r\u00e6kke \u00f8velser, med det form\u00e5l at g\u00f8re tr\u00e6ning til en del af deres hverdag. Anna Iben Hollensberg er den tilknyttede l\u00e6ge til projektet. Hun vil st\u00e5 for at teste deltagerne, b\u00e5de f\u00f8r og efter forl\u00f8bet. Ud fra disse tests vil hun r\u00e5dgive deltagerne individuelt. Se med n\u00e5r dette dream team af eksperter guider vores 3 frivillige gennem deres livs sundhedsomv\u00e6ltning."
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531549800",
            "start" : "1531548000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Juice it up"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e6son 2"
            },
            "start" : "1531549800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Juice it up"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531551600"
         },
         {
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Naturligvis"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531551600",
            "stop" : "1531553400",
            "date" : "2012",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kostvejleder og forfatter Lene Hansson , er denne gang g\u00e6st i Naturligvis. Hun trodsede til sidst l\u00e6gernes r\u00e5d og valgte sin egen vej til at overvinde sit alvorlige hjerteproblem. Tanken med programr\u00e6kken \"Naturligvis\" er at vise, hvad der foreg\u00e5r indenfor den behandling af de fleste sygdomme i Danmark, der ligger ved siden af det traditionelle behandlingssystem. Det summer af sp\u00e6ndende muligheder, og vel og m\u00e6rke af muligheder, der er dokumenterede i udlandet eller i Danmark, eller som gennem flere tusinde \u00e5r har vist deres virkning. I hver udsendelse ser heilpraktiker Peer Heissel n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalgt emne, som plager mange danskere i dagligdagen, og som han sammen med forskellige behandlere vil s\u00f8ge at finde en l\u00f8sning p\u00e5. I hvert program har han derfor bes\u00f8g af en behandler, som gennem sit arbejde har vist en vej ud af problemet. Og i mange tilf\u00e6lde fort\u00e6ller en patient ogs\u00e5 om behandlingsforl\u00f8bet. Peer Heissels bog \"Dit ansigt er en sladrehank\" kan k\u00f8bes i dk4 butikken."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lene Hansson, en personlig historie"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531557000",
            "start" : "1531553400",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Alfons Schuhbeck"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "En rejse i gastronomi -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han startede i telebranchen, men sk\u00e6bnen ville det anderledes. Alfons Karg hang ud med sit band p\u00e5 et ferieressort, hvor han m\u00f8dte restaurat\u00f8r Sebastian Schuhbeck, og det blev hans livs vendepunkt. Alfons Karg blev inddraget i restaurationsmilj\u00f8et, han gik p\u00e5 kokkeskole, arbejdede h\u00e5rdt og tog p\u00e5 praktikophold i Salzburg, Geneve, Paris, London og M\u00fcnchen. I sidste ende blev han adopteret og Alfons Schuhbeck tr\u00e5dte frem p\u00e5 den kulinariske stjernehimmel. I 1983 fik han, som den tredje kok uden for Frankrig, en Michelin-stjerne. Nu mere end 30 \u00e5r senere er han stadig i fuld vig\u00f8r. CV'et er fyldt med h\u00e6dersbevisninger, imperiet er vokset, og der er udover Michelin-restauranten nu ogs\u00e5 en bistro, en kokkeskole, catering, en tebutik, en isbutik, og en kryddeributik. De senere \u00e5r er interessen for hvad krydderier og krydderurter kan g\u00f8re for helbredet begyndt at fylde mere, og det er en passioneret, vidende og yderst kompetent herrer, man kan m\u00f8de i Alfons Schuhbeck - en rejse i Gastronomiens fodspor."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531559400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531557000",
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531561200",
            "date" : "2010",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531559400",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark! I det nye program kigger vi p\u00e5 sp\u00e6ndende spil som: Unravel Two, The Banner Saga 1 og 2, Battle Chasers: Nightwar, Dragon's Crown Pro, Agony Moonlighter, News, Sushi Striker: The Way of Sushido."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt bes\u00f8ger sp\u00e6ndende udgravning i Sk\u00e6ring n\u00e6r Eg\u00e5. \"Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er af det stof, som de store historiske romaner er gjort af\", fort\u00e6ller dk4\u00b4s Frantz Howitz i denne nye udgave af \"Ark\u00e6ologien Rundt\". Lag for lag er historien netop blevet afd\u00e6kket p\u00e5 en stor udgravning. Der er fundet flere indicier p\u00e5, at g\u00e5rdens historie kan f\u00f8res tilbage til slutningen af 1200-\u00e5rene, og den g\u00e5r helt frem til i dag, hvor den nye Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd bebos af en efterkommer af den familie, der har ejet g\u00e5rden lige siden 1793. Den nuv\u00e6rende ejer er opvokset i Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds gamle stuehus, der daterer sig helt tilbage til 1728. Den gamle, historiske bindingsv\u00e6rksbygning blev nedrevet i 1974 og omr\u00e5det lagt hen til byggemodning. Snart skal der opf\u00f8res parcelhuse ovenp\u00e5 resterne efter de gamle g\u00e5rdanl\u00e6g, men forinden har ark\u00e6ologerne fra Moesg\u00e5rd Museum haft mulighed for at unders\u00f8ge hele byggegrunden for ark\u00e6ologiske spor, og der var overraskende meget at komme efter. Historien om Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd er et stykke vigtig dansk landbrugshistorie. Der er tale om en s\u00e5kaldt hovedg\u00e5rd, der frem til reformationen blev ejet af munkene p\u00e5 \u00d8m Kloster. Sammen med hovedg\u00e5rden var der i og ved Sk\u00e6ring nogle brydeg\u00e5rde, og endelig var der de almindelige landm\u00e6nd. Hver b\u00f8nderg\u00e5rd havde deres jorder spredt rundt om landsbyen som sm\u00e5 jordlodder frem til udskiftningen i 1777. De almindelige landm\u00e6nd m\u00e5tte udf\u00f8re hoveriarbejde for brydeg\u00e5rdenes og hovedg\u00e5rdens ejere. I 1727 var ejeren af Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd ikke popul\u00e6r, fordi han var en s\u00e6rdeles h\u00e5rd mand. Faktisk var han s\u00e5 forhadt, at en gruppe b\u00f8nder stak g\u00e5rden i brand i h\u00e5b om, at han skulle br\u00e6nde inde. G\u00e5rden br\u00e6ndte ned til jorden, h\u00f8sten blev \u00f8delagt og de fleste husdyr omkom. Ejeren og hans familie blev mirakul\u00f8st reddet og fors\u00f8gte at komme p\u00e5 fode igen. Et nyt stuehus og avlsbygninger blev opf\u00f8rt i al hast, men atter engang blev g\u00e5rden sat i brand i 1728. Denne gang blev stuehuset dog reddet, mens alt andet forsvandt i flammerne. Der blev nu endelig fundet f\u00e6ldende beviser for, hvilke b\u00f8nder, der havde beg\u00e5et ud\u00e5den. Udfaldet af sagen skal ikke fort\u00e6lles her. Det overlades til museumsinspekt\u00f8r Hans Skov fra Moesg\u00e5rd Museum at berette de mange detaljer i den dramatiske sag og dens grusomme efterspil for dk4\u00b4s ark\u00e6ologiinteresserede seere. De ark\u00e6ologiske unders\u00f8gelser af omr\u00e5det, hvor den gamle Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rd fra 1728 l\u00e5 frem til 1974, afsl\u00f8rede hele k\u00e6lderen under det stuehus, der blev sat i brand i 1727. Her er det ark\u00e6olog Karin Poulsen, der viser Frantz Howitz rundt og viser nogle af de tidstypiske tingfund, der er gjort. Ogs\u00e5 g\u00e5rdens aller\u00e6ldste historie er nu delvist dokumenteret. Bl.a. er der fundet en s\u00e5kaldt kassebr\u00f8nd, hvor der i bunden l\u00e5 15 borgerkrigsm\u00f8nter fra sidste halvdel af 1200-\u00e5rene, og ude i gravefeltet er der bl.a. fundet en slidt s\u00f8lvm\u00f8nt fra Erik Menveds tid. Netop Erik Menved var berygtet for at putte mindre og mindre s\u00f8lv i m\u00f8nterne i f\u00f8rste del af 1300-\u00e5rene. Den Erik Menved-m\u00f8nt, der blev fundet, indeholder imidlertid s\u00e5 meget s\u00f8lv, at ogs\u00e5 den m\u00e5 stamme fra slutningen af 1200-\u00e5rene. Indicierne peger med andre ord p\u00e5, at Sk\u00e6ring Munkeg\u00e5rds historie g\u00e5r meget langt tilbage i tiden. Ogs\u00e5 l\u00e6ngere, end historikerne havde regnet med."
            },
            "stop" : "1531563900",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ark\u00e6ologien rundt"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531561200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan finder man p\u00e5 romanpersoner, som l\u00e6seren ikke n\u00f8dvendigvis kan stole p\u00e5? Hvordan er det at fremdigte personer, der minder om \u00e9n selv? Hvordan kan man blive inspireret af tabuer? Og holder man som forfatter altid p\u00e5 de sidste hemmeligheder? Det fort\u00e6ller forfatteren Kamilla Hega Holst blandt andet om i denne udgave af \"Kunstnerm\u00f8det\", hvor hun er g\u00e6st hos Anne Middelboe Christensen. Kamilla Hega Holst debuterede i 2003 med b\u00f8rnebogen 'Den sovende sangerinde', der straks modtog Kulturministeriets B\u00f8rnebogspris. Derfra er det g\u00e5et slag i slag. I 2010 udgav hun voksenromanen 'En k\u00e6rlighedshistorie'. I 2012 udkom 'Sort', der handler om en mand, der feder sin tykke k\u00e6reste op, fordi han t\u00e6nder p\u00e5 hendes fedt. Og hendes seneste roman 'RUD' fra 2017 handler om en teenagedreng, der v\u00e6lger at cykle sin egen vej hjem fra stranden til sommerhuset i Tisvilde Hegn, hvorefter moderen tager ud at lede efter ham... Tilsyneladende, i hvert fald."
            },
            "stop" : "1531565700",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Kamilla Hega Holst"
            },
            "start" : "1531563900",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531565700",
            "stop" : "1531566000",
            "date" : "2012",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531566900",
            "new" : null,
            "start" : "1531566000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mik Schack laver... Tagliatelle"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter Murens fald var optimismen i Europa, ja i hele verden gr\u00e6nsel\u00f8s. Fremtiden med globalisering og verdensomsp\u00e6ndende muligheder tegnede lys og lovende. De liberale frihedsv\u00e6rdier havde sejret endegyldigt. Men s\u00e5 skete der noget - i Europa, i USA og i resten af verden. Nationalismen med afsk\u00e6rmning fra omverdenen, fokus p\u00e5 egne fordele frem for samarbejde og opblomstring af st\u00e6rkt nationalt orienterede partier blev mere og mere fremtr\u00e6dende i en r\u00e6kke lande i Europa og resten af verden. I programr\u00e6kken \"EU mellem globalisering og nationalisme\" ser Lukas A. Lausen sammen med en r\u00e6kke eksperter n\u00e6rmere p\u00e5 dette sp\u00e6ndingsfelt mellem globalisering og nationalisme. Hvordan tager det sig ud i et overordnet perspektiv, og hvordan kommer det til udtryk i forskellige europ\u00e6iske lande? Hvad kan vi forvente i de kommende \u00e5r? I denne udgave af programr\u00e6kken vurderer Weekendavisens Tysklandsmedarbejder Jesper Vind og Lukas A. Lausen sp\u00e6ndingsfeltet mellem globalisering og nationalisme med s\u00e6rligt fokus p\u00e5 Tyskland, der i 2017 oplevede at f\u00e5 et st\u00e6rkt nationalt orienteret parti som Alternative f\u00fcr Deutschland i Forbundsdagen som tredjest\u00f8rste parti, men ogs\u00e5 med tr\u00e5de til udviklingen i Polen og Ungarn. Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra Europa-N\u00e6vnet."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Jesper Vind"
            },
            "start" : "1531566900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "EU mellem globalisering og nationalisme"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531568700"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531572600",
            "start" : "1531568700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dansen med Mr. Parkinson"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "desc" : {
               "da" : "7300 mennesker i Danmark har diagnosen Parkinson. Symptomerne kan variere meget fra person til person - men rysten, muskelstivhed og langsomme bev\u00e6gelser er almindelige hovedsymptomer. Den kendte amerikanske bokser Muhammed Ali og Hollywood-skuespilleren Michael J. Fox har begge v\u00e6ret med til at s\u00e6tte fokus p\u00e5 sygdommen - og her i Danmark har Parkinsonforeningen udn\u00e6vnt en r\u00e6kke kendte danskere som ambassad\u00f8rer. En af disse er den tidligere statsministerfrue og Vild med dans-deltager Anne-Mette Rasmussen. Unders\u00f8gelser viser, at motion kan v\u00e6re med til at holde Parkinson i ave, s\u00e5 i 2013 fik Anne-Mette sin veninde Elisabeth Dalsgaard med p\u00e5 ideen om at lave dansehold for Parkinsonpatienter og deres p\u00e5r\u00f8rende. Elisabeth er idr\u00e6tsuddannet fra K\u00f8benhavns Universitet og har 25 \u00e5rs erfaring som danseinstrukt\u00f8r. Hun tog udfordringen op og udviklede herefter et koncept afstemt efter Parkinson-patienternes behov. I januar 2014 rejste det f\u00f8rste dansehold best\u00e5ende af patienter, p\u00e5r\u00f8rende og instrukt\u00f8rer afsted til den kanariske \u00f8 Lanzarote. Siden er det g\u00e5et slag i slag - 8 hold - og 200 personer har efterf\u00f8lgende v\u00e6ret igennem et forl\u00f8b. Elisabeth Dalsgaard fort\u00e6ller: De folk, der har Parkinson, k\u00e6mper hver eneste dag med Mr. Parkinson. Det var noget jeg blev pr\u00e6senteret for, da jeg startede det her projekt. De siger; \"vi har jo hele tiden Mr. Parkinson med p\u00e5 sl\u00e6b. Han er der altid, men nu finder vi ud af, at vi ogs\u00e5 kan danse med ham!\" I maj 2017 fulgte dk4's tilrettel\u00e6gger Mia Heldam og fotograf Christian Wengel et ugelangt forl\u00f8b i La Pineda, Spanien - og ud af dette er kommet dokumentarprogrammet DANSEN MED MR. PARKINSON. Mia Heldam fort\u00e6ller: I programmet f\u00f8lger vi de medvirkende familier, men det opleves prim\u00e6rt igennem to udvalgte par; Niels Christian og hans hustru Inger Marie - samt Lone og hendes s\u00f8ster Marianne. Min egen oldefar havde Parkinson og jeg husker tydeligt hans rystelser, men det har alligevel v\u00e6ret tankev\u00e6kkende at arbejde med dette projekt - og har i den grad givet en indsigt i, hvordan det er, at leve med en kronisk sygdom. Samtidig har det v\u00e6ret en ahaoplevelse at se, hvor visuel en effekt musik og dans har haft for alle involverede! Optagelserne \"oser\" af god energi, k\u00e6rlighed og livsgl\u00e6de. Jeg tager virkelig hatten af for det projekt!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531573200",
            "start" : "1531572600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Reklameinfo"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forbrugermagasin med information og reklame."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Schlagerbox er pr\u00e6cist det, det lyder som. En \u00e6ske, en boks som vi har fyldt op med god schlagermusik med meget varierende kunstnere. Nogle ligger i den mere rockede ende af schlageren, nogle ligger i den mere poppede ende - og s\u00e5 er der dem, der ligger lige midt imellem, hvor det er den gode melodi og den vedkommende tekst, der vinder. Husk at se Schlagerbox, og find din favorit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Schlagerbox"
            },
            "start" : "1531573200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531576800",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit af \"P\u00e5 tur til\", tager vi dig med Riis Rejser p\u00e5 busrejse til den sydlige og sydvestlige del af Polen, til bjergk\u00e6derne Sudeterne og Tatra. P\u00e5 denne rejse bes\u00f8ger vi middelalderbyen Jelenia G\u00f3ra og borgen F\u00fcrstenstein, der med sine mere end 400 v\u00e6relser er et af Polens st\u00f8rste historiske bygningsv\u00e6rker. Vi skal ogs\u00e5 bes\u00f8ge stavkirken Vang, der i midten af 1800-tallet blev flyttet fra Norge til den nuv\u00e6rende placering i Karpacz, inden vi tager videre til landets h\u00f8jst beliggende by, skisportsbyen Zakopane, der ligger for foden af Tatra-bjergene. Med Zakopane som udgangspunkt udforsker vi Tatra-bjergene, b\u00e5de p\u00e5 den polske og den slovakiske side af gr\u00e6nsen. I den slovakiske del af Tatra-bjergene tager vi dig med til frilandsmuseet Prebyline, samt den ber\u00f8mte Frihedsgrotte i Demanovska-dalen. Denne rejse byder ogs\u00e5 p\u00e5 en t\u00f8mmerfl\u00e5desejlads langs den smukke Dunajec flod, og sidst, men ikke mindst, et bes\u00f8g i den gamle kongeby Krakow."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531578600",
            "start" : "1531576800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Polens bjerge"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Guldkroen 11 p\u00e5 N\u00f8rrebro i K\u00f8benhavn laver Umut og Frank mad efter gamle danske traditioner. Umut Sakarya er uddannet kok og tidligere indehaver af grillbaren Grisen. Han har lavet mad i mange \u00e5r - og i for\u00e5ret 2017 gik han sammen med sin ven, igennem mange \u00e5r, Frank Svard om at \u00e5bne en klassisk dansk kro, som endte med at blive til Guldkroen 11. Kom med indenfor p\u00e5 kroen og h\u00f8r hvordan det hele startede, hvordan man laver de perfekte tarteletter, og hvorfor dansk mad er noget s\u00e6rligt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Guldkroen 11"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kniv og gaffel"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531578600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531581000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531583100",
            "new" : null,
            "start" : "1531581000",
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Rund f\u00f8dselsdag"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En f\u00f8dselsdag er altid noget s\u00e6rligt - og n\u00e5r man fylder rundt, bliver man som regel fejret lidt ekstra. Nogle v\u00e6lger at rejse v\u00e6k for at markere dagen, andre at samle familie og venner til fest. V\u00e6lger du det sidste, vil et smukt opd\u00e6kket bord danne ramme om den sk\u00f8nne mad, du og dine g\u00e6ster skal indtage. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Denne gang st\u00e5r der \"rund f\u00f8dselsdag\" p\u00e5 menuen - og Lars Jon viser, hvordan man nemt kan kreere en klassisk centerpiece, fremstille matchende sidedekorationer og fine bordkort. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Lillet Vive -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sommeren er s\u00e6son for simple cocktails, som er nemme og kan drikkes i passende m\u00e6ngder, og det er naturligvis p\u00e5 vodka. I dette program vil Jannick gennemg\u00e5 hvor nemt og hurtigt, man kan lave fantastiske cocktails, blot ved at tilf\u00f8je styrke (vodka) i frisk frugt osv. Ydermere vil vi introducere til Lillet, som foruden at v\u00e6re genialt produkt i sig selv, til at sippe p\u00e5 varme sommeraftener, ogs\u00e5 kan fungere i drinks. Lillet vil v\u00e6rende udslagsgivende i de \"lette\" cocktails, som du kan lave, n\u00e5r alkoholm\u00e6ngden ogs\u00e5 spiller en rolle. Herved ber\u00f8rer vi ogs\u00e5 en tendens, som der findes i den store verden, hvor cocktails ikke kun er med ren alkohol, men heller ikke er uden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531584000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "start" : "1531583100",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "dk4 f\u00f8lger \u00e9n af de lokale patruljer, der dagligt s\u00f8ger efter illegale skovhuggere i Cambodjas regnskov, og det er p\u00e5 et tidspunkt, hvor en ustabil politisk situation i landet har gjort vilk\u00e5rene for de frivillige patruljer langt vanskeligere. Hver dag bliver v\u00e6rdifulde tr\u00e6er i Cambodjas st\u00f8rste skov, Prey Lang, f\u00e6ldet og solgt som illegalt t\u00f8mmer. Prey Lang er med til at br\u00f8df\u00f8de millioner af mennesker og er samtidig \u00e9n af verdens vigtige regnskove, der fungerer som et v\u00e6rn mod den globale opvarmning. En danskdesignet app, som K\u00f8benhavns Universitet og organisationen Danmission st\u00e5r bag, har f\u00e5et stor betydning for den lokale overv\u00e5gning af den ulovlige skovrydning. Tilrettel\u00e6ggelse: Mette Meldgaard."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531586100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Kampen om Cambodjas regnskov"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531584000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 De Amerikanske Jomfru\u00f8er - det tidligere Dansk Vestindien - spekulerer man 100 \u00e5r efter salget, hvad man skal stille op med slavetiden og den danske fortid. Der er ikke meget at fejre Alligevel bliver tre statuer sendt til Danmark som gave. Danmarks sorte samvittighed. Om vores tid som kolonimagt - set fra Danmark og fra De Amerikanske Jomfru\u00f8er. Unge danske forskere s\u00e6tter historien i perspektiv."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Undskyld eller..."
            },
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sorte samvittighed"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531586100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531588200",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "stop" : "1531589400",
            "date" : "0000",
            "title" : {
               "da" : "Dykning i Costa Brava"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531588200",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531593300",
            "new" : null,
            "start" : "1531589400",
            "title" : {
               "da" : "Super Bingo L\u00f8rdag"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531593300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sommersang i Mariehaven 2011"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531596600",
            "desc" : {
               "da" : "Den danske gruppe, \"Den Syvende S\u00f8n\" er h\u00f8jaktuel. Forsangeren er Michel Belli, som man her kan opleve som soloartist, er ikke hr. hvem-som-helst. Som s\u00f8n af June og Peter Belli er han n\u00e6rmest f\u00f8dt med en guitar i h\u00e5nden. Peter og Michel Belli - to kunstnere med to forskellige karrierer - her kan man opleve dem b\u00e5de sammen og alene. Men ogs\u00e5 \"Helene Blum og Harald Haugaard Kvartet\" bringer musikalsk gl\u00e6de. Samt selvf\u00f8lgelig Neighbours & Friends i Sommersang i Mariehaven, her p\u00e5 dk4. Medvirkende; Helene Blum og Harald Haugaard Kvartet, Michel Belli, Ditte Fromseier, Peter Belli samt Neighbours & Friends."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1531596600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531600200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Harzen"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531600200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531603200",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fra 50'erne begyndte familien Danmark at eje personbiler, og med dem fulgte bilferien. En af de popul\u00e6re destinationer at valfarte til dengang var det bjergfyldte omr\u00e5de Harzen i Midttyskland. Kom med p\u00e5 samme tur, n\u00e5r Riis Rejser og dk4 har fyldt en bus med g\u00e6ster, som bes\u00f8gte det natursk\u00f8nne omr\u00e5de dengang og nu skal genopleve nostalgien - og m\u00e5ske f\u00e5 nye oplevelser med hjem."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "en nostalgitur -"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Kudujagt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531605000",
            "new" : null,
            "start" : "1531603200",
            "title" : {
               "da" : "Jagtmagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531606800",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Fiskemagasinet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531605000",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Brakvandsgedder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mads Hussing og Fiskemagasinet har v\u00e6ret ved Stege Nor for at fiske gedder. Guide for M\u00f8nb\u00e5dene, Nick Noedahl Wallem, guider Mads rundt en dag i noret, der er kendt for sine mange gedder. Det er for\u00e5rets f\u00f8rste rigtige solskinsdag og med den manglende vind, g\u00f8r det fiskeriet utroligt vanskeligt for de to."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg direkte\" er denne gang g\u00e6stet af Christian Groes, der er antropolog, k\u00f8nsforsker og lektor p\u00e5 Roskilde Universitet. Sp\u00f8rg Direkte er dit program, hvor du \"sidder i v\u00e6rtsstolen\" i 45 minutter og stiller sp\u00f8rgsm\u00e5lene til dagens g\u00e6st. Du kan sende dit sp\u00f8rgsm\u00e5l ind til os allerede nu, eller n\u00e5r vi sender direkte, p\u00e5 Facebook, Twitter (@spoergdirekte) eller p\u00e5 SMS p\u00e5 40 40 25 32."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Christian Groes"
            },
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Direkte"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531606800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531610100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "40-\u00e5rige Martin Svaneborg er vokset op med galopsport. Hans far, John Svaneborg, var i mange \u00e5r blandt Danmarks bedste jockeyer - og i Martins \u00f8jne en superhelt til hest. Det l\u00e5 dog aldrig i kortene, at Martin selv skulle ride, og han blev i stedet uddannet teater- og musical-performer med eget dansestudie i K\u00f8benhavn. Men livet som feteret jockey var ikke et glansbillede. Martins far var alkoholiker og d\u00f8de i 2005 i en alder af 59 \u00e5r. Den sidste tid havde v\u00e6ret s\u00e6rlig sv\u00e6r - og p\u00e5 trods af, at far og s\u00f8n altid havde v\u00e6ret t\u00e6tte, var kontakten blevet brudt 2 m\u00e5neder inden faderens d\u00f8d. Tabet efterlader Martin i et tomrum af fortvivlelse, s\u00e5 da muligheden for at g\u00e5 i sin fars fodspor pludselig byder sig, griber han den. Overbevist om, at han igennem processen kan give slip p\u00e5 de traumer, der st\u00f8jer i mindet om faderen, giver Martin sig i kast med det helt store galopprojekt. Igennem 3 \u00e5r tr\u00e6ner han sig op til det endelige m\u00e5l - at skulle ride et galopl\u00f8b p\u00e5 Klampenborg Galopbane: \"Det er hele mit liv, der kommer til udtryk p\u00e5 l\u00f8rdag, hele min barndom og opv\u00e6kst. Det er alt, hvad jeg har v\u00e6ret igennem, som bliver kogt ned til noget, der s\u00e5 bliver givet slip p\u00e5\". I dokumentarprogrammet FOR MIN FAR f\u00f8lger vi Martin i processen og p\u00e5 den endelige l\u00f8bsdag en l\u00f8rdag i april. Location er Klampenborg Galopbane, \"River Kwai March\" spiller i h\u00f8jtalerne - og der er if\u00f8lge Martin selv: \"no turning back\". L\u00f8bet skal gennemf\u00f8res, men er Martin klar? Se hvordan det g\u00e5r ham - og f\u00e5 den r\u00f8rende historie i dokumentarprogrammet FOR MIN FAR."
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531612800",
            "new" : null,
            "start" : "1531610100",
            "title" : {
               "da" : "For min far"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         }
      ]
   }
}
