{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "M\u00f8d Joe Sumner, der har v\u00e6ret i Danmark med sit band Fiction Plane. Fiction Plane blev for alvor kendt i 2007, da de spillede f\u00f8r \"The Police\" til deres genforeningskoncert. Deres sidste album \"Mondo Lumina\" er, if\u00f8lge Sumner, skrevet med lyset t\u00e6ndt og uden noget sted at gemme sig. Som s\u00f8n af musikikonet Sting er Joe Sumner vant til ikke at kunne gemme sig for verden. Dina m\u00f8der ham foran Kronborg, lige inden han skal spille opvarmningskoncert for Sting, som han er p\u00e5 Europa-turn\u00e9 med. Dina taler med Joe Sumner om, hvorfor han ikke er vild med fordomme, og at han selv g\u00f8r sit yderste for ikke at m\u00f8de andre mennesker med begr\u00e6nsende fordomme. Joe Sumner skriver om de mods\u00e6tninger, vi indeholder som mennesker. Mange af hans tekster er en dialog mellem sindets mods\u00e6tninger! Sumner fort\u00e6ller om mods\u00e6tningen mellem at st\u00e5 p\u00e5 scenen foran 20.000 mennesker og dele sit inderste rum samtidig med at v\u00e6re frygtelig genert."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531961400",
            "start" : "1531959600",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Joe Sumner i Danmark"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531963200",
            "new" : null,
            "start" : "1531961400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6setips Special"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531965000",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaveliv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531963200",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Hos Jan i Odense"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531966800",
            "new" : null,
            "start" : "1531965000",
            "title" : {
               "da" : "Naturligvis"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hvad fort\u00e6ller h\u00e6nderne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "H\u00e5ndl\u00e6sning er blevet brugt gennem tusinder af \u00e5r, og med kyndig vejledning kan du faktisk blive meget klogere p\u00e5 dig selv, b\u00e5de fysisk og mentalt ved hj\u00e6lp af h\u00e5ndl\u00e6sning. I denne udsendelse f\u00e5r vi bes\u00f8g af h\u00e5ndl\u00e6ser Betina Maj, som har arbejdet med h\u00e5ndl\u00e6sning i mere end 20 \u00e5r og til daglig underviser i h\u00e5ndl\u00e6sning i b\u00e5de Aarhus og K\u00f8benhavn. Desuden kommer stressramte Pia \u00d8stergaard i studiet og Betina vil demonstrere, hvordan man i h\u00e6nderne bl.a. kan afl\u00e6se, om man er ramt af stress. Tanken med programr\u00e6kken \"Naturligvis\" er at vise, hvad der foreg\u00e5r inden for den behandling af de fleste sygdomme, der ligger ved siden af det traditionelle behandlingssystem. Det summer af sp\u00e6ndende muligheder, og vel og m\u00e6rke af muligheder, der er dokumenterede i udlandet eller i Danmark, eller som gennem flere tusinde \u00e5r har vist deres virkning. I hver udsendelse ser heilpraktiker Peer Heissel n\u00e6rmere p\u00e5 et udvalgt emne, som plager mange danskere i dagligdagen, og som han sammen med forskellige behandlere vil s\u00f8ge at finde en l\u00f8sning p\u00e5. I hvert program har han derfor bes\u00f8g af en behandler, som gennem sit arbejde har vist en vej ud af problemet. Og i mange tilf\u00e6lde fort\u00e6ller en patient ogs\u00e5 om behandlingsforl\u00f8bet. Peer Heissels bog \"Dit ansigt er en sladrehank\" kan k\u00f8bes i dk4 butikken."
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531969500",
            "start" : "1531966800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6rerliv"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Niels Olesen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle husker en eller flere af deres l\u00e6rere fra skoletiden - for noget godt eller for noget d\u00e5rligt. Alle har en mening om skolen og om l\u00e6rerne, og l\u00e6reren har altid v\u00e6ret helt central for skolen og for eleverne. Men l\u00e6rerrollen har i h\u00f8j grad skiftet karakter gennem skolens historie, og synet p\u00e5 l\u00e6rerne og skolen lige s\u00e5. Hvordan ser det imidlertid ud fra l\u00e6rerens side? Hvordan har l\u00e6rerne oplevet skolens og l\u00e6rerjobbets udvikling gennem de seneste 50 \u00e5r? Hvorfor valgte de at blive l\u00e6rere? Hvorfor synes nogen stadig, at det er verdens bedste job, mens andre er holdt op? Hvilken udvikling har de oplevet, og hvordan ser det aktuelt ud i skolen? Det ser dk4 n\u00e6rmere p\u00e5 i serien \"L\u00e6rerliv\", der gennem 12 dybdeg\u00e5ende interviews med unge l\u00e6rere, gamle l\u00e6rere, pensionerede l\u00e6rere, l\u00e6reruddannede i andre erhverv, skoleledere og inspekt\u00f8rer fra hele landet giver et indblik i livet og arbejdet som l\u00e6rer. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene stilles af Thorkild Thejsen, der i dette program er g\u00e6st hos Niels Olesen, der is\u00e6r fort\u00e6ller om at v\u00e6re engageret matematikl\u00e6rer p\u00e5 en udsk\u00e6ldt skole, der har gennemlevet store forandringer. Programr\u00e6kken er en del af jubil\u00e6umsinitiativet \"Skole i 200 \u00e5r\", der med en lang r\u00e6kke arrangementer og initiativer gennem hele 2014 markerer skolens 200 \u00e5r jubil\u00e6um. L\u00e6s mere om \"Skole i 200 \u00e5r\" p\u00e5 www.skole200.dk Her kan samtlige programmer i serien \"L\u00e6rerliv\" ogs\u00e5 ses som net-tv. \"L\u00e6rerliv\" ligger i forl\u00e6ngelse af programr\u00e6kken \"L\u00e6rer for livet\", der i 32 korte interviews pr\u00e6senterer 32 vidt forskellige personer med l\u00e6rerbaggrund. Disse programmer kan ogs\u00e5 ses p\u00e5 www.skole200.dk Programr\u00e6kken er produceret med st\u00f8tte fra L\u00e6rerstandens Brandforsikring."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531971300",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "MotorTV 2018"
            },
            "start" : "1531969500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "MotorTV tester denne gang en sydkoreaner og to italienere, nemlig Kia Stonic, Alfa Giulia Veloce samt Fiat 500L Family. Desuden byder vi p\u00e5 tips til ferieklar bil og en sp\u00e6ndende nyhed til camping- og trailerfolket, samt fort\u00e6ller, at man nu kan se det engelske superbilm\u00e6rke McLaren i Danmark. S\u00e5 se med i MotorTV her p\u00e5 dk4."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531971300",
            "title" : {
               "da" : "Biodiversitet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531972800",
            "desc" : {
               "da" : "Rasmus Ejrn\u00e6s er seniorforsker ved Institut for Bioscience, hvor han arbejder med biodiversitet. Rasmus tog os med en herlig tur til Mols Bjerge for at vise biodiversitet p\u00e5 overdrev."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "P\u00e5 overdrev"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531974600",
            "new" : null,
            "start" : "1531972800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livsvalg"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e6st Kim Hartzner"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er brug for h\u00e5b! L\u00e6gen Kim Hartzner har set meget - og h\u00f8rt endnu mere. Men med mere end 25 \u00e5r i n\u00f8dhj\u00e6lpens tjeneste ved han, at selv sm\u00e5 ting kan g\u00f8re en k\u00e6mpe forskel. Det hele startede i Birker\u00f8d i en garage. Kim Hartzners far, Ren\u00e9 Hartzner havde solgt korn i de gamle \u00f8stlande og vidste, at der var mange, som havde brug for hj\u00e6lp derude. Murens fald var det incitament far og s\u00f8n havde brug for, og i 1991 var Mission \u00d8st en realitet. Igennem \u00e5rene har de hjulpet tusindvis af mennesker. Mange af de steder hvor Mission \u00d8st s\u00e6tter ind, er der ikke andre hj\u00e6lpeorganisationer, fordi det er for farligt. I Irak har de gjort et k\u00e6mpe stykke arbejde efter den humanit\u00e6re katastrofe, der opstod i Islamisk stats k\u00f8levand - specielt i Mosul. Noget af det vigtigste i arbejdet ligger i at give folk en hverdag, hvor der ingen hverdag er. At hj\u00e6lpe med at bearbejde de mange traumer samt selvf\u00f8lgelig yde den n\u00f8dvendige hj\u00e6lp m.h.t. mad, t\u00f8j og et sted at sove. Noget andet, som Kim Hartzner mener, er vigtigt, er muligheden for at oplyse beslutningstagere, og han inviterer gerne politikerne ned, s\u00e5 de ved selvsyn kan f\u00e5 indsigt til at tage beslutninger ud fra en meget anderledes virkelighed. M\u00f8d stifteren af Mission \u00d8st Kim Hartzner i samtale med Dina Al-Erhayem."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En vandretur er en helt unik m\u00e5de at opleve et omr\u00e5de p\u00e5, fordi man kommer ned i tempo og t\u00e6t p\u00e5 naturen. Vi f\u00f8lger Kyst til Kyst Stien - en vandrerute tv\u00e6rs over Jylland fra Bl\u00e5vand i Vest til Vejle i \u00d8st, og her st\u00e5r oplevelserne n\u00e6rmest i k\u00f8. Det er en str\u00e6kning p\u00e5 ca. 130 km, som g\u00e5r langs med Varde-, Holme- og Vejle \u00c5. Vi kommer gennem \u00e5dale og bestiger h\u00f8jderygge, og undervejs snakker vi med folk, der ved en hel masse om det, vi skal opleve p\u00e5 turen. Vi h\u00f8rer om, hvordan id\u00e9en til stien startede, og vi m\u00f8der dem, der vedligeholder den. Vi stopper op ved fortidsminder, ser p\u00e5 livet under og over \u00e5en. S\u00e5 f\u00f8lg med p\u00e5 turen og lad dig inspirere til at tage vandrest\u00f8vlerne p\u00e5!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531976400",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kyst til Kyst Stien"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531974600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "\"Sp\u00f8rg Momster\" er en programserie, der tager sig k\u00e6rligt af m\u00f8dres problemer og dilemmaer. I programmerne giver et skiftende, men altid oplagt mor-panel - samt v\u00e6rten Esme Emma Sutcu - \u00e6rlige, men k\u00e6rlige r\u00e5d til m\u00f8dre, der sender sp\u00f8rgsm\u00e5l ind. Sp\u00f8rgsm\u00e5lene kan handle om alt lige fra ungerne, manden, svigerfor\u00e6ldrene, veninderne og karrieren. I det morderne og travle mor-liv er der nok af sp\u00f8rgsm\u00e5l og dilemmaer. Og der er gode r\u00e5d alts\u00e5 rigtig dyre - men ikke hos Sp\u00f8rg Momster. Her deler vi gladelig ud af dem - ganske gratis. Br\u00e6nder du ogs\u00e5 inde med noget, som du kunne t\u00e6nke dig et godt r\u00e5d om, kan du skrive til info@momster.dk. Du kan ogs\u00e5 skrive til redaktionen p\u00e5 facebook.com/spoergmomster. Se, hvad mor-panelet giver af gode r\u00e5d i \"Sp\u00f8rg Momster\". Der er premiere p\u00e5 nye afsnit hver 14. dag. www.momster.dk Mor-panelet i program 9 best\u00e5r af: Maria Lykke Hansen, teamchef, mor til to, Cecilie Sejling, l\u00e6rer, mor til \u00e9n, Esra Alici Pedersen, projektleder, mor til tre."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sp\u00f8rg Momster"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1531976400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531978200",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531978200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fjordens fork\u00e6lelse"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531980000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Landets st\u00f8rste koncentration af Spa-ophold finder man ved Vejle Fjord. Omr\u00e5det forener vores smukke danske natur med enest\u00e5ende muligheder for eksklusive velv\u00e6re- og sundhedsoplevelser. I dette program tager Amanda Mains Bastholm en tur til en af fjordens fork\u00e6lelser, nemlig Hotel Vejlefjord. Her pr\u00f8ver hun b\u00e5de stedets vandterapi og HotYoga. Hun m\u00f8der ogs\u00e5 pensionisten, Helge Lund, der har tr\u00e5dt sine barnesko p\u00e5 Vejlefjord Sanatoriet. Hotellet blev i sin tid etableret som et tuberkulosesanatorium i \u00e5r 1900, af en af samtidens f\u00f8rende tuberkulosel\u00e6ger, Christian Schauman. Det var Danmarks f\u00f8rste tuberkulosesanatorium, og begivenheden markerede et nyt og betydningsfuldt skridt i kampen mod den frygtede folkesygdom. I 1940'erne var tuberkulose n\u00e6sten udryddet, og sanatoriet blev langsomt tappet for patienter. Vejlefjord fortsatte dog i sundhedsv\u00e6snets tjeneste, og det har sidenhen fungeret som nervesanatorium, genoptr\u00e6ning af hjerneskadepatienter, samt kursus og konferencecenter. Efter en omfattende renovering \u00e5bnede hotellet i 2008 med 93 v\u00e6relser, samt med en stor ekstravagant spa-afdeling."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hun har skrevet om sv\u00e6re emner som cutting, mobning og selvmord. Nu kaster hun sig over store emner som moral, etik og ungdomspolitik i den nye bog \"Valget\", der har den 17-\u00e5rige Xenia som hovedperson. Denne gang l\u00f8fter forfatteren blikket mod den store verdens problemer som fx krigen i Syrien og flygtningestr\u00f8mme mod og i Europa. Hvorfor, m\u00e5 forfatteren Sarah Engell som det f\u00f8rste svare p\u00e5, n\u00e5r hun er g\u00e6st i studiet i denne udgave af \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" hos Ole S\u00f8nnichsen og Ole Knudsen. Men i \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" anbefaler den aktuelle forfatter ogs\u00e5 b\u00f8ger, hun eller han s\u00e6tter pris p\u00e5 eller har ladet sig inspirere af, og det samme g\u00f8r v\u00e6rterne. \"En kuffert fuld af b\u00f8ger\" produceres i samarbejde med Gyldendal og L & R og forlaget Storyhouse."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sarah Engell"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "En kuffert fuld af b\u00f8ger"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531980000",
            "stop" : "1531981800",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Med 80'er-digterne p\u00e5 cafe"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med 80\u00b4er-digterne og Anne-Marie Mai p\u00e5 caf\u00e9. Digtopl\u00e6sninger blev p\u00e5 flere m\u00e5der kulminationen p\u00e5 1980\u00b4ernes caf\u00e9kultur, som havde forandret den litter\u00e6re scene og gjort litteratur til noget, man kunne opleve live i caf\u00e9ernes spejlverden. \"Litteraturens \u00e5steder\" bes\u00f8ger et par af stederne. \"Det br\u00e6nder i b\u00f8rnenes hoveder. P\u00e5 vej hjem knuser de v\u00e6gge af glas. For at h\u00f8re sk\u00e5rene falde, sparker. Gamle kroppe for at h\u00f8re pulsen sl\u00e5\". Ordene er Bo Green Jensens og rammer meget pr\u00e6cist tiden. Han var \u00e9n af de mange nye, unge poeter, der deltog i arrangementet \"N\u00c5!!80\" i Huset i Magstr\u00e6de i hjertet af K\u00f8benhavn. Her, i 68-ungdomsopr\u00f8rets gamle h\u00f8jborg, blev \"N\u00c5!!80\" en generationsmanifestation, hvor bl.a. S\u00f8ren Ulrik Thomsen, Pia Tafdrup, Bo Green Jensen, Michael Strunge og mange flere deltog. Anne-Marie Mai bes\u00f8ger det litter\u00e6re \u00e5sted Huset i Magstr\u00e6de, hvor hun fort\u00e6ller om tidens str\u00f8mninger, der ikke udelukkende var forbeholdt de helt unge og nye, men som i h\u00f8j grad ogs\u00e5 inddrog de eksperimenterende 70\u00b4erdigtere som Dan Turell, Klaus H\u00f8ek, Asger Schnack og Rolf Gjedsted. Bl.a. i skildringen af by og eksistens, fandt de to generationer hinanden, men der var ogs\u00e5 forskelligheder. Den nye 80\u00b4erpoesi besk\u00e6ftigede sig is\u00e6r med temaer som: visionen, k\u00e6rligheden, n\u00e6rv\u00e6ret og d\u00f8den, og digtene stod ofte ikke alene, men blev i skriftlig form blandet op med andre kunstneriske udtryk som i bl.a. Kenn Andr\u00e9 Stillings udgivelser \"Victor B. Andersens Maskinfabrik\" og tidsskriftet \"Sidegaden\". Netop billedkunstneren og forl\u00e6ggeren Kenn Andr\u00e9 Stilling er en meget vigtig person, n\u00e5r man taler om 70\u00b4erne og 80\u00b4ernes kulturelle landskab i K\u00f8benhavn. Han var med til at \u00e5bne Caf\u00e9 Sommersko, Caf\u00e9 Dan Turell og Caf\u00e9 Victor, der alle havde den ny poesi og digtning som en integreret del af deres virke, lige fra dengang Sommersko slog d\u00f8rene op i 1976. Digtopl\u00e6sninger p\u00e5 cafeerne var med andre ord ikke udelukkende et f\u00e6nomen med rod i 80\u00b4erne. Caf\u00e9 Victors s\u00f8ndagsmatin\u00e9er med bes\u00f8g af digtere, politikere og sportsfolk havde stor betydning for formidlingen af den nye digtning. Her var det digteren F.P. Jac, der tog imod med et af sine ordekvilibristiske digte, og s\u00e5 kunne g\u00e6sterne ellers sidde og f\u00e5 en kulturel eftermiddag til at g\u00e5 i dette dengang s\u00e5 nye og trendy milj\u00f8 af glas og st\u00e5l. Digtningen m\u00f8dte her sit publikum i \u00f8jenh\u00f8jde. I sin fort\u00e6lling om 80\u00b4erdigterne er det nok is\u00e6r Michael Strunges opl\u00e6sning den 25. marts 1985 p\u00e5 Kruts Karport, der st\u00e5r Anne-Marie Mais hjerte n\u00e6rmest. Strunge havde netop f\u00e5et udgivet et udvalg af sine bedste digte, \"Unge Strunge\", redigeret af Asger Schnack og Klaus H\u00f8eck. For Strunge kom denne opl\u00e6sning til at st\u00e5 som en afslutning og en begyndelse p\u00e5 noget nyt, men desv\u00e6rre ved alle jo, hvordan det kom til at g\u00e5. 10. marts 1986 begik Michael Strunge selvmord. Strunges opl\u00e6sning p\u00e5 Kruts Karport i 1985 blev ikke filmet, men samme \u00e5r var han g\u00e6st p\u00e5 den \u00e5rlige poesifestival i G\u00f8teborg, og den opl\u00e6sning er dokumenteret. Med stor tak til den stadig aktive poesifestival i G\u00f8teborg har dk4 f\u00e5et mulighed for at vise udvalgte klip med Michael Strunge som opl\u00e6ser. S\u00e5 vidt vides er det f\u00f8rste gang, at denne opl\u00e6sning vises p\u00e5 dansk tv. \"Med 80\u00b4er-digterne p\u00e5 caf\u00e9\" er sidste del af \"Litteraturens \u00e5steder\" i denne omgang. Programmerne har strakt sig lige fra vikingetidens besv\u00e6rgelser ristet i runer og frem til de digtere, der stadig lever blandt os og, for manges vedkommende, har opn\u00e5et store positioner p\u00e5 det litter\u00e6re Parnas. Vi m\u00e5 savne store personligheder som Dan Turell, F.P. Jac og ikke mindst Michael Strunge, men deres ord lever stadig. Som formidler af dansk litteraturhistorie har professor Anne-Marie Mai i \"Litteraturens \u00e5steder\" vist ikke blot sin store viden, men ogs\u00e5 sin sp\u00e6ndvidde som mundtlig fort\u00e6ller. Hun lever op til det, Grundtvig stod for: \"Det levende ord\". Der er premiere p\u00e5 \"Litteraturens \u00e5steder: Med 80\u00b4er-digterne p\u00e5 caf\u00e9\" fredag den 14. februar, og i lighed med de \u00f8vrige programmer i serien er det Frantz Howitz, der har st\u00e5et for tilrettel\u00e6ggelsen."
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531983900",
            "new" : null,
            "start" : "1531981800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Litteraturens \u00e5steder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han var den k\u00f8nne unge mand i dansk teater. Str\u00f8g direkte ind p\u00e5 Det Kgl. Teater, hvor han hurtigt gjorde sig bem\u00e6rket som skuespiller. Siden skiftede han rollefag og blev teaterdirekt\u00f8r, f\u00f8rst p\u00e5 Rialto og senere p\u00e5 Gladsaxe Teater. Han holder meget af musicals, har blandt andet spillet fantomet i \"Phantom of the Opera\" og titelrollen i \"Les Miserables\" - begge p\u00e5 Det Ny Teater. I de senere \u00e5r har vi is\u00e6r set ham i en r\u00e6kke store roller, hvor han ikke var voldsomt sympatisk. Til geng\u00e6ld var det formidabelt karakterarbejde. Det er det som regel, hvad enten han spiller klassisk teater eller synger musicals. Han har det med at forsvinde fra teaterscenerne i en periode og s\u00e5 dukker han pludselig op igen. Nu dukker Flemming Enevold op i \"Teaterm\u00f8de\" hos Henrik Lyding."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531983900",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Teaterm\u00f8de med Flemming Enevold"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531985400"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "mad og mennesker -"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet handler om, hvordan EU-tilskud kan skabe gl\u00e6de og g\u00f8re en stor forskel i landdistrikterne. Allan F\u00f8ns er taget til Gr\u00f8nnegaard Gods i Halsn\u00e6s kommune, hvor en gammel kostald er blevet ombygget, s\u00e5 lokalbeboerne kan s\u00e6lge og forarbejde deres egne produkter. Et EU-st\u00f8ttet social\u00f8konomisk projekt, med navnet; Mad og Mennesker."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531987200",
            "new" : null,
            "start" : "1531985400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "EU p\u00e5 landet"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De fleste i Danmark kender Lise N\u00f8rgaard som journalist, forfatter og \"mor\" til \"Matador\". Men de f\u00e6rreste har kendskab til Lise N\u00f8rgaards store k\u00e6rlighed til Hamborg, til tysk musik, litteratur og kunst - til hendes beundring for kansler Angela Merkel og for tyskernes evne til at overkomme selv de st\u00f8rste udfordringer. Som barn holdt Lise N\u00f8rgaard ofte ferie hos familien i Hamborg. Som nygift bes\u00f8gte hun igen byen, og lige efter krigen rapporterede hun som ung journalist fra den s\u00f8nderbombede by. Senere er Lise N\u00f8rgaard som kulturrejsende gang p\u00e5 gang vendt tilbage til byen ved Elben og Alsteren, og i december 2015 besluttede hun endnu en gang at tage turen til Hamborg for - s\u00e5 at sige - at g\u00e5 i egne fodspor. dk4 fik mulighed for at tage med, og derfor giver dette program et unikt indblik i Lise N\u00f8rgaards relationer og k\u00e6rlighed til is\u00e6r Hamborg, men ogs\u00e5 til tysk kultur og til tyskere."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lise N\u00f8rgaard i Hamborg"
            },
            "start" : "1531987200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "\"Kvik, det er en tysker\""
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531991400"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531993200",
            "new" : null,
            "start" : "1531991400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kierkegaards Kabinet"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Rasmus Willig"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er samvittighed? Hvor kommer samvittigheden fra? Er den f\u00e6lles for alle - uafh\u00e6ngig af kultur og religion, og hvordan har samvittigheden i dagens Danmark? S\u00e5dan lyder nogle f\u00e5 af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l i denne udgave af \"Kierkegaards kabinet\", hvori Pia S\u00f8ltoft har bes\u00f8g af sociologen Rasmus Willig. Men f\u00f8rst redeg\u00f8r Pia S\u00f8ltoft for Kierkegaards syn p\u00e5 samvittigheden og pr\u00e6senterer f\u00f8lgende citat, inden samtalen g\u00e5r i gang. \"Derfor kunde et Menneske heller ikke have Noget paa sin Samvittighed, dersom Gud ikke var til, thi Forholdet mellem den Enkelte og Gud, Guds-Forholdet er Samvittigheden, og derfor er de saa forf\u00e6rdeligt at have end det Mindste paa sin Samvittighed, fordi man strax har Guds uendelige Tyngde med\" (SKS 9, 147). \"Kierkegaards kabinet\" er en r\u00e6kke tv-samtaler om evigt aktuelle emner med tidens v\u00e6gtigste stemmer. Emnerne er de store eksistentielle sp\u00f8rgsm\u00e5l, der aldrig g\u00e5r af mode, men som til enhver tid m\u00e5 genfrems\u00e6ttes og besvares p\u00e5 ny. Samtalepartnerne er de stemmer i tiden, der gennem deres viden og gennemslagskraft kan hj\u00e6lpe os til at se nye sider af det valgte emne. Programv\u00e6rt er Kierkegaard-eksperten, ph.d. og sognepr\u00e6st Pia S\u00f8ltoft. Hvert program indledes med Pia S\u00f8ltofts introduktion af Kierkegaards syn p\u00e5 samtalens emne og dets aktualitet i dag. Derefter g\u00e5r hun i dialog med dagens samtalepartner om hans, hendes og tidens tanker om det valgte emne. I hvert program indg\u00e5r ogs\u00e5 et Kierkegaard-citat. Programr\u00e6kken er optaget i biblioteket hos forlaget L & R."
            }
         },
         {
            "start" : "1531993200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Georg Julin i Aalborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531995000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aalborg er en by i rivende udvikling - det har den faktisk altid v\u00e6ret, men ofte p\u00e5 dramatisk vis. Igen og igen har Aalborg rejst sig og v\u00e6ret parat i skiftende tider med b\u00e5de krig, vekslende kulturer og industrier, der m\u00e5tte tilpasse sig tidens eftersp\u00f8rgsel. I tre programmer f\u00e5r vi aktuelle historier om, hvor dynamisk udviklingen fortsat er - m\u00e5ske p\u00e5 baggrund af fortidens l\u00e6rdom. I dette f\u00f8rste program f\u00e5r vi den korte, men v\u00e6sentlige historiske baggrund for byens opst\u00e5en ved Lindholm H\u00f8je. Vi skal m\u00f8de Aalborgs R\u00e5dmand,der fort\u00e6ller om den politiske beslutning om atter at udvikle havnefront, centrum og by. Vi m\u00f8der helt nye nationaliteter, der fremover vil s\u00e6tte pr\u00e6g p\u00e5 udviklingen. Vi h\u00f8rer om den legendariske smeltedigel Jomfru Ane Gade, hvor over en million g\u00e6ster hvert \u00e5r fester igennem. Nogle af dem f\u00e5r brug for et apotek til eftervirkningerne, og her har Aalborg et af Danmarks \u00e6ldste og mest erfarne med n\u00e6sten 400 \u00e5rs erfaring i fremstilling af alle trolige og utrolige virkningsmidler, fra urter til piller. Konservator Per Hadsund afsl\u00f8rer dele af teknikken bag. Byens tidligere kraftv\u00e6rk er i dag omdannet til et videns- og kulturkraftcenter med endnu mere energi til f\u00f8lge end tidligere, og til sidst skal vi m\u00f8de den vel nok mest energi- og humorfyldte dynamo og kulturk\u00f8bmand Danmark har fostret. Direkt\u00f8r for AKKC Ernst Trillingsgaard, der i over 25 \u00e5r har \u00e6ndret Aalborgs kultur radikalt, og v\u00e6ret med til at \u00e6ndre byen fra en industriby til en kultur- og universitetsby."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531996800",
            "new" : null,
            "start" : "1531995000",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8strene Bisp p\u00e5 jagt efter Gud"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kathrine Lund Hansen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Jeg tror ikke p\u00e5 Gud, men jeg savner ham\". S\u00e5dan l\u00f8d overskriften i en kronik i Kristeligt Dagblad i december. Forfatter var Kathrine Lund Hansen. Hvad er det mon for en Gud, hun savner? Og finder hun det, hun savner, nogle andre steder? Betyder Gud noget, ogs\u00e5 hvis man ikke tror p\u00e5, at der er en Gud? S\u00e5dan lyder nogle af de centrale sp\u00f8rgsm\u00e5l til Kathrine Lund Hansen, n\u00e5r hun er g\u00e6st hos biskop Marianne Christiansen i denne udgave af \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\". I samtalen indg\u00e5r ogs\u00e5 en genstand og et citat, som g\u00e6sten har udvalgt. Kathrine Lund Hansen har medbragt Grundloven som bog, og hendes citat lyder: \"Den fulde mand har tabt sin n\u00f8gle i den m\u00f8rke park, men vil hellere lede under gadelygten, for der kan han bedre se.\" (Citat v. Klaus Holzkamp, tysk psykolog) \"S\u00f8strene Bisp - p\u00e5 jagt efter Gud\" produceres i samarbejde med Haderslev Stift og Fyens Stift."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531998300",
            "new" : null,
            "start" : "1531996800",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Det kattens liv"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "De vilde katte"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der lever over 500.000 vilde katte i Danmark. Mange af dem under kummerlige forhold. Kattens V\u00e6rn har i mange \u00e5r arbejdet p\u00e5 at forbedre livet for disse katte. En af dem, der hj\u00e6lper er katteinspekt\u00f8r Jan Flesborg, der har arbejdet med at indfange og genuds\u00e6tte katte i de seneste knap 30 \u00e5r. Tag med ham p\u00e5 patrulje, hvor han blandt andet skal s\u00e6tte en f\u00e6lde op for at hj\u00e6lpe en syg kat og s\u00e6tte tre andre katte fri igen efter, at de er blevet kastreret."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan beslutter man sig for, at et stykke musik skal begynde p\u00e5 en bestemt tone? Hvordan er det at skabe musik til en danseforestilling? Og hvordan styrer man lydene hos en trommeslager, n\u00e5r man skriver tonerne ned p\u00e5 noder? Det vil Anders Koppel blandt andet fort\u00e6lle om, n\u00e5r han er g\u00e6st hos Anne Middelboe i denne udgave af \"Kunstnerm\u00f8det\". Anders Koppel er en af Danmarks mest favnende komponister. Han var med til at danne bandet Savage Rose i 1967, da han bare var 20 \u00e5r gammel. Og han var del af trioen Bazaar sammen med Flemming Quist M\u00f8ller og Peter Bastian i 36 \u00e5r. Alle danskere har h\u00f8rt musik af Anders Koppel. Han var musiker bag Anisettes 'Dear Little Mother' i 'D\u00f8dens Triumf'. Han har hittet p\u00e5 musikken til filmen om 'Jungledyret Hugo.' Men han har ogs\u00e5 skabt store klassiske v\u00e6rker til symfoniorkester - bl.a. en saxofonkoncert til sin s\u00f8n Benjamin Koppel. Anders Koppel skaber alts\u00e5 ikke kun musik ved skrivebordet. Han er ogs\u00e5 musiker og k\u00f8rer landet tyndt for at spille sin underfundige musik p\u00e5 listige steder."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532000100",
            "new" : null,
            "start" : "1531998300",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunstnerm\u00f8det med Anders Koppel"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sidste \u00e5r besteg de Afrikas h\u00f8jeste bjerg, men denne gang tager de en udfordring op p\u00e5 de hjemlige breddegrader - dog uden p\u00e5 nogen m\u00e5de at v\u00e6re p\u00e5 hjemmebane. Skuespiller og instrukt\u00f8r Tomas Villum og komiker Jonas Schmidt er stukket til s\u00f8s med Nordsj\u00e6llands Sejlerskole, hvor udfordringen er at best\u00e5 Duelighedspr\u00f8ven i sejlads. Med Mikkel Behas jordomrejse som forbillede, skal begreber som grundst\u00f8dning, vigepligt, pejling, navigation, motorl\u00e6re meget mere finde plads i hovederne p\u00e5 de to drenger\u00f8ve, som dog alligevel ser alvoren i projektet. Udstyret skal v\u00e6re i orden og redningsvesten sp\u00e6ndt, n\u00e5r de to kammerater, med Skovshoved havn som udgangspunkt, tager os med p\u00e5 en uges tur. Sejladsen, og dermed sejlerskolen, foreg\u00e5r i en 37 fods Hanse, og gennem tre programmer, som vises p\u00e5 dk4, f\u00e5r vi indblik i b\u00e5de de praktiske og teoretiske sider af sejladsen. Men den l\u00e6rerige tur byder ogs\u00e5 p\u00e5 trolling-fiskeri ved Helsing\u00f8r, maveplasker p\u00e5 baderingen og en udflugt til Christianshavn, hvor de ser storbyen fra vandet. Brikkerne falder s\u00e5 sm\u00e5t p\u00e5 plads, for de to landkrabber, og det bliver sp\u00e6ndende at se, om de to kammerater best\u00e5r, men programmerne giver ogs\u00e5 tips og relevant viden om fx forsikringer, for dem, der overvejer at k\u00f8be en b\u00e5d."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532002200",
            "start" : "1532000100",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Villum & Schmidt til s\u00f8s"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532002200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Selskabsadvokaten"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532004900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Selskabsadvokaten handler det om kvinder i erhvervslivet. Troels Wenzel \u00d8stergaard har bes\u00f8g af Stine Bosse og Karen Ellemann for at tale om, hvordan det g\u00e5r med ligestillingen i Danmark, og hvordan vi kan komme helt i m\u00e5l. Stine Bosse fort\u00e6ller om vejen ind i erhvervslivet, og om hvordan det er, at v\u00e6re the number one lady og forbillede for mange kvinder, ligesom Karen Ellemann fort\u00e6ller, hvad hun synes, der skal til for at fremme ligestillingen i Danmark."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kvinder i erhvervslivet"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I \u00e5r er det 50 \u00e5r siden, at J\u00f8rn Hjorting introducerede Dansktoppen p\u00e5 Danmarks Radio. Det fejres p\u00e5 dk4 med programserien Dansktoppen, hvor J\u00f8rn Hjorting pr\u00e6sentere nye og gammelkendte dansktop-kunstnere, med musik som seerne kan stemme p\u00e5. I april, maj og juni har dk4, i samarbejde med SIFA TV Bingo pr\u00e6senteret nye kunstnere hver uge, som seerne s\u00e5 kunne stemme ind p\u00e5 listen, der best\u00e5r af 10 kunstnere pr. gang samt boblere. Dansktoppen holder sommerferie, men i Dansktoppen Special er der mulighed for at se, eller gense, mange af kunstnerne fra Dansktoppen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532006700",
            "new" : null,
            "start" : "1532004900",
            "title" : {
               "da" : "Dansktoppen Special"
            },
            "channel" : "dk4.dk"
         },
         {
            "start" : "1532006700",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bord d\u00e6k dig"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532008800",
            "desc" : {
               "da" : "Vejrudsigten ser fornuftig ud, og der er lagt op til en sk\u00f8n sommeraften sammen med familie og venner. De gode b\u00f8ffer ligger klar - og vinen er trukket op. Nu skal bordet bare pyntes inden g\u00e6sterne kommer. I dk4's programserie BORD D\u00c6K DIG st\u00e5r den erfarne florist Lars Jon klar med tips til, hvordan du kan d\u00e6kke et smukt bord. Lars Jon er 38 \u00e5r og har arbejdet med blomster siden han var 15, ejer Flower Studio p\u00e5 Store Kongensgade i K\u00f8benhavn, skriver b\u00f8ger og afholder kurser og shows i b\u00e5de ind- og udland. Lars Jon har en s\u00e6rlig evne til at f\u00e5 overraskende ideer - og i BORD D\u00c6K DIG viser han dk4's Christine Arendal Iversen, hvordan man pynter bord til bryllup, barned\u00e5b, b\u00f8rnef\u00f8dselsdag, havefest, rund f\u00f8dselsdag - og konfirmation. Sp\u00f8rger man Lars Jon, skal en havefest v\u00e6re festlig og farverig - s\u00e5 denne gang viser han, hvordan man nemt kan kreere farverige sm\u00e5-buketter med blomster fra haven, blomsterranker til at h\u00e6nge i tr\u00e6erne - og sm\u00e5 serviet-pakker med grilbestik. Se med og f\u00e5 inspiration!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Havefest"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En time med 5 spil. Ark m. 6 plader for 24 kr. p\u00e5 www.tvbingo.dk eller ring 98 12 46 88."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Direkte"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Torsdags Bingo"
            },
            "start" : "1532008800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532012400",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi skal til Jylland til Countryfestivalen i Silkeborg, der bliver afholdt hvert \u00e5r den anden weekend i august. dk4 var med, da der i 2016 blev afholdt festival for 31. gang i tr\u00e6k, det blev til en r\u00e6kke dejlige koncerter med countryens vellyd. Vivien Searcy er vel det man n\u00e6rmest kan kalde en multinational sanger/sangskriver. Hun er f\u00f8dt i USA, opvokset i Italien, har studeret musik i Tyskland og Holland, er svensk gift og et rigtigt energibundt med stor k\u00e6rlighed til 70\u00b4country. Vivien fik i 2015 en aftale med Arrow Entertainment i Nashville, hvilket har resulteret i en anmelderrost CD \"Live It Right\" med 12 egenkomponerede numre, hvilket gav et boost p\u00e5 den internationale scene. Vivien Searcy er vist ogs\u00e5 at finde i fremtiden!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Vivien Searcy"
            },
            "start" : "1532012400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Countryfestival fra Silkeborg"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532015100"
         },
         {
            "stop" : "1532016000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Cocktailbaren"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532015100",
            "subTitle" : {
               "da" : "pynt og glas -"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pynt er uden tvivl med til at s\u00e6lge de cocktails, vi ser rundt omkring p\u00e5 barerne. I denne udgave af \"Cocktailbaren\" vil vi kigge p\u00e5, hvordan pynt og glas udvikler sig. Her vil i kunne l\u00e6re bl.a. hvad TIKI cocktails er for noget, herunder cocktails som Zombie & Mai Tai, samt se eksempler p\u00e5, hvordan udlandet er forrest i feltet, n\u00e5r det kommer til at pr\u00e6sentere cocktailkreationer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I n\u00e6ste afsnit af \"P\u00e5 Tur Til\" tager vi dig med p\u00e5 krydstogtferie med det pr\u00e6gtige skib Reflection fra Celebrity Cruices. Rejsen g\u00e5r fra Rom til Rom og undervejs bes\u00f8ger vi Messina p\u00e5 Sicilien, Maltas imponerende hovedstad Valletta, inden ruten forts\u00e6tter i det gr\u00e6ske \u00f8hav til Rhodos, Mykonos og Santorini. P\u00e5 vej tilbage til Rom anl\u00f8ber Reflection b\u00e5de den gr\u00e6ske hovedstad Athen og Napoli i Italien. Vi ser ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 livet ombord p\u00e5 skibet, der p\u00e5 mange m\u00e5der minder om en storby eller et resort, der har alt. L\u00e6s mere om krydstogtferie p\u00e5 www.AnneVibekeRejser.dk"
            },
            "stop" : "1532017800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 tur til... Krydstogt Middelhavet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532016000",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det handler bl.a. om at blive \u00e6ldre - at f\u00e5 oldeb\u00f8rn og pacemaker, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der Dario Campeotto. Dario Campeotto voksede op i en musikglad familie, der pressede p\u00e5, for at han skulle blive operasanger. Selv var han dog ikke i tvivl om, at den folkelige musik skulle v\u00e6re hans levevej. Hvordan han kom frem i offentligheden og blev pigernes Dario, kan man h\u00f8re i denne udgave af \"J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der\". God forn\u00f8jelse p\u00e5 dk4! J\u00f8rn Hjortings karriere startede i 1960 i radiostudiet. Her blev han i mange \u00e5r valgt som lytternes radiofavorit med programmer som \"De ringer, vi spiller\", \"Ti vi ka' li'\", \"Pr\u00f8v lykken, \"Morgennisserne\" og \"Dansktoppen\". Hans uovertrufne evne til at tale med h\u00f8j som lav gav stor popularitet. Igennem sit arbejde satte han ogs\u00e5 stort pr\u00e6g p\u00e5 det, som folk lyttede til - man kan sige, at han i mange \u00e5r var med til at forme dansktoppen. I tv-programmet \"J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der\", er det, det bedste fra begge verdner, der m\u00f8des, n\u00e5r J\u00f8rn Hjorting taler med koryf\u00e6er fra musikkens tjeneste."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Dario Campeotto"
            },
            "title" : {
               "da" : "J\u00f8rn Hjorting m\u00f8der"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532017800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532022300",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1532022300",
            "new" : null,
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Postkort fra Frilandsmuseet"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532023200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nord for K\u00f8benhavn ligger Frilandsmuseet, hvor de bes\u00f8gende kan opleve hvordan Danmark har set ud i forskellige tidsperioder. Alt fra gamle fiskerhuse fra Vestjylland til g\u00e5rde fra Bornholm er blevet genopf\u00f8rt, pr\u00e6cis som de stod engang. Kom med dk4 p\u00e5 bes\u00f8g og fang et glimt af stemningen fra Frilandsmuseet."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532023200",
            "title" : {
               "da" : "For min far"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532026500",
            "desc" : {
               "da" : "40-\u00e5rige Martin Svaneborg er vokset op med galopsport. Hans far, John Svaneborg, var i mange \u00e5r blandt Danmarks bedste jockeyer - og i Martins \u00f8jne en superhelt til hest. Det l\u00e5 dog aldrig i kortene, at Martin selv skulle ride, og han blev i stedet uddannet teater- og musical-performer med eget dansestudie i K\u00f8benhavn. Men livet som feteret jockey var ikke et glansbillede. Martins far var alkoholiker og d\u00f8de i 2005 i en alder af 59 \u00e5r. Den sidste tid havde v\u00e6ret s\u00e6rlig sv\u00e6r - og p\u00e5 trods af, at far og s\u00f8n altid havde v\u00e6ret t\u00e6tte, var kontakten blevet brudt 2 m\u00e5neder inden faderens d\u00f8d. Tabet efterlader Martin i et tomrum af fortvivlelse, s\u00e5 da muligheden for at g\u00e5 i sin fars fodspor pludselig byder sig, griber han den. Overbevist om, at han igennem processen kan give slip p\u00e5 de traumer, der st\u00f8jer i mindet om faderen, giver Martin sig i kast med det helt store galopprojekt. Igennem 3 \u00e5r tr\u00e6ner han sig op til det endelige m\u00e5l - at skulle ride et galopl\u00f8b p\u00e5 Klampenborg Galopbane: \"Det er hele mit liv, der kommer til udtryk p\u00e5 l\u00f8rdag, hele min barndom og opv\u00e6kst. Det er alt, hvad jeg har v\u00e6ret igennem, som bliver kogt ned til noget, der s\u00e5 bliver givet slip p\u00e5\". I dokumentarprogrammet FOR MIN FAR f\u00f8lger vi Martin i processen og p\u00e5 den endelige l\u00f8bsdag en l\u00f8rdag i april. Location er Klampenborg Galopbane, \"River Kwai March\" spiller i h\u00f8jtalerne - og der er if\u00f8lge Martin selv: \"no turning back\". L\u00f8bet skal gennemf\u00f8res, men er Martin klar? Se hvordan det g\u00e5r ham - og f\u00e5 den r\u00f8rende historie i dokumentarprogrammet FOR MIN FAR."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532028600",
            "new" : null,
            "start" : "1532026500",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kultur i Tivoli"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Den kongelige husscenograf"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Tivolis Pantomimeteater er kendt og elsket af voksne og b\u00f8rn over hele landet - og ogs\u00e5 udenfor landets gr\u00e6nser. Pantomimeteatret er en unik kulturinstitution, men det er yderligere enest\u00e5ende ved - og vel kun muligt i eventyrlandet Danmark, at landets dronning samtidig er ansat som scenograf i eventyrhaven Tivoli. Hvordan det h\u00e6nger sammen fremg\u00e5r af programmet, hvori Dronning Margrethe fort\u00e6ller om inspirationen til og gl\u00e6den ved at v\u00e6re en del af holdet bag nogle af Pantomimeteatrets forestillinger. \"Pantomimeteatrets husscenograf - kan man vel godt kalde Dem?\", lyder f\u00f8rste sp\u00f8rgsm\u00e5l fra programmets v\u00e6rt, Henrik Lyding, der ud over at v\u00e6re v\u00e6rt hos dk4, ogs\u00e5 er dramaturg p\u00e5 Pantomimeteatret og dermed kollega med Dronningen. Programmet er en del af dk4s nye serie om kultur i Tivoli. Programr\u00e6kken er optaget i restaurant Gemyse i Tivoli."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af de allerbedste intentioner, s\u00e5 er det en stor opgave for p\u00e5r\u00f8rende - b\u00e5de praktisk og f\u00f8lelsesm\u00e6ssigt - at passe et alvorligt sygt familiemedlem. I programmet m\u00f8der vi familier - unge som gamle - der har behov for et pusterum i en presset hverdag, hvor risikoen for isolering og ensomhed er stor."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "En film om at v\u00e6re p\u00e5r\u00f8rende til en kronisk syg"
            },
            "title" : {
               "da" : "Ramt af livet"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532028600",
            "new" : null,
            "stop" : "1532030700",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Alle hverdage kl. 22.05 viser vi nyheder fra NORDJYSKE Mediers 24-timers nyhedskanal 24NORJDJYSKE. Der er tale om en aktuel og regional nyhedsd\u00e6kning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "24NORDJYSKE-nyheder"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "start" : "1532030700",
            "new" : null,
            "stop" : "1532032200",
            "date" : "0000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Om Kristrup Kirke"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kirken i Kristrup ved Randers er blevet bygget s\u00e5 meget om, s\u00e5 den ikke helt kan kaldes en gammel kirke. Noget af murv\u00e6rket er gammelt, og noget af inventaret er gammelt, men kirken, som den ligger her p\u00e5 bakken, er s\u00e5 at sige udenfor tid. H\u00f8r historien om kirken, og om et gammelt d\u00e5bsfad, der blev mistet, og fundet, og mistet igen. Medvirkende: Lisbeth Damgren H\u00f8jen, sognepr\u00e6st, Lisette Berg Andersen, ark\u00e6olog, Frede Jensen, museumsinspekt\u00f8r. Programr\u00e6kken \"Vil du se min smukke kirke?\" vises i samarbejde med Folkekirkeinfo."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532034300",
            "new" : null,
            "start" : "1532032200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532036400",
            "start" : "1532034300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "The Diner"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "et nyt led i k\u00e6den - 3 \u00e5r efter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For tre \u00e5r siden kunne vi f\u00f8lge med i, hvordan The Diner Exxit 59 blev til, men hvad er der sket siden? I dette opf\u00f8lgningsprogram vil vi pr\u00f8ve at vise, hvad Nipper og co. har udrettet de sidste 3 \u00e5r, og hvad fremtiden mon bringer. Du kan forvente store burgere, countrymusik og gamle amerikanerbiler, n\u00e5r vi viser 6. afsnit af serien om The Diner, her p\u00e5 dk4."
            }
         },
         {
            "date" : "2010",
            "stop" : "1532038200",
            "new" : null,
            "start" : "1532036400",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gametest"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Programmet, der startede som PlayStation Test Magazine, senere Gametest Magazine og endelig Gametest, har en gruppe tossede frivillige i 17 \u00e5r delt deres k\u00e6rlighed til spil og n\u00f8rderier med resten af Danmark!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Historien om Riis Rejser"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Br\u00f8drene S\u00f8ren og Jacob Riis er indehavere af Riis Rejser og 4. generation i familieforetagenet. I programmet \"Fra Dagvogn til Rejseselskab\" tager de os med tilbage til 1898, hvor grundstenen til forretningen blev lagt af deres oldefar, da han etablerede en dagvogn fra Bovbjerg til k\u00f8bstaden Lemvig i Vestjylland. I 30'erne overtog br\u00f8drenes bedstefar og bedstemor vognmandsforretningen og begyndte at arrangere udflugter rundt omkring i landet. Bedstefaderen Jacob Riis blev kernen omkring udflugterne, da han var en dygtig formidler og kunne samle et selskab omkring sig og lave et godt f\u00e6llesskab. Br\u00f8drenes for\u00e6ldre overtog forretningen i 70'erne og begyndte at arrangere rejser til udlandet og s\u00e6tte struktur p\u00e5 firmaets rejseaktiviteter. I 2001 tog br\u00f8drene selv f\u00f8rerpinden i firmaet og har siden udvidet forretningen til at v\u00e6re et landsd\u00e6kkende rejseselskab. Programmet giver ogs\u00e5 et unikt indblik i en moderne busrejse, da br\u00f8drene selv s\u00e6tter sig i bussen for at k\u00f8re en busfuld g\u00e6ster til den tyske by Dresden for at give dem en kulturel og natursk\u00f8n oplevelse med masser af samv\u00e6r, f\u00e6llesskab og n\u00e6rv\u00e6r."
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1532041500",
            "new" : null,
            "start" : "1532038200",
            "channel" : "dk4.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fra dagvogn til rejseselskab"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Uffe og Mogens om verden"
            },
            "channel" : "dk4.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532041500",
            "stop" : "1532045100",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Trump er USA blevet sv\u00e6kket, mens Kinas styrke er tiltagende. Hvordan vil denne styrke blive omsat til indflydelse, og hvordan mon USA's gamle allierede i Asien reagerer p\u00e5 Kinas nye styrkeposition? Uffe Ellemann-Jensen, Mogens Lykketoft og Charlotte Flindt Pedersen ser i denne udgave af \"Uffe og Mogens om verden\" n\u00e6rmere p\u00e5 Kinas udvikling, Kinas regionale og globale position, Kinas leder XI Jinping, forholdet mellem USA og Kina, Kina og menneskerettighederne og en lang r\u00e6kke andre temaer, der alle har Kina som omdrejningspunkt. I dk4s nye, udenrigspolitiske magasin \"Uffe og Mogens om verden\" sl\u00e5r to af landets st\u00f8rste udenrigspolitiske kapaciteter Uffe Ellemann og Mogens Lykketoft til igen. De to tidligere udenrigsministre har for l\u00e6ngst bevist, at de kan give klar og forst\u00e5elig besked om verdens tilstand. Nu vil de hver m\u00e5ned give baggrund og dybde om den skr\u00e6mmende og omskiftelige internationale udvikling. Der er masser at tale om: Den uforudsigelige Trump, Putins aggressive adf\u00e6rd, EU i opbrud efter Brexit, Kinas fremmarch, Nordkoreas atomv\u00e5ben, krigene i Mellem\u00f8sten, flygtningestr\u00f8mme og migrationsb\u00f8lger og meget andet. Det Udenrigspolitiske Selskabs direkt\u00f8r Charlotte Flindt Pedersen er ordstyrer. \"Uffe og Mogens om verden\" produceres i samarbejde med Det Udenrigspolitiske Selskab."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Kinas udvikling"
            }
         }
      ]
   }
}
