{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-03-26 10:20:00",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mads Steffensen",
                     "role" : "V\u00e6rt"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531268400",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kender Du Typen? 2015"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531271100",
            "desc" : {
               "da" : "Loftet sl\u00e5r revner hos underboen p\u00e5 grund af alle de b\u00f8ger, hovedpersonen i dagens udgave af Kender Du Typen? har placeret i sit hjem. Underboen tager det dog med et smil, for hovedpersonen har til geng\u00e6ld lovet at tage ham med til regnskoven i Amazonas for at se papeg\u00f8jer og kv\u00e6lerslanger. Livsstilseksperterne Flemming M\u00f8ldrup og Anne Glad m\u00e5 n\u00f8jes med at komme i n\u00e6rkontakt med en st\u00f8vsugerrobot, n\u00e5r de skal regne ud hvilken kendt dansker, de bes\u00f8ger."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-28 06:10:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531271100",
            "title" : {
               "da" : "De unge landm\u00e6nd"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531272900",
            "desc" : {
               "da" : "I andet afsnit af De Unge Landm\u00e6nd er der stress p\u00e5 hjemme hos Heidi p\u00e5 22 \u00e5r, der arbejder som driftsleder hos sine for\u00e6ldre. Hun skal forberede et dyrl\u00e6gebes\u00f8g, da telefonen pludselig ringer, og hun bliver kaldt p\u00e5 arbejde p\u00e5 maskinstationen. Line p\u00e5 24 \u00e5r stresser ikke p\u00e5 samme m\u00e5de. Men hun har travlt, da hun b\u00e5de skal passe kvierne hjemme p\u00e5 sin egen g\u00e5rd og st\u00e5 for klipningen af k\u00f8erne hos sin far, s\u00e5 de er klar til at komme p\u00e5 dyrskue. P\u00e5 Westergaards Pelsfarm er det en almindelig arbejdsdag for den unge minkavler Bj\u00f8rn p\u00e5 23 \u00e5r. Minkene skal fodres, inden han kan give sig i kast med det ul\u00e6kreste job af dem alle: afvaskning af burenes bundplader."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 1/8 ."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fyn"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dag g\u00e5r turen til Fyn. Her skal dommerne bes\u00f8ge tre vidt forskellige sommerhuse. I det smukke naturomr\u00e5de Fyns Hoved skal dommerne bes\u00f8ge et arkitekttegnet sommerhus. I Kerteminde venter en lille strandhytte helt ude i vandkanten. Og p\u00e5 den lille \u00f8 Thur\u00f8, skal de bes\u00f8ge et gammelt hyggeligt sommerhus med privat badebro og plads til leg."
            },
            "stop" : "1531274700",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sk\u00f8nneste sommerhus"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531272900",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-03 11:15:00"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kokken Thomas Herman og tv-v\u00e6rten Puk Elg\u00e5rd er p\u00e5 rundrejse til otte sm\u00e5 \u00f8er omkring Danmark. Herman skal hvert sted skaffe lokale r\u00e5varer og tilberede et uforglemmelig sommerm\u00e5ltid - og Puk skal rundt p\u00e5 \u00f8en og invitere de g\u00e6ster, der skal spise Hermans menu. Denne gang g\u00e5r turen til Ven\u00f8 i Limfjorden. \u00d8en er ber\u00f8mt for sine \u00f8sters, som selvf\u00f8lgelig indg\u00e5r i menuen, sammen med en sommerbuk, som Herman henter hos rigmanden Christian Kj\u00e6r, der ejer store dele af \u00f8en. Puk bes\u00f8ger bl.a. Danmarks mindste kirke og kartoffelavleren \"Pip\", og sammen f\u00e5r Puk og Herman et surf-kursus af eleverne p\u00e5 Ven\u00f8 Efterskole."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Puk og Herman g\u00e5r i land - Ven\u00f8"
            },
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-09 06:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531274700",
            "stop" : "1531278300",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "DR Friland: Nybyggerne"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531278300",
            "stop" : "1531280100",
            "date" : "2002",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Her vil de med egne n\u00e6ver bygge billigt og forvandle muslingeskaller, ler og andre naturmaterialer til dr\u00f8mmehuset. De vil skabe en fremtid uden g\u00e6ld, s\u00e5 de f\u00e5r \u00f8konomisk mulighed for at starte egen virksomhed. Se hvordan det g\u00e5r med Frilandshuset bygget af blandt andet papir og klude, og f\u00e5 opskriften p\u00e5, hvordan du laver levende Pilehegn. Tilrettel\u00e6ggelse: Berit Wheler og Anton Gammelgaard. Sendt f\u00f8rste gang 31.07.02."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De 4 gorillaer Samson, Salome, Nelle og lille Effie trives i det jydske \"Bag Kulisserne i Zoo\". Nelle har blandt andet l\u00e6rt at pudse n\u00e6se - noget enhver gorilla med respekt for sig selv selvf\u00f8lgelig har brug for. Samson regerer enev\u00e6ldigt i sit lille kongerige. Han har taget p\u00e5, for bananer smager jo godt, men det er ikke g\u00e5et ud over hans charme. Lille Effie skal nu afsted til Frankrig, for teenageren er ved at blive k\u00f8nsmoden, og hun skulle jo n\u00f8dig f\u00e5 unger med sin egen far. Tilrettel\u00e6ggelse: Hanne \u00d8rnbjerg Sendt f\u00f8rste gang 17.08.00."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2000",
            "stop" : "1531281900",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531280100",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r gorillaen pudser n\u00e6se"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hver vinter fra jul til p\u00e5ske s\u00e6lges der 100 mio. tulipaner i Danmark. Leif Larsen i Strib laver de 30 mio., og S\u00f8ren Ryge har bes\u00f8gt ham."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531283700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531281900",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8ren Ryge: 30 mio. tulipaner"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531283700",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "K\u00e6re nabo - g\u00f8r bras til bolig"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531286400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Da Trine og Henrik M\u00f8ller ventede barn nummer to, var de for l\u00e6ngst vokset ud af den lille lejlighed, de boede i, inde i N\u00e6stved. Og p\u00e5 grund af finanskrisen m\u00e5tte de tage et tab p\u00e5 hele 500.000 kroner, da de ikke kunne v\u00e6re der l\u00e6ngere og blev n\u00f8dt til at s\u00e6lge. Nu har de s\u00e5 boet i deres hus lidt udenfor N\u00e6stved i godt fem \u00e5r, og med en virkelig stram \u00f8konomi, ualmindelig lang transport til og fra arbejde og tre sm\u00e5 b\u00f8rn, er indretning ikke det, der har v\u00e6ret fokus p\u00e5. Men med for\u00e6ldresovev\u00e6relse p\u00e5 en \u00e5ben repos, et mareridt af en entr\u00e9 og alt for meget rod, har Trine og Henrik l\u00e6nge haft brug for hj\u00e6lp. Og den kommer designer, Natalia Sanchez, og skattej\u00e6ger, S\u00f8ren Falk, med, n\u00e5r de indkalder familiens mange, gode naboer til en lang og h\u00e5rd arbejdsweekend med fokus p\u00e5 den gode genbrugsl\u00f8sning."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "N\u00e6stved"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531289400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Aftenshowet"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531286400",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR1s journalistiske talkshow direkte fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531291200",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "De unge landm\u00e6nd"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531289400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I afsnit fem af De Unge Landm\u00e6nd skal der h\u00f8stes gr\u00f8ntsager p\u00e5 Troldg\u00e5rden i \u00d8stjylland, som Philip p\u00e5 23 \u00e5r, driver med sin familie. Der er kommet en ordre fra \u00c5rhus F\u00f8devareselskab, men udstyret driller, og der m\u00e5 tages alternative midler i brug. Anderledes roligt g\u00e5r det for sig i S\u00f8nderjylland, hvor Thomas p\u00e5 28 \u00e5r er blevet nybagt far. Alligevel skal foderet hentes ind og sommerens lam behandles mod orm. Hos Jens p\u00e5 27 \u00e5r er der dobbeltbes\u00f8g. F\u00f8rst kommer insemin\u00f8ren p\u00e5 sin daglige runde og bagefter dyrl\u00e6gen p\u00e5 en anderledes opgave. Jens' egen favorit ko Violet skal skylles for befrugtede \u00e6g. Jens har nemlig et avlsselskab ved siden af sit job, og bare et enkelt \u00e6g fra Violet, kan v\u00e6re mange penge v\u00e6rd."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Talentet - hele familiens kamp\" er en dokumentarserie i seks afsnit hvor DR1 g\u00e5r t\u00e6t p\u00e5 5 familier, der har det tilf\u00e6lles at de har b\u00f8rn og unge der er f\u00f8dt med et helt s\u00e6rligt talent indenfor sportens verden. DR har fulgt de unge talenter og deres familier i et \u00e5r for at unders\u00f8ge, hvad der skal til for at talentet kan leve dr\u00f8mmen ud. Hvad betyder det for familielivet - og omvendt hvad betyder familien for springet fra talent til stjerne?"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531293000",
            "start" : "1531291200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-10 18:30:00",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Talentet - Hele familiens kamp"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den lille by M\u00f8rke p\u00e5 Djursland har modtaget 4,5 millioner kroner til at forny byen over tre \u00e5r. Projektet bliver d\u00f8bt \"Lys i M\u00f8rke\", men det er langt fra alle, der er enige i hvordan det skal foreg\u00e5. Efter mere en to \u00e5rs arbejde er byen splittet mere end nogensinde. Grethe fors\u00f8ger at finde en l\u00f8sning og s\u00f8ger gode r\u00e5d hos partitoppen i Dansk Folkeparti. Jakob fors\u00e6tter derimod ufortr\u00f8dent planerne om at bygge byens hus. Hos Birgit og Poul Eriks er der krise. De tr\u00e6kker sig fra byfornyelsen. Poul Erik har f\u00e5et kr\u00e6ft, og intet er som det plejer at v\u00e6re."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Lys i M\u00f8rke"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531293000",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-10 18:00:00",
            "stop" : "1531294800",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Landsbyhospitalet"
            },
            "start" : "1531294800",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-10 15:00:00",
            "stop" : "1531297800",
            "date" : "2003",
            "desc" : {
               "da" : "En r\u00e6kke familiehemmeligheder kommer frem i lyset, da en mand bliver indlagt i kritisk tilstand efter at v\u00e6re blevet ramt i brystet af et v\u00e5deskud. Samtidig kommer b\u00e5de David Cheriton og s\u00f8ster Brigid p\u00e5 kollisionskurs med den lokale katolske pr\u00e6st, da en nybagt mor bliver indlagt i sv\u00e6kket tilstand."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 14 s\u00e6son 14",
               "xmltv_ns" : "13. 13 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger otte antikvitetseksperter, der rejser p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs over hele Storbritannien og bes\u00f8ger b\u00e5de herreg\u00e5rde og sm\u00e5 antikvitetsbutikker p\u00e5 jagt efter netop det fund, der kan indbringe k\u00f8beren den st\u00f8rste fortjeneste p\u00e5 den n\u00e6rmeste auktion."
            },
            "stop" : "1531300500",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Antikkrejlerne"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531297800",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531303200",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531300500",
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Antikkrejlerne"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 15 s\u00e6son 14",
               "xmltv_ns" : "13. 14 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger otte antikvitetseksperter, der rejser p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs over hele Storbritannien og bes\u00f8ger b\u00e5de herreg\u00e5rde og sm\u00e5 antikvitetsbutikker p\u00e5 jagt efter netop det fund, der kan indbringe k\u00f8beren den st\u00f8rste fortjeneste p\u00e5 den n\u00e6rmeste auktion."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frank g\u00e5r i gang med endnu et fors\u00f8g p\u00e5 Kastanjeg\u00e5rden. Han s\u00e5r walisiske turnips, som i Wales bliver st\u00e5ende i marken hele vinteren, uden der g\u00e5r frost i dem, mon det ogs\u00e5 kan lade sig g\u00f8re i Danmark? P\u00e5 jordstykket, hvor grisene gik, skal der s\u00e5s bundd\u00e6kke med gr\u00e6sser, boghvede, honningurt, olier\u00e6ddiker m.m., som skal blive til gr\u00f8nmad til g\u00e6s og f\u00e5r. Og s\u00e5 tager Frank til Randers for at se p\u00e5 brandfors\u00f8g med str\u00e5tag med og uden brandsikrede membraner, fordi han gerne vil have str\u00e5tag p\u00e5 sit nye hus. Sendt f\u00f8rste gang 14.03.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531303200",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bonder\u00f8ven 2013"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531305000"
         },
         {
            "stop" : "1531307700",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kender Du Typen? 2015"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "V\u00e6rt",
                     "name" : "Mads Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531305000",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-03-27 10:30:00",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der bliver tr\u00e6ngsel i Kender du typen?, n\u00e5r livsstilseksperterne Anne Glad og Flemming M\u00f8ldrup bes\u00f8ger en kendt dansker, der deler beskedne 67 kvadratmeter med sin k\u00e6reste og to b\u00f8rn. Det kan v\u00e6re noget af en udfordring, is\u00e6r fordi der hverken f\u00f8lger k\u00e6lder- eller loftsrum med til lejligheden. Der er dog en helt s\u00e6rlig grund til, at de ikke n\u00e6nner at flytte. Se hvordan det h\u00e6nger sammen i aften i Kender du typen?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "\u00d8stjylland"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dommerne er k\u00f8rt til \u00d8stjylland. Ved Rude Strand skal de se et lille minimalistisk sommerhus med maximal pladsudnyttelse. I Gren\u00e5 venter et charmerende tr\u00e6hus fra 1930, hvor tiden snegler sig afsted. I Eg\u00e5 bes\u00f8ger de et \u00e6stetisk arkitekttegnet sommerhus."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531309500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531307700",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-02 11:25:00",
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sk\u00f8nneste sommerhus"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ralph Stafford \u00f8nsker at starte en k\u00e6de af saloner sammen med den dygtige fris\u00f8r Jimmy Neiman. Jimmy arbejder imidlertid i Jessicas veninde Tonys salon, og Tony frygter, at hun m\u00e5 lukke stedet, hvis hun mister Jimmy. Da Ralph findes myrdet, havner Tony naturligt nok \u00f8verst p\u00e5 politiets liste over mist\u00e6nkte. Kan Jessica rense sin venindes navn og afsl\u00f8re den virkelige gerningsmand?"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 243 .",
               "onscreen" : "Afsnit 244"
            },
            "stop" : "1531312200",
            "date" : "1995",
            "title" : {
               "da" : "Hun s\u00e5 et mord"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531309500",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Jessica er ved at hj\u00e6lpe sin veninde Lainie med at lancere et nyt tv-program, da Lainies mand omkommer under mystiske omst\u00e6ndigheder. Forsikringsagenten Charlie Garrett k\u00f8rer p\u00e5 for at bevise, at Lainie slog sin mand ihjel - mens Jessica l\u00e6gger sig i selen for at bevise, at hun er uskyldig."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 244 .",
               "onscreen" : "Afsnit 245"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531312200",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hun s\u00e5 et mord"
            },
            "date" : "1995",
            "stop" : "1531314900"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Keruber og serafer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morse havner midt i en tragedie, da han bes\u00f8ger sin stedmor og sin halvs\u00f8ster. Hans 16-\u00e5rige niece har taget sit eget liv, og Morse begynder at grave i hendes fortid for at finde ud af hvorfor. Hans efterforskning f\u00f8rer ham dybt ind i en for ham ganske ukendt ungdomskultur af hemmelige technofester og designerstoffer. Manuskript: Julian Mitchell efter Colin Dexters romaner."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531321200",
            "date" : "1992",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Inspector Morse"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Morse",
                     "name" : "John Thaw"
                  },
                  {
                     "role" : "Lewis",
                     "name" : "Kevin Whately"
                  },
                  {
                     "role" : "Joyce",
                     "name" : "Sorcha Cusack"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Danny Boyle"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531314900"
         },
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Landsbyhospitalet"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531321200",
            "stop" : "1531324200",
            "date" : "2003",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 11",
               "xmltv_ns" : ". 10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "En lille pige bliver indlagt med et alvorligt anfald af kighoste. Staben p\u00e5 The Royal frygter, at der er optr\u00e6k til en epidemi, og s\u00e6tter alt ind p\u00e5 at f\u00e5 vaccineret resten af egnens b\u00f8rn. Samtidig forbereder David Cheriton en overraskelse til Meryl, mens dr. Rose foretager et kirurgisk indgreb p\u00e5 sig selv."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531324800",
            "start" : "1531324200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Under Hammeren er alt p\u00e5 spil, n\u00e5r der rundt om i Danmark afholdes auktioner over alt fra blomster og kv\u00e6g til fine antikviteter og konkursboer. Hvem f\u00e5r solgt til prisen, og hvor langt er k\u00f8berne egentlig villige til at g\u00e5? I dagens afsnit tager Hans fra Frederiksberg Auktionshus imod indleveringer til den kommende auktion. Hos Auktionshuset H\u00f8rsholm vil computeren ikke, som Ole vil. Og hos Campen Auktioner skal 22 st\u00f8vede veteranbiler under hammeren."
            },
            "stop" : "1531326600",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Under Hammeren"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531324800"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1531327800",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531326600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531328400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531327800",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vores vejr"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "S\u00f8ren Reedtz",
                     "role" : "V\u00e6rt"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531328400",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "AftenTour 2018: 5. etape. Lorient - Quimper, 204,5 km"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531329300",
            "desc" : {
               "da" : "Nu begynder Tour de France s\u00e5 sm\u00e5t for favoritterne til den samlede sejr. Dagens etape med start i havnebyen Lorient i Bretagne er lang og kr\u00e6vende med smalle veje og mange bakker, og der er flere steder muligheder for at stikke af eller falde bagud, inden feltet rammer m\u00e5lstregen i Quimper. AftenTour samler op p\u00e5 begivenhederne med h\u00f8jdepunkter fra etapen, reportager og interview fra studiet i Frankrig."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531332000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "FIFA VM 2018: VM Studie optakt Semifinale - Kroatien - England"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531329300",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531335000",
            "start" : "1531332000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "FIFA VM 2018: Semifinale - Kroatien - England"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 skal den sidste deltager i VM-finalen 2018 findes og det sker i de samme rammer, som vi p\u00e5 s\u00f8ndag skal k\u00e5re \u00e5rets verdensmester i, nemlig p\u00e5 Luzhniki Stadion i Moskva, hvor der i aften bydes p\u00e5 et sandt drama. Vinderen skal alts\u00e5 spille om pokalen, mens taberen m\u00e5 tage den tunge rejse til Sankt Petersborg for at spille om bronzemedaljer p\u00e5 l\u00f8rdag. Kommentatorer: Henrik Liniger og Brian Laudrup."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531335300",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531335000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531335300",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "FIFA VM 2018: VM Studie pause Semifinale - Kroatien - England"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531335600"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531338600",
            "new" : null,
            "start" : "1531335600",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "FIFA VM 2018: Semifinale - Kroatien - England"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 skal den sidste deltager i VM-finalen 2018 findes og det sker i de samme rammer, som vi p\u00e5 s\u00f8ndag skal k\u00e5re \u00e5rets verdensmester i, nemlig p\u00e5 Luzhniki Stadion i Moskva, hvor der i aften bydes p\u00e5 et sandt drama. Vinderen skal alts\u00e5 spille om pokalen, mens taberen m\u00e5 tage den tunge rejse til Sankt Petersborg for at spille om bronzemedaljer p\u00e5 l\u00f8rdag. Kommentatorer: Henrik Liniger og Brian Laudrup."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531340400",
            "new" : null,
            "start" : "1531338600",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "FIFA VM 2018: VM Studie nedtakt Semifinale - Kroatien - England"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Et lig findes nedgravet uden for Stockholm. Senere bliver en jordansk indvandrer stukket ihjel i et butikslokale. Mens Martin Beck og hans kolleger efterforsker sagen, f\u00e5r efterretningstjenesten S\u00c4PO mistanke om, at de to afd\u00f8de kan v\u00e6re ofre for en intern strid i en islamistisk terrorcelle. Men er det s\u00e5dan, tingene h\u00e6nger sammen? Gunvald Larsson: Mikael Persbrandt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Beck: Invasionen"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Martin Beck",
                     "name" : "Peter Haber"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531340400",
            "stop" : "1531345800",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 7 s\u00e6son 25",
               "xmltv_ns" : "24 . 6/7 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vej hjem efter en fugtig nat i byen finder Robbie Ross et sp\u00e6dbarn, der er blevet efterladt p\u00e5 en trappesten. Indenfor ligger husets ejer d\u00f8d i en blodp\u00f8l. Ved f\u00f8rste \u00f8jekast ligner det et rovmord, men hvordan passer sp\u00e6dbarnet ind i billedet? Robbie og hans kolleger g\u00e5r p\u00e5 jagt efter svaret."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/2428/season/25/episode/7"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Farvel, skat"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Taggart"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Colin McCredie",
                     "role" : "DC Stuart Fraser"
                  },
                  {
                     "name" : "Alex Norton",
                     "role" : "DCI Matt Burke"
                  },
                  {
                     "role" : "DS Jackie Reid",
                     "name" : "Blythe Duff"
                  },
                  {
                     "name" : "John Michie",
                     "role" : "DI Robbie Ross"
                  },
                  {
                     "name" : "Mark McManus",
                     "role" : "DCI Jim Taggart"
                  },
                  {
                     "name" : "Harriet Buchan",
                     "role" : "Jean Taggart"
                  },
                  {
                     "role" : "Superintendent Murray",
                     "name" : "Tom Watson"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531345800",
            "stop" : "1531348500",
            "date" : "2009"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Forsyte-sagaen"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Gina McKee"
                  },
                  {
                     "role" : "Soames Forsyte",
                     "name" : "Damian Lewis"
                  },
                  {
                     "name" : "Corin Redgrave"
                  },
                  {
                     "name" : "Rupert Graves"
                  },
                  {
                     "role" : "Phillip Bosinney",
                     "name" : "Ioan Gruffudd"
                  },
                  {
                     "name" : "Barbara Flynn"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Coulson"
                  },
                  {
                     "name" : "Wendy Craig"
                  },
                  {
                     "name" : "Alice Patten"
                  },
                  {
                     "name" : "Alistair Petrie"
                  },
                  {
                     "name" : "Amanda Root"
                  },
                  {
                     "name" : "Amanda Ryan"
                  },
                  {
                     "name" : "Ann Bell"
                  },
                  {
                     "name" : "Beatriz Batarda"
                  },
                  {
                     "name" : "Ben Miles"
                  },
                  {
                     "name" : "Gillian Kearney"
                  },
                  {
                     "name" : "Joanna David"
                  },
                  {
                     "name" : "John Carlisle"
                  },
                  {
                     "name" : "Judy Campbell"
                  },
                  {
                     "name" : "Julian Ovenden"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Lang"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Andy Wilson"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531348500",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-28 22:15:00",
            "stop" : "1531351800",
            "date" : "2003",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Engelsk dramaserie fra 2003 efter Nobelprismodtageren John Galsworthys b\u00f8ger. (The Forsyte Saga) Familien Forsyte tilh\u00f8rer den h\u00f8jere middelklasse og bor i det fashionable omr\u00e5de omkring Londons Hyde Park omkring 1. verdenskrig. Udadtil optr\u00e6der de som en fast samment\u00f8mret enhed, men de forskellige grene af sl\u00e6gten bryder sig ikke meget om hinanden. Faktisk har familien mere end almindeligt sv\u00e6rt ved at leve op til sine egne idealer i en tid pr\u00e6get af sociale og kulturelle omv\u00e6ltninger."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 5 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 2/5 ."
            },
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/19077/season/2/episode/3"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Third Episode"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "K\u00e6re nabo - g\u00f8r bras til bolig"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531351800",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-11 04:35:00",
            "stop" : "1531354500",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Da Trine og Henrik M\u00f8ller ventede barn nummer to, var de for l\u00e6ngst vokset ud af den lille lejlighed, de boede i, inde i N\u00e6stved. Og p\u00e5 grund af finanskrisen m\u00e5tte de tage et tab p\u00e5 hele 500.000 kroner, da de ikke kunne v\u00e6re der l\u00e6ngere og blev n\u00f8dt til at s\u00e6lge. Nu har de s\u00e5 boet i deres hus lidt udenfor N\u00e6stved i godt fem \u00e5r, og med en virkelig stram \u00f8konomi, ualmindelig lang transport til og fra arbejde og tre sm\u00e5 b\u00f8rn, er indretning ikke det, der har v\u00e6ret fokus p\u00e5. Men med for\u00e6ldresovev\u00e6relse p\u00e5 en \u00e5ben repos, et mareridt af en entr\u00e9 og alt for meget rod, har Trine og Henrik l\u00e6nge haft brug for hj\u00e6lp. Og den kommer designer, Natalia Sanchez, og skattej\u00e6ger, S\u00f8ren Falk, med, n\u00e5r de indkalder familiens mange, gode naboer til en lang og h\u00e5rd arbejdsweekend med fokus p\u00e5 den gode genbrugsl\u00f8sning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "N\u00e6stved"
            }
         }
      ]
   }
}
