{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bonder\u00f8ven 2013"
            },
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-16 10:00:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531785600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531787400",
            "date" : "2012",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 12",
               "xmltv_ns" : ". 11 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med venners hj\u00e6lp g\u00e5r det store tr\u00e6arbejde p\u00e5 stuehuset i gang. To nye landgrise indtager gr\u00e6spl\u00e6nen, og p\u00e5 byggepladsen og omkring spisebordet tales der norsk, svensk og dansk. Ind imellem er der ogs\u00e5 tid til at smage p\u00e5 Franks nybryggede \u00f8l. Tilrettel\u00e6ggelse: Peter Wath og Mogens Elb\u00e6k Sendt f\u00f8rste gang 29.08.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kender Du Typen? bes\u00f8ger i dag en person, der har helt us\u00e6dvanligt styr p\u00e5 detaljerne i sit hjem. Det hele er holdt i hvide, sorte, brune og gr\u00e5 nuancer, og alle m\u00f8bler og dekorationer er n\u00f8je udvalgt og sirligt placeret, s\u00e5 de fleste boligmagasiner ikke ville kunne g\u00f8re det mere stiligt. Kan livsstilseksperterne Anne Glad og Flemming M\u00f8ldrup regne sig frem til, om det er orkideer eller kaktus, der passer ind i s\u00e5dan et hjem?"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531790100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mads Steffensen",
                     "role" : "V\u00e6rt"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531787400",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-03-30 10:30:00",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kender Du Typen? 2015"
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531791900",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-11 06:10:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531790100",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "De unge landm\u00e6nd"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I afsnit fem af De Unge Landm\u00e6nd skal der h\u00f8stes gr\u00f8ntsager p\u00e5 Troldg\u00e5rden i \u00d8stjylland, som Philip p\u00e5 23 \u00e5r, driver med sin familie. Der er kommet en ordre fra \u00c5rhus F\u00f8devareselskab, men udstyret driller, og der m\u00e5 tages alternative midler i brug. Anderledes roligt g\u00e5r det for sig i S\u00f8nderjylland, hvor Thomas p\u00e5 28 \u00e5r er blevet nybagt far. Alligevel skal foderet hentes ind og sommerens lam behandles mod orm. Hos Jens p\u00e5 27 \u00e5r er der dobbeltbes\u00f8g. F\u00f8rst kommer insemin\u00f8ren p\u00e5 sin daglige runde og bagefter dyrl\u00e6gen p\u00e5 en anderledes opgave. Jens' egen favorit ko Violet skal skylles for befrugtede \u00e6g. Jens har nemlig et avlsselskab ved siden af sit job, og bare et enkelt \u00e6g fra Violet, kan v\u00e6re mange penge v\u00e6rd."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531793700",
            "start" : "1531791900",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-26 11:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sk\u00f8nneste sommerhus"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Nordvestsj\u00e6lland"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Finder dommerne mon Danmarks Sk\u00f8nneste Sommerhus i Nordvestsj\u00e6lland? I Kulhuse venter dem et uds\u00e6dvanligt sommerhus, en tidligere badeanstalt. I Skibby bes\u00f8ger de et lille primitivt sommerhus indrettet med fine loppefund. Og i Ellinge Lyng skal de se et nybygget minimalistisk sommerhus i nordisk stram stil."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I aften i Under Hammeren svinger Klaus Pedersen fra Aars Landboauktion hammeren for allersidste gang. Hos Finn Campen fra Campen auktioner tager en jagt p\u00e5 veteranbiler en lidt uventet drejning. Og hos Sj\u00e6llands bilauktion skal Kim Davidsen s\u00e6lge nogle helt specielle og eftertragtede biler."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "start" : "1531793700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Under Hammeren"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531795200"
         },
         {
            "stop" : "1531797000",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Et glimt af Danmark"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-28 10:30:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531795200",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne uge er Sisse Fisker taget til en by i Danmark hvor klimaet er i fokus. Hun tager blandt andet livsstilseksperterne Julia Lahme og Lars Aarup med til et plusenergihus, hvor der i stedet for et girokort kommer en check, n\u00e5r elforbruget er gjort op. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er, om det er nok til, at eksperterne hver is\u00e6r kan g\u00e6tte i hvilken by de er landet?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1. 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8 s\u00e6son 2"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bygger huse af genbrugs- og naturmaterialer s\u00e5 billigt, at det g\u00f8r kreditforeninger overfl\u00f8dige. Nu er f\u00f8rste bygge\u00e5r overst\u00e5et i Friland. Vi har fulgt fire af familierne fra begyndelsen. Tilrettel\u00e6ggelse: G\u00fcnther Andersen og Berit Wheler Sendt f\u00f8rste gang 15.01.03."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531798800",
            "date" : "2002",
            "title" : {
               "da" : "DR Friland: Dr\u00f8mmen om en ny start"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-02-26 04:50:00",
            "start" : "1531797300",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Santosh er 4 1/2 \u00e5r, og vejer 2 tons. Og s\u00e5 er han dr\u00f8nfork\u00e6let. Er der noget, der ikke passer ham, s\u00e5 sladrer han bare til mor Ida. Og det redder ham mange gange for en r\u00f8vfuld af de andre elefanter og af dyrepasserne. S\u00e5 der er liv og glade dage i elefantgrotten i Zoo i K\u00f8benhavn. Det er der desv\u00e6rre ikke hos gorillaerne og chimpanserne i Afrika. For afrikanerne spiser dem, s\u00e5 der bliver f\u00e6rre og f\u00e6rre af dem. Det vil den danske zoobranche gerne g\u00f8re noget ved \"Bag kulisserne i Zoo\". Tilrettel\u00e6ggelse: Hanne \u00d8rnbjerg Sendt f\u00f8rste gang 20.09.01."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r elefantungen stadigv\u00e6k er dr\u00f8nfork\u00e6let"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531798800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531800600",
            "date" : "2001"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi er p\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 den lille \u00f8 Vors\u00f8 i Horsens Fjord, hvor naturen har f\u00e5et lov til at bestemme alt i n\u00e6sten 100 \u00e5r. Engang husede den Danmarks st\u00f8rste skarvkoloni. Nu er hav\u00f8rnen ogs\u00e5 vendt tilbage."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531802400",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "S\u00f8ren Ryge: \u00d8en, manden og \u00f8rnen"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531800600",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5",
               "xmltv_ns" : ". 0/5 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad nu, hvis din bolig rummer mange flere muligheder - og skjulte kvadratmeter - end du selv kan se... I Vangede uden for K\u00f8benhavn bor Mila og Michael med deres to drenge i et mindre bindingsv\u00e6rkshus. Parret dr\u00f8mmer om at finde og skabe mere plads, s\u00e5 Michaels 16-\u00e5rige datter Emilie, ogs\u00e5 kan f\u00f8le sig hjemme og endnu mere velkommen i hjemmet. Men parret har mistet boligoverblikket. Og boligen fungerer langt fra optimalt. Se med n\u00e5r ekspert i plads-optimering Kenneth Malev og designer Kalle Thesbjerg rykker ind og udfordrer bolig-vaner med utraditionelle l\u00f8sninger for at genfinde forsvundne kvadratmeter og endelig give 16-\u00e5rige Emilie sin helt egen plads i hjemmet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531805100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531802400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Helt p\u00e5 plads - Vangede"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR1s journalistiske talkshow direkte fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531808100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531805100",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Aftenshowet"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531810800",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-16 18:00:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531808100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kyst til kyst III - Nordvestsj\u00e6lland"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Christian Degn, Line Friis og K\u00e5re Nielsen bes\u00f8ger de mest fascinerende mennesker og steder langs den smukke, og ofte overraskende, 8529 kilometer lange danske kystlinje. I dette program f\u00e5r Line en helt ekstraordin\u00e6r tilladelse til at fiske efter \u00e5l p\u00e5 stenalderman\u00e9r p\u00e5 den fredede Eskils\u00f8. K\u00e5re ser p\u00e5 kystforandringer fra et sv\u00e6vefly. Og Christian unders\u00f8ger hvor br\u00e6ndstoffet til vores moderne travle samfund kommer fra."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Om du er til Dante og Machiavelli og elsker ren\u00e6ssancen, eller hellere vil have n\u00e6sten n\u00f8gne damer og k\u00e6mpestore r\u00f8de b\u00f8ffer for licenspengene, s\u00e5 er der fjernsyn for dig, n\u00e5r Br\u00f8drene Price tager til Firenze. I \"Spise med Price p\u00e5 tur\" skal der laves florentinsk mad."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Isbomben",
                     "role" : "Der skal spises komave og frituresteges hjerne - og er du mere til det lidt s\u00f8dere k\u00f8kken, er der gode tips til biscottibagning og den ultimative dessert"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531810800",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-16 18:45:00",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Spise med Price p\u00e5 tur"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531813200"
         },
         {
            "stop" : "1531816200",
            "date" : "2004",
            "title" : {
               "da" : "Landsbyhospitalet"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-16 15:00:00",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531813200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En ung sygeplejerskestuderende ankommer til det lille hospital The Royal i 60'ernes Nordengland - og hun g\u00f8r \u00f8jeblikkeligt indtryk p\u00e5 is\u00e6r det mandlige personale. Dr. Weatherill m\u00e5 fort\u00e6lle et ungt par, at deres nyf\u00f8dte barn har Downs syndrom. Mens port\u00f8rduoen Ken og Alun fors\u00f8ger at hj\u00e6lpe en bondefamilie med at l\u00f8se deres problemer, og receptionisten Lizzie g\u00e5r p\u00e5 en lidt for heftig slankekur."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 13 .",
               "onscreen" : "Afsnit 14"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531818900",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-03 08:30:00",
            "start" : "1531816200",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Antikkrejlerne"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "13. 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 s\u00e6son 14"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger otte antikvitetseksperter, der rejser p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs over hele Storbritannien og bes\u00f8ger b\u00e5de herreg\u00e5rde og sm\u00e5 antikvitetsbutikker p\u00e5 jagt efter netop det fund, der kan indbringe k\u00f8beren den st\u00f8rste fortjeneste p\u00e5 den n\u00e6rmeste auktion."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger otte antikvitetseksperter, der rejser p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs over hele Storbritannien og bes\u00f8ger b\u00e5de herreg\u00e5rde og sm\u00e5 antikvitetsbutikker p\u00e5 jagt efter netop det fund, der kan indbringe k\u00f8beren den st\u00f8rste fortjeneste p\u00e5 den n\u00e6rmeste auktion."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "13. 2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 s\u00e6son 14"
            },
            "stop" : "1531821600",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Antikkrejlerne"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "start" : "1531818900",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-03 09:15:00"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531821600",
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bonder\u00f8ven 2013"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531823400",
            "desc" : {
               "da" : "Solen br\u00e6nder over Kastanieg\u00e5rden og byggepladsen. Frank og vennerne f\u00e5r brug for b\u00e5de solcreme og mad, mens de bygger videre p\u00e5 det nye stuehus. Bj\u00e6lkesamlingerne afpr\u00f8ves; der skal t\u00e6nkes og regnes ud, mens gavlen tager form, men der bliver ogs\u00e5 tid til en bustur i Molsbjerge og aftenhygge med musik. Tilrettel\u00e6ggelse: Mogens Elb\u00e6k og Peter Wath Sendt f\u00f8rste gang 05.09.13."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 13",
               "xmltv_ns" : ". 12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hovedpersonen i dagens udgave af Kender Du Typen? bor ikke i en by, men p\u00e5 landet. Det er en vigtig detalje for aftenens hovedperson. Sm\u00e5 fem kilometer fra Sor\u00f8 lejer hovedpersonen et hus, hvor der n\u00e6sten altid er fodkoldt. S\u00e5 p\u00e5 trods af regn, bl\u00e6st og b\u00f8vl med paraplyerne f\u00e5r livsstilseksperterne Flemming M\u00f8ldrup og Anne Glad lov til at beholde skoene p\u00e5, n\u00e5r de skal snuse sig klogere p\u00e5, hvilken type der har sl\u00e5et sig ned med landlig idyl som nabo."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kender Du Typen? 2015"
            },
            "start" : "1531823400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "V\u00e6rt",
                     "name" : "Mads Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-04-03 10:25:00",
            "stop" : "1531826100",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531827900",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531826100",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-04 11:10:00",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danmarks sk\u00f8nneste sommerhus"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Vesterhavet"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De eftertragtede sommerhusomr\u00e5der langs Vesterhavet har i dag bes\u00f8g af vores dommertrio. I N\u00f8rre Nebel venter et sommerhus, hvor alt st\u00e5r som det gjorde i fyrrene. I Bjerghuse venter et sommerhus, der n\u00e6rmest er kilet ned i klitterne. Til sidst skal dommerne bes\u00f8ge et totalt gennemrenoveret sommerhus ved Henne Strand."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 251 .",
               "onscreen" : "Afsnit 252"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I forbindelse med en offentlig unders\u00f8gelse af et korrupt investeringsfirma bliver Jessica anklaget for at kr\u00e6nke rettens v\u00e6rdighed. Den eneste, der kan rense hendes navn, er sagens hovedvidne. Men snart findes han myrdet..."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531827900",
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hun s\u00e5 et mord"
            },
            "date" : "1995",
            "stop" : "1531830600"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Jessica er taget til Japan, hvor hun m\u00f8der sin gamle studerende, den smukke digter Miko. Miko elsker racerk\u00f8reren Rick, men er lovet bort til Koji Hitaki, der er s\u00f8n af ejerne af et stort motorfirma. Da Koji bliver myrdet, g\u00e5r Jessica p\u00e5 jagt efter den maskerede gerningsmand."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 252 .",
               "onscreen" : "Afsnit 253"
            },
            "stop" : "1531833300",
            "date" : "1995",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hun s\u00e5 et mord"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531830600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Steven Parnell d\u00f8r, inden han kommer for retten for femdobbelt mord. Han n\u00e5r at tilst\u00e5 de fire mord, men Morse og hans assistent Lewis m\u00e5 finde nye mist\u00e6nkte i sagen om den forsvundne Karen Anderson. Hendes kamera dukker op hos vidnet George Daley, men hvor er billederne? Og hvad skjuler Daley? Alan Hardinge: Nicholas Le Provost."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Vejen gennem skovene"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Madden"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "John Thaw",
                     "role" : "Morse"
                  },
                  {
                     "role" : "Lewis",
                     "name" : "Kevin Whately"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531833300",
            "title" : {
               "da" : "Inspector Morse"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "date" : "1995",
            "stop" : "1531839600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En kvindelig patient rejser alvorlige beskyldninger mod dr. Ormerod, mens s\u00f8ster Brigid fors\u00f8ger at hj\u00e6lpe en mandlig patient, der har sv\u00e6rt ved at se sandheden om sin tilstand i \u00f8jnene. Samtidig m\u00e5 David Cheriton modstr\u00e6bende aflyse en udflugt med Meryl for at deltage i den traditionsrige rugbykamp mod personalet fra nabohospitalet. En kamp, der bliver s\u00e6rdeles dramatisk."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 15",
               "xmltv_ns" : ". 14 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531839600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Landsbyhospitalet"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "date" : "2004",
            "stop" : "1531842600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531842600",
            "stop" : "1531843200",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I aften i Under Hammeren har Lise Lotte fra Bruun Rasmussen problemer med at finde gode ting til et vurderingsarrangement i Roskilde. Martin Nielsen fra Svendborg auktioner holder eftersyn, men en ny medarbejder kr\u00e6ver hans tid. Og hos Aars landboauktion k\u00e6mper Klaus Pedersen og hans medarbejdere med at pakke auktionen ned, s\u00e5 den kan flytte til nye lokaler."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531845000",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Under Hammeren"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531843200"
         },
         {
            "stop" : "1531846500",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN med Sporten"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531845000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531846500",
            "title" : {
               "da" : "Vores vejr"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531847100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "DR1s journalistiske talkshow direkte fra R\u00e5dhuspladsen i K\u00f8benhavn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "start" : "1531847100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Aftenshowet"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531850100"
         },
         {
            "stop" : "1531850400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531850100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531852200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531850400",
            "title" : {
               "da" : "Lys i M\u00f8rke"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den lille by M\u00f8rke p\u00e5 Djursland har modtaget 4,5 millioner kroner til at forny byen over tre \u00e5r. Projektet bliver d\u00f8bt \"Lys i M\u00f8rke\". Efter tre et halvt \u00e5rs arbejde er tid til at g\u00f8re status. Der er kommet en lille ny M\u00f8rke borger til verden og Birgit har mistet sin elskede Poul Erik. Projektet \"byens hus\" har skabt splittelse mellem tilflytterne, der vil forandringen, og de faste M\u00f8rke borgere, som vil bevare de gamle v\u00e6rdier. I et sidste fors\u00f8g p\u00e5 at samle byen vil Jakob og Hjalte opstille et gammelt fyrt\u00e5rn, som skal samle borgerne til en stor fyrt\u00e5rnsfest. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er, om det nye vartegn, kan bl\u00e6se nye diplomatiske vinde ind over byen, s\u00e5 freden igen kan s\u00e6nke sig over M\u00f8rke."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 5/6 ."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531854000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531852200",
            "title" : {
               "da" : "Talentet - Hele familiens kamp"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3",
               "xmltv_ns" : ". 2 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Talentet - hele familiens kamp\" er en dokumentarserie i seks afsnit hvor DR1 g\u00e5r t\u00e6t p\u00e5 5 familier, der har det tilf\u00e6lles at de har b\u00f8rn og unge der er f\u00f8dt med et helt s\u00e6rligt talent indenfor sportens verden. DR har fulgt de unge talenter og deres familier i et \u00e5r for at unders\u00f8ge, hvad der skal til for at talentet kan leve dr\u00f8mmen ud. Hvad betyder det for familielivet - og omvendt hvad betyder familien for springet fra talent til stjerne?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "V\u00e6rt",
                     "name" : "S\u00f8ren Reedtz"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531854000",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "AftenTour 2018: 10. etape. Annecy - Le Grand-Bornand, 159 km"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531855800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tour de France-feltet er blevet fragtet til Alperne og bliver efter mandagens hviledag kastet ud p\u00e5 en af Tourens h\u00e5rdeste etaper. Det er den f\u00f8rste af i alt seks bjergetaper - fra idyllisk beliggende Annecy, hvor der i 2009 blev k\u00f8rt enkeltstart med Alberto Contador som vinder, til Le Grand-Bornand, der fire gange tidligere har v\u00e6ret m\u00e5lby. Rytterne skal ikke bare over fire h\u00f8je stigninger inklusive Col de la Colombi\u00e9re, men ogs\u00e5 bl.a. k\u00f8re to kilometer p\u00e5 grusvej, inden den lange nedk\u00f8rsel til m\u00e5l. AftenTour bringer et fyldigt sammendrag af bjergdysten med masser af reaktioner."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "TV AVISEN"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531855800",
            "stop" : "1531857300",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Beck: Sygehusmordene"
            },
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531857300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Martin Beck",
                     "name" : "Peter Haber"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531862400",
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "En alvorligt syg patient findes d\u00f8d p\u00e5 hospitalsstuen. Kvindens s\u00f8n er dybt oprevet og anklager hendes l\u00e6ge for at have taget livet af hende. Martin Beck efterforsker sagen, der snart tager en dramatisk drejning. Gunvald Larsson: Mikael Persbrandt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bankmanden Craig Williams bliver stukket ihjel, netop som han har vundet den store gevinst p\u00e5 greyhound-banen. Craig var kendt som noget af en spillefugl og skyldte penge til h\u00f8jre og venstre. Var det hans spilleg\u00e6ld, der kostede ham livet? Matt Burkes team g\u00e5r p\u00e5 jagt efter svaret."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Spillefuglen"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Mike Alexander"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Alex Norton",
                     "role" : "Matt Burke"
                  },
                  {
                     "role" : "Jackie Reid",
                     "name" : "Blythe Duff"
                  },
                  {
                     "role" : "Robbie Ross",
                     "name" : "John Michie"
                  },
                  {
                     "name" : "Colin McCredie",
                     "role" : "Stuart Fraser"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531862400",
            "title" : {
               "da" : "Taggart"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531865400"
         },
         {
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/19077/season/2/episode/5"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fifth Episode"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 5 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 4/5 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Engelsk dramaserie fra 2003 efter Nobelprismodtageren John Galsworthys b\u00f8ger. (The Forsyte Saga) Familien Forsyte tilh\u00f8rer den h\u00f8jere middelklasse og bor i det fashionable omr\u00e5de omkring Londons Hyde Park omkring F\u00f8rste Verdenskrig. Udadtil optr\u00e6der de som en fast samment\u00f8mret enhed, men de forskellige grene af sl\u00e6gten bryder sig ikke meget om hinanden. Faktisk har familien mere end almindeligt sv\u00e6rt ved at leve op til sine egne idealer i en tid pr\u00e6get af sociale og kulturelle omv\u00e6ltninger."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Drama"
               ]
            },
            "stop" : "1531868700",
            "date" : "2003",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Forsyte-sagaen"
            },
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-03 22:45:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Andy Wilson"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Gina McKee"
                  },
                  {
                     "role" : "Soames Forsyte",
                     "name" : "Damian Lewis"
                  },
                  {
                     "name" : "Corin Redgrave"
                  },
                  {
                     "name" : "Rupert Graves"
                  },
                  {
                     "name" : "Ioan Gruffudd",
                     "role" : "Phillip Bosinney"
                  },
                  {
                     "name" : "Barbara Flynn"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Coulson"
                  },
                  {
                     "name" : "Wendy Craig"
                  },
                  {
                     "name" : "Alice Patten"
                  },
                  {
                     "name" : "Alistair Petrie"
                  },
                  {
                     "name" : "Amanda Root"
                  },
                  {
                     "name" : "Amanda Ryan"
                  },
                  {
                     "name" : "Ann Bell"
                  },
                  {
                     "name" : "Beatriz Batarda"
                  },
                  {
                     "name" : "Ben Miles"
                  },
                  {
                     "name" : "Gillian Kearney"
                  },
                  {
                     "name" : "Joanna David"
                  },
                  {
                     "name" : "John Carlisle"
                  },
                  {
                     "name" : "Judy Campbell"
                  },
                  {
                     "name" : "Julian Ovenden"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Lang"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531865400"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad nu, hvis din bolig rummer mange flere muligheder - og skjulte kvadratmeter - end du selv kan se... I Vangede uden for K\u00f8benhavn bor Mila og Michael med deres to drenge i et mindre bindingsv\u00e6rkshus. Parret dr\u00f8mmer om at finde og skabe mere plads, s\u00e5 Michaels 16-\u00e5rige datter Emilie, ogs\u00e5 kan f\u00f8le sig hjemme og endnu mere velkommen i hjemmet. Men parret har mistet boligoverblikket. Og boligen fungerer langt fra optimalt. Se med n\u00e5r ekspert i plads-optimering Kenneth Malev og designer Kalle Thesbjerg rykker ind og udfordrer bolig-vaner med utraditionelle l\u00f8sninger for at genfinde forsvundne kvadratmeter og endelig give 16-\u00e5rige Emilie sin helt egen plads i hjemmet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531871400",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-17 04:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531868700",
            "title" : {
               "da" : "Helt p\u00e5 plads - Vangede"
            },
            "channel" : "dr1.dr.dk"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531871400",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-17 10:00:00",
            "channel" : "dr1.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bonder\u00f8ven 2013"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531873200",
            "desc" : {
               "da" : "Solen br\u00e6nder over Kastanieg\u00e5rden og byggepladsen. Frank og vennerne f\u00e5r brug for b\u00e5de solcreme og mad, mens de bygger videre p\u00e5 det nye stuehus. Bj\u00e6lkesamlingerne afpr\u00f8ves; der skal t\u00e6nkes og regnes ud, mens gavlen tager form, men der bliver ogs\u00e5 tid til en bustur i Molsbjerge og aftenhygge med musik. Tilrettel\u00e6ggelse: Mogens Elb\u00e6k og Peter Wath Sendt f\u00f8rste gang 05.09.13."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         }
      ]
   }
}
