{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1531443000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531461600"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531461600",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531464600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagen efter det sidste afsnit af Matador er blevet genudsendt, fort\u00e6ller Ghita N\u00f8rby om rollen som Ingeborg Skjern og hvordan mange mennesker har sv\u00e6rt ved at skelne mellem Fru Skjern og Ghita N\u00f8rby. M\u00f8d ogs\u00e5 alle tiders f\u00f8rstedamer: fra Jacqueline Kennedy og Hillary Clinton til Helle Virkner, Lone Dybkj\u00e6r og Anne-Mette Rasmussen. Sendt f\u00f8rste gang 06.05.2007."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion skal vi h\u00f8re om slaveriet i de danske kolonier. Sendt f\u00f8rste gang 29.02.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531464600",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Slavernes frigivelse"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531465200"
         },
         {
            "stop" : "1531467600",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531465200",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-05 16:00:00",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Trinidad med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531470000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-06 16:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531467600",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Antarktisk med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531470000",
            "country" : [
               "JP"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Afrikanske elefanter"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531473000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvert \u00e5r samles omkring trehundrede elefanter p\u00e5 de frugtbare sletter ved foden af Kilimanjaro. Afrika er det eneste sted, hvor man kan opleve s\u00e5 mange elefanter p\u00e5 en gang, og biologerne har l\u00e6nge undret sig over denne adf\u00e6rd. Men ikke l\u00e6ngere. For det viser sig, at der er en rigtig god grund til, at elefanterne begiver sig ud p\u00e5 den lange rejse. En grund der er v\u00e6rd at ofre liv og lemmer for."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Systemet"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-12 09:40:00",
            "start" : "1531473000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531474800",
            "date" : "2015",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 24 af 24",
               "xmltv_ns" : ". 23/24 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nikolaj Cederholm & Mattias Tesfaye i Teatret. Mattias Tesfaye har kun v\u00e6ret i Det Kongelige Teater \u00e9n gang, til geng\u00e6ld fik han ved den lejlighed mulighed for at invitere 1300 borgere fra Vestegnen med. I dag vender han tilbage i selskab med Nikolaj Cederholm, der har fornyet og udviklet teatrets muligheder gang p\u00e5 gang siden 1980'erne. Sendt f\u00f8rste gang 06.08.2015."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/28 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 28"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR2s chef Michael Thouber indleder i dag en stafet, der vil unders\u00f8ge og indkredse meningen med livet. Stafetten forts\u00e6tter hele sommeren. Michael Thouber har valgt at m\u00f8des med kunstneren J\u00f8rgen Leth, fordi Leth entydigt har valgt kunsten med alle de fravalg, det har medf\u00f8rt. Et radikalt valg som sm\u00e5b\u00f8rnsfaderen Thouber har sv\u00e6rt ved at forst\u00e5."
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531476600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531474800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sara Nyd er lykkelig gift og venter nu sit andet barn, men hun har tidligere v\u00e6ret d\u00e9r, hvor livet g\u00f8r allermest ondt: to gange har hun fors\u00f8gt at beg\u00e5 selvmord, og det var meget t\u00e6t p\u00e5 at lykkes. Sara valgte livet, hun er kommet igennem og forbi sorgen, og har skabt sig et nyt og anderledes liv. Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (2:8) - at v\u00e6lge at leve"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531476600",
            "stop" : "1531478400",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531480200",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-03 10:30:00",
            "start" : "1531478400",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 er Pernilla, John og Tareq tilbage efter sommerferien, og de er sp\u00e6ndte p\u00e5 hvordan alt i haven har klaret sig. Er der nogen, der har vandet blomsterne og hvem har sl\u00e5et gr\u00e6sset? De ser tilbage p\u00e5 for\u00e5rets h\u00e5rde arbejde med at forvandle et kedeligt og trist sted til en dejlig have, et arbejde, som de alle var meget tilfredse med - men hvordan ser der ud nu? Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er Pernilla, John og Tareq tilbage, de kaster sig med gl\u00e6de over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem, og de er sp\u00e6ndte p\u00e5, hvordan det g\u00e5r med h\u00f8sten i \u00e5r. Pernilla vil i gang med at fink\u00e6mme haven, mens floristen Linda Ihreskog frembringer nogle imponerende blomsterarrangementer. Tareq skal til at t\u00f8rre forskellige v\u00e6kster, og s\u00e5 skal han selvf\u00f8lgelig i gang med at lave mad. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 1/8 ."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531480200",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-03 11:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531482000"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 9",
               "xmltv_ns" : ". 2/9 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Verdens v\u00e5domr\u00e5der er livsvigtige for mange dyrearter. Everglades i Florida er et af USA's mest kendte v\u00e5domr\u00e5der, og ved hj\u00e6lp af en luftpudeb\u00e5d tager Joakim Odelberg ud p\u00e5 den \"uendelig flod af gr\u00e6s\". Omr\u00e5det er et paradis for alligatorer, men i paradiset findes der ofte ubudne g\u00e6ster. Joakim hj\u00e6lper med at fange to farlige og st\u00e6rke af slagsen. Anders Lundin bes\u00f8ger et af Europas vigtigste v\u00e5domr\u00e5der, T\u00e5kern i den svenske provins \u00d6sterg\u00f6tland, hvor over 275 forskellige fuglearter er blevet observeret."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531485300",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-02 12:00:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531482000",
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ann Marker bes\u00f8ger Tystrup-Bavelse S\u00f8erne og Sj\u00e6llands l\u00e6ngste \u00e5, Sus\u00e5en p\u00e5 Midt-sj\u00e6lland. S\u00f8erne ligger smukt i en tunneldal, der blev skabt under sidste istid for 15-20.000 \u00e5r siden og landskabet er noget n\u00e6r det t\u00e6tteste, man kan komme et intakt bondelandskab som i de gode gamle Morten Korch-film. Ann Marker er en tur i Suserup Skov, hvor landets st\u00f8rste husedderkop - med et bensp\u00e6nd p\u00e5 st\u00f8rrelse med en cd - bor, p\u00e5 bes\u00f8g hos en tidligere fiskerkone, som blandt andet fort\u00e6ller om en helt speciel og uforudsigelig p\u00e5skevind, som bl\u00e6ser over s\u00f8erne, og s\u00e5 finder hun frem til omr\u00e5dets stolthed, et super-fertilt hav\u00f8rnepar, der har f\u00e5et trillinger for andet \u00e5r i tr\u00e6k. Sendt f\u00f8rste gang 16.03.07."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531485300",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske Vidundere: Tystrup-Bavelse S\u00f8erne"
            },
            "date" : "2006",
            "stop" : "1531486500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion tager vi en spurt gennem historien om alt hvad der er danskt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Da Danmark blev Danmark"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531486500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531487100",
            "date" : "2012"
         },
         {
            "stop" : "1531490100",
            "date" : "2007",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531487100",
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen serverer tre historier om kvinder. En gang var det vigtigt bare at f\u00e5 en uddannelse i dag skal stjernepotentialet realiseres. Den kvindelige kunstner Elle Mie Ejdrup Hansen foresl\u00e5r en ubrudt laserlinje langs den jyske vestkyst i 1995 - det skulle hun aldrig have gjort. Det endte i trusler p\u00e5 livet og sabotage. Og endelig har magtbalancen mellem m\u00e6nd og kvinder \u00e6ndret sig i gennem \u00e5rene. Hvem har egentlig bukserne p\u00e5? Sendt f\u00f8rste gang 23.09.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531490100",
            "title" : {
               "da" : "Island: \u00d8en hvor ingen gifter sig"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531492500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til Island, hvor to tredjedele af alle babyer bliver f\u00f8dt af ugifte for\u00e6ldre. Bliver denne nation det f\u00f8rste land til helt at give slip p\u00e5 \u00e6gteskabet?"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til den godt 2,3 kilometer lange flod i det vestlige USA, Colorado-floden. Store dele af floden ligger i nedb\u00f8rsfattige egne, hvorfor den fungerer som en vigtig forsyningskilde i form af kunstvanding og drikkevand. Men hvor l\u00e6nge bliver den ved med at eksisterere i en tid, hvor populationen er stigende?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Colorado-floden: En t\u00f8rst efter mere"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531492500",
            "stop" : "1531494900",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531494900",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-12 15:55:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531497300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Puerto Rico med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lagos med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "start" : "1531497300",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531500000"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 6/8 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er oktober, og bladene er begyndt at blive gule. J\u00f8rgen og Nikolaj er k\u00f8rt langt op i den svenske \u00f8demark for at g\u00e5 p\u00e5 jagt efter skovfugle. Der er chancer for b\u00e5de tjur, urfugl og hjerpe, som alle passer glimrende til Nikolajs gryder. S\u00e5 er sp\u00f8rgsm\u00e5let bare, om Nikolaj kan v\u00e6re stille, og om J\u00f8rgen kan ramme. Sendt f\u00f8rste gang 10.12.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531500000",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-12 17:20:00",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en skovfugl i Sverige"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531502400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 7/8 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet november, og J\u00f8rgen og Nikolaj er taget til Finland. De skal nemlig p\u00e5 jagt efter den hvidhalede hjort, som finnerne hentede hjem helt ovre fra USA i 30'erne og 40'erne. Men man skal b\u00e5de v\u00e6re ekstremt stille og t\u00e5lmodig, og det kan vise sig at blive en udfordring for de to venner. Der er selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 et alternativ, hvis de ikke f\u00e5r en hjort - denne gang er det et helt elghoved. Sendt f\u00f8rste gang 17.12.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531504800",
            "start" : "1531502400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en hvidhalet hjort i Finland"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531504800",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Violet Weston",
                     "name" : "Meryl Streep"
                  },
                  {
                     "role" : "Barbara Weston",
                     "name" : "Julia Roberts"
                  },
                  {
                     "role" : "Charles Aiken",
                     "name" : "Chris Cooper"
                  },
                  {
                     "name" : "Ewan McGregor",
                     "role" : "Bill Fordham"
                  },
                  {
                     "name" : "Margo Martindale",
                     "role" : "Mattie Fae Aiken"
                  },
                  {
                     "role" : "Beverly Weston",
                     "name" : "Sam Shepard"
                  },
                  {
                     "name" : "Dermot Mulroney",
                     "role" : "Steve Huberbrecht"
                  },
                  {
                     "name" : "Julianne Nicholson",
                     "role" : "Ivy Weston"
                  },
                  {
                     "role" : "Karen Weston",
                     "name" : "Juliette Lewis"
                  },
                  {
                     "name" : "Abigail Breslin",
                     "role" : "Jean Fordham"
                  },
                  {
                     "role" : "Little Charles Aiken",
                     "name" : "Benedict Cumberbatch"
                  },
                  {
                     "name" : "Misty Upham",
                     "role" : "Johnna Monevata"
                  },
                  {
                     "role" : "Sheriff Deon Gilbeau",
                     "name" : "Will Coffey"
                  },
                  {
                     "name" : "Newell Alexander",
                     "role" : "Dr. Burke"
                  },
                  {
                     "role" : "Liquor Store Owner",
                     "name" : "Jerry Stahl"
                  },
                  {
                     "role" : "Radio Announcer",
                     "name" : "Dale Dye"
                  },
                  {
                     "name" : "Ivan Allen",
                     "role" : "Radio Announcer"
                  },
                  {
                     "name" : "Arlin Miller",
                     "role" : "Baseball Announcer"
                  },
                  {
                     "role" : "Young Soldier",
                     "name" : "J. Alan Davidson"
                  },
                  {
                     "name" : "Maria Gus",
                     "role" : "Funeral Attendee"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Tracy Letts"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Wells"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "George Clooney"
                  },
                  {
                     "name" : "Jean Doumanian"
                  },
                  {
                     "name" : "Grant Heslov"
                  },
                  {
                     "name" : "Steve Traxler"
                  },
                  {
                     "name" : "Harvey Weinstein"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Familien"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531511400",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/152737"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Alle familier har d\u00e5rlige minder. Familien Weston har flere end de fleste, ikke mindst takket v\u00e6re den bidske matriark Violet. En krise bringer Violets tre d\u00f8tre tilbage til barndomshjemmet sammen med deres m\u00e6nd og b\u00f8rn. Snart falder alle tilbage i deres gamle roller. Spydighederne leveres i \u00e6rlighedens navn, og is\u00e6r Violet deler verbale kl\u00f8 ud til h\u00f8jre og venstre."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.9 / 10"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/152737"
            ]
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Omkring halvdelen af Sveriges befolkning er kvinder, men det afspejler sig ikke i statistikken over forbrydelser, der helt domineres af m\u00e6nd. Ikke desto mindre figurerer Hilda Nilsson i statistikken som en af de v\u00e6rste seriemordere i svensk retshistorie. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Glemte forbrydelser - serienmorderen Hilda Nilsson"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531511400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531512000",
            "date" : "2012"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 10 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1. 3/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2017 Ejendomssalget er g\u00e5et i st\u00e5 i Br\u00f8nderslev, s\u00e5 Kjeld Westergaard m\u00e5 derfor tage med sin hustru til hundeudstilling, nu da han ikke har s\u00e5 meget at lave. John Ole Hansen f\u00e5r en k\u00f8bmandsbutik i en landsby p\u00e5 Falster til salg, men har det noget ambivalent med at skulle s\u00e6lge byens samlingssted. P\u00e5 Bornholm fors\u00f8ger Gurli Hansen at f\u00e5 et svensk par til at k\u00f8be en landejendom og bruge det til sommerhus. Sendt f\u00f8rste gang 16.07.2017."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531513800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Udkantsm\u00e6glerne"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531512000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531513800",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531515600"
         },
         {
            "stop" : "1531515900",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531515600",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531519500",
            "date" : "2013",
            "title" : {
               "da" : "Riis - Forfra"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531515900",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk dokumentar fra 2014 DR Sportens journalist Niels Christian Jung var i sin tid med til at afsl\u00f8re Bjarne Riis' dopingmisbrug. Nu har han lavet en ny film om Bjarne Riis, hvor han i halvandet \u00e5r har v\u00e6ret helt t\u00e6t p\u00e5 den danske cykelboss. Midt i dopinganklager og sponsorpres. Midt i op- og nedture. Midt i Bjarne Riis' mange udfordringer. Det er blevet til et n\u00e6rg\u00e5ende portr\u00e6t af en af Danmarks mest omtalte m\u00e6nd fortalt gennem familien og Bjarne Riis selv. Sendt f\u00f8rste gang 09.01.2014."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531524600",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Velkommen til \u00c4ngelby"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1531519500",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vera har fundet ud af, hvem der er hendes biologiske for\u00e6ldre. Hun fort\u00e6ller Markus og Jakob, at de er hendes s\u00f8skende. Er det Vera, som alle i \u00c4ngelby har g\u00e5et og ventet p\u00e5? Har hun en s\u00e6rlig opgave at udf\u00f8re i den lille by?"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Velkommen til \u00c4ngelby"
            },
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1531524600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531529700",
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Politifolkene Amos og Viveka anholder den unge Jespers morder. Samtidig har Vera fundet ud af, at hun har en ganske s\u00e6rlig opgave at udf\u00f8re i \u00c4ngelby. Nedt\u00e6llingen er begyndt. Men til hvad?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 6"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         }
      ]
   }
}
