{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531357500",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den fjerde mand"
            },
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Produktion",
                     "name" : "SVT"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Kristian Petri"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531353900",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bes\u00e6ttelsen af den Vesttyske ambassade i 1975 og det uopklarede mord fra 1989 viser sig at have en f\u00e6llesn\u00e6vner. Endda p\u00e5 en m\u00e5de som kan f\u00e5 alvorlige konsekvenser for nutidig svensk politik. LMJs enhed tvinges til at arbejde endnu mere diskret og presses nu af en deadline. Serien er baseret p\u00e5 forfatteren Leif GW Perssons roman \"En annan tid ett annat liv\". Medvirkende: Rolf Lassg\u00e5rd, Claes Malmberg m.fl."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531357500",
            "stop" : "1531375200",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen handler i aften om den lilles kamp mod den store. Vi skal se p\u00e5 danskernes indk\u00f8bsvaner og p\u00e5 udviklingen fra den lille gamle k\u00f8bmandsbutik til nutidens enorme indk\u00f8bscentre. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de den gamle fisker, Rav-Aage. Han er milj\u00f8fork\u00e6mper f\u00f8r det bliver moderne. Allerede i 50'erne tager han kampen op mod kemigiganten Cheminova. En kamp som 40 \u00e5r senere indbringer ham ridderkorset. Og s\u00e5 skal vi se p\u00e5 idoldyrkelse. Fra Rolling Stones til Take That. Sendt f\u00f8rste gang 29.04.2007."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Er det farligt",
                     "role" : "Vi skal m\u00f8de de st\u00f8rste stjerner og de vildeste fans, og vi stiller sp\u00f8rgsm\u00e5let"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531375200",
            "stop" : "1531378200",
            "date" : "2007"
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Kvinders valgret"
            },
            "start" : "1531378200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531378800",
            "date" : "2012",
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion skal vi h\u00f8re om kvindernes lange vej til medbestemmelse. Sendt f\u00f8rste gang 22.02.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531378800",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-04 16:10:00",
            "stop" : "1531381200",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Oman med Anthony Bourdain"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531381200",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-05 16:00:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531383600",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Trinidad med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "start" : "1531383600",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Skildpadder p\u00e5 farten"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531386600",
            "desc" : {
               "da" : "Vi forestiller os skildpadder som langsomme og fredelige dyr, men faktisk er de b\u00e5de imponerende j\u00e6gere, farlige dr\u00e6bere og fantastiske elskere!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 22/24 .",
               "onscreen" : "Afsnit 23 af 24"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Jacob Mchangama & Frank Piasecki Poulsen i retten. Tv-serien handler om samfundets mange institutioner, som er med til at forme os som mennesker med v\u00e6rdier, menneskesyn og regler for god opf\u00f8rsel. Sendt f\u00f8rste gang 05.08.2015."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531388400",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-11 09:45:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531386600",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Systemet"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nikolaj Cederholm & Mattias Tesfaye i Teatret. Mattias Tesfaye har kun v\u00e6ret i Det Kongelige Teater \u00e9n gang, til geng\u00e6ld fik han ved den lejlighed mulighed for at invitere 1300 borgere fra Vestegnen med. I dag vender han tilbage i selskab med Nikolaj Cederholm, der har fornyet og udviklet teatrets muligheder gang p\u00e5 gang siden 1980'erne. Sendt f\u00f8rste gang 06.08.2015."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 23/24 .",
               "onscreen" : "Afsnit 24 af 24"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Systemet"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531388400",
            "stop" : "1531389900",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Johann Neumann har levet et mildest talt begivenhedsrigt liv. Han voksede op i \u00d8strig hos to alkoholiserede for\u00e6ldre, som p\u00e5 grund af hans manglende v\u00e6kst bl.a. fors\u00f8gte at s\u00e6lge ham til et cirkus. Efter at have tilbragt teenage\u00e5rene p\u00e5 et bordel i Wien, kom han til Sverige, hvor han senere blev landskendt som \"Ipren-manden\", efter han medvirkede i en reklamefilm. Johann Neumann har m\u00e6rket livet, n\u00e5r det g\u00f8r allermest ondt. I dag er han kommet forbi sorgen og har skabt sig et godt og nyt, men for altid anderledes liv. Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (1:8) - den tunge opv\u00e6kst"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531389900",
            "stop" : "1531391400",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-11 07:30:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531391400",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531393500",
            "desc" : {
               "da" : "Nu er det tid til at forlade g\u00e5rden og haven og overlade det hele til vinteren, men forinden skal Pernilla lige have gjort de sidste forberedelser. John ankommer med forskellige planter, der kun kan s\u00e6ttes i den kolde del af \u00e5ret. Sammen med Pernilla laver han en portal af roser til bagsiden af g\u00e5rden. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "start" : "1531393500",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-03 10:30:00",
            "stop" : "1531395300",
            "date" : "2012",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 er Pernilla, John og Tareq tilbage efter sommerferien, og de er sp\u00e6ndte p\u00e5 hvordan alt i haven har klaret sig. Er der nogen, der har vandet blomsterne og hvem har sl\u00e5et gr\u00e6sset? De ser tilbage p\u00e5 for\u00e5rets h\u00e5rde arbejde med at forvandle et kedeligt og trist sted til en dejlig have, et arbejde, som de alle var meget tilfredse med - men hvordan ser der ud nu? Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531398600",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-06-29 12:35:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531395300",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er en kunst af fotografere og filme dyr og natur, men det kan ogs\u00e5 v\u00e6re rigtig farligt. Joakim Odelberg tager til Troms\u00f8 i Norge for at f\u00f8lge nogle naturfotografer, som skal filme sp\u00e6khuggere. Han skal ogs\u00e5 selv dykke med den store hval, men ikke alt g\u00e5r som planlagt. Anders Lundin f\u00e5r et kursus i, hvordan man fotograferer landskaber, og m\u00f8der en fotograf, som takket v\u00e6re sin opfindsomhed tager de mest fantastiske billeder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Om Danmarks naturskabte vidundere. Vi er taget til Nordjylland, for at se n\u00e6rmere p\u00e5 Danmarks st\u00f8rste sandkasse, den flere tons tunge, vandrende R\u00e5bjerg Mile. Et stykke \u00f8rken, der hvert \u00e5r flytter sig 10-15 meter og p\u00e5 sin vej fort\u00e6rer alt - planter, liv ja, selv g\u00e5rde. Milen - der i dag er 2 kilometer lang, 1 kilometer bred og op til 35 meter h\u00f8j - blev f\u00f8dt for kun cirka 400 \u00e5r siden. Is\u00e6r udnyttelsen af naturen - blandt andet i form af dyr, der har gr\u00e6sset vegetationen v\u00e6k - men ogs\u00e5 som f\u00f8lge af den s\u00e5kaldte lille istid, blev der skabt forhold, der gjorde sandflugt mulig. Siden har milen v\u00e6ret p\u00e5 vej fra vest mod \u00f8st og de n\u00e6ste ejendomme den vil fort\u00e6re, vil den n\u00e5 indenfor 15 \u00e5r. Sendt f\u00f8rste gang 07.04.06."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "start" : "1531398600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Danske Vidundere: R\u00e5bjerg Mile"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2005",
            "stop" : "1531399800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion skal vi h\u00f8re om knippelsvingende politibetjente og ophidsede arbejdere. Sendt f\u00f8rste gang 21.03.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531399800",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Slaget p\u00e5 F\u00e6lleden"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531400400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "B\u00f8rn skal have 100 for\u00e6ldre! Det er en af tankerne i bof\u00e6llesskabet \"Skr\u00e5planet\", opf\u00f8res i 1973, og bliver af pressen omtalt som \"Luxus Christiania\". Tag med p\u00e5 40 \u00e5rs rejse gennem hippiehybler, fristadsfantasier, svanholmdr\u00f8mme og ollekoller. Sm\u00e5 h\u00e5b for f\u00e6lleskab lyser op blandt Danmarks sociale byggerier, kernefamlie-parceller og menneskelige isolation...For hvad er ensomhed, Bent Claesson? Musik: Povl Dissing, Maria Stentz og Shit&Chanel. Sendt f\u00f8rste gang 16.09.07."
            },
            "stop" : "1531403400",
            "date" : "2007",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531400400"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ginfirmaet Bombay Sapphires ombygning af en smuk, men forfalden 300 \u00e5r gammel victoriansk papirm\u00f8lle til et topmoderne destilleri, bliver under ledelse af den britiske designer Thomas Heatherwick til et banebrydende byggeri. Gennem mere end to \u00e5r f\u00f8lger vi en farverig samling af kr\u00e6vende arkitekter, stressede ingeni\u00f8rer, kobbersmede, murere og havearkitekter, mens de takler udfordringerne ved et af Europas mest ambiti\u00f8se restaureringsprojekter."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 2/3 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531406100",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-11 14:30:00",
            "start" : "1531403400",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Verdens smukkeste ginfabrik"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til Island, hvor to tredjedele af alle babyer bliver f\u00f8dt af ugifte for\u00e6ldre. Bliver denne nation det f\u00f8rste land til helt at give slip p\u00e5 \u00e6gteskabet?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531408500",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Island: \u00d8en hvor ingen gifter sig"
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531406100",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531410900",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531408500",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-11 15:55:00",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Singapore med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531410900",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531413600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Puerto Rico med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531416000",
            "date" : "2012",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en rype i Norge"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-11 17:20:00",
            "start" : "1531413600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet september, og efter\u00e5rets jagts\u00e6son er startet. Ogs\u00e5 i Norge hvor rypejagten er g\u00e5et ind. J\u00f8rgen og Nikolaj er derfor taget til Grautheller i det sydlige Norge, for at pr\u00f8ve at f\u00e5 ram p\u00e5 en. Men det er sv\u00e6rt at f\u00e5 \u00f8je p\u00e5 fuglene i de store fjelde, s\u00e5 heldigvis f\u00e5r de hj\u00e6lp af en af landets bedste rypehunde - og dens ejer. Sendt f\u00f8rste gang 03.12.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er oktober, og bladene er begyndt at blive gule. J\u00f8rgen og Nikolaj er k\u00f8rt langt op i den svenske \u00f8demark for at g\u00e5 p\u00e5 jagt efter skovfugle. Der er chancer for b\u00e5de tjur, urfugl og hjerpe, som alle passer glimrende til Nikolajs gryder. S\u00e5 er sp\u00f8rgsm\u00e5let bare, om Nikolaj kan v\u00e6re stille, og om J\u00f8rgen kan ramme. Sendt f\u00f8rste gang 10.12.12."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 6/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531418400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531416000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en skovfugl i Sverige"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For akademikerparret Erik og Anna begynder det hele som en dr\u00f8m. Sammen med datteren Freja etablerer de et kollektiv i Eriks store kasse af en villa i Hellerup. Med familien som fort\u00e6llingens midtpunkt, inviteres vi ind i dr\u00f8mmen om et \u00e6gte kollektiv. Vi er med til husm\u00f8derne, middagene og festerne. Det er venskab, k\u00e6rlighed, familie og f\u00e6llesskab under samme tag, indtil en jordrystende forelskelse s\u00e6tter f\u00e6llesskabet og kollektivet p\u00e5 den ultimative pr\u00f8ve. \"Kollektivet\" er et portr\u00e6t af en hel generation. Filmen er en k\u00e6rlighedserkl\u00e6ring til en generation af idealister og dr\u00f8mmere, der for l\u00e6ngst er v\u00e5gnet op til virkeligheden. Medvirkende: Trine Dyrholm, Ulrich Thomsen, Lars Ranthe, Helene Reingaard Neumann, Fares Fares m.fl. Manuskript: Tobias Lindholm og Thomas Vinterberg. Instruktion: Thomas Vinterberg. Produktion: Zentropa i samarbejde med bl.a. DR."
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531425000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531418400",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Jesper T\u00f8ffner",
                     "role" : "Fotograf"
                  },
                  {
                     "name" : "Niels Sejer",
                     "role" : "Scenograf"
                  },
                  {
                     "name" : "Fons Merkies",
                     "role" : "Musik"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kollektivet"
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531427400",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531425000",
            "title" : {
               "da" : "Nonnen og Narkomanerne"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk dokumentar fra 2017 83-\u00e5rige Inge Norling har siden 1990 drevet et katolsk bof\u00e6llesskab for hjeml\u00f8se og narkomaner. Hun har viet sit liv til at hj\u00e6lpe Danmarks mest udsatte til en ny start i livet, og i misbrugsmilj\u00f8et er Inge kendt som \"nonnen\". Men nu er tiden kommet, hvor Inge skal sige farvel til sit kald som Danmarks Moder Theresa. DR har fulgt Inge gennem hendes sidste \u00e5r p\u00e5 Fred og Forsoning. Sendt f\u00f8rste gang 31.05.2017."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531429200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531427400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531429200",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531429500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "En krig p\u00e5 to hjul - LeMond og Hinault"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531429500",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Greg LeMond"
                  },
                  {
                     "name" : "Bernard Hinault",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Dower"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531434300",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8r Lance Armstrong var der Greg LeMond, som nu er den f\u00f8rste og eneste amerikaner, der har vundet Tour de France. Her ser LeMond tilbage p\u00e5 den afg\u00f8rende 1986-Tour og hans stadig mere ind\u00e6dte rivalisering med vennen, holdkammeraten og mentoren, Bernard Hinault. Den regerende champion og brutale konkurrent, Hinault, kendt som 'gr\u00e6vlingen', lovede at hj\u00e6lpe LeMond til sin f\u00f8rste sejr til geng\u00e6ld for LeMonds st\u00f8tte \u00e5ret f\u00f8r. Men i sport er hver mand for sig selv!"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/261813"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/261813"
            ]
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1531434300",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Velkommen til \u00c4ngelby"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531439400",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vera har opdaget, at hun blev bortadopteret som lille. Sammen med Markus og Jakob begiver hun sig til br\u00f8drenes forladte barndomshjem for at finde ledetr\u00e5de til deres fars forskning om \u00c4ngelbys g\u00e5defulde sten. Her g\u00f8r trioen flere svimlende opdagelser."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 5. februar 2015 br\u00f8d kystvagten Adrian Loya ind i Lisa og Anna Trubnikovas lejlighed og \u00e5bnede ild. Lisa blev dr\u00e6bt, mens Anna h\u00e5rdt s\u00e5ret kunne ringe efter hj\u00e6lp. Under anholdelsen sk\u00f8d Loya ogs\u00e5 en betjent. Efterforskningen viste, at Loya havde planlagt angrebet gennem et \u00e5r, bl.a. ved hj\u00e6lp af et videokamera anbragt p\u00e5 et tr\u00e6 uden for deres lejlighed. Motivet var en ulykkelig og ugeng\u00e6ldt k\u00e6rlighed til Lisa, der havde udviklet sig til had og h\u00e6vnlyst."
            },
            "stop" : "1531443000",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Morderen med videokameraet"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531439400"
         }
      ]
   }
}
