{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531893600",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531872000",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            }
         },
         {
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531896600",
            "start" : "1531893600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I en ikke s\u00e5 fjern fortid var det pigegardere der holdt publikum i gang mellem halvlegene i en fodboldkamp. I dag klares den opgave af cheerleaders. Aftenens Tidsmaskine ser n\u00e6rmere p\u00e5 den udvikling og viser ogs\u00e5 at ferieb\u00f8rn ikke er hvad de har v\u00e6ret. Engang blev stenbroens b\u00f8rn sendt p\u00e5 landet for at f\u00e5 sul p\u00e5 kroppen og farve i ansigtet, i dag bliver de overv\u00e6gtige unger sendt p\u00e5 julem\u00e6rkehjem for at tabe sig. Vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 tur med arkitekten Peder Boas Jensen til Vestamager, som har gennemg\u00e5et drastiske forandringer i l\u00f8bet af de sidste 40 \u00e5r. Sendt f\u00f8rst gang 9.09.07."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion terper vi S\u00f8nderjyllands historie."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Genforeningen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531896600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531897200",
            "date" : "2012"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "de franske alper med Anthony Bourdain"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 15:55:00",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531897200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531899600",
            "date" : "2014"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Singapore med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531902000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-11 15:55:00",
            "start" : "1531899600",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Spurvene h\u00f8rer til Japans mest almindelige vilde fugle. De kun 15 centimeter lange fugle er utrolig livlige og opfindsomme. I yngles\u00e6sonen kan de bygge reder i alt fra husenes tagsk\u00e6g til trafiklys, mens vinteren er sv\u00e6r at komme igennem med kulde og f\u00f8demangel."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "De gadesmarte spurve"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531902000",
            "country" : [
               "JP"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531905000",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531906800",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-17 09:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531905000",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 28",
               "xmltv_ns" : ". 2/28 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Forfatter Dy Plambeck har valgt at m\u00f8de journalist Puk Damsg\u00e5rd i DR2s sommerstafet. I unders\u00f8gelsen af meningen med livet har Puk Damsg\u00e5rd valgt sit barndomshjem som ramme om en samtale, der kredser om at vokse op i et lille samfund og forholde sig nysgerrigt til verden."
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531906800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531908600",
            "date" : "2013",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/28 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 28"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Journalist Puk Damsg\u00e5rd m\u00f8der professor Holger Bech Nielsen p\u00e5 Niels Bohr Instituttet i K\u00f8benhavn. Samtalen handler bl.a. om den kolossale koncentration af atomer i en hindb\u00e6rdr\u00f8m i kontrast til universets store m\u00e6ngde af tomhed."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Sydsudans splittede familier"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531908600",
            "stop" : "1531909800",
            "date" : "2015",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Sydsudan er tusindvis af familier blev revet fra hinanden, efter der udbr\u00f8d borgerkrig i 2013, hvor millioner af mennesker blev drevet p\u00e5 flugt. Den britiske journalist Morland Sanders rejser her til Sydsudan, hvor FN's hj\u00e6lpearbejdere fors\u00f8ger at forene familierne."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531911900",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (5:8) - overlevede Srebrenica"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531909800",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Admir Buljubasic var 17 \u00e5r, da han var vidne til folkemordet i Srebrenica, og i mods\u00e6tning til sin far var han blandt de overlevende. I maj 2015 vendte Admir tilbage for at begrave faren, som han identificerede i en massegrav. Minderne fra krigs\u00e5rene og flugten forf\u00f8lger ham stadig, men p\u00e5 trods af, at han har m\u00e6rket livet, n\u00e5r det g\u00f8r allermest ondt, har han i dag l\u00e6rt at leve med minderne og form\u00e5et at skabe sig et nyt, men for altid anderledes liv. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pernilla, John og Tareq er tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. Pernilla fort\u00e6ller om de v\u00e6kster, hun husker fra barndommen, John eksperimenterer med at flette og s\u00e5 forklarer han, hvorfor havtorn trives bedst, hvis de er to. Tareq finder gode sager i drivhuset til sin madlavning. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531913700",
            "date" : "2012",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-07 11:25:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531911900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531913700",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-08 10:15:00",
            "stop" : "1531915500",
            "date" : "2012",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er Pernilla, John og Tareq tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. Pernilla skal s\u00e5 i gruset, s\u00e5 hun finder fr\u00f8 fra nogle to-\u00e5rige pklanter, hun har. John og Tareq tager sig af forskellige kl\u00f8g, og Tareq byder i dag p\u00e5 lidt anderledes mad. Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531918800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531915500",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-02-13 11:00:00",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sundt at kigge p\u00e5 dyreunger, viser forskningen. Det v\u00e6kker positive f\u00f8lelser i os, vi bliver gladere og mere fokuserede. I aftenens program m\u00f8der Linda Olofsson to nyf\u00f8dte elgkalve og flere andre dyreunger. Joakim Odelberg hj\u00e6lper med at redde pindsvin p\u00e5 Gotland. Anders Lundin begiver sig ud i skoven for at m\u00e6rke lodne ugleunger, og han f\u00e5r ogs\u00e5 n\u00e6rkontakt med sm\u00e5 brune bj\u00f8rne."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531919400",
            "date" : "2011",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen om rygning"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531918800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Historieredaktionen har konstrueret en tidsmaskine, der dykker ned i DRs arkiver og unders\u00f8ger, hvordan vores adf\u00e6rd og holdninger til forskellige emner har \u00e6ndret sig gennem \u00e5rene. Denne gang ser Tidsmaskinen n\u00e6rmere p\u00e5, hvordan rygning har spillet en rolle i danskernes liv igennem historien."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531919400",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531922400",
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen skal til m\u00f8de. F\u00f8rst med \"det offentlige,\" s\u00e5 med Familien Hansen, der p\u00e5 DR\u00b4s opfordring i 70\u00b4erne og igen i 80\u00b4erne pr\u00f8vede at flytte fra Hedehusene til Christiania, og s\u00e5 skal vi f\u00f8lge m\u00f8det med den eneste ene. Fra ungdomsballerne over kontaktannoncer til dating via internettet. Sendt f\u00f8rste gang 14.10.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "start" : "1531922400",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-17 14:40:00",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531924800",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sri Lanka med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Pittsburgh med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531924800",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531927200"
         },
         {
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531927200",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Machu Picchu: Den glemte inkaby"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531929600",
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. De er nu n\u00e5et til Peru, hvor turen g\u00e5r forbi inkabyen Machu Picchu, som aldrig blev fundet, da spanierne erobrede inkabyerne i 1500-tallet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til Bhutan, som er et af verdens fattigste lande, men alligevel blandt verdens lykkeligste lande. Her handler det om at finde en balancegang mellem det moderne og det traditionelle."
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531932000",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531929600",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bhutan: Det lykkelige land"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 1/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet december, og J\u00f8rgen og Nikolaj er draget vestp\u00e5 til et omr\u00e5de ved navn V\u00e6rnengene - Vestjyllands svar p\u00e5 Christiania. Her er fine gamle tr\u00e6hytter, plads til store armbev\u00e6gelser og m\u00e5ske en kortn\u00e6bbet g\u00e5s over b\u00e5let, hvis det da lykkes J\u00f8rgen at skyde en... Ellers m\u00e5 kokken bruge fantasien og kaste sig ud i en ret med muldvarper - velbekomme. Sendt f\u00f8rste gang 23.10.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "stop" : "1531934400",
            "date" : "2013",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en kortn\u00e6bbet g\u00e5s p\u00e5 V\u00e6rnengene"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531932000",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-17 17:20:00"
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531936800",
            "new" : null,
            "start" : "1531934400",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en muntjac i England"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 2/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er februar, og J\u00f8rgen og Nikolaj er hoppet p\u00e5 Englandsf\u00e6rgen p\u00e5 et vikingetogt for at hj\u00e6lpe vores overs\u00f8iske venner. Missionen g\u00e5r ud p\u00e5 at skyde en muntjac! Muntjacen er en invasiv og aggressiv hjorteart, som er \"Most Wanted\" i England, fordi den \u00e6der og \u00f8del\u00e6gger alt, hvad den kan komme i n\u00e6rheden af. Derfor g\u00f8r J\u00f8rgen, hvad han kan for at bek\u00e6mpe en muntjac, som selvf\u00f8lgelig skal ende i Nikolajs k\u00f8dgryder. Sendt f\u00f8rste gang 30.10.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531942200",
            "date" : "2009",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Familien Krupp - i krigens skygge"
            },
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531936800",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I l\u00f8bet af 1900-tallet bliver st\u00e5ldynastiet Krupp en af Tysklands mest magtfulde familier. Familien Krupp kaldes \"det tyske riges v\u00e5benmagere\" og forsyner den tyske h\u00e6r under b\u00e5de 1. og 2. verdenskrig. Men bag familiens succesfulde facade raser der voldsomme magtkampe. Den strikse matriark Bertha klamrer sig til fortiden og magtens privilegier. Hendes s\u00f8n Alfried samarbejder med nazisterne, men indser, at tiderne vil skifte."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "IS"
            ],
            "start" : "1531942200",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fanget - en morder iblandt os"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531945200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e6rgen fra K\u00f8benhavn l\u00e6gger til i en lille islandsk by. Samme dag haler en fisker et parteret lig op af fjorden. Pludselig st\u00e5r den lokale politichef Andri \u00d3lafsson og hans to kolleger midt i en kompliceret drabssag - og der er ingen hj\u00e6lp at hente fra kriminalpolitiet i Reykjavik. Snart rammes den lille fiskerby nemlig af en voldsom snestorm, der afsk\u00e6rer byen fra omverdenen."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531945800",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Det skete for - Patrick Piscot"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531945200",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Patirick Piscot var p\u00e5 sommerlejr p\u00e5 den norske \u00f8 Ut\u00f8ya den sk\u00e6bnesvangre dag i juli 2011, hvor en massemorder forkl\u00e6dt som politimand kommer til \u00f8en og dr\u00e6ber 69 af hans lejr kammerater. H\u00f8r Patrick fort\u00e6lle historien om hans overlevelse. Sendt f\u00f8rste gang 17.04.2015."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531945800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531947600",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531947900",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531947600",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531950600",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531947900",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-15 22:50:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sm\u00e5forbrydere og strissere"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Jeg h\u00e5ber bare, han ikke har gjort det\" Britisk dokumentar fra 2017. (Valley Cops) I byen Merthyr Tydfil i Wales kender alle hinanden, og strisserne og forbryderne er p\u00e5 fornavn med hinanden. Efter en stribe indbrud er b\u00e5de efterforskeren Mark Jones og lokalsamfundet p\u00e5 jagt efter synderen. Lokalsamfundet bruger de sociale medier og er hurtige til at identificere tyven. Men har de ret?"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 1/3 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/10799"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Action"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anna Heymes er ved at miste sin hukommelse og begyndt at lide af r\u00e6dselsv\u00e6kkende hallucinationer. Samtidig jager politifolkene Nerteaux og Schiffer en seriemorder, der spreder d\u00f8d i Paris' tyrkiske kvarter. En psykiater hj\u00e6lper Annas flossede hukommelse p\u00e5 gled, og det bliver klart, at der er en forbindelse mellem den unge kvinde og den brutale morders ofre."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "5.7 / 10"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/10799"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ulvenes rige"
            },
            "country" : [
               "FR"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Chris Nahon"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Andrew Colton"
                  },
                  {
                     "name" : "Patrice Ledoux"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Jean-Louis Schiffer",
                     "name" : "Jean Reno"
                  },
                  {
                     "role" : "Anna Heymes",
                     "name" : "Arly Jover"
                  },
                  {
                     "role" : "Paul Nerteaux",
                     "name" : "Jocelyn Quivrin"
                  },
                  {
                     "name" : "Laura Morante",
                     "role" : "Mathilde Uran"
                  },
                  {
                     "role" : "Le l\u00e9giste",
                     "name" : "Philippe du Janerand"
                  },
                  {
                     "name" : "Philippe Bas",
                     "role" : "Laurent"
                  },
                  {
                     "role" : "Dr. Ackerman",
                     "name" : "Didier Sauvegrain"
                  },
                  {
                     "name" : "Patrick Floersheim",
                     "role" : "Philippe Charlier"
                  },
                  {
                     "role" : "Olivier Amien",
                     "name" : "Etienne Chicot"
                  },
                  {
                     "name" : "Albert Dray",
                     "role" : "Le lieutenant"
                  },
                  {
                     "role" : "Kudseyi",
                     "name" : "Vernon Dobtcheff"
                  },
                  {
                     "role" : "La fliquette",
                     "name" : "\u00c9lodie Navarre"
                  },
                  {
                     "name" : "Corentin Koskas",
                     "role" : "L'interne"
                  },
                  {
                     "role" : "Professeur Ravi",
                     "name" : "Jean-Pierre Martins"
                  },
                  {
                     "name" : "Aur\u00e9lie Meriel",
                     "role" : "La secr\u00e9taire"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Chris Nahon"
                  },
                  {
                     "name" : "Jean-Christophe Grang\u00e9"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Clavier"
                  },
                  {
                     "name" : "Franck Ollivier"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531950600",
            "stop" : "1531957800",
            "date" : "2005"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531957800",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531980000",
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         }
      ]
   }
}
