{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531529700",
            "stop" : "1531551600",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531554900",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531551600",
            "title" : {
               "da" : "McCain - Det republikanske ikon"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarprogram fra 2018 (McCain) Portr\u00e6t af den amerikanske senator, John MacCain (f. 1936), der har et vanskeligt forhold til b\u00e5de pr\u00e6sident Trump og det republikanske parti. Fra tiden som krigsfange under Vietnamkrigen til det kontroversielle valg af Sarah Palin som sin vicepr\u00e6sidentkandidat ved pr\u00e6sidentvalget i 2008 og den dramatiske nejstemme til regeringens sundhedsreform."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531557300",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Nonnen og Narkomanerne"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531554900",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk dokumentar fra 2017 83-\u00e5rige Inge Norling har siden 1990 drevet et katolsk bof\u00e6llesskab for hjeml\u00f8se og narkomaner. Hun har viet sit liv til at hj\u00e6lpe Danmarks mest udsatte til en ny start i livet, og i misbrugsmilj\u00f8et er Inge kendt som \"nonnen\". Men nu er tiden kommet, hvor Inge skal sige farvel til sit kald som Danmarks Moder Theresa. DR har fulgt Inge gennem hendes sidste \u00e5r p\u00e5 Fred og Forsoning. Sendt f\u00f8rste gang 31.05.2017."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2015 Det er fem \u00e5r siden Sofie kunne g\u00e5 ud for at handle uden at v\u00e6re skr\u00e6mt fra vid og sans. Hun fik angst allerede som teenager og m\u00e5tte forlade sin uddannelse fordi hun lider af social angst og ikke kan v\u00e6re sammen med andre mennesker. Hun er i behandling og skal i dag for f\u00f8rste gang i lang tid forlade sin trygge bolig for at k\u00f8be ind i det lokale supermarked. Hver tredje dansker lider af angst p\u00e5 et eller andet tidspunkt i livet. Og ofte kan det v\u00e6re vanskeligt for andre at forst\u00e5 denne angst. Men en mere h\u00e5ndgribelig angst er frygten for at s\u00e6tte sig ind i en flyvemaskine. Den angst har Ingela lidt af i mange \u00e5r og det betyder at hun ikke har set sin familie i England. Nu skal hun se frygten i \u00f8jnene og pr\u00f8ve om hun kan gennemf\u00f8re en voldsom flyvetur efter tre dages flyskr\u00e6k-kursus. Sendt f\u00f8rste gang 22.06.2015."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Angsten"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531557300",
            "title" : {
               "da" : "I f\u00f8lelsernes vold"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531560000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2016 Felix fylder fem \u00e5r og det skal som altid fejres med lys i leverposteg-f\u00f8dselsdags-kage. I S\u00f8nderborg giver Henning sig selv et par nye cowboybukser i Kirkens korsh\u00e6r, inden han m\u00e5 ud og s\u00e6lge hus forbi. I Kolding venter bisidderen Ole Olsen, der forst\u00e5r at s\u00e6tte kul\u00f8r p\u00e5 tilv\u00e6relsen. Ole er single, men dr\u00f8mmer om en k\u00e6reste og afsl\u00f8rer, at han har meldt sig til et datingprogram, selvom ingen kvinde kan f\u00e5 Ole til at droppe sin farverige livsstil, som er gennemf\u00f8rt r\u00f8d og orange. Ole byder p\u00e5 overnatning, k\u00e6ngurub\u00f8f og hjemmelavet hvidl\u00f8gssalt. Sendt f\u00f8rste gang 17.01.2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 8"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Felix og vagabonden"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-14 18:30:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531560000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531561800",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2016 Felix og vagabonden er n\u00e5et til S\u00f8nderjylland, hvor rejsen gennem Danmark og de mange kilometer p\u00e5 cykel er begyndt at s\u00e6tte sine spor p\u00e5 Henning. Store smerter g\u00f8r det sv\u00e6rt for ham at gennemf\u00f8re. I H\u00f8jer bliver der dog taget k\u00e6rligt imod ham med stort s\u00f8nderjydsk kaffebord hos Vivi og Dres p\u00e5 deres bondeg\u00e5rd. Vivi er netop blevet gift for anden gang og fort\u00e6ller Henning om at turde tro p\u00e5 k\u00e6rligheden anden gang. Det s\u00e6tter tanker i gang hos Henning, der pludselig begynder at dr\u00f8mme om forelskelse igen - men hvem vil v\u00e6re k\u00e6reste med en hjeml\u00f8s? Sendt f\u00f8rste gang 24.01.2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531563600",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-06-28 18:30:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531561800",
            "title" : {
               "da" : "Felix og vagabonden"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportageserie fra 2015 Hvordan lever man lidt l\u00e6ngere? Sisse Fisker forlader sit privilegerede liv i Danmark og rejser ud til fem steder i verden, hvor befolkningen lever markant l\u00e6ngere, for at finde ud af, hvorfor de bliver s\u00e5 gamle. I aftenens program tager hun til halv\u00f8en Nicoya i Costa Rica, hvor hun flytter ind hos en stor familie der bor fordelt i tre huse p\u00e5 samme grund. Familien er selvforsynende og lever enormt primitivt i forhold til det Sisse kender fra sit eget liv. Men trods de primitive livsvilk\u00e5r, lever folkene i omr\u00e5det meget l\u00e6ngere end i resten af Costa Rica og verden - og sp\u00f8rgsm\u00e5let er hvorfor - og er der noget fra deres liv, som Sisse kan tilf\u00f8je til hendes helt egen opskrift p\u00e5 det gode lange liv hun skal tilbage til. Sendt f\u00f8rste gang 03.11.2015."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5",
               "xmltv_ns" : ". 0/5 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531563600",
            "previously_shown" : "dr1.dr.dk|2018-07-08 09:10:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livets opskrift - Costa Rica"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531566300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2016 F\u00f8lg TV-journalist Abdel Aziz Mahmoud og hans hjertevarme familie, n\u00e5r de \u00e5bner d\u00f8rene til deres sjove familieliv. Et familieliv med masser af sammenhold og masser af diskussioner. I program 1 f\u00f8lger vi bl.a. familien op til udgivelsen af Abdels bog - hvor alle har lovet at hj\u00e6lpe til. Men g\u00e5r alt efter planen og kan Abdel holder t\u00e5rerne tilbage, n\u00e5r han skal takke vennerne og familien? Sendt f\u00f8rste gang 12.09.2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "start" : "1531566300",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Familien fra L\u00e6rkevej"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531568100"
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Familien fra L\u00e6rkevej"
            },
            "start" : "1531568100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531569900",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2016 F\u00f8lg TV-journalist Abdel Aziz Mahmoud og hans hjertevarme familie, n\u00e5r de inviterer os ind i hjemmet p\u00e5 L\u00e6rkevej. Hyggedrillerier f\u00e5r frit l\u00f8b, n\u00e5r familien samles for at fejre far Hamad, der har f\u00f8dselsdag. De \u00f8vrige s\u00f8skende er g\u00e5et sammen om at k\u00f8be en gave udenom en 'fort\u00f8rnet' Abdel. Men f\u00e5r storebror mon h\u00e6vn over sine s\u00f8skende, n\u00e5r far \u00e5bner gaven fra Abdel? Sendt f\u00f8rste gang 19.09.2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Alle familier har d\u00e5rlige minder. Familien Weston har flere end de fleste, ikke mindst takket v\u00e6re den bidske matriark Violet. En krise bringer Violets tre d\u00f8tre tilbage til barndomshjemmet sammen med deres m\u00e6nd og b\u00f8rn. Snart falder alle tilbage i deres gamle roller. Spydighederne leveres i \u00e6rlighedens navn, og is\u00e6r Violet deler verbale kl\u00f8 ud til h\u00f8jre og venstre."
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/152737"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.9 / 10"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/152737"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Familien"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "George Clooney"
                  },
                  {
                     "name" : "Jean Doumanian"
                  },
                  {
                     "name" : "Grant Heslov"
                  },
                  {
                     "name" : "Steve Traxler"
                  },
                  {
                     "name" : "Harvey Weinstein"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Wells"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Tracy Letts"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Violet Weston",
                     "name" : "Meryl Streep"
                  },
                  {
                     "role" : "Barbara Weston",
                     "name" : "Julia Roberts"
                  },
                  {
                     "role" : "Charles Aiken",
                     "name" : "Chris Cooper"
                  },
                  {
                     "role" : "Bill Fordham",
                     "name" : "Ewan McGregor"
                  },
                  {
                     "role" : "Mattie Fae Aiken",
                     "name" : "Margo Martindale"
                  },
                  {
                     "name" : "Sam Shepard",
                     "role" : "Beverly Weston"
                  },
                  {
                     "role" : "Steve Huberbrecht",
                     "name" : "Dermot Mulroney"
                  },
                  {
                     "role" : "Ivy Weston",
                     "name" : "Julianne Nicholson"
                  },
                  {
                     "role" : "Karen Weston",
                     "name" : "Juliette Lewis"
                  },
                  {
                     "name" : "Abigail Breslin",
                     "role" : "Jean Fordham"
                  },
                  {
                     "name" : "Benedict Cumberbatch",
                     "role" : "Little Charles Aiken"
                  },
                  {
                     "role" : "Johnna Monevata",
                     "name" : "Misty Upham"
                  },
                  {
                     "name" : "Will Coffey",
                     "role" : "Sheriff Deon Gilbeau"
                  },
                  {
                     "name" : "Newell Alexander",
                     "role" : "Dr. Burke"
                  },
                  {
                     "role" : "Liquor Store Owner",
                     "name" : "Jerry Stahl"
                  },
                  {
                     "role" : "Radio Announcer",
                     "name" : "Dale Dye"
                  },
                  {
                     "name" : "Ivan Allen",
                     "role" : "Radio Announcer"
                  },
                  {
                     "role" : "Baseball Announcer",
                     "name" : "Arlin Miller"
                  },
                  {
                     "name" : "J. Alan Davidson",
                     "role" : "Young Soldier"
                  },
                  {
                     "name" : "Maria Gus",
                     "role" : "Funeral Attendee"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531569900",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-13 18:00:00",
            "stop" : "1531576500",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-04-04 21:55:00",
            "start" : "1531576500",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Garry Fraser"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "B\u00f8rn uden f\u00e6dre"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531580400",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/281699"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den prisbel\u00f8nnede dokumentarfilminstrukt\u00f8r Garry Fraser fort\u00e6ller om det fattige, marginaliserede samfund, han er vokset op i, og om sit eget liv med stofmisbrug og kriminalitet, der har truet med at forhindre ham i at sikre sine tre b\u00f8rn det, han aldrig selv har haft, nemlig en k\u00e6rlig, st\u00f8ttende familie. Under optagelserne er Garry Fraser p\u00e5 afv\u00e6nning for sit heroinmisbrug, og den desperate kamp for at blive helbredt er n\u00e6sten ved at \u00f8del\u00e6gge ham."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/281699"
            ]
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vil du have det godt, forblive slank og spise en sund kost, s\u00e5 glem alt om, hvad du tror, du ved, om kulhydrater. Og nej. Groft br\u00f8d er ikke bedre, for hvorvidt kulhydrater feder handler om netop dine gener. Hvis du spiser den rigtige type kulhydrater i den rette m\u00e6ngde, s\u00e5 har du langt st\u00f8rre sandsynlighed for ikke at blive fed, ikke udvikle diabetes 2 og ikke d\u00f8 af en hjerte-kar-sygdom!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531580400",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sandheden om kulhydrater"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531584000"
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bjarne Henriksen - tilbage til \u00d8stfyn"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531584000",
            "stop" : "1531591200",
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2016 Skuespiller Bjarne Henriksen, der er kendt for roller som den alvorstunge Theis fra Forbrydelsen og livsnyderen Otto Frigh fra Badehotellet, vokser op i en lille landsby p\u00e5 \u00d8stfyn. Barndommen er lykkelig, der er fri leg under \u00e5ben himmel, fester og ungdomsk\u00e6rester. Men ikke hele barndommen er tryg og lys. En tragedie rammer Bjarnes bror og s\u00e6tter familiesammenholdet p\u00e5 pr\u00f8ve. DR2 Tema f\u00f8lger Bjarne Henriksen tilbage til de steder, begivenheder og personer, der har gjort ham til det menneske, han er i dag. Og mens Bjarne tager seerne med tilbage til sin barndom, bliver der lavet en fest, som til sidst binder en sl\u00f8jfe p\u00e5 de r\u00f8rende og tankev\u00e6kkende gensyn. V\u00e6rter: Gitte L\u00f8kkegaard og Carsten Reinholdt Sendt f\u00f8rste gang 02.01.2016."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvorfor gider danskerne bruge deres ferier p\u00e5 at sove i telt og selv lave mad, n\u00e5r de i stedet kan blive vartet op og f\u00e5 vilde oplevelser i udlandet? Livsstilsekspert Christine Feldthaus, der ikke selv har camperet siden hun var barn i 1960'erne, har sv\u00e6rt ved at forst\u00e5, hvorfor camping er s\u00e5 popul\u00e6rt. Derfor er hun nysgerrig efter at finde ud af, hvad det er for livsv\u00e6rdier, campisterne har - og om hun kan l\u00e6re at elske camping. I denne temal\u00f8rdag tager Christine Feldthaus sammen med sin s\u00f8n Alfred ud i det danske campingland og afpr\u00f8ver undervejs tre forskellige campingoplevelser - fra det helt primitive til det allermest luksuri\u00f8se, Danmark kan byde p\u00e5."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531594800",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531591200",
            "title" : {
               "da" : "Camping - fra primitivt til vild luksus"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk program fra 2017 Det begynder i 1920'erne med nogle bambusst\u00e6nger og et par s\u00e6kke halm at sove p\u00e5, og udvikler sig med store campingmesser, villatelte og campingvogne. For sangeren Dario Campeotto bliver campingvognen et hyggeligt og praktisk hjem p\u00e5 mange \u00e5rs sommerturneer. Han har stadig en dr\u00f8m om m\u00e5ske en dag at rulle en tur igen, men det bliver uden hustruen Gertrud, der f\u00f8ler, hun har aftjent sin v\u00e6rnepligt som husmor p\u00e5 st\u00e6rkt begr\u00e6nset plads. Sammen med Campeotto fort\u00e6ller vi Campingferiens Danmarkshistorie. Sendt f\u00f8rste gang 13.09.2017."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531596600",
            "start" : "1531594800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Campeottos camping"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531596600",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Riising og mor i Canadas vildmark"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531598400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk program fra 2015 Jacob var drengespejder, og elsker friluftslivet. Brita, derimod, er vokset op p\u00e5 stenbroen, og har ikke n\u00e6rmet sig et telt, siden hun var 8 \u00e5r. Hvordan reagerer Brita, n\u00e5r Jacob inviterer hende p\u00e5 en \u00e6gte vildmarksoplevelse til Canadas storsl\u00e5ede natur? Turen g\u00e5r til British Columbia, hvor de skal fors\u00f8ge at fange deres egen aftensmad, f\u00e5 et adrenalinboost i en h\u00e6sbl\u00e6sende sv\u00e6vebane gennem tr\u00e6toppene, og ikke mindst campere i det fri blandt \u00f8ens 10.000 bj\u00f8rne og pumaer. Sendt f\u00f8rste gang 21.10.2015."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531600200",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Camping i Pyren\u00e6erne"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531598400",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk program fra 2014 I dag handler hotelluksus om oplevelser - vilde og unikke oplevelser, som ikke er guldvandhaner og silkelagener, men mening og indhold. Trendeksperten Mads Arlien-S\u00f8borg unders\u00f8ger, hvad det unikke giver os i stedet for den gammeldags hotelluksus. I dag er han taget til Frankrig for at bes\u00f8ge en retro-campingplads. Sendt f\u00f8rste gang 13.11.2014."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531602000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531600200",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531606800",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 19:00:00",
            "start" : "1531602000",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kidnappet: Milliard\u00e6rdatteren der blev bankr\u00f8ver"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 4. februar 1974 blev den 19-\u00e5rige Patty Hearst fra en af USA's rigeste og mest magtfulde familier og barnebarn til mediemogulen William Randolph Hearst, bortf\u00f8rt og holdt fanget af den revolution\u00e6re gruppe, Den Symbiotiske Befrielsesh\u00e6r. Den 17. maj 1974 blev seks medlemmer af befrielsesh\u00e6ren dr\u00e6bt i skudkamp med politiet. Hearst undslap, men blev arresteret i september 1975. Efter turen fra milliard\u00e6rarving til terrorist brugte Patty Hearst familiens PR-ekspertise til at bygge sit image opp igen og genvinde offentlighedens tillid."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 2/3 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fredag den 26. november 2010 forsvandt den 13-\u00e5rige Yara Gambirasio p\u00e5 vej hjem fra den lokale sportshal i den italienske by Bergamo. Litizia Ruggeri modtog opringningen fra Yaras mor, Mauro, og lovede med tanke p\u00e5 sin egen datter at g\u00f8re alt for at finde Yara. F\u00f8rst tre m\u00e5neder efter fandt man Yaras mishandlede lig. Det lykkedes at udtage en smule dna, og med dette ene bevis, begyndte Litizia Ruggeri en jagt p\u00e5 gerningsmanden, der skulle komme til at vare fire \u00e5r, medf\u00f8re analyse af n\u00e6sten 20.000 dna-pr\u00f8ver og afsl\u00f8re familiehemmeligheder, som nogen troede var begravet for altid."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531609800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Morder ukendt"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531606800",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 1/4 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fredag den 26. november 2010 forsvandt den 13-\u00e5rige Yara Gambirasio p\u00e5 vej hjem fra den lokale sportshal i den italienske by Bergamo. Litizia Ruggeri modtog opringningen fra Yaras mor, Mauro, og lovede med tanke p\u00e5 sin egen datter at g\u00f8re alt for at finde Yara. F\u00f8rst tre m\u00e5neder efter fandt man Yaras mishandlede lig. Det lykkedes at udtage en smule dna, og med dette ene bevis, begyndte Litizia Ruggeri en jagt p\u00e5 gerningsmanden, der skulle komme til at vare fire \u00e5r, medf\u00f8re analyse af n\u00e6sten 20.000 dna-pr\u00f8ver og afsl\u00f8re familiehemmeligheder, som nogen troede var begravet for altid."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Morder ukendt"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531609800",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531612800",
            "date" : "2017"
         }
      ]
   }
}
