{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Danmarks Radio har ALTID v\u00e6ret udsat for politisk pression!\" Mogens Vemmer, tidligere chef for DR's b\u00f8rne -og ungdomsafdeling, er dagens vidne og fort\u00e6ller om hvordan han i starten af 1970'erne var ved at miste chef-jobbet, da DR heller ikke dengang lavede tv, den borgerlige fl\u00f8j i folketingssalen altid elskede lige h\u00f8jt. Se ogs\u00e5 klip med Poul og Nulle i \"Jul & Gr\u00f8nne Skove\", skandale-kalenderen fra 1980, der for alvor forargede voksne danskere. S\u00e5 meget at Shu-Bi-Dua m\u00e5tte kaldes til hj\u00e6lp. Sendt f\u00f8rste gang 2.09.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531810200",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mikkel Clausen",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531807200",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Kristendommens indf\u00f8relse"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531810200",
            "stop" : "1531810800",
            "date" : "2012",
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion skal vi h\u00f8re om dengang kristendommen kom til landet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531810800",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-09 16:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531813200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Porto med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "de franske alper med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531815600",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 15:55:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531813200"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Cerrado er et tropisk savanneomr\u00e5de \u00f8st for Andesbjergene, der er kendt for sit mangfoldige dyreliv, bl.a. flere sj\u00e6ldne arter af vilde hunde. Hundene har tilpasset sig livet p\u00e5 savannen, men er nu truet af landbrugets udvidelse."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531818600",
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "Brasiliens vilde hunde"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1531815600",
            "country" : [
               "JP"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/28 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 28"
            },
            "desc" : {
               "da" : "J\u00f8rgen Leth har valgt at m\u00f8de sin ven og forfatterkollega Dy Plambeck, n\u00e5r meningen med livet skal unders\u00f8ges. De tager p\u00e5 Kanalrundfart i K\u00f8benhavn, og ombord udveksles erfaringer om livet, d\u00f8den og det at producere datid."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531818600",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-16 09:35:00",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531820400"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531820400",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531822200",
            "desc" : {
               "da" : "Forfatter Dy Plambeck har valgt at m\u00f8de journalist Puk Damsg\u00e5rd i DR2s sommerstafet. I unders\u00f8gelsen af meningen med livet har Puk Damsg\u00e5rd valgt sit barndomshjem som ramme om en samtale, der kredser om at vokse op i et lille samfund og forholde sig nysgerrigt til verden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 28",
               "xmltv_ns" : ". 2/28 ."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531823400",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Malawi og de blinde indbyggere"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531822200",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Danmark bliver gr\u00e5 st\u00e6r hos b\u00f8rn opdaget og behandlet tidligt. Det er dog ikke tilf\u00e6ldet i Malawi. Her m\u00f8der vi \u00f8jensygeplejersken Rex Bwana-Usi, der k\u00f8rer rundt til hundredvis af landsbyer for at konsultere patienter, der er ramt af \u00f8jensygdommen. Han har en mission. Han vil give synet tilbage til de blinde indbyggere."
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (4:8) - barn med en voldt\u00e6gtsmand"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531823400",
            "stop" : "1531825500",
            "date" : "2016",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Paulina har en datter med den mand, der voldtog hende og siden solgte hende til fremmede - og hun ved, at det var den nu 13-\u00e5rige datter, der reddede hendes liv, da det dengang var allersv\u00e6rest. I dag, hvor hun har f\u00e5et endnu en datter og arbejder som frivillig for unge, der er blevet udsat for seksuelle overgreb, er hun kommet igennem de meget h\u00e5rde \u00e5r og har med sin familie skabt sig et godt, nyt liv. Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "start" : "1531825500",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-04 11:00:00",
            "stop" : "1531827300",
            "date" : "2012",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 2/8 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pernilla, John og Tareq er tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. John m\u00e5 hurtigt ordne en ting, der faktisk kan udg\u00f8re en risiko, Pernilla g\u00e5r i gang med at besk\u00e6re en vinranke og Tareq tager sig af krydderurterne, som han skal bruge til sine dolmer. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531827300",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-07 11:25:00",
            "stop" : "1531829100",
            "date" : "2012",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pernilla, John og Tareq er tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. Pernilla fort\u00e6ller om de v\u00e6kster, hun husker fra barndommen, John eksperimenterer med at flette og s\u00e5 forklarer han, hvorfor havtorn trives bedst, hvis de er to. Tareq finder gode sager i drivhuset til sin madlavning. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531832400",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-02-12 11:00:00",
            "start" : "1531829100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den op til tre meter lange bl\u00e5finnede tun er ikke blevet set i svensk farvand i mere end 50 \u00e5r, men nu er den tilbage. Joakim Odelberg tager p\u00e5 havet med nogle forskere for at finde den store fisk. Antallet af gedder i \u00d8sters\u00f8en er dalet, hvilket er et stort problem for \u00f8kosystemet. Erik Ohlsson, guitarist i bandet Millencolin, tager med Linda Olofsson for at hj\u00e6lpe med at m\u00e6rke gedder. Joakim Odelberg hj\u00e6lper med at plante koraller i Florida - og slipper hajer ud i havet ud for den svenske by Lysekil."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 9"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Historieredaktionen har konstrueret en tidsmaskine, der dykker ned i DRs arkiver og unders\u00f8ger, hvordan vores adf\u00e6rd og holdninger til forskellige emner har \u00e6ndret sig gennem \u00e5rene. Denne gang ser Tidsmaskinen n\u00e6rmere p\u00e5, hvordan alkohol har spillet en rolle i danskernes liv igennem historien."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531832400",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen om alkohol"
            },
            "date" : "2011",
            "stop" : "1531833000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Var det ok i 60\u00b4erne, at bede bruden l\u00e6re at partere en kylling, til hendes eget bryllup? Gik fotomodellerne i 70\u00b4ernes Paris i seng med fotograferne? Og kan det passe, at folk med ondt i ryggen skulle hvile sig, i stedet for at tr\u00e6ne, helt op i 80\u00b4erne? F\u00e5 svaret i Tidsmaskinen. Sendt f\u00f8rste gang 7.10.07."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531833000",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531836000"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Seattle med Anthony Bourdain"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "stop" : "1531838400",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "start" : "1531836000",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-16 14:40:00"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531838400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531840800",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sri Lanka med Anthony Bourdain"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til Cuba, hvor indbyggerne er ved at forberede sig p\u00e5 en k\u00e6mpe turist-invasion."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Cuba: Den forbudte \u00f8"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531840800",
            "stop" : "1531843200",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "stop" : "1531845600",
            "date" : "2016",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Machu Picchu: Den glemte inkaby"
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531843200",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. De er nu n\u00e5et til Peru, hvor turen g\u00e5r forbi inkabyen Machu Picchu, som aldrig blev fundet, da spanierne erobrede inkabyerne i 1500-tallet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 0/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "J\u00f8rgen og Nikolaj vender tilbage! Det er november og det er koldt, men det stopper ikke \u00e6gte naturm\u00e6nd. Derfor er J\u00f8rgen og Nikolaj her i s\u00e6sonens f\u00f8rste program taget til Nordjylland p\u00e5 jagt efter Danmarks mindste and, nemlig krikanden. Men trods sin lille st\u00f8rrelse er krikanden en hurtig flyver, s\u00e5 det er ikke en helt nem opgave, de to herrer har sat sig for. Se med om det lykkedes dem, eller om kokken i stedet skal svinge kniven over en m\u00e5ge... Sendt f\u00f8rste gang 16.10.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en krikand i Nordjylland"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-16 17:20:00",
            "start" : "1531845600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531848000",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531850400",
            "start" : "1531848000",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en kortn\u00e6bbet g\u00e5s p\u00e5 V\u00e6rnengene"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet december, og J\u00f8rgen og Nikolaj er draget vestp\u00e5 til et omr\u00e5de ved navn V\u00e6rnengene - Vestjyllands svar p\u00e5 Christiania. Her er fine gamle tr\u00e6hytter, plads til store armbev\u00e6gelser og m\u00e5ske en kortn\u00e6bbet g\u00e5s over b\u00e5let, hvis det da lykkes J\u00f8rgen at skyde en... Ellers m\u00e5 kokken bruge fantasien og kaste sig ud i en ret med muldvarper - velbekomme. Sendt f\u00f8rste gang 23.10.13."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/488083"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/488083"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Af alle psykiske sygdomme er anoreksi den mest d\u00f8dbringende. Anoreksi, der er en sygelig angst for at spise og tage p\u00e5 i v\u00e6gt, rammer i Storbritannien \u00e9n ud af 250 kvinder p\u00e5 et eller andet tidspunkt i deres liv. Louis Theroux bes\u00f8ger to af de st\u00f8rste behandlingssteder i London for at fors\u00f8ge at forst\u00e5 den utrolige magt, anoreksien har over patienterne, og det komplekse forhold mellem lidelsen og den enkelte."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531854000",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-15 21:00:00",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531850400",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ellena Wood"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Louis Theroux",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Frygten for at spise"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531858800",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531854000",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Finlay Pretsell"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "I kamp mod uret - David Millars sidste s\u00e6son"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/491592"
            ],
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/491592"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r en topatlets karriere slutter, er det en kamp mod uret og den uundg\u00e5elige nedtur, mens hans dybe behov for endnu en gang at v\u00e6re med skaber et fascinerende og smertefuldt drama. Her f\u00f8lger vi den sidste s\u00e6son i cykelrytteren David Millars karriere, hans sidste m\u00f8de med Tour de France. Vi er med i hovedfeltet, kravler med op ad de umulige stigninger og lige s\u00e5 umulige hurtige nedstigninger, og vi lider med ham p\u00e5 hotelv\u00e6relset efter dagens l\u00f8b og sander, at menneskets \u00e5nd drives af en kraft, der er dybere end alverdens succes og h\u00e6der."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Glemte forbrydelser - den f\u00f8rste terrord\u00e5d i Sverige"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531858800",
            "stop" : "1531859400",
            "date" : "2012",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Begyndelsen af 1900-tallet var en tid fyldt af politiske sp\u00e6ndinger i Sverige, og i 1908 eksploderede en bombe ombord p\u00e5 fart\u00f8jet Amalthea i Malm\u00f8. Den f\u00f8rste terrord\u00e5d i landet var et faktum. Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531859400",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531861200"
         },
         {
            "stop" : "1531861500",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531861200",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531864200",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sm\u00e5forbrydere og strissere"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-15 22:05:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531861500",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I byen Merthyr Tydfil i Wales kender alle hinanden, og strisserne og forbryderne er p\u00e5 fornavn med hinanden. Faktisk er det af og til lidt pinligt, at man tit er i familie med mis\u00e6derne, siger den vagthavende betjent, Ryan. Derfor er det ogs\u00e5 narkobetjenten, Rhino, der i den grad kender sine lus p\u00e5 gangen, der tager sagen, da tre kn\u00e6gte har r\u00f8vet et posthus i en lille landsby. For mon ikke, han kender dem?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "FR",
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531864200",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Jim Mickle"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Adam Folk"
                  },
                  {
                     "name" : "Rene Bastian"
                  },
                  {
                     "name" : "Linda Moran"
                  },
                  {
                     "name" : "Marie Savare"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Michael C. Hall",
                     "role" : "Richard Dane"
                  },
                  {
                     "name" : "Don Johnson",
                     "role" : "Jim Bob"
                  },
                  {
                     "name" : "Sam Shepard",
                     "role" : "Russell"
                  },
                  {
                     "name" : "Vinessa Shaw",
                     "role" : "Ann Dane"
                  },
                  {
                     "role" : "Ray Price",
                     "name" : "Nick Damici"
                  },
                  {
                     "name" : "Wyatt Russell",
                     "role" : "Freddy"
                  },
                  {
                     "name" : "Lanny Flaherty",
                     "role" : "Jack Crow"
                  },
                  {
                     "name" : "Brianda Agramonte",
                     "role" : "la jeune fille latine sur la cassette"
                  },
                  {
                     "role" : "Mex",
                     "name" : "Tim Lajcik"
                  },
                  {
                     "role" : "Jordan Dane",
                     "name" : "Brogan Hall"
                  },
                  {
                     "role" : "un voleur",
                     "name" : "Ken Holmes"
                  },
                  {
                     "role" : "Valerie",
                     "name" : "Rachel Zeiger-Haag"
                  },
                  {
                     "role" : "Kay",
                     "name" : "Kristin Griffith"
                  },
                  {
                     "name" : "Laurent Rejto",
                     "role" : "Perp"
                  },
                  {
                     "name" : "Joe Lanza",
                     "role" : "un officier"
                  },
                  {
                     "name" : "Kris Eivers",
                     "role" : "un inspecteur"
                  },
                  {
                     "role" : "Ted",
                     "name" : "Happy Anderson"
                  },
                  {
                     "name" : "Joseph Anthony Jerez",
                     "role" : "l'homme gros"
                  },
                  {
                     "role" : "Officer Kevin",
                     "name" : "Joseph Harrell"
                  },
                  {
                     "name" : "Soraya Butler",
                     "role" : "Female Officer"
                  },
                  {
                     "name" : "Gregory Russell Cook",
                     "role" : "Skinny Man"
                  },
                  {
                     "name" : "Bill Sage",
                     "role" : "Baseball Announcer (voice)"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Nick Damici"
                  },
                  {
                     "name" : "Jim Mickle"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Cold in July"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531870500",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/244509"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama",
                  "Thriller"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Richard Dane v\u00e5gner brat en sommernat. En tyv er brudt ind, og den skr\u00e6kslagne Dane skyder ham. En instinktiv handling, der vender op og ned p\u00e5 Danes liv. Dane f\u00e5r heltestatus i den lille by, men snart begynder han at frygte for sin families liv. Tyvens far, den kriminelle Russel, t\u00f8rster efter h\u00e6vn. Men ikke alt er, som det ser ud til at v\u00e6re, og Dane drages ind i en dyster underverden af vold og moralsk ford\u00e6rv. Hall."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.5 / 10"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/244509"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531872000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Horisont: Lej en falsk k\u00e6reste"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531870500",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Karrierekvinder i Kina lejer falske k\u00e6rester, de kan vise for\u00e6ldrene. Det skaffer tid til at finde den rigtige mand, for kvinderne er under pres for at blive gift."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
