{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531720500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531700400",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det handler om det gode, det onde - og det temmelig tarvelige i Tidsmaskinen denne gang. Vi bes\u00f8ger mennesker, som bruger en masse tid og energi p\u00e5 at hj\u00e6lpe andre, b\u00e5de i sort-hvid og farve. Vi h\u00f8rer om hvad b\u00f8rn, unge og voksne har v\u00e6ret bange for de sidste 50 \u00e5r, og s\u00e5 fort\u00e6ller Per Stig M\u00f8llers tidligere spindoktor, Niels Krause Kj\u00e6r om bensp\u00e6nd og nederdr\u00e6gtigheder i det konservative folkeparti i slutningen af 90\u00b4erne. Sendt f\u00f8rste gang 02.12.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531720500",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531723500"
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531724100",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531723500",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Det Stockholmske blodbad"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion f\u00e5r vi forklaringen p\u00e5, hvorfor svenskerne hader danskere den dag i dag. Sendt f\u00f8rste gang 14.02.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Antarktisk med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531726500",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531724100",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-06 16:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-09 16:00:00",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531726500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531728900",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Porto med Anthony Bourdain"
            }
         },
         {
            "date" : "2010",
            "stop" : "1531731900",
            "start" : "1531728900",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Boteti - floden der vendte tilbage"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/484934"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/484934"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter 20 \u00e5rs t\u00f8rke flyder Boteti-floden i Botswana endelig igen til gl\u00e6de for dyr og mennesker i omr\u00e5det."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 28",
               "xmltv_ns" : ". 0/28 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR2s chef Michael Thouber indleder i dag en stafet, der vil unders\u00f8ge og indkredse meningen med livet. Stafetten forts\u00e6tter hele sommeren. Michael Thouber har valgt at m\u00f8des med kunstneren J\u00f8rgen Leth, fordi Leth entydigt har valgt kunsten med alle de fravalg, det har medf\u00f8rt. Et radikalt valg som sm\u00e5b\u00f8rnsfaderen Thouber har sv\u00e6rt ved at forst\u00e5."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531731900",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-13 09:40:00",
            "stop" : "1531733700",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 28",
               "xmltv_ns" : ". 1/28 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "J\u00f8rgen Leth har valgt at m\u00f8de sin ven og forfatterkollega Dy Plambeck, n\u00e5r meningen med livet skal unders\u00f8ges. De tager p\u00e5 Kanalrundfart i K\u00f8benhavn, og ombord udveksles erfaringer om livet, d\u00f8den og det at producere datid."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1531733700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531735500"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531735500",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kinas kur mod homoseksualitet"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531736700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Homoseksualitet oph\u00f8rte med at v\u00e6re ulovligt i Kina i 1997, det betyder dog ikke, at det er alment accepteret. Her dokumenterer en reporter og en gruppe aktivister, hvordan kinesiske hospitaler og klinikker anbefaler elektrochok, medicin, kolde brusebade og jogging som kur mod homoseksualitet."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (3:8) - Hitlers gudbarn"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531736700",
            "stop" : "1531738500",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Niklas Frank er Adolf Hitlers gudbarn og hans far, Hans Frank, blev kaldt 'Slagteren fra Polen'. Niklas var bare 8 \u00e5r, da han ankom til cellen i N\u00fcrnberg for at tage afsked med sin far, ganske f\u00e5 timer inden dennes d\u00f8dsdom skulle eksekveres. Hans s\u00f8skende l\u00e6rte aldrig at h\u00e5ndtere den tunge arv, det er at b\u00e6re et navn, der associeres med nazismens grusomme massemord, men Niklas Frank har p\u00e5 trods af farens horrible gerninger under krigen form\u00e5et at skabe et liv, der trods alt er v\u00e6rd at leve. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er Pernilla, John og Tareq tilbage, de kaster sig med gl\u00e6de over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem, og de er sp\u00e6ndte p\u00e5, hvordan det g\u00e5r med h\u00f8sten i \u00e5r. Pernilla vil i gang med at fink\u00e6mme haven, mens floristen Linda Ihreskog frembringer nogle imponerende blomsterarrangementer. Tareq skal til at t\u00f8rre forskellige v\u00e6kster, og s\u00e5 skal han selvf\u00f8lgelig i gang med at lave mad. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 1/8 ."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-03 11:00:00",
            "start" : "1531738500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531740300",
            "date" : "2012"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pernilla, John og Tareq er tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. John m\u00e5 hurtigt ordne en ting, der faktisk kan udg\u00f8re en risiko, Pernilla g\u00e5r i gang med at besk\u00e6re en vinranke og Tareq tager sig af krydderurterne, som han skal bruge til sine dolmer. Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531742100",
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531740300",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-04 11:00:00"
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-03 12:00:00",
            "start" : "1531742100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531745700",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En jaguar smyger sig langs strandkanten, og en ozelot klatrer rundt i et tr\u00e6. Joakim Odelberg rejser til Pantanal i Brasilien, et magisk sted, som optr\u00e6der p\u00e5 Unescos verdensarvsliste. Han f\u00e5r ogs\u00e5 n\u00e6rkontakt med b\u00e5de kaimaner og verdens st\u00f8rste gnaver, kapivaren. H\u00f6ga-kysten i Sverige er ogs\u00e5 med p\u00e5 verdensarvslisten. Linda Olofsson klatrer op p\u00e5 Skuleberget og ser tydelige spor efter indlandsisen. Hun begiver sig ogs\u00e5 ud for at finde provinsen \u00c5ngermanlands s\u00e5kaldte landsskabsdyr, b\u00e6veren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "date" : "2010",
            "stop" : "1531746600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531745700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen om Folkekirken"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen tager i kirke og ser hvordan folkekirken k\u00e6mper for at forny sig - s\u00e5 de tomme s\u00e6der kan fyldes op. I dag arrangeres rock-, freestyle- og stressgudstjenester for at lokke befolkningen i kirke."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En gang frygtede vi, at Big Brother ville stikke n\u00e6sen i alting, n\u00e5r datamaterne overtog samfundsstyringen. I dag er vi midt i en datamatisk tidsalder, og n\u00e6sten alt vi foretager os kan tjekkes og printes ud p\u00e5 lister. Er det farligt eller bare effektivt? Tidsmaskinen ser p\u00e5 registersamfundet dengang og nu. Andet stop p\u00e5 tidsrejsen er Nevada\u00f8rkenen, hvor en gruppe unge danskere i 1987 satte fokus p\u00e5 de amerikanske atompr\u00f8vespr\u00e6ngninger under overskriften \"Next stop Nevada\". Med p\u00e5 rejsen var den dengang 16-\u00e5rige Gry, som her ser tilbage p\u00e5 oplevelsen og f\u00e6llesskabet. F\u00e6llesskab er der ogs\u00e5 i religi\u00f8se sekter, og dem var vi bange for i 1980'erne, hvor Moon-bev\u00e6gelsen og Scientology l\u00f8b med avisernes overskrifter. Sendt f\u00f8rste gang 30.09.07."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "start" : "1531746600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "date" : "2007",
            "stop" : "1531749600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-13 15:55:00",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531749600",
            "stop" : "1531752000",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lagos med Anthony Bourdain"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531754400",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531752000",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Seattle med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531754400",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Colorado-floden: En t\u00f8rst efter mere"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531756800",
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til den godt 2,3 kilometer lange flod i det vestlige USA, Colorado-floden. Store dele af floden ligger i nedb\u00f8rsfattige egne, hvorfor den fungerer som en vigtig forsyningskilde i form af kunstvanding og drikkevand. Men hvor l\u00e6nge bliver den ved med at eksisterere i en tid, hvor populationen er stigende?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til Cuba, hvor indbyggerne er ved at forberede sig p\u00e5 en k\u00e6mpe turist-invasion."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Cuba: Den forbudte \u00f8"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531756800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531759200",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531759200",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-13 17:20:00",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en hvidhalet hjort i Finland"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531761600",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 7/8 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet november, og J\u00f8rgen og Nikolaj er taget til Finland. De skal nemlig p\u00e5 jagt efter den hvidhalede hjort, som finnerne hentede hjem helt ovre fra USA i 30'erne og 40'erne. Men man skal b\u00e5de v\u00e6re ekstremt stille og t\u00e5lmodig, og det kan vise sig at blive en udfordring for de to venner. Der er selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 et alternativ, hvis de ikke f\u00e5r en hjort - denne gang er det et helt elghoved. Sendt f\u00f8rste gang 17.12.12."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "J\u00f8rgen og Nikolaj vender tilbage! Det er november og det er koldt, men det stopper ikke \u00e6gte naturm\u00e6nd. Derfor er J\u00f8rgen og Nikolaj her i s\u00e6sonens f\u00f8rste program taget til Nordjylland p\u00e5 jagt efter Danmarks mindste and, nemlig krikanden. Men trods sin lille st\u00f8rrelse er krikanden en hurtig flyver, s\u00e5 det er ikke en helt nem opgave, de to herrer har sat sig for. Se med om det lykkedes dem, eller om kokken i stedet skal svinge kniven over en m\u00e5ge... Sendt f\u00f8rste gang 16.10.13."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 0/10 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531764000",
            "start" : "1531761600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en krikand i Nordjylland"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-02-26 19:45:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531764000",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Barndom p\u00e5 bistand"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531766700",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad vil det sige at v\u00e6re et fattigt barn i et rigt samfund? DR2 har gennem to \u00e5r fulgt fire b\u00f8rn, hvis m\u00f8dre er p\u00e5 kontanthj\u00e6lp. Vi skildrer, gennem b\u00f8rnene, hvad det vil sige at vokse op uden en far, med en mor p\u00e5 kontanthj\u00e6lp og kommunen som en fast del af familien. Tvillingedrengene Peter og Mikkel er blevet teenagere og g\u00f8r opr\u00f8r mod deres mor, 14-\u00e5rige Nicklas fors\u00f8ger at finde et fritidsjob og kommunen vil have 19-\u00e5rige Stephanie til at flytte hjemmefra. Tilrettel\u00e6ggelse og foto: Line Hoeck, Jannik Iuel Krarup Redakt\u00f8r: Helle Rasmussen Sendt f\u00f8rste gang 26.02.2018."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2. 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2 s\u00e6son 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2. 4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 s\u00e6son 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2017 9\u00e5rige Rasmus fra Herlev bev\u00e6ger sig stort set ikke og spiller op til 10 timers Play Station hver dag i weekenden. Rasmus for\u00e6ldre orker ikke at tage kampen med ham, s\u00e5 l\u00e6ge Charlotte B\u00f8ving flytter ind hos familien for at give for\u00e6ldrene et skub til et at s\u00e6tte gr\u00e6nser for Rasmus. Sendt f\u00f8rste gang 06.02.2017."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531766700",
            "title" : {
               "da" : "L\u00e6gen flytter ind"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531769400"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2018 Forholdet mellem f\u00e6dre og s\u00f8nner er lige s\u00e5 komplekst som det er problematisk. Men hvorfor er det s\u00e5dan? Og hvordan kan det v\u00e6re, at m\u00e6nd har s\u00e5 sv\u00e6rt ved at kommunikere med hinanden? Det unders\u00f8ger vi i dette program, hvor vi skal m\u00f8de tre s\u00f8nner, som har det til f\u00e6lles, at de vil blive klogere p\u00e5 forholdet til deres f\u00e6dre - og i sidste ende m\u00e5ske ogs\u00e5 komme t\u00e6ttere p\u00e5 dem. Sendt f\u00f8rste gang 02.06.2018."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531773000",
            "start" : "1531769400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Far og s\u00f8n"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531773000",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531774800",
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531775100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "start" : "1531774800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531778400",
            "date" : "2018",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Menneskesmugling i USA"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531775100",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det amerikanske magasin Frontline unders\u00f8ger, hvordan en gruppe teenagere fra Guatemala er blevet tvunget til at arbejde mod deres vilje hos en \u00e6ggeproducent i Ohio, og hvordan deres sag belyser problemet med menneskehandel i USA. Frontline afsl\u00f8rer et kriminelt netv\u00e6rk, der udnytter illegale mindre\u00e5rige, virksomhederne, som tjener p\u00e5 tvangsarbejderne - og den amerikanske regerings rolle i i at levere de unge til denne menneskehandel."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Under Sydafrikas apartheidstyre er politimanden Stander med til at nedk\u00e6mpe et sort opr\u00f8r med blodige midler. Oplevelsen f\u00e5r ham til at vende ryggen til det brutale system, han selv er en del af. Stander begynder at r\u00f8ve banker i sin frokostpause, hvorefter han vender tilbage til gerningsstedet for at efterforske sin egen forbrydelse. Snart bliver han Sydafrikas mest berygtede bankr\u00f8ver."
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/18927"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Action",
                  "Crime",
                  "Drama"
               ]
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.5 / 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/18927"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Andre Stander",
                     "name" : "Thomas Jane"
                  },
                  {
                     "role" : "Lee McCall",
                     "name" : "Dexter Fletcher"
                  },
                  {
                     "role" : "Bekkie Stander",
                     "name" : "Deborah Kara Unger"
                  },
                  {
                     "role" : "Allan Heyl",
                     "name" : "David O'Hara"
                  },
                  {
                     "role" : "Cor van Deventer",
                     "name" : "Ashley Taylor"
                  },
                  {
                     "role" : "General Stander",
                     "name" : "Marius Weyers"
                  },
                  {
                     "name" : "At Botha",
                     "role" : "General Viljoen"
                  },
                  {
                     "name" : "Lionel Newton",
                     "role" : "Sergeant Smit"
                  },
                  {
                     "role" : "Sharmiane",
                     "name" : "Melanie Merle"
                  },
                  {
                     "name" : "Sean Else",
                     "role" : "Ed Janis"
                  },
                  {
                     "name" : "Patrick Mynhardt",
                     "role" : "Judge"
                  },
                  {
                     "role" : "Lawyer",
                     "name" : "Wikus du Toit"
                  },
                  {
                     "role" : "Prosecutor",
                     "name" : "Drummond Marais"
                  },
                  {
                     "role" : "Allums",
                     "name" : "Peter Gardner"
                  },
                  {
                     "role" : "Police Armourer",
                     "name" : "Andre Stolz"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Bronwen Hughes"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "SC",
               "CA",
               "DE",
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531778400",
            "title" : {
               "da" : "Stander - politimanden der blev bankr\u00f8ver"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2003",
            "stop" : "1531785000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531785000",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531807200"
         }
      ]
   }
}
