{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532066400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1532045700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen serverer tre historier om kvinder. En gang var det vigtigt bare at f\u00e5 en uddannelse i dag skal stjernepotentialet realiseres. Den kvindelige kunstner Elle Mie Ejdrup Hansen foresl\u00e5r en ubrudt laserlinje langs den jyske vestkyst i 1995 - det skulle hun aldrig have gjort. Det endte i trusler p\u00e5 livet og sabotage. Og endelig har magtbalancen mellem m\u00e6nd og kvinder \u00e6ndret sig i gennem \u00e5rene. Hvem har egentlig bukserne p\u00e5? Sendt f\u00f8rste gang 23.09.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1532066400",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "date" : "2007",
            "stop" : "1532069400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion tager vi en spurt gennem historien om alt hvad der er danskt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532069400",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Da Danmark blev Danmark"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532070000"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1532072400",
            "start" : "1532070000",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-12 15:55:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Puerto Rico med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Lagos med Anthony Bourdain"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "stop" : "1532074800",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1532072400",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-13 15:55:00"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Japansk naturprogram fra 2013 (Crossing Cliffs: Nubian Ibex) De 400 meter h\u00f8je klipper, der t\u00e5rner sig op over Det D\u00f8de Hav i Israel, er hjemsted for nogle af de mest h\u00e5rdf\u00f8re dyr p\u00e5 jorden. Hver morgen foretager de nubiske stenbukke med de meterlange horn en halsbr\u00e6kkende tur ned til dalen for at s\u00f8ge efter f\u00f8de og vand, for senere at vende tilbage for at tilbringe natten p\u00e5 toppen af klinten i sikkerhed for rov dyr."
            },
            "stop" : "1532077800",
            "date" : "2013",
            "title" : {
               "da" : "Den nubiske stenbuk"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "JP"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532074800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders Lund Madsen har inviteret sin bror Peter Lund Madsen med p\u00e5 en rejse tilbage til deres barndoms land for at finde meningen med livet."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/28 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 28"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-19 09:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1532077800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532079600",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "stop" : "1532081400",
            "date" : "2013",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Meningen med livet - og andre sm\u00e5ting"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532079600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/28 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 28"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hjerneforsker Peter Lund Madsen har inviteret social antropolog Rane Willerslev til en samtale om meningen med livet. Samtalen finder sted under en lammeslagtning og kommer til at dreje sig om andres d\u00f8d som foruds\u00e6tning for eget liv."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tungetale, helbredelse og lovprisning h\u00f8rer sig til under Pinsebev\u00e6gelsens livlige gudstjenester. I Brasilien er b\u00f8rnepr\u00e6dikanter i denne kristne bev\u00e6gelse s\u00e6rligt popul\u00e6re. Den britiske journalist Seyi Rhodes rejser her til landet, hvor han blandt andre m\u00f8der den 11-\u00e5rige b\u00f8rnepr\u00e6dikant Alani Santos, der fungerer som healer i sin fars kirke."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532082600",
            "start" : "1532081400",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Brasiliens b\u00f8rnepr\u00e6dikanter"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532084700",
            "start" : "1532082600",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00e5r livet vender (7:8) - den ufattelige virkelighed"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den dag en kvinde slog Emma Jangestig to b\u00f8rn ihjel med en hammer, blev Emma hovedperson i en af de mest omtalte og tragiske sager, der har v\u00e6ret i svensk kriminalhistorie. B\u00f8rnene var bare et og tre \u00e5r gamle, da de blev myrdet. Emma selv l\u00e5 i koma i ti dage, inden hun v\u00e5gnede op til den virkelighed, der var umulig at fatte. Sorgen og krisen kom ikke med det samme, den kom langt senere og fra en uventet kant. Emma har om nogen m\u00e6rket livet, pr\u00e6cis der hvor det g\u00f8r allermest ondt, alligevel har hun med sin samlever og deres to f\u00e6lles b\u00f8rn f\u00e5et skabt et godt, nyt, men for altid anderledes liv. Nordvision fra Sverige."
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532086500",
            "new" : null,
            "start" : "1532084700",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-09 10:15:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er Pernilla, John og Tareq tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. Pernilla samler regnvand og g\u00e5r i gang med sine vandplanter, mens Tareq fors\u00f8ger sig med svampejagt. John vil gerne have flere tr\u00e6er i haven, men det er et st\u00f8rre projekt. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532088300",
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532086500",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-10 07:50:00",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er Pernilla, John og Tareq tilbage i haven, hvor de med gl\u00e6de kaster sig over alt det arbejde, der venter p\u00e5 dem. L\u00f8g i gr\u00e6spl\u00e6nen, bliver det virkelig godt? Pernilla vil pr\u00f8ve at lave fossiler i betonen, John vil have klematis i pergolaen og s\u00e5 byder Tareq p\u00e5 fugle! Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 6/8 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fra br\u00f8len til fuglekvidder. Naturens eget kor byder p\u00e5 mange forskellige lyde. Joakim Odelberg begiver sig ud p\u00e5 en sp\u00e6ndende lydrejse i Pantanal i Brasilien. M\u00e5let er at se og h\u00f8re br\u00f8leaber, men p\u00e5 vejen st\u00f8der han ogs\u00e5 p\u00e5 b\u00e5de snadrende oddere og kvidrende araer. Anders Lundin fors\u00f8ger at l\u00e6re kunsten at synge som en fugl, mens Joakim begiver sig ud for at lytte til d\u00e5dyrenes br\u00f8len i brunsttiden."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532091600",
            "date" : "2017",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-02-16 10:45:00",
            "start" : "1532088300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532092200",
            "date" : "2011",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen om arbejdernes kamp"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532091600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Historieredaktionen har konstrueret en tidsmaskine, der dykker ned i DRs arkiver og unders\u00f8ger, hvordan vores adf\u00e6rd og holdninger til forskellige emner har \u00e6ndret sig gennem \u00e5rene."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Arbejdsmilj\u00f8loven er blevet 30 \u00e5r, og i det fejrer Tidsmaskinen. Vi ser p\u00e5, hvordan arbejdsmilj\u00f8et - og ikke mindst vores krav og holdninger til det - har udviklet sig gennem tiden. Fra sikkerhed til trivsel, fra malerhjerne til stress: Hver tid sine bekymringer. Og s\u00e5 fort\u00e6ller tidl. konvojleder, Steen Otto Nielsen, om den dag i 1993, da han blev h\u00e5rdt s\u00e5ret mens han udf\u00f8rte sit arbejde: At bringe n\u00f8dhj\u00e6lp ud i det borgerkrigsh\u00e6rgede Jugoslavien. Sendt f\u00f8rste gang 28.07.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532092200",
            "stop" : "1532095200",
            "date" : "2007"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1532097600",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-19 14:40:00",
            "start" : "1532095200",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Syditalien med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "start" : "1532097600",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1532100000",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Cuba med Anthony Bourdain"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1532100000",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Botswana: Kampen for dyrene"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532102400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "CNN-journalisten Bill Weir og filmskaberen Philip Bloom fort\u00e6ller historier om ekstraordin\u00e6re mennesker, steder, kulturer og skabninger. Turen er n\u00e5et til afrikanske Botswana, som st\u00e6digt holder fast i at beskytte deres dyr. Her k\u00e6mpes der med krybskytter, der gerne vil have fat i landets n\u00e6sehorn. De b\u00e6rer nemlig p\u00e5 nogle yderst v\u00e6rdifulde st\u00f8dt\u00e6nder. I nabolandet Namibia er ambitionen om at beskytte dyrene dog ikke lige s\u00e5 stor."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532104800",
            "date" : "2015",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Amsterdam - friheden under pres"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1532102400",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske tv-journalist Bill Weir bes\u00f8ger mennesker, steder og kulturer, der af forskellige \u00e5rsager st\u00e5r ved en korsvej. De afslappede holl\u00e6ndere er med deres liberale og humanistiske tilgang til samfund og naboskab et forbillede for resten af den vestlige verden. Men hvad sker der, n\u00e5r s\u00e5 meget frihed giver bagslag? N\u00e5r den hollandske fordomsfrihed bliver til et krav om lukkede gr\u00e6nser og en h\u00e5rd udl\u00e6ndingedebat?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er marts, og J\u00f8rgen og Nikolaj er taget til Skjern \u00c5, hvor der gemmer sig en cowboy-konflikt mellem to af omr\u00e5dets dyr. Nemlig laksen og skarven! I Skjern arbejdes der p\u00e5 at f\u00e5 vildlaksen tilbage i \u00e5en, men en stor skarvkoloni s\u00e6tter hindringer i vejen. Skarven har ynglet i omr\u00e5det i ca. 7.000 \u00e5r, og \u00e6der ca. halvdelen af uds\u00e6tningslaksene, s\u00e5 den har selvf\u00f8lgelig ikke t\u00e6nkt sig at flytte. Derfor vil J\u00f8rgen pr\u00f8ve, om han kan f\u00e5 ram p\u00e5 \u00e9n af de grov\u00e6dende skarve. Sendt f\u00f8rste gang 06.11.13."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 10"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1532107200",
            "start" : "1532104800",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-19 17:20:00",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en skarv ved Skjern \u00c5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532109600",
            "date" : "2013",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en gedde"
            },
            "start" : "1532107200",
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet maj, og for\u00e5ret er kommet til Danmark. Det skal selvf\u00f8lgelig fejres med en udflugt i den smukke danske natur, og denne gang er J\u00f8rgen og Nikolaj taget p\u00e5 fisketur, og der st\u00e5r gedder p\u00e5 menuen - m\u00e5ske...! For en vellykket fisketur kr\u00e6ver b\u00e5de held og godt grej, og i dag stiller vennernes hj\u00e6lper ogs\u00e5 krav til st\u00f8rrelsen p\u00e5 gedden - den m\u00e5 nemlig hverken v\u00e6re for kort eller for lang, i s\u00e5 fald m\u00e5 den genuds\u00e6ttes. Men b\u00e5de J\u00f8rgen og Nikolaj g\u00f8r sig umage for at fange en gedde, for de har nemlig store planer med tilberedningen, der bl.a. involverer en donkraft og nogle br\u00e6nden\u00e6lder. Sendt f\u00f8rste gang 13.11.13."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532115300",
            "date" : "2010",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Oranges and Sunshine"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB",
               "AU"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Jim Loach"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Camilla Bray"
                  },
                  {
                     "name" : "Iain Canning"
                  },
                  {
                     "name" : "Emile Sherman"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Emily Watson",
                     "role" : "Margaret Humphreys"
                  },
                  {
                     "name" : "Aisling Loftus",
                     "role" : "Susie"
                  },
                  {
                     "role" : "Jack",
                     "name" : "Hugo Weaving"
                  },
                  {
                     "name" : "Lorraine Ashbourne",
                     "role" : "Nicky"
                  },
                  {
                     "role" : "Len",
                     "name" : "David Wenham"
                  },
                  {
                     "role" : "Pauline",
                     "name" : "Tara Morice"
                  },
                  {
                     "role" : "Bill",
                     "name" : "Stuart Wolfenden"
                  },
                  {
                     "name" : "Richard Dillane",
                     "role" : "Merv Humphreys"
                  },
                  {
                     "name" : "Molly Windsor",
                     "role" : "Rachel"
                  },
                  {
                     "role" : "Vera",
                     "name" : "Kate Rutter"
                  },
                  {
                     "name" : "Federay Holmes",
                     "role" : "Charlotte"
                  },
                  {
                     "role" : "Ben",
                     "name" : "Harvey Scrimshaw"
                  },
                  {
                     "name" : "Tammy Wakefield",
                     "role" : "Susan"
                  },
                  {
                     "name" : "Marg Downey",
                     "role" : "Miss Hutchison"
                  },
                  {
                     "role" : "Syd",
                     "name" : "Geoff Revell"
                  },
                  {
                     "name" : "Chrissie Page",
                     "role" : "Betty"
                  },
                  {
                     "role" : "Mary",
                     "name" : "Barbara Marten"
                  },
                  {
                     "role" : "Walter",
                     "name" : "Geoff Morrell"
                  },
                  {
                     "name" : "Tanya Myers",
                     "role" : "Joan"
                  },
                  {
                     "role" : "Dan",
                     "name" : "Russell Dykstra"
                  },
                  {
                     "name" : "Greg Stone",
                     "role" : "Bob"
                  },
                  {
                     "role" : "Australia House Official",
                     "name" : "Alastair G. Cumming"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Purdy",
                     "role" : "Charity Rep"
                  },
                  {
                     "role" : "Charity Rep",
                     "name" : "Carolina Giammetta"
                  },
                  {
                     "name" : "Mark Jardine",
                     "role" : "Charity Rep"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Rona Munro"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1532109600",
            "rating" : {
               "stars" : "7.3 / 10"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/70925"
            ],
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/70925"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den engelske socialarbejder Margaret Humphreys ops\u00f8ges af en vred australsk kvinde. Kvinden er kommet til England for at finde sin familie. Hun fort\u00e6ller, at hun som fire\u00e5rig blev sat p\u00e5 en b\u00e5d til Australien sammen med hundredvis af andre b\u00f8rn, der var blevet fjernet fra deres hjem. Margaret graver i sagen. Og kommer p\u00e5 sporet af en opr\u00f8rende skandale, som myndighederne vil g\u00f8re alt for at holde skjult."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den kan v\u00e6re hjemmelavet. Laboratorielavet. Eller helt naturlig. I Tidsmaskinen skal vi se n\u00e6rmere p\u00e5 Vores mad! Sendt f\u00f8rste gang 30.10.10."
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1532116800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532115300",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen om mad"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532118600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532116800",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Udkantsm\u00e6glerne"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk reportage fra 2017 For\u00e5ret er kommet til Udkantsdanmark og det skaber optimisme hos ejendomsm\u00e6glerne. Men hos Kjeld Westergaard i Br\u00f8nderslev g\u00e5r det knap s\u00e5 godt. Forretningen ser ud til at blomstre, men han er kommet til skade med kn\u00e6et og det skaber store udfordringer i hans dagligdag. Ba\u00e5de Tom Pedersen i Hadsund og Frede Volff p\u00e5 Langeland satser p\u00e5 kunder i butikken, n\u00e5r de holder \u00e5bent hus. Men det g\u00e5r ikke helt efter planen. Sendt f\u00f8rste gang 23.07.2017."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1. 4/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10 s\u00e6son 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532120400",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1532118600",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532120700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1532120400",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Fire drenge i New Yorks slum flirter med mafiaen og ender p\u00e5 en opdragelsesanstalt, hvor de mishandles og voldtages af sadistiske vogtere. Da to af vennerne mange \u00e5r efter m\u00f8der den v\u00e6rste af deres plage\u00e5nder, myrder de ham p\u00e5 stedet. De to andre venner s\u00e6tter sig for at redde dem fra 'stolen'. Vidner m\u00e5 skaffes af vejen, og et skudsikkert alibi m\u00e5 fremskaffes."
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/819"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Crime",
                  "Drama",
                  "Thriller"
               ]
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/819"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "rating" : {
               "stars" : "7.4 / 10"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sleepers"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Barry Levinson"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Steve Golin"
                  },
                  {
                     "name" : "Barry Levinson"
                  },
                  {
                     "name" : "Gerrit van der Meer"
                  },
                  {
                     "name" : "Lorenzo Carcaterra"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Father Bobby",
                     "name" : "Robert De Niro"
                  },
                  {
                     "role" : "Michael Sullivan",
                     "name" : "Brad Pitt"
                  },
                  {
                     "role" : "Sean Nokes",
                     "name" : "Kevin Bacon"
                  },
                  {
                     "name" : "Jason Patric",
                     "role" : "Lorenzo 'Shakes' Carcaterra"
                  },
                  {
                     "role" : "John Reilly",
                     "name" : "Ron Eldard"
                  },
                  {
                     "role" : "Tommy Marcano",
                     "name" : "Billy Crudup"
                  },
                  {
                     "name" : "Dustin Hoffman",
                     "role" : "Danny Snyder"
                  },
                  {
                     "name" : "Minnie Driver",
                     "role" : "Carol Martinez"
                  },
                  {
                     "role" : "King Benny",
                     "name" : "Vittorio Gassman"
                  },
                  {
                     "role" : "Young Lorenzo 'Shakes' Carcaterra",
                     "name" : "Joe Perrino"
                  },
                  {
                     "role" : "Young Michael Sullivan",
                     "name" : "Brad Renfro"
                  },
                  {
                     "name" : "Geoffrey Wigdor",
                     "role" : "Young John Reilly"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonathan Tucker",
                     "role" : "Young Tommy Marcano"
                  },
                  {
                     "role" : "Ralph Ferguson",
                     "name" : "Terry Kinney"
                  },
                  {
                     "role" : "Shakes' Father",
                     "name" : "Bruno Kirby"
                  },
                  {
                     "name" : "Eugene Byrd",
                     "role" : "Rizzo"
                  },
                  {
                     "name" : "Frank Medrano",
                     "role" : "Fat Mancho"
                  },
                  {
                     "name" : "Ruth Maleczech",
                     "role" : "Woman at Subway Station"
                  },
                  {
                     "name" : "Tom Signorelli",
                     "role" : "Confessional Man"
                  },
                  {
                     "role" : "Addison",
                     "name" : "Jeffrey Donovan"
                  },
                  {
                     "name" : "Lennie Loftin",
                     "role" : "Styler"
                  },
                  {
                     "name" : "Wendell Pierce",
                     "role" : "Little Caesar"
                  },
                  {
                     "role" : "Marlboro",
                     "name" : "James Pickens Jr."
                  },
                  {
                     "role" : "Nick Davenport",
                     "name" : "Danny Mastrogiorgio"
                  },
                  {
                     "role" : "Frank Magciccio",
                     "name" : "Peter Rini"
                  },
                  {
                     "name" : "John Slattery",
                     "role" : "Carlson"
                  },
                  {
                     "name" : "Dash Mihok",
                     "role" : "K.C."
                  },
                  {
                     "name" : "Sean Patrick Reilly",
                     "role" : "Young King Benny"
                  },
                  {
                     "role" : "Man #1",
                     "name" : "Saverio Guerra"
                  },
                  {
                     "role" : "Man #2",
                     "name" : "Larry Romano"
                  },
                  {
                     "name" : "Aida Turturro",
                     "role" : "Mrs. Salinas"
                  },
                  {
                     "role" : "Judge",
                     "name" : "Chuck Low"
                  },
                  {
                     "role" : "Judge",
                     "name" : "Michael P. Moran"
                  },
                  {
                     "role" : "Boyfriend",
                     "name" : "Peter Appel"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Barry Levinson"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532120700",
            "stop" : "1532129100",
            "date" : "1996"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1532129100",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den moderne gigolo"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532132100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er langt fra sangens 'stakkels gigolo' til nutidens moderne escortm\u00e6nd, der d\u00e6kker alle \u00f8nsker fra kvinder, der s\u00f8ger en tilfredstillende sexpartner, til masochistiske m\u00e6nd. Joe er personlig tr\u00e6ner og er lige begyndt som escort, men indtil videre er alle henvendelse kommet fra andre m\u00e6nd, og hvordan vil hans k\u00e6reste have det med det? Ivo, en af Storbritanniens mest succesfulde hetero escortmand, har netop besluttet at udvide forretningen til par. Ian overvejer at lade sig ans\u00e6tte p\u00e5 fuld tid i et escortfima, men er nerv\u00f8s for, at han som 51 \u00e5rig er for gammel."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         }
      ]
   }
}
