{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531269000",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531267500",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Horisont: Kinas modige popidoler"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Unge musikere i Kina skal passe p\u00e5. Landets censur stopper kritik af systemet, s\u00e5 kunsten er at liste protesterne ind i sange uden at blive opdaget."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531288800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531269000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Deadline Nat"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Genudsendelser af aftenens Deadline med udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Tidsmaskinen ser n\u00e6rmere p\u00e5 hvordan vi har set p\u00e5 b\u00f8rneinstitutioner og de p\u00e6dagoger der arbejder i dem. Vi skal m\u00f8de p\u00e6dagoger der b\u00e5de ses som kvindefrig\u00f8relsens f\u00f8dselshj\u00e6lpere og som s\u00f8rgelige substitutter for hjemmeg\u00e5ende m\u00f8dre med boller og kakao p\u00e5 denne tidsrejse. B\u00f8rnene er ogs\u00e5 i centrum, n\u00e5r vi m\u00f8der Gunnar Geertsen - manden bag Hornum-koret og B\u00f8lle Bob-dillen fra 1979. Hvorfor blev b\u00f8rn der sang i et kor, om at v\u00e6re \"ikke rigtig voksen\" en succes? Sendt f\u00f8rste gang 22.04.2007."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531288800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531291800",
            "date" : "2007"
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531291800",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Reformationen"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531292400",
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion f\u00e5r vi historien om hvordan danskerne blev protestanter."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531294800",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-03 16:15:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531292400",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Queens med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Oman med Anthony Bourdain"
            },
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "start" : "1531294800",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-04 16:10:00",
            "stop" : "1531297200",
            "date" : "2014"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Klipperne i Rocky Mountains er sk\u00e5ret p\u00e5 kryds og tv\u00e6rs af gletsjere, men de snehvide bjerggeder hopper ubekymret rundt p\u00e5 de stejle klipper. Deres specielle hove forhindrer dem i at glide, og den tykke pels forhindrer dem i at fryse ihjel om vinteren. Deres evne til overlevelse i det barske klima ligger i de to korte sommerm\u00e5neder, hvor de unge geder skal forberede sig op\u00e5 den strenge vinter, hvor temperaturen kan falde til minus 40 grader."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "JP"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531297200",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bjerggeder i Nordamerika"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531300500"
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Systemet"
            },
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 09:45:00",
            "start" : "1531300500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531302300",
            "date" : "2015",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 22 af 24",
               "xmltv_ns" : ". 21/24 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Buttensch\u00f8n og Julie Rugaard p\u00e5 ungdomsskole. Thomas Buttensch\u00f8n og Julie Rugaard bliver 14 \u00e5r igen, da de bes\u00f8ger Ungdomsskolen. Selvom den m\u00e5ske ikke er den vigtigste samfundsinstitution, mener Thomas og Julie, at den har haft afg\u00f8rende betydning for, hvem de er i dag. Sendt f\u00f8rste gang 04.08.2015."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommer i Systemet"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531302300",
            "stop" : "1531304100",
            "date" : "2015",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Jacob Mchangama & Frank Piasecki Poulsen i retten. Tv-serien handler om samfundets mange institutioner, som er med til at forme os som mennesker med v\u00e6rdier, menneskesyn og regler for god opf\u00f8rsel. Sendt f\u00f8rste gang 05.08.2015."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 23 af 24",
               "xmltv_ns" : ". 22/24 ."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Andreas Wahl er fysiker, og han stoler 100% p\u00e5 naturlovene, de er absolutte og helt indiskutable. Han er s\u00e5 sikker, at han vover at s\u00e6tte sit eget liv p\u00e5 spil for at bevise det. I seriens sidste episode vil Andreas bevise loven om opdrift, og til det vil han samle en klase med gigantiske heliumballoner ... og s\u00e5 flyve afsted, for som s\u00e6dvanlig bruger han sig selv som fors\u00f8gsperson. Nordvision fra Norge."
            },
            "stop" : "1531305900",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Med livet som indsats (8:8) - Opdriftens kraft"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531304100"
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-10 07:50:00",
            "start" : "1531305900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531307700",
            "desc" : {
               "da" : "Efter\u00e5ret er her for alvor nu, og der er meget, man skal t\u00e6nke p\u00e5 at f\u00e5 ordnet inden vinteren kommer. Der er l\u00f8g og knolde, der skal tages ind, og man kan ogs\u00e5 udm\u00e6rket g\u00f8re forskellige ting for at hj\u00e6lpe havens dyr og fugle med at klare den kommende kulde. Og til for\u00e5rets sommerfugle og bier skal der plantes v\u00e6kster, der blomstrer tidligt Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er det tid til at forlade g\u00e5rden og haven og overlade det hele til vinteren, men forinden skal Pernilla lige have gjort de sidste forberedelser. John ankommer med forskellige planter, der kun kan s\u00e6ttes i den kolde del af \u00e5ret. Sammen med Pernilla laver han en portal af roser til bagsiden af g\u00e5rden. Nordvision fra Sverige."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 7/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "stop" : "1531309500",
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "Dage i haven"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-11 07:30:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531307700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den lukkede sikkerhedszone omkring det gamle atomkraftv\u00e6rk i Tjernobyl er forvandlet til en vildmark efter ulykken i 1986. Anders Lundin bes\u00f8ger omr\u00e5det og f\u00e5r en oplevelse ud over det s\u00e6dvanlige. Dyrene og naturen har taget over, ulve og vildheste trives, og blomster og tr\u00e6er er tr\u00e6ngt op gennem asfalt og beton. I Sverige ventes c\u00e6siumindholdet i vildsvin at \u00f8ges i fremtiden, n\u00e5r dyret breder sig op langs de nordlige kyster. Linda Olofsson unders\u00f8ger hvorfor og f\u00e5r mere at vide om et af Sveriges mest omdebatterede vilde dyr."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 9",
               "xmltv_ns" : ". 0/9 ."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531309500",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-06-28 12:35:00",
            "title" : {
               "da" : "Midt i naturen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531313100"
         },
         {
            "stop" : "1531313700",
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "Den sorte skole: Genforeningen"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531313100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den Sorte Skole tager danskerne tilbage p\u00e5 skoleb\u00e6nken og opfrisker de vigtigste begivenheder i Danmarkshistorien, fra Kristendommens indf\u00f8relse til Genforeningen. I dagens lektion terper vi S\u00f8nderjyllands historie."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I en ikke s\u00e5 fjern fortid var det pigegardere der holdt publikum i gang mellem halvlegene i en fodboldkamp. I dag klares den opgave af cheerleaders. Aftenens Tidsmaskine ser n\u00e6rmere p\u00e5 den udvikling og viser ogs\u00e5 at ferieb\u00f8rn ikke er hvad de har v\u00e6ret. Engang blev stenbroens b\u00f8rn sendt p\u00e5 landet for at f\u00e5 sul p\u00e5 kroppen og farve i ansigtet, i dag bliver de overv\u00e6gtige unger sendt p\u00e5 julem\u00e6rkehjem for at tabe sig. Vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 tur med arkitekten Peder Boas Jensen til Vestamager, som har gennemg\u00e5et drastiske forandringer i l\u00f8bet af de sidste 40 \u00e5r. Sendt f\u00f8rst gang 9.09.07."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531316700",
            "date" : "2007",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tidsmaskinen"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531313700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Verdens smukkeste ginfabrik"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531316700",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 14:30:00",
            "stop" : "1531319400",
            "date" : "2014",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ginfirmaet Bombay Sapphires ombygning af en smuk, men forfalden 300 \u00e5r gammel victoriansk papirm\u00f8lle til et topmoderne destilleri, bliver under ledelse af den britiske designer Thomas Heatherwick til et banebrydende byggeri. Gennem mere end to \u00e5r f\u00f8lger vi en farverig samling af kr\u00e6vende arkitekter, stressede ingeni\u00f8rer, kobbersmede, murere og havearkitekter, mens de takler udfordringerne ved et af Europas mest ambiti\u00f8se restaureringsprojekter."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ginfirmaet Bombay Sapphires ombygning af en smuk, men forfalden 300 \u00e5r gammel victoriansk papirm\u00f8lle til et topmoderne destilleri, bliver under ledelse af den britiske designer Thomas Heatherwick til et banebrydende byggeri. Gennem mere end to \u00e5r f\u00f8lger vi en farverig samling af kr\u00e6vende arkitekter, stressede ingeni\u00f8rer, kobbersmede, murere og havearkitekter, mens de takler udfordringerne ved et af Europas mest ambiti\u00f8se restaureringsprojekter."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531322100",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531319400",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Verdens smukkeste ginfabrik"
            }
         },
         {
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 15:55:00",
            "start" : "1531322100",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531324500",
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "de franske alper med Anthony Bourdain"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Singapore med Anthony Bourdain"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den amerikanske kok og tv-v\u00e6rt Anthony Bourdains sarkastiske vid, intellektuelle nysgerrighed og oprigtighed g\u00f8r ham til en underholdende v\u00e6rt, n\u00e5r han rejser verden rundt, ofte langt fra alfarvej, for at udforske forskellige landes kulturer, deres k\u00f8kkener og spiseritualer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531327200",
            "date" : "2014",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smag p\u00e5"
            },
            "start" : "1531324500",
            "country" : [
               "CA"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531327200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-07-10 17:20:00",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en helleflynder i Norge"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531329600",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 4/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er maj, og sommeren st\u00e5r for d\u00f8ren. Men p\u00e5 den norske \u00f8gruppe Lofoten, som ligger nord for polarcirklen, er vejret stadig r\u00e5t og omskifteligt. J\u00f8rgen og Nikolaj er taget hele den lange vej for at f\u00e5 lov at fiske i nogle af verdens fineste farvande. Og m\u00e5let er den enorme helleflynder, som kan blive s\u00e5 stor som en bordplade. Men der er selvf\u00f8lgelig ogs\u00e5 et alternativ, hvis der ikke kommer noget p\u00e5 krogen. Denne gang er det mink. Sendt f\u00f8rste gang 26.11.12."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531332000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531329600",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nak & \u00c6d - en rype i Norge"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet september, og efter\u00e5rets jagts\u00e6son er startet. Ogs\u00e5 i Norge hvor rypejagten er g\u00e5et ind. J\u00f8rgen og Nikolaj er derfor taget til Grautheller i det sydlige Norge, for at pr\u00f8ve at f\u00e5 ram p\u00e5 en. Men det er sv\u00e6rt at f\u00e5 \u00f8je p\u00e5 fuglene i de store fjelde, s\u00e5 heldigvis f\u00e5r de hj\u00e6lp af en af landets bedste rypehunde - og dens ejer. Sendt f\u00f8rste gang 03.12.12."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e6ngselsbetjenten Dave Murdochs liv forvandles til et mareridt, da han ledsager en kvindelig indsat, Jules Hope, til hospitalet. Et desperat telefonopkald fra hans datter tvinger ham til at tage flugten sammen med Jules. Imens fors\u00f8ger kriminalassistent Susan Reinhardt at opklare, hvad der har f\u00e5et Dave til at befri en indsat og stikke af. Kan Dave finde sin datter, inden det er for sent - eller inden Reinhardt finder ham? David Murdoch: Philip Glenister."
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Prey - Vild flugt"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531332000",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Susan Reinhardt",
                     "name" : "Rosie Cavaliero"
                  },
                  {
                     "name" : "MyAnna Buring",
                     "role" : "Jules Hope"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531339800",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "start" : "1531339800",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Glemte forbrydelser - vold og sprut"
            },
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531340400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvor det flyder med spiritus, trives volden ofte, og 1890'ernes krostuer i Stockholm er der rigeligt af begge dele. Da John k\u00f8ber sig en revolver, g\u00e5r det helt galt! Nordvision fra Sverige."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "stop" : "1531341000",
            "new" : null,
            "start" : "1531340400",
            "title" : {
               "da" : "Glemte forbrydelser - den prostitueredes sk\u00e6bne"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Allerede i begyndelsen af 1900-tallet kr\u00e6vede en gruppe kvinder, at det ikke var de prostituerede, men derimod deres kunder, der skulle kriminaliseres. Det skulle g\u00e5 mange \u00e5r, f\u00f8r denne tanke blev til en lov - og da havde en postitueret forl\u00e6ngst taget sk\u00e6bnen i sin egen h\u00e5nd! Nordvision fra Sverige."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Udfordrende og overraskende perspektiver p\u00e5 dagens og tidens v\u00e6sentligste historier."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1531341000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Deadline"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531342800"
         },
         {
            "stop" : "1531343100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Sommervejret p\u00e5 DR2"
            },
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531342800",
            "new" : null,
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders J\u00f8rgensen giver dig sin helt egen vinkel p\u00e5 sommervejret. Alle hverdage hele sommeren."
            }
         },
         {
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/273997"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "rating" : {
               "stars" : "7.3 / 10"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/273997"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der var tale om en t\u00e6t samment\u00f8mret gruppe, der delte en hemmelighed, der t\u00e6rede p\u00e5 deres venskab, indtil de vendte sig mod hinanden og i en desperat kamp for sandheden \u00f8delagde hinandens \u00e6gteskaber, liv og karrierer. I centrum stod den syvdobbelte Tour de Frances-vinder Lance Armstrong, der efter sin mirakul\u00f8se helbredelse for kr\u00e6ft fremstod som et internationalt sportsikon og et fyrt\u00e5rn for alle kr\u00e6ftramte. I virkeligheden blev hans snyd og mobning af modstandere p\u00e5 og uden for banen mere og mere ekstrem i bestr\u00e6belserne p\u00e5 at skjule den store sammensv\u00e6rgelse, hvor Lance, hans bagm\u00e6nd og sponsorer havde sat sig for at stj\u00e6le en af verdens st\u00f8rste sportsbegivenheder og berige sig selv p\u00e5 bekostning af cykelfans, sporten og sandheden."
            },
            "stop" : "1531348800",
            "date" : "2013",
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Lance Armstrong - fra start til slut"
            },
            "country" : [
               "AU"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Reed Albergotti",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Alex Holmes"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Quentin McDermott"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531343100"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531353900",
            "country" : [
               "SE"
            ],
            "start" : "1531348800",
            "new" : null,
            "channel" : "dr2.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Velkommen til \u00c4ngelby"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vera har taget hul p\u00e5 et nyt liv i den g\u00e5defulde fl\u00e6kke \u00c4ngelby. Politifolkene Amos og Viveka g\u00f8r en opdagelse, der afsl\u00f8rer, at det ikke er nogen tilf\u00e6ldighed, at hun er kommet til byen. Samtidig fors\u00f8ger teenagerne Therese og Calle p\u00e5 egen h\u00e5nd at finde ud af, hvem der dr\u00e6bte det unge ishockeytalent Jesper."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6"
            }
         }
      ]
   }
}
