{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) Den sydvietnamesiske h\u00e6rs fors\u00f8g p\u00e5 at \u00f8del\u00e6gge Ho Chi Minh-stien i Laos i begyndelsen af 1971 endte som en total fiasko, og kun massive amerikanske luftangreb stoppede den nordvietnamesiske p\u00e5skeoffensiv i 1972. Efter sit genvalg til pr\u00e6sident i 1972 med en jordskredssejr offentliggjorde Nixon, at Nordvietnam var g\u00e5et med til en fredsaftale. Det bet\u00f8d, at amerikanske krigsfanger omsider kunne komme hjem. Men de kom hjem til et dybt splittet land, hvor ingen b\u00f8d dem velkommen."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 8/10 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen maj 1970-marts 1973"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-22 18:00:00",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531790100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531793400",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 9/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) Mens Watergate-skandalen raser i USA, og til sidst tvinger Nixon i at g\u00e5 af, forts\u00e6tter Nord- og Sydvietnam den brutale borgerkrig. Hanoi var utilfreds med, at den sydvietnamesiske pr\u00e6sident Thieu stadig ikke havde iv\u00e6rksat de folkeafstemninger, der indgik i fredsaftalen og p\u00e5begyndte i marts 1975 en offensiv, der til alles store overraskelse endte ved den amerikanske ambassade 30. april."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen marts 1973-april 1975"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531793400",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-29 18:00:00",
            "stop" : "1531796700",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531801800",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531796700",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: Lyse n\u00e6tter"
            }
         },
         {
            "date" : "2006",
            "stop" : "1531803600",
            "new" : null,
            "start" : "1531801800",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Solens mad"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med p\u00e5 denne rejse til italienske middelhavs\u00f8er, hvor mad, vin og de klassiske traditioner er i h\u00f8js\u00e6det. I dette fjerde program g\u00e5r turen til Ponza, hvor bonde og restaurat\u00f8r Beppe Mazzella er en af \u00f8ens 3000 indbyggere. Beppe kan ikke bare dyrke vin og lave mad - han kan ogs\u00e5 grave en tunnel gennem et bjerg! Nordvision fra Sverige."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Camilla Miehe-Renard kidnapper en sp\u00e6ndende person og bringer ham - eller hende - til det direkte program i TV-Byen. Her m\u00f8der aftenens hovedperson sit liv - gamle skolekammerater, venner, familie eller kolleger dukker overraskende op. Det hele har v\u00e6ret planlagt gennem m\u00e5neder. Kun hovedpersonen ved intet i forvejen. Lykkes kidnapningen? Og hvem skal vi m\u00f8de i aften? Sendt f\u00f8rste gang 1999."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "1999",
            "stop" : "1531807200",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531803600",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Her er dit liv - med Jytte Abildstr\u00f8m"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531807200",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "P2 Radioavis"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531807500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Morgenandagten p\u00e5 DR K"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531807500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531808700"
         },
         {
            "stop" : "1531809000",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531808700",
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: En stribe gr\u00f8nt"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531809000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Line up"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531809300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531809300",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "James Price"
                  }
               ]
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-16 07:05:00",
            "stop" : "1531810800",
            "date" : "1997",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 32",
               "xmltv_ns" : ". 8/32 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "9. eps: Vildmarken kalder. Familien Madsen skal til Sverige i weekenden. Men da b\u00f8rnene - til Mogens' store fort\u00f8rnelse - har pr\u00e6senteret hver sin k\u00e6reste, er det kun ham og Susanne, der skal af sted. Mens Mogens forbereder en rigtig vildmarkstur, f\u00e5r Kisser p\u00e5lagt at holde \u00f8je med b\u00f8rnene. Men de og hun er d\u00e5rligt begyndt at hygge sig, f\u00f8r de f\u00e5r uventet selskab."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9/32 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 32"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk komedieserie fra 1997 10. eps: \"Farlig forbindelse\". Susanne undrer sig over, hvorfor Mogens ikke f\u00e5r en kollega til at overtage den \u00e5rlige praktikant, som han er s\u00e5 tr\u00e6t af - lige indtil hun ser den nye praktikant. Mens Mogens f\u00f8ler sig smigret og dummer sig med den ene s\u00f8forklaring efter den anden, vokser Susannes jalousi \u00e5benlyst, indtil hun g\u00f8r et modtr\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531812300",
            "date" : "1996",
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531810800",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "James Price"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Gr\u00e6kenland kommer p\u00e5 statsbes\u00f8g. Og Dronningen tager selv aktiv del i forberedelsen. Kronprinsparret er med for at l\u00e6re - men kronprinsen har ogs\u00e5 tid til at hente sine to b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "date" : "2009",
            "stop" : "1531814100",
            "start" : "1531812300",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 08:40:00",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531815900",
            "date" : "2009",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531814100",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 09:10:00",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 2/7 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Der er minuti\u00f8se forberedelser til barned\u00e5b i M\u00f8gelt\u00f8nder. Men de kongelige skal ogs\u00e5 overdrage det nye selvstyre til Gr\u00f8nland - og forholde sig til en ophedet debat om en ny tronf\u00f8lgelov. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 18.03.10."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anne Marie Helger og Peter Larsen hyldes og portr\u00e6tteres gennem en r\u00e6kke af klip fra DR's arkiver. Per Pallesen er v\u00e6rt og pr\u00e6senterer programmets hovedpersoner."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531815900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Anne Marie Helger og Peter Larsen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "1993",
            "stop" : "1531820100"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Otto Leisner var tv-monopolets ukronede underholdningskonge, kendt for Fup og Fakta, Den Gyldne Pil og Hopla. Hos ham fik seerne et sorgl\u00f8st frikvarter fra den alvorlige virkelighed. Men lige s\u00e5 meget seerne elskede ham, lige s\u00e5 meget var Leisner foragtet af tidens anmeldere og intellektuelle smagsdommere. Tilrettel\u00e6ggelse: Cathrine La Cour. Sendt f\u00f8rste gang 29.03.09."
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531823100",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531820100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Monopolets Helte - Otto Leisner"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Flemming Madsen var en journalistisk original. Hans fans elskede hans knivskarpe og sarkastiske analyser af det moderne samfund, og han hyldedes af sine kollegaer for sin personlige stil. Men Flemming Madsen var ogs\u00e5 en mand der delte vandene og som ind imellem ramte helt ved siden af med sin ofte intellektuelle tilgang og snobbede kulturpessimisme. Men s\u00e5dan er det ogs\u00e5 at v\u00e6re en original. Og Flemming Madsen troede p\u00e5 sig selv, satsede og gik sin helt egen vej. Flemming Madsen er en af monopolets helte. Sendt f\u00f8rste gang 05.04.09."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Nille Westh"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531823100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Monopolets Helte - Flemming Madsen"
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531826100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er i 100.000-vis af danskere, der sidder i deres hessian-bekl\u00e6dte stuer og ser gratis fjernsyn i 70\u00b4erne. De betaler ingen licens. Steen Bj\u00f8rvig er en af reklamebranchens unge l\u00f8ver - han kan b\u00e5de drikke \u00f8l, ryge tobak og holde sig v\u00e5gen til den lyse morgen - og s\u00e5 t\u00f8r han v\u00e6re brutal i sine kampagner. Ham hyrer Danmarks Radio - og med breve til alle de danskere der ikke er tilmeldt licenskontoret - og licens-reklamespots s\u00e5 skr\u00e6mmende at de holder b\u00f8rn v\u00e5gne om natten, f\u00e5r han omkring 150.000 sortseere til at melde sig. Sendt f\u00f8rste gang 11.11.11."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fede tider i reklamebranchen"
            },
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-25 07:25:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531826100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531827900",
            "date" : "2011"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Ekstra bladet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 90\u00b4erne g\u00e5r det nedad bakke for Ekstra Bladet. Folk kan ikke lide avisen - og oplaget falder. Det vil den nye unge Reklamechef g\u00f8re noget ved. Han hyrer digteren og punkeren Niels Thomsen og hans makker Mikkel Jangaard til at forbedre avisens image, og fort\u00e6lle om Ekstra Bladets sj\u00e6l. Det bliver til kampagnen Find dig i Ekstra Bladet, eller find dig i hvad som helst. Tilrettel\u00e6ggelse: Kerstin Freiesleben. Sendt f\u00f8rste gang 10.09.12."
            },
            "stop" : "1531829700",
            "date" : "2012",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-04 08:40:00",
            "start" : "1531827900",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mette Lage",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531829700",
            "stop" : "1531831500",
            "date" : "1999",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt. Dennegang f\u00e5r Bille August guldpalmer, Margot Lander danser af, Plovmanden forsvinder, Ove Sprog\u00f8e giver befolkningen en balle, og Jeltsin danser russerdans. Redaktion: Marianne Kemp og Henrik Iversen."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg med Hans V. Bischoff. Dennegang fort\u00e6ller prinsessen om sin rejse til Latinamerika, Lill Lindfors taber kjolen for millioner, K.K. Steincke \u00e5bner den f\u00f8rste hovedvej, Mrs. Simpson bliver kongelig og Karl Stegger er Maggiduddi. Redaktion: Marianne Kemp og Henrik Iversen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531833300",
            "date" : "1999",
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mette Lage",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531831500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-16 14:05:00",
            "start" : "1531833300",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Leif Davidsen"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531836900",
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Et par forunderlige \u00e5r for danskerne. Danmark vinder to Oscars i tr\u00e6k i Hollywood og ser \u00e5ndel\u00f8st til, da Berlin-muren fredeligt falder og forandrer det europ\u00e6iske landskab. Dermed slutter Folketingets pinagtige fodnotepolitik, der l\u00e6nge har plaget den borgerlige regering. Sendt f\u00f8rste gang 1999."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 6/10 ."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 7/10 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "90'erne indvarsler en ny verdensorden, efter at kommunismen er brudt sammen i Europa. Dagbladet Land og Folk lukker, og den sidste r\u00f8de fane rulles sammen, mens Blekingegadebandens kriminalitet oprulles i retten. Og som et monument over de gr\u00e5dige 80'ere krakker den h\u00e6derkronede virksomhed Nordisk Fjer og tr\u00e6kker mange med sig i faldet. Sendt f\u00f8rste gang 1999."
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531840500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Leif Davidsen",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531836900",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531840500",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 09:05:00",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2001",
            "stop" : "1531842300",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- Fest og for\u00e5r - Dronningen er til regentjubil\u00e6um i England, hvor alle Europas kongefamilier er m\u00f8dt frem for at fejre Dronning Elisabeth II. Chauff\u00f8r Flemming Buhl - manden der underviste prinserne i at k\u00f8re bil - forbereder sig til ambassad\u00f8rmodtagelse. Og i Frederikshavn p\u00e5m\u00f8nstrer en ny bes\u00e6tning kongeskibet Dannebrog, og kokken Jesper Winther er noget overrasket over kabyssens s\u00f8rgelige forfatning inden \u00e5rets f\u00f8rste togt. Sendt f\u00f8rste gang 29.10.02."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "date" : "2001",
            "stop" : "1531844100",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 09:35:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531842300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- Sommertogt med Dannebrog - Kongeskibet st\u00e5r ud af K\u00f8benhavns Havn p\u00e5 f\u00f8rste del af \u00e5rets sommertogt. I h\u00f8j b\u00f8lgegang viser dronningen rundt i Dannebrogs kongelige saloner, mens hun fort\u00e6ller om livet ombord. Da Dannebrog runder Skagen, kommer regentparret ud p\u00e5 d\u00e6kket for at nyde den smukke solnedgang, f\u00f8r turen g\u00e5r videre til Hanstholm og den store tyske kanonbunker, som dronningen var bange for som barn. Sendt f\u00f8rste gang 5.11.02."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har moderne partikelfysik at g\u00f8re med et af verdens syv vidundere, den 4.500 \u00e5r gamle Keopspyramide i Giza i Egypten? Jo ved hj\u00e6lp af kosmisk str\u00e5ling har et internationalt forskerteam fundet et hulrum p\u00e5 st\u00f8rrelse med et mindre passagerfly inde i pyramiden lige over galleriet. Da man ikke har v\u00e6ret inde i pyramiden, ved man ikke, hvad rummet har v\u00e6ret brugt til, eller om det har v\u00e6ret en ren byggeteknisk foranstaltning i det 130 meter h\u00f8je bygningsv\u00e6rk."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531847400",
            "start" : "1531844100",
            "country" : [
               "FR",
               "MC"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Pyramidernes skjulte rum"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531850160",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-16 18:00:00",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531847400",
            "title" : {
               "da" : "Treasures Decoded"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e5den om Stonehenge"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af mange \u00e5rs unders\u00f8gelser er ark\u00e6ologerne stadig uenige om, hvorfor og hvordan dette overv\u00e6ldende og g\u00e5defulde monument blev bygget. Nogle har arargumenteret for, at stenenes n\u00f8jagtige placering efter vintersolhverv kunne ses som en kalender eller et observatorium. Andre har ment, at det var et tempel til ukendte guder eller et pilgrimssted. Men det nylige fund af en massegrav tyder nu p\u00e5, at Stonehenge simpelthen kunne v\u00e6re en gravplads fra den yngre stenalder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "stop" : "1531850400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: En stribe gr\u00f8nt"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531850160"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Krimi med Henning Moritzen og Jens Okking. Og musik af Fuzzy. Sendt f\u00f8rste gang 1978."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 17",
               "xmltv_ns" : ". 6/17 ."
            },
            "stop" : "1531853700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531850400",
            "title" : {
               "da" : "En by i provinsen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/17 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 17"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Krimi med Henning Moritzen og Jens Okking. Og musik af Fuzzy. Sendt f\u00f8rste gang 1978."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "En by i provinsen"
            },
            "start" : "1531853700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531857000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Anthonsen II - Den d\u00f8de mand"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531857000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531860300",
            "date" : "1984",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ove Sprog\u00f8e er Anthonsen: Privatdetektiven fra Valby - det danske svar p\u00e5 Sherlock Holmes og Philip Marlowe. Mens Anthonsen sidder i et p\u00e6retr\u00e6 et sted i K\u00f8benhavns nordlige udkant p\u00e5 jagt efter endnu et bevis p\u00e5 utroskab, bliver han vidne til et indbrud i nabovillaen. Det underlige er blot, at husets indehaver senere p\u00e5st\u00e5r, at hun intet savner. Sendt f\u00f8rste gang 1984."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvor Mads Skjern var en h\u00e5rd forretningsmand, s\u00e5 var manden bag karakteren det ikke selv. Oplev flere af skuespillerne fra Matador fort\u00e6lle om J\u00f8rgen Buckh\u00f8j sammen med s\u00f8nnen Morten Buckh\u00f8j. Kom t\u00e6t p\u00e5 skuespilleren J\u00f8rgen Buckh\u00f8j, der slog igennem i Matador, men som ogs\u00e5 var s\u00e5 meget andet end den rolle. Madsen & Stig Ulrichsen Medvirkende: Ghita N\u00f8rby Morten Buckh\u00f8j Susanne Breuning Niels Martin Carlsen Kristian Rem Thyge Thygesen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "J\u00f8rgen Buckh\u00f8j - Manden bag Mads Skjern"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531860300",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Morten S"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531863000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1531866600",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Rick Steins vej til Mexico"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1531863000",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-15 18:00:00",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 3/7 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Rick Stein opfylder en livslang kulinarisk dr\u00f8m om at tage turen langs Californiens kystlinje og krydse gr\u00e6nsen til Mexico. Fra Baja-halv\u00f8en tager Rick til den by, der med tequila og chili con carne har placeret Mexico p\u00e5 verdenskortet. En by, der er s\u00e5 elsket af sine indbyggere, at de insisterer p\u00e5 at sige navnet to gange, Guadalajara Guadalajara! Han kan heller ikke dy sig for at bes\u00f8ge Casa Kimberley, der stadig serverer Elizabeth Taylors yndlingscoctail, en chokolademartini."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531869600",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531866600",
            "title" : {
               "da" : "Den f\u00f8rste brite - g\u00e5den om en 10.000 \u00e5r gammel mand"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et videnskabshold fra det naturhistoriske museum i London har i 2017 genskabt en fuld dna-sekvens af 'Cheddar Man', et n\u00e6sten ti tusind \u00e5r gammelt skelet, som i 1903 blev fundet i en hule i Somerset, og er det \u00e6ldste komplette skelet, der nogensinde er fundet i Storbritannien. Cheddar-manden og hans klan var blandt de f\u00f8rste mennesker, der koloniserede Storbritannien i slutningen af istiden, og han er derfor den tidligst kendte forfader til de nuv\u00e6rende briter."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531872000",
            "title" : {
               "da" : "De vilde 60'ere: Mordet p\u00e5 Kennedy"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531869600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Snigmordet p\u00e5 John F. Kennedy, 1963\" Amerikansk dokumentarserie fra 2013. (The Sixties) 1960'erne var \u00e5rtiet, som forvandlede USA fra gr\u00e5 konformitet til et land, der sprudlede af politisk, kulturel og social frig\u00f8relse. Ved hj\u00e6lp af arkivoptagelser fra amerikansk tv bliver begivenheder og personligheder v\u00e6vet sammen til et underholdende og oplysende portr\u00e6t af dette bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige \u00e5rti. Konklusionerne i Warren-rapporten, der er den eneste officielle unders\u00f8gelse af omst\u00e6ndighederne ved snigmordet p\u00e5 pr\u00e6sident Kennedy, har v\u00e6ret omstridt siden offentligg\u00f8relsen i 1964."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
