{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531713300",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Aydin",
                     "name" : "Haluk Bilginer"
                  },
                  {
                     "role" : "Nihal",
                     "name" : "Melisa S\u00f6zen"
                  },
                  {
                     "role" : "Necla",
                     "name" : "Demet Akba\u00b6"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531702200",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-03 00:20:00",
            "title" : {
               "da" : "Vinters\u00f8vn"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Movies"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den tidligere skuespiller Aydin bestyrer et lille hotel i det centrale Anatolien sammen med sin unge kone og sin nyskilte s\u00f8ster. Aydin har et stormfuldt forhold til dem begge, og da vintersneen begynder at falde, giver hotellet ly, men forvandles ogs\u00e5 til et f\u00e6ngsel. Det giver n\u00e6ring til trioens stridigheder. 'Vinters\u00f8vn' modtog Cannes-festivalens Guldpalme for bedste film. Instruktion: Nuri Bilge Ceylan."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531713600",
            "date" : "2018",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: Sangen om sol og syrener"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531713300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Sebastian",
                     "role" : "Musik/tekst"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens Sang sunget af et af DR's kor. DR PigeKoret synger 'Sangen om sol og syrener '."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med p\u00e5 denne rejse til italienske middelhavs\u00f8er, hvor mad, vin og de klassiske traditioner er i h\u00f8js\u00e6det. I dette tredje program g\u00e5r turen til den lille \u00f8 Ischia, hvor Riccardo D\u00c1mbra og hans otte b\u00f8rn alle arbejder i Riccardos restaurant. Nordvision fra Sverige."
            },
            "date" : "2006",
            "stop" : "1531715400",
            "start" : "1531713600",
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Solens mad"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Gregers Dirckinck-Holmfeld kidnapper en sp\u00e6ndende person og bringer ham - eller hende - til det direkte program i TV-Byen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531715400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Her er dit liv - Grethe S\u00f8nck"
            },
            "date" : "1991",
            "stop" : "1531720800"
         },
         {
            "start" : "1531720800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P2 Radioavis"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531721100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531722300",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Morgenandagten p\u00e5 DR K"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531721100",
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: Lyse n\u00e6tter"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531722300",
            "stop" : "1531722600",
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531723200",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Line up"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531722600"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 32",
               "xmltv_ns" : ". 7/32 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk komedieserie fra 1997 8. eps: London tur retur. Susannes bank er truet af konkurrenten, og Susanne skal derfor interviewes til den lokale avis i et fors\u00f8g p\u00e5 at forbedre bankens image overfor de almindelige sm\u00e5kunder. Mens Susanne begynder at forestille sig sin karriere stige mod uanede h\u00f8jder, f\u00f8ler Mogens sig bare overset.. Men avisen fejlciterer Susanne - og pludselig ser virkeligheden ganske anderledes ud. Susanne: Birgitte Raaberg. Max: Rasmus Ogstrup Rasmussen. Endvidere: Ellen Hillings\u00f8, Kristian Boland, Birgitte Simonsen og Claus Gerving. Manuskript: Michael Hjort, Johan Kindblom og Tomas Tivemark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-13 07:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531723200",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der",
                     "role" : "Mogens"
                  },
                  {
                     "name" : "Maria Birkkj\u00e6r",
                     "role" : "Line"
                  },
                  {
                     "name" : "T\u00f8rk Haxthausen",
                     "role" : "Overs\u00e6ttelse"
                  },
                  {
                     "name" : "Bettina Sneum",
                     "role" : "Scenografi"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "James Price"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Piv Bernth"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "date" : "1996",
            "stop" : "1531724700"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 8/32 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 32"
            },
            "desc" : {
               "da" : "9. eps: Vildmarken kalder. Familien Madsen skal til Sverige i weekenden. Men da b\u00f8rnene - til Mogens' store fort\u00f8rnelse - har pr\u00e6senteret hver sin k\u00e6reste, er det kun ham og Susanne, der skal af sted. Mens Mogens forbereder en rigtig vildmarkstur, f\u00e5r Kisser p\u00e5lagt at holde \u00f8je med b\u00f8rnene. Men de og hun er d\u00e5rligt begyndt at hygge sig, f\u00f8r de f\u00e5r uventet selskab."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531726200",
            "date" : "1997",
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "James Price"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531724700"
         },
         {
            "date" : "2009",
            "stop" : "1531728000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531726200",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 08:15:00",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 7"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Dronning Margrethe har et travlt for\u00e5r med f\u00f8dselsdag, statsministerskifte - og ankomsten af det femte barnebarn. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 04.03.10."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Gr\u00e6kenland kommer p\u00e5 statsbes\u00f8g. Og Dronningen tager selv aktiv del i forberedelsen. Kronprinsparret er med for at l\u00e6re - men kronprinsen har ogs\u00e5 tid til at hente sine to b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 1/7 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531728000",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 08:40:00",
            "stop" : "1531729800",
            "date" : "2009"
         },
         {
            "date" : "2010",
            "stop" : "1531733100",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531729800",
            "title" : {
               "da" : "Historien om Apollo 17 og de sidste mennesker p\u00e5 m\u00e5nen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 25. maj 1961 annoncerede pr\u00e6sident Kennedy Projekt Apollo, hvis m\u00e5l var at sende mennesker p\u00e5 m\u00e5nen inden for ti \u00e5r. Det lykkedes som bekendt i 1969, da Neil Armstrong tog det f\u00f8rste skridt p\u00e5 m\u00e5nen. Men allerede i 1971 var den folkelige og politiske interesse for rumflyvningerne til m\u00e5nen svindende. NASA var tvunget til at aflyse de sidste tre missioner. Apollo 17 med astronauterne Eugene Cernan, Harrison Schmitt og Ronald Evans blev den sidste mission. Her er historien om Apollo 17 og de forel\u00f8bigt sidste mennesker p\u00e5 m\u00e5nen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Jakob Heick"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531733100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Monopolets Helte - J\u00f8rgen Clevin"
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531736100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sm\u00e5 piger og drenge er blevet bedstefor\u00e6ldre, mens en af monopolets helt store helte J\u00f8rgen Clevin har klippet, klistret, malet og banket. Historien om J\u00f8rgen Clevin er historien om en mand, der kunne noget helt s\u00e6rligt med sine h\u00e6nder og talte direkte til og med flere generationer af b\u00f8rn, men ogs\u00e5 historien om en s\u00e6rlig form for b\u00f8rneformidling, der m\u00f8dte kritik fra de ellers s\u00e5 frigjorte 68'ere. Sendt f\u00f8rste gang 22.03.09."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Otto Leisner var tv-monopolets ukronede underholdningskonge, kendt for Fup og Fakta, Den Gyldne Pil og Hopla. Hos ham fik seerne et sorgl\u00f8st frikvarter fra den alvorlige virkelighed. Men lige s\u00e5 meget seerne elskede ham, lige s\u00e5 meget var Leisner foragtet af tidens anmeldere og intellektuelle smagsdommere. Tilrettel\u00e6ggelse: Cathrine La Cour. Sendt f\u00f8rste gang 29.03.09."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Monopolets Helte - Otto Leisner"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531736100",
            "stop" : "1531739100",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-25 07:25:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531739100",
            "stop" : "1531740900",
            "date" : "2011",
            "desc" : {
               "da" : "Peter Wibroe, den st\u00f8rste kreat\u00f8r i reklamebranchen fort\u00e6ller om succeserne, der t\u00e6ller \"Hvad er det der g\u00f8r livet lidt gr\u00f8nnere\" og den gode gamle Julebrygfilm - men ogs\u00e5 om dengang den vilde livsstil, var ved at koste ham helbredet. Sendt f\u00f8rste gang 02.12.11."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fede tider i reklamebranchen"
            }
         },
         {
            "date" : "2011",
            "stop" : "1531742700",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-25 07:25:00",
            "start" : "1531740900",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fede tider i reklamebranchen"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er i 100.000-vis af danskere, der sidder i deres hessian-bekl\u00e6dte stuer og ser gratis fjernsyn i 70\u00b4erne. De betaler ingen licens. Steen Bj\u00f8rvig er en af reklamebranchens unge l\u00f8ver - han kan b\u00e5de drikke \u00f8l, ryge tobak og holde sig v\u00e5gen til den lyse morgen - og s\u00e5 t\u00f8r han v\u00e6re brutal i sine kampagner. Ham hyrer Danmarks Radio - og med breve til alle de danskere der ikke er tilmeldt licenskontoret - og licens-reklamespots s\u00e5 skr\u00e6mmende at de holder b\u00f8rn v\u00e5gne om natten, f\u00e5r han omkring 150.000 sortseere til at melde sig. Sendt f\u00f8rste gang 11.11.11."
            }
         },
         {
            "date" : "1999",
            "stop" : "1531744500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531742700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt og deltagere helt uden for den s\u00e6dvanlige r\u00e6kkef\u00f8lge. De skal g\u00e6tte om en us\u00e6dvanlig regering, der m\u00e5 melde pas, om en dansk trafik-revolution, om et julebudskab fra Christiansborg om lavere skatter, og om hvorn\u00e5r det nu var, det var, en kendt tv-speaker sang duet. Sendt f\u00f8rste gang 1999."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt. Dennegang f\u00e5r Bille August guldpalmer, Margot Lander danser af, Plovmanden forsvinder, Ove Sprog\u00f8e giver befolkningen en balle, og Jeltsin danser russerdans. Redaktion: Marianne Kemp og Henrik Iversen."
            },
            "stop" : "1531746300",
            "date" : "1999",
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531744500",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mette Lage",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det g\u00e5r ufatteligt godt, men ikke s\u00e5 l\u00e6nge. Forbrugsboblen brister, da danskerne f\u00e5r en kartoffelkur og yuppierne m\u00e5 parkere Mercedes'en. S\u00e5 er det jo godt, at Danmark kan spille fodbold. Sendt f\u00f8rste gang 1998."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531746300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Leif Davidsen",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-13 14:00:00",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531749900"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et par forunderlige \u00e5r for danskerne. Danmark vinder to Oscars i tr\u00e6k i Hollywood og ser \u00e5ndel\u00f8st til, da Berlin-muren fredeligt falder og forandrer det europ\u00e6iske landskab. Dermed slutter Folketingets pinagtige fodnotepolitik, der l\u00e6nge har plaget den borgerlige regering. Sendt f\u00f8rste gang 1999."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 10"
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531753500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Leif Davidsen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531749900",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- Med salonvogn til Belgien - Adjudanterne er sammen med hofdamerne de ansatte i Kongehuset, som er t\u00e6ttest p\u00e5 regentparret \u00ad ogs\u00e5 n\u00e5r dronningen og prins Henrik tager den nye salonvogn i brug for at k\u00f8re til Belgien p\u00e5 officielt statsbes\u00f8g. Til den danske returmiddag i Bruxelles skal adjudant Per Jensen l\u00e6se alle g\u00e6sternes navne og titler op for dronningen, og det volder kvaler, da pr\u00e6sentationen skal foreg\u00e5 p\u00e5 fransk. Sendt f\u00f8rste gang 22.10.02."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 3/10 ."
            },
            "date" : "2001",
            "stop" : "1531755300",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 08:35:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531753500",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 4/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "- Fest og for\u00e5r - Dronningen er til regentjubil\u00e6um i England, hvor alle Europas kongefamilier er m\u00f8dt frem for at fejre Dronning Elisabeth II. Chauff\u00f8r Flemming Buhl - manden der underviste prinserne i at k\u00f8re bil - forbereder sig til ambassad\u00f8rmodtagelse. Og i Frederikshavn p\u00e5m\u00f8nstrer en ny bes\u00e6tning kongeskibet Dannebrog, og kokken Jesper Winther er noget overrasket over kabyssens s\u00f8rgelige forfatning inden \u00e5rets f\u00f8rste togt. Sendt f\u00f8rste gang 29.10.02."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531755300",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 09:05:00",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2001",
            "stop" : "1531757100"
         },
         {
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531757100",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-11 21:15:00",
            "title" : {
               "da" : "\u00c6gypten"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2005",
            "stop" : "1531760100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Faraoen og g\u00f8gleren\" Den mest bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige af datidens eventyrere var den italiensk/engelske Giovanni Belzoni, der skulle blive kendt som historiens st\u00f8rste opdagelsesrejsende i \u00c6gypten. Belzoni var i 1814 strandet i Cairo, da han fik tilbudt et job af den britiske generalguvern\u00f8r. Belzoni skulle rejse til Theben og hente en syv ton tung granitbuste af den store farao Ramses den Anden. Belzoni m\u00e5tte i skarp konkurrence med den skruppell\u00f8se franskmand Drovetti bruge al sin st\u00e6dighed, snilde og ingeni\u00f8rviden for at fuldf\u00f8re projektet."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 2/6 ."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den tidligere irske pr\u00e6sident, Mary McAleese, rejser gennem Irland, Frankrig, \u00d8strig, Schweiz og Italien for at afd\u00e6kke arven efter munken, Columbanus, der var f\u00f8dt af velhavende for\u00e6ldre i Irland omkring \u00e5r 550. Hun opdager, at historien om Columbanus viser, hvordan hans \u00e5benhed over for mangfoldighed kan v\u00e6re et forbillede i dagens ofte splittede Europa."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Munken der forenede Europa"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531760100",
            "stop" : "1531763760",
            "date" : "2015"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531763760",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens Sang: Lyse n\u00e6tter"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531764000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af mange \u00e5rs unders\u00f8gelser er ark\u00e6ologerne stadig uenige om, hvorfor og hvordan dette overv\u00e6ldende og g\u00e5defulde monument blev bygget. Nogle har arargumenteret for, at stenenes n\u00f8jagtige placering efter vintersolhverv kunne ses som en kalender eller et observatorium. Andre har ment, at det var et tempel til ukendte guder eller et pilgrimssted. Men det nylige fund af en massegrav tyder nu p\u00e5, at Stonehenge simpelthen kunne v\u00e6re en gravplads fra den yngre stenalder."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "G\u00e5den om Stonehenge"
            },
            "title" : {
               "da" : "Treasures Decoded"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531764000",
            "stop" : "1531766700",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531770000",
            "country" : [
               "FR",
               "MC"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531766700",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Pyramidernes skjulte rum"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har moderne partikelfysik at g\u00f8re med et af verdens syv vidundere, den 4.500 \u00e5r gamle Keopspyramide i Giza i Egypten? Jo ved hj\u00e6lp af kosmisk str\u00e5ling har et internationalt forskerteam fundet et hulrum p\u00e5 st\u00f8rrelse med et mindre passagerfly inde i pyramiden lige over galleriet. Da man ikke har v\u00e6ret inde i pyramiden, ved man ikke, hvad rummet har v\u00e6ret brugt til, eller om det har v\u00e6ret en ren byggeteknisk foranstaltning i det 130 meter h\u00f8je bygningsv\u00e6rk."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531773000",
            "start" : "1531770000",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den f\u00f8rste brite - g\u00e5den om en 10.000 \u00e5r gammel mand"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et videnskabshold fra det naturhistoriske museum i London har i 2017 genskabt en fuld dna-sekvens af 'Cheddar Man', et n\u00e6sten ti tusind \u00e5r gammelt skelet, som i 1903 blev fundet i en hule i Somerset, og er det \u00e6ldste komplette skelet, der nogensinde er fundet i Storbritannien. Cheddar-manden og hans klan var blandt de f\u00f8rste mennesker, der koloniserede Storbritannien i slutningen af istiden, og han er derfor den tidligst kendte forfader til de nuv\u00e6rende briter."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dette er historien om den glemte britiske helt, William Marshall. Som soldat og ridder fightede han side om side med hele fire britiske konger op gennem det 12. og 13. \u00e5rhundrede. Han k\u00e6mpede kampe i hele Europa og forblev tro mod dem, han tjente. Det siges, at han i en alder af 70 \u00e5r reddede England fra en fransk invasion."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531773000",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "William Marshall: Den st\u00f8rste ridder"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531776300"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 1/3 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Simon Sebag Montefiore fort\u00e6ller levende om Spaniens farverige historie. Et land med mange navne og en mangfoldighed i kraft af sin historie, der altid har v\u00e6ret st\u00f8rre end i resten af Vesteuropa. Der g\u00e5r en ny v\u00e6kkelse igennem det kristne nord, og en for en falder de muslimske stater. Som den sidste enklave i Spanien falder Granada i 1492 og afslutter 700 \u00e5rs muslimsk styre. J\u00f8der bliver udvist, og inkvisitionen bliver indf\u00f8rt. Montefiore finder i denne forbindelse nogle foruroligende oplysninger om sin egen familie."
            },
            "stop" : "1531779300",
            "date" : "2015",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Spanien - fra Kartago til Francos fald"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531776300"
         },
         {
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/391580"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/391580"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Med en blanding af godt s\u00f8mandsskab og blodige erobringer lykkedes det gennem mere end 500 \u00e5r vikingerne at skabe et imperium. De overlevede de barskeste klimaforhold, skubbede gr\u00e6nserne for den menneskelige udforskning og opdagede endda Amerika - 500 \u00e5r f\u00f8r Columbus. Hvad skyldtes deres succes, og hvorfor forsvandt de pludseligt fra mange af deres territorier netop som de stod p\u00e5 toppen af deres magt? Ark\u00e6ologen Sarah Parcak rejser fra den skotske \u00f8stkyst til Island, Gr\u00f8nland og Nordamerika for at l\u00f8se g\u00e5den om det store vikingeimperium."
            },
            "stop" : "1531784700",
            "date" : "2016",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "N\u00f8glen til vikingernes verden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531779300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself - Presenter",
                     "name" : "Dan Snow"
                  }
               ]
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-09 18:45:00"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/167810"
            ],
            "rating" : {
               "stars" : "5.8 / 10"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/167810"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I en forfalden og n\u00e6sten helt forladt by tager den enlige mor Billy arbejde i en bizar natklub for at kunne fors\u00f8rge sine to s\u00f8nner. Billys teenages\u00f8n Bones er ven med pigen Rat, der bor i nabohuset. Rat fort\u00e6ller ham om den myteomspundne naboby, der blev oversv\u00f8mmet for at give plads til et vandreservoir. Billy og Bones m\u00e5 dykke ned i hvert sit m\u00f8rke mysterium i et fors\u00f8g p\u00e5 at sikre familiens overlevelse. Billy: Christina Hendricks. Bones: Iain De Caestecker."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Fantasy",
                  "Thriller",
                  "Drama"
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531790100",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-13 21:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531784700",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Christina Hendricks",
                     "role" : "Billy"
                  },
                  {
                     "role" : "Rat",
                     "name" : "Saoirse Ronan"
                  },
                  {
                     "role" : "Cat",
                     "name" : "Eva Mendes"
                  },
                  {
                     "name" : "Matt Smith",
                     "role" : "Bully"
                  },
                  {
                     "name" : "Ben Mendelsohn",
                     "role" : "Dave"
                  },
                  {
                     "name" : "Iain De Caestecker",
                     "role" : "Bones"
                  },
                  {
                     "name" : "Reda Kateb",
                     "role" : "Cab Driver"
                  },
                  {
                     "name" : "Barbara Steele",
                     "role" : "Belladonna"
                  },
                  {
                     "role" : "Franky",
                     "name" : "Landyn Stewart"
                  },
                  {
                     "name" : "Rob Zabrecky",
                     "role" : "MC"
                  },
                  {
                     "role" : "Fanny",
                     "name" : "Shannon Plumb"
                  },
                  {
                     "name" : "Torrey Wigfield",
                     "role" : "Face"
                  },
                  {
                     "name" : "Misty Robinette",
                     "role" : "Misty"
                  },
                  {
                     "name" : "Holly Schlegel",
                     "role" : "Holly"
                  },
                  {
                     "role" : "Skip",
                     "name" : "Thomas McDonald"
                  },
                  {
                     "name" : "Larry Mongo",
                     "role" : "Larry"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Skrok",
                     "role" : "Demolition Guy"
                  },
                  {
                     "name" : "Aris Costner",
                     "role" : "Marylou"
                  },
                  {
                     "name" : "K.T. Almujahid",
                     "role" : "Gas Station Attendant"
                  },
                  {
                     "name" : "Joseph Norman",
                     "role" : "Mr. Detroit"
                  },
                  {
                     "role" : "Teacher",
                     "name" : "Angela Hearts-Glass"
                  },
                  {
                     "role" : "Janet & Mariella",
                     "name" : "Dorothy Bennich"
                  },
                  {
                     "role" : "Security Guard",
                     "name" : "Darnell James"
                  },
                  {
                     "name" : "Alexis Mabry-Hart",
                     "role" : "Moon Girl"
                  },
                  {
                     "name" : "Wayne Brinston",
                     "role" : "BBW Member"
                  },
                  {
                     "name" : "Alexander Burke",
                     "role" : "Musician"
                  },
                  {
                     "name" : "Ron Causey",
                     "role" : "BBW Member"
                  },
                  {
                     "name" : "Elijah Daniel",
                     "role" : "BBW Member"
                  },
                  {
                     "role" : "Stripper",
                     "name" : "Erin Emanii"
                  },
                  {
                     "name" : "Nesti Gee",
                     "role" : "Cab Driver"
                  },
                  {
                     "role" : "BBW Member",
                     "name" : "Nate Hatton"
                  },
                  {
                     "role" : "BBW Member",
                     "name" : "Jeff Hill"
                  },
                  {
                     "name" : "Demi Kazanis",
                     "role" : "Club Bartender"
                  },
                  {
                     "name" : "Linda Linsley",
                     "role" : "Club Singer"
                  },
                  {
                     "role" : "Passerby",
                     "name" : "Melissa Marra"
                  },
                  {
                     "role" : "BBW Member",
                     "name" : "Cody Stauber"
                  },
                  {
                     "name" : "Garrett Thierry",
                     "role" : "Nightclub Patron"
                  },
                  {
                     "name" : "Carey Torrice",
                     "role" : "Waitress"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Ryan Gosling"
                  },
                  {
                     "name" : "David Lancaster"
                  },
                  {
                     "name" : "Michel Litvak"
                  },
                  {
                     "name" : "Marc Platt"
                  },
                  {
                     "name" : "Adam Siegel"
                  },
                  {
                     "name" : "Jeffrey Stott"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Ryan Gosling"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Lost River"
            }
         }
      ]
   }
}
