{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531535400",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531532100",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-15 18:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen april 1969-maj 1970"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) De amerikanske tropper i Vietnam var st\u00e6rkt demoraliseret, og i et fors\u00f8g p\u00e5 at 'vietnamisere' krigen begyndte pr\u00e6sident Nixon en tilbagetr\u00e6kning af amerikanske tropper. Afsl\u00f8ringen af My Lai-massakren, hvor amerikanske soldater i en blodrus dr\u00e6bte flere hundrede civile m\u00e6nd, kvinder og b\u00f8rn, fik krigsmodstanden i USA til at stige. Det samme gjorde afsl\u00f8ringen af de hemmelige og voldsomme bombeangreb p\u00e5 nabolandet Cambodja."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531538820",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen maj 1970-marts 1973"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-22 18:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531535400",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 8/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) Den sydvietnamesiske h\u00e6rs fors\u00f8g p\u00e5 at \u00f8del\u00e6gge Ho Chi Minh-stien i Laos i begyndelsen af 1971 endte som en total fiasko, og kun massive amerikanske luftangreb stoppede den nordvietnamesiske p\u00e5skeoffensiv i 1972. Efter sit genvalg til pr\u00e6sident i 1972 med en jordskredssejr offentliggjorde Nixon, at Nordvietnam var g\u00e5et med til en fredsaftale. Det bet\u00f8d, at amerikanske krigsfanger omsider kunne komme hjem. Men de kom hjem til et dybt splittet land, hvor ingen b\u00f8d dem velkommen."
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531538820",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Jeg vil plante et tr\u00e6"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "stop" : "1531548000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DRs kor."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531548300",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531548000",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "P2 Radioavis"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531549500",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531548300",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Morgenandagten p\u00e5 DR K"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531549500",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Jordens sang"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "stop" : "1531549800",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DRs kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531550700",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531549800",
            "title" : {
               "da" : "Line up"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Osvald Helmuth"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531550700",
            "stop" : "1531553700",
            "date" : "1993",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Osvald Helmuth hyldes og portr\u00e6tteres gennem en r\u00e6kke af klip fra DR's arkiver. Per Pallesen er v\u00e6rt og pr\u00e6senterer programmets hovedperson."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- der var s\u00e5 elsket, at bare hans navn udl\u00f8ste latterkaskader. \u00c5rene mellem 1955 og 1980 giver et b\u00e5de grinagtigt, eftert\u00e6nksomt og vemodigt indblik i en stor komikers univers. V\u00e6rt:Per Pallesen. N\u00f8rregaard, Bo Sprehn og Liselotte Winkel."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531557600",
            "date" : "1993",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Dirch Passer"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Hans Chr",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531553700"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den gode, den onde og den virk'li sjove med Kirsten Lehfeldt, Lise Ringheim, Peter Hesse Overgaard, Ulf Pilgaard og Peter Schr\u00f8der. Sendt f\u00f8rste gang 1991."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "1991",
            "stop" : "1531559700",
            "start" : "1531557600",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Den gode, den onde og den Virk'li sjove"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Den gode, den onde og den virk'li sjove med Kirsten Lehfeldt, Lise Ringheim, Peter Hesse Overgaard, Ulf Pilgaard og Peter Schr\u00f8der. Sendt f\u00f8rste gang 1991."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den gode, den onde og den virk'li sjove"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531559700",
            "stop" : "1531561500",
            "date" : "1991"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9",
               "xmltv_ns" : ". 8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 g\u00e5r hele familien i hundene igen i den vov'ede quiz, hvor hovedpersonerne i aften er hunden, som siges at v\u00e6re hurtigere end sin egen skygge, border collie Shadow fra Odense imod den sk\u00e6gge f\u00e6tter Tobias, bearded collie fra Hedehusene. I kommentatorboksen: Monrad & Rislund. I det faglige hj\u00f8rne: Lise Lotte Christensen, DKK. Sendt f\u00f8rste gang 1998."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Hund og hund imellem"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Ghita N\u00f8rby",
                     "role" : "I dommers\u00e6det"
                  },
                  {
                     "name" : "Poul Thomsen",
                     "role" : "I v\u00e6rtsrollen"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531561500",
            "stop" : "1531563300",
            "date" : "1998"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hund og hund imellem"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531563300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Ghita N\u00f8rby",
                     "role" : "I dommers\u00e6det"
                  },
                  {
                     "role" : "I v\u00e6rtsrollen",
                     "name" : "Poul Thomsen"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531565100",
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 g\u00e5r hele familien i hundene igen i den vov'ede quiz, hvor hovedpersonerne i aften er den glade dv\u00e6rgpuddel Emil fra Galten imod det finurlige gadekryds Fuzzy fra Odense. I kommentatorboksen: Monrad & Rislund. I det faglige hj\u00f8rne: Lise Lotte Christensen, DKK. Sendt f\u00f8rste gang 1998."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10",
               "xmltv_ns" : ". 9 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Dronning Margrethe har et travlt for\u00e5r med f\u00f8dselsdag, statsministerskifte - og ankomsten af det femte barnebarn. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 04.03.10."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 7"
            },
            "date" : "2009",
            "stop" : "1531566900",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 08:15:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531565100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "date" : "2009",
            "stop" : "1531568700",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 08:40:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531566900",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Gr\u00e6kenland kommer p\u00e5 statsbes\u00f8g. Og Dronningen tager selv aktiv del i forberedelsen. Kronprinsparret er med for at l\u00e6re - men kronprinsen har ogs\u00e5 tid til at hente sine to b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 7"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Der er minuti\u00f8se forberedelser til barned\u00e5b i M\u00f8gelt\u00f8nder. Men de kongelige skal ogs\u00e5 overdrage det nye selvstyre til Gr\u00f8nland - og forholde sig til en ophedet debat om en ny tronf\u00f8lgelov. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 18.03.10."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 09:10:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531568700",
            "stop" : "1531570500",
            "date" : "2009"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-31 09:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531570500",
            "stop" : "1531572300",
            "date" : "2009",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 3/7 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Et landmandspar ved Lemvig g\u00f8r sig klar til at m\u00f8de Dronningen. Og p\u00e5 Christiansborg er der kunstnerbal, hvor 300 kendte danskere dinerer og danser lancier med de kongelige. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 25.03.10."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En 64.000-kroners quiz for amat\u00f8reksperter."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 0/10 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kvit eller Dobbelt"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531572300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531575900",
            "date" : "1991"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En 64.000-kroners quiz for amat\u00f8reksperter."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kvit eller Dobbelt"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1531575900",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531579800",
            "date" : "1991"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Krimi med Henning Moritzen og Jens Okking. Og musik af Fuzzy. Sendt f\u00f8rste gang 1977."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/17 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 17"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531582800",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-10 18:00:00",
            "start" : "1531579800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "En by i provinsen"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/17 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 17"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Krimi med Henning Moritzen og Jens Okking. Og musik af Fuzzy. Sendt f\u00f8rste gang 1978."
            },
            "stop" : "1531586400",
            "start" : "1531582800",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-10 18:50:00",
            "title" : {
               "da" : "En by i provinsen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6 s\u00e6son 10",
               "xmltv_ns" : "9 . 0/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Fugleturen\" Manuskript: Axel H\u00f8rbye Christiansen. I \u00f8vrigt medvirker: Tage Axelson, Flemming Dyjak og Knud Hilding. Produceret for Danmarks Radio af Nordisk Films Kompagni. Sendt f\u00f8rste gang 5. april 1975."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/8988/season/10/episode/1"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Fugleturen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Huset p\u00e5 Christianshavn"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531586400",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Kirsten Walther",
                     "role" : "Karla Hansen"
                  },
                  {
                     "name" : "Poul Reichhardt",
                     "role" : "Hr. Olsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Arthur Jensen",
                     "role" : "Meyer"
                  },
                  {
                     "name" : "Helle Virkner",
                     "role" : "Fru Olsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Paul Hagen",
                     "role" : "Hr. Clausen"
                  },
                  {
                     "name" : "Willy Rathnov",
                     "role" : "Egon"
                  },
                  {
                     "name" : "Ove Sprog\u00f8e",
                     "role" : "Larsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Susse Wold",
                     "role" : "Terese, Franskl\u00e6rer"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Erik Balling"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531588200",
            "date" : "1975"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/8988/season/10/episode/2"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "En stakket gl\u00e6de"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6 s\u00e6son 10",
               "xmltv_ns" : "9 . 1/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I \u00f8vrigt medvirker: Susse Wold, Bertel Lauring, J\u00f8rgen Beck og Poul Glargaard. Produceret for Danmarks Radio af Nordisk Films Kompagni. Sendt f\u00f8rste gang 12. april 1975."
            },
            "stop" : "1531590300",
            "date" : "1975",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Huset p\u00e5 Christianshavn"
            },
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Paul Hammerich"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Karla Hansen",
                     "name" : "Kirsten Walther"
                  },
                  {
                     "role" : "Hr. Olsen",
                     "name" : "Poul Reichhardt"
                  },
                  {
                     "role" : "Meyer",
                     "name" : "Arthur Jensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Helle Virkner",
                     "role" : "Fru Olsen"
                  },
                  {
                     "role" : "Hr. Clausen",
                     "name" : "Paul Hagen"
                  },
                  {
                     "name" : "Willy Rathnov",
                     "role" : "Egon"
                  },
                  {
                     "name" : "Ove Sprog\u00f8e",
                     "role" : "Larsen"
                  },
                  {
                     "role" : "Terese, Franskl\u00e6rer",
                     "name" : "Susse Wold"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Erik Balling"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531588200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De danske salmer er en uudt\u00f8mmelige kulturskat. I \"F\u00f8r s\u00f8ndagen\" fortolker kendte danskere og DR's ensembler den danske salmeskat i ord og musik - \u00e9n salme ad gangen. I aften tager forfatter Knud Romer fat p\u00e5 salmen \"Det er s\u00e5 yndigt at f\u00f8lges ad for to\"."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "F\u00f8r S\u00f8ndagen"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531590300",
            "stop" : "1531590960",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DRs kor."
            },
            "stop" : "1531591200",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531590960",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Jordens sang"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Alison Deegan"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Kate Winslet",
                     "role" : "Sabine De Barra"
                  },
                  {
                     "name" : "Alan Rickman",
                     "role" : "Le Roi Louis XIV"
                  },
                  {
                     "name" : "Stanley Tucci",
                     "role" : "Duke Philippe d'Orleans"
                  },
                  {
                     "name" : "Matthias Schoenaerts",
                     "role" : "Andre Le Notre"
                  },
                  {
                     "role" : "Madame De Montespan",
                     "name" : "Jennifer Ehle"
                  },
                  {
                     "role" : "Madame Le Notre",
                     "name" : "Helen McCrory"
                  },
                  {
                     "name" : "Steven Waddington",
                     "role" : "Duras"
                  },
                  {
                     "name" : "Adrian Schiller",
                     "role" : "Jean Risse"
                  },
                  {
                     "name" : "Danny Webb",
                     "role" : "Moulin"
                  },
                  {
                     "role" : "Suzanne",
                     "name" : "Phyllida Law"
                  },
                  {
                     "role" : "Court Page",
                     "name" : "Guy Potter"
                  },
                  {
                     "role" : "Ariane",
                     "name" : "Pauline Moran"
                  },
                  {
                     "name" : "Morgan Watkins",
                     "role" : "Luc"
                  },
                  {
                     "role" : "Vincent",
                     "name" : "Henry Garrett"
                  },
                  {
                     "name" : "Adrian Scarborough",
                     "role" : "Daniel Le Vielle"
                  },
                  {
                     "name" : "Cathy Belton",
                     "role" : "Louise"
                  },
                  {
                     "role" : "Monsieur De Barra",
                     "name" : "Adam James"
                  },
                  {
                     "name" : "Rupert Penry-Jones",
                     "role" : "Antoine Lauzun"
                  },
                  {
                     "role" : "General Courtsman / Marketworkerworker",
                     "name" : "Andrew Crayford"
                  },
                  {
                     "name" : "Paulina Boneva",
                     "role" : "Market"
                  },
                  {
                     "name" : "Barrie Martin",
                     "role" : "Kings dresser"
                  },
                  {
                     "name" : "Angus Wright",
                     "role" : "Sualem"
                  },
                  {
                     "name" : "Lizzie Davies",
                     "role" : "Court Dancer"
                  },
                  {
                     "name" : "Kriss Dillon",
                     "role" : "Louis XIV Close Retinue #5"
                  },
                  {
                     "name" : "Danny Wilsher",
                     "role" : "Le Notre's Servant"
                  },
                  {
                     "name" : "Ben Probert",
                     "role" : "Workman"
                  },
                  {
                     "role" : "Du Vasse",
                     "name" : "Jamie Bradley"
                  },
                  {
                     "name" : "Mia Threapleton",
                     "role" : "Helene"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Wolf-La'Moy",
                     "role" : "Plasterer"
                  },
                  {
                     "role" : "Lady in Blue",
                     "name" : "Rita McDonald Damper"
                  },
                  {
                     "name" : "John Wark",
                     "role" : "Second Musician"
                  },
                  {
                     "role" : "Francoise",
                     "name" : "Kirsty Oswald"
                  },
                  {
                     "name" : "Michelle Newell",
                     "role" : "Christine"
                  },
                  {
                     "role" : "De Ville",
                     "name" : "Alistair Petrie"
                  },
                  {
                     "name" : "Robin Hooper",
                     "role" : "Second Musician"
                  },
                  {
                     "role" : "Apprentice (uncredited)",
                     "name" : "Alexander Bracq"
                  },
                  {
                     "role" : "Madame Princess Palatine",
                     "name" : "Paula Paul"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Andrea Calderwood"
                  },
                  {
                     "name" : "Gail Egan"
                  },
                  {
                     "name" : "Bertrand Faivre"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Alan Rickman"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531591200",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "A Little Chaos"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531597500",
            "desc" : {
               "da" : "Den talentfulde landskabsgartner Sabine De Barra bliver udvalgt til at skabe en have ved Ludvig den 14.'s nye slot i Versailles. Ved hoffet udfordrer hun b\u00e5de tidens k\u00f8ns- og klasseskel. Kongens landskabsarkitekt Andr\u00e9 Le N\u00f4tre er f\u00f8rst skeptisk over for Sabines nyskabende planer, men efterh\u00e5nden bliver han mere lun p\u00e5 b\u00e5de Sabines ideer - og p\u00e5 hende selv. Le N\u00f4tre: Matthias Schoenaerts."
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/283227"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama",
                  "Romance"
               ]
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.2 / 10"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/283227"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531597500",
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongefamiliens sommerhus - Balmoral slot"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531600200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Balmoral slot i det skotske h\u00f8jland er kongefamiliens diskrete tilflugtssted og har v\u00e6ret elsket af alle regenter, siden dronning Victoria k\u00f8bte ejendommen for 165 \u00e5r siden. Slotte har ogs\u00e5 stor betydning for de kongeliges k\u00e6rlighedsliv. Ingen tilkommende bliver godkendt uden 'Balmoral-testen'. Det er en h\u00f8jsp\u00e6ndt version af det f\u00f8rste m\u00f8de med de kommende svigerfor\u00e6ldre og kun et succesfyldt m\u00f8de giver adgang til at kongeligt liv!"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 2/3 ."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/11093"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den unge Kathy er tidligere alkoholmisbruger og k\u00e6mper for at f\u00e5 styr p\u00e5 sit liv, da hendes hus bliver sat p\u00e5 tvangsauktion p\u00e5 grund af en administrativ fejl. For Kathy er det en katastrofe, men for husets nye ejer, den iranske flygtning Massoud, er det en chance - m\u00e5ske den sidste - for at give sin familie et ordentligt liv. B\u00e5de Kathy og Massoud har desperat brug for huset. Og ingen af dem er parat til at give slip p\u00e5 det. Kathy Nicolo: Jennifer Connelly."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "7.1 / 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/11093"
            ],
            "title" : {
               "da" : "House of Sand and Fog"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Shawn Lawrence Otto"
                  },
                  {
                     "name" : "Vadim Perelman"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Jennifer Connelly",
                     "role" : "Kathy"
                  },
                  {
                     "name" : "Ben Kingsley",
                     "role" : "Behrani"
                  },
                  {
                     "role" : "Lester",
                     "name" : "Ron Eldard"
                  },
                  {
                     "name" : "Frances Fisher",
                     "role" : "Connie Walsh"
                  },
                  {
                     "name" : "Kim Dickens",
                     "role" : "Carol Burdon"
                  },
                  {
                     "role" : "Nadi",
                     "name" : "Shohreh Aghdashloo"
                  },
                  {
                     "name" : "Jonathan Ahdout",
                     "role" : "Esmail"
                  },
                  {
                     "role" : "Soraya",
                     "name" : "Navi Rawat"
                  },
                  {
                     "name" : "Kia Jam",
                     "role" : "Ali"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Michael London"
                  },
                  {
                     "name" : "Vadim Perelman"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Vadim Perelman"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531600200",
            "previously_shown" : "dr2.dr.dk|2018-05-19 22:35:00",
            "stop" : "1531607700",
            "date" : "2003"
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531613700",
            "new" : null,
            "country" : [
               "FR"
            ],
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Claire",
                     "name" : "Ana\u00efs Demoustier"
                  },
                  {
                     "name" : "Romain Duris",
                     "role" : "David"
                  },
                  {
                     "role" : "Gilles",
                     "name" : "Rapha\u00ebl Personnaz"
                  },
                  {
                     "role" : "Laura",
                     "name" : "Isild Le Besco"
                  },
                  {
                     "role" : "Liz, la m\u00e8re de Laura",
                     "name" : "Aurore Cl\u00e9ment"
                  },
                  {
                     "name" : "Jean-Claude Bolle-Reddat",
                     "role" : "Robert, le p\u00e8re de Laura"
                  },
                  {
                     "name" : "Claudine Chatel",
                     "role" : "La nounou"
                  },
                  {
                     "role" : "Infirmi\u00e8re",
                     "name" : "Anita Gillier"
                  },
                  {
                     "role" : "Aide-soignant",
                     "name" : "Alex Fondja"
                  },
                  {
                     "role" : "Serveuse restaurant",
                     "name" : "Zita Hanrot"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna Monedi\u00e8re",
                     "role" : "Claire 7 ans"
                  },
                  {
                     "name" : "Mayline Dubois",
                     "role" : "Laura 7 ans"
                  },
                  {
                     "role" : "Lucie 7 ans",
                     "name" : "Brune Kalnykow"
                  },
                  {
                     "name" : "S\u00e9bastien Pouderoux",
                     "role" : "Coll\u00e8gue Claire"
                  },
                  {
                     "name" : "Anne-Laure Gruet",
                     "role" : "Coll\u00e8gue Claire"
                  },
                  {
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon",
                     "role" : "Homme cin\u00e9ma"
                  },
                  {
                     "name" : "C\u00e9drick Spinassou",
                     "role" : "Cur\u00e9 mariage"
                  },
                  {
                     "role" : "Directrice \u00e9cole",
                     "name" : "Val\u00e9rie de Monza"
                  },
                  {
                     "role" : "P\u00e8re Claire",
                     "name" : "Axel Bry"
                  },
                  {
                     "name" : "Sylvie Degryse",
                     "role" : "M\u00e8re Claire"
                  },
                  {
                     "role" : "Conducteur voiture",
                     "name" : "Yves Girard"
                  },
                  {
                     "role" : "Un homme en soir\u00e9e",
                     "name" : "Jonathan Louis"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Eric Altmayer"
                  },
                  {
                     "name" : "Nicolas Altmayer"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531607700",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-12 19:30:00",
            "title" : {
               "da" : "Min nye veninde"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "rating" : {
               "stars" : "6 / 10"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/283726"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/283726"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Claire er s\u00f8nderknust, da hendes bedste veninde, Laura, bliver syg og d\u00f8r. Claire har lovet at passe godt p\u00e5 Lauras lille datter og barnets far, David. Snart l\u00e6rer den unge kvinde nye, forbavsende sider af David at kende. David har nemlig en hemmelighed, som kun Laura kendte: Han holder af at kl\u00e6de sig som en kvinde. Det er en afsl\u00f8ring, der kommer til at p\u00e5virke begges liv p\u00e5 overraskende vis. Claire: Ana\u00efs Demoustier. Gilles: Rapha\u00ebl Personnaz."
            }
         }
      ]
   }
}
