{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522372800",
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "En k\u00e6rlighedshistorie - Pablo Picasso & Dora Maar"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Picasso og Dora Maar m\u00f8des i januar 1936 p\u00e5 cafe i Paris. Han falder for hendes m\u00f8rke, g\u00e5defulde sk\u00f8nhed og den atmosf\u00e6re af desperation og smerte, der omgiver hende, som han gengiver i mange billeder af hende med titlen 'La plereuse', den gr\u00e6dende kvinde. Deres forhold er stormfuldt. Dora Maar er en talentfuld fotograf, men Picasso f\u00e5r hende til at male i stedet - hvad han er bedst til. Da han efter ni \u00e5r forlader hende, falder hun i en dyb depression og bliver indlagt p\u00e5 et psykiatrisk hospital."
            },
            "start" : "1522370100",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Han var 88 \u00e5r da han holdt sin sidste store tale. Det var i 1995 p\u00e5 50 \u00e5ret for Danmarks befrielse og alle rejste sig og klappede. Men s\u00e5dan havde det ikke altid v\u00e6ret. Udsk\u00e6ldt og i strid modvind blev han manden der st\u00e6digt forsvarede den danske modstandsbev\u00e6gelse ogs\u00e5 de omstridte likvideringer af stikkere under 2. verdenskrig. Frode Jakobsen dr\u00f8mte aldrig om at blive politiker, alligevel sad han gennem flere \u00e5rtier i Folketinget. Sendt f\u00f8rste gang 23.10.05."
            },
            "start" : "1522372800",
            "title" : {
               "da" : "Store danskere"
            },
            "date" : "2005",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Frode Jakobsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-29 01:50:00",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Mads Baastrup",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522375200"
         },
         {
            "date" : "2005",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Under mottoet \"Aldrig f\u00e6rdig altid p\u00e5 vej\" tryllebandt Gunnar \"Nu\" Hansen danskerne gennem fem \u00e5rtier til Radio og TV. Familielivet stod i skyggen af journalistens evige jagt p\u00e5 den gode historie. Hans ukuelige optimisme og store hjerte banede vejen til de bonede gulve, men det var idr\u00e6tten der stod hans hjerte n\u00e6rmest. Som hele Danmarks sportsreporter, var hans engagement og talent uforligneligt. Tilrettel\u00e6ggelse: Hanne Marie Vinkel og Jens Rasmussen. Sendt f\u00f8rste gang 16.10.05."
            },
            "start" : "1522375200",
            "title" : {
               "da" : "Store danskere"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Gunnar \"Nu\" Hansen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522377600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Den historiske g\u00e6tteleg, hvor Ole Stephensen tester seernes og deltagernes hukommelse og viden om stort og sm\u00e5t i det forgangne \u00e5rhundrede. Skjult kamera huserer p\u00e5 R\u00e5dhuspladsen, dansker f\u00e5r Nobelprisen, Elizabeth II fejrer guldbryllup, Indira Ghandi br\u00e6ndes, Tina Turner synger, Stig Lommer takker af, Danmark vinder danselandskamp over England og Osvald Helmuth synger om Konen, K\u00e6llingen og Madammen. Redaktion: Marianne Kemp, Steen Henriksen, Henrik W. Sendt f\u00f8rste gang 22.03.01."
            },
            "start" : "1522377600",
            "date" : "2001",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522379400",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Iversen.Producer",
                     "name" : "J\u00f8rn Fabricius"
                  }
               ]
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "J\u00f8rn Fabricius",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522381080",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Den historiske g\u00e6tteleg, hvor Ole Stephensen tester seernes og deltagernes hukommelse og viden om stort og sm\u00e5t i forrige \u00e5rhundrede. J\u00f8rgen Ryg kan ikke huske en dyt, Ole Olsen vinder Speedway p\u00e5 Wembley, Russerne bomber Helsingfors, Brian Nielsen vinder VM, Elvis er soldat i Tyskland og k\u00f8rel\u00e6rer Peter Schr\u00f8der overfuser Paprika Steen . Redaktion: Marianne Kemp, Steen Henriksen, Henrik W. Iversen. Sendt f\u00f8rste gang 29.03.01."
            },
            "start" : "1522379400",
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "date" : "2001"
         },
         {
            "stop" : "1522381800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2013",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: P\u00e5skeblomst"
            },
            "start" : "1522381080",
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-29 04:05:00",
            "stop" : "1522383300",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 14 af 14",
               "xmltv_ns" : ". 13/14 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Lifestyle"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2014",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Mens andre finder badet\u00f8jet frem og rejser sydp\u00e5 til varmen, pakker seriens v\u00e6rt Tom Nylund sit grej og tager nordp\u00e5. Op til minusgraderne, til sneen og isen, til de store vidder og det exceptionelle eventyr. I denne sidste episode kigger Tom tilbage p\u00e5 alt det, han har oplevet undervejs. Hvilken rejse var mest udfordrende? Den koldeste, smukkeste eller mest eventyrlige? Det bliver sv\u00e6rt at svare p\u00e5, for alt har v\u00e6ret sp\u00e6ndende for \u00e9n, der elsker at rejse i Norden. Nordvision fra Finland."
            },
            "start" : "1522381800",
            "title" : {
               "da" : "Dr\u00f8mmeferien: Koldt og v\u00e5dt"
            }
         },
         {
            "date" : "2012",
            "title" : {
               "da" : "To p\u00e5 rejse"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie inviteres en ven eller n\u00e6r sl\u00e6gtning med p\u00e5 en rejse til et sted, der har haft stor betydning i hovedpersonens liv. I dag er det Kodjo Akolor, komiker og tv-v\u00e6rt, der sammen med Gina Dirawi tager til Ghana. De f\u00e5r tid til at bes\u00f8ge b\u00e5de morens gamle gade og et slavefort, til at shoppe p\u00e5 markeder, til strandliv og ikke mindst til gode samtaler. Nordvision fra Sverige."
            },
            "start" : "1522383300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 0/10 ."
            },
            "stop" : "1522385100",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Stine redder, ved et tilf\u00e6lde, Mai ud af en alvorlig knibe og beslutter at hj\u00e6lpe hende yderligere - men Mais problemer er langt st\u00f8rre, end Stine havde dr\u00f8mt om. Skilsmissen mellem Birgit og Finn kommer ikke til at forl\u00f8be s\u00e5 smertefrit, som Finn havde forestillet sig - til geng\u00e6ld f\u00e5r Birgit en god ide, som involverer Lotte og Fie. Mens Andreas ops\u00f8ger Mette, og Verner f\u00e5r bes\u00f8g af Eva, er Tom bekymret for Mai. Medvirkende: John Hahn-Petersen, Margrethe Koytu, Anders W. Berthelsen, Trine Dyrholm, Pernille H\u00f8jmark, Peter Gantzler, Pia Vieth, Jesper Lohmann, Peter Mygind, Leif Sylvester, Zlatko Buric, Caroline Drasb\u00e6k, Tammi \u00d8st, Solbj\u00f8rg H\u00f8jfeldt, Ann Eleonora J\u00f8rgensen, Benny Hansen, Dejan Cukic, Lars Bjarke, Vibeke Ankj\u00e6r, Thomas Graversen, Susan A. Olsen, Laura Christensen, Morten Kristensen og Caroline Johansen. Manuskript: Ole Meldg\u00e5rd, Peter Thorsboe og Stig Thorsboe. Foto: Ole Schultz, dff."
            },
            "start" : "1522385100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Taxa"
            },
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-29 05:15:00",
            "stop" : "1522387500",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Kirsten Koch",
                     "role" : "Scenografi"
                  },
                  {
                     "name" : "Jacob Groth",
                     "role" : "Musik"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Peter Thorsboe"
                  }
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 56",
               "xmltv_ns" : ". 27/56 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Peter Thorsboe"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Scenografi",
                     "name" : "Kirsten Koch"
                  },
                  {
                     "name" : "Jacob Groth",
                     "role" : "Musik"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522389900",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 28/56 .",
               "onscreen" : "Afsnit 29 af 56"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "date" : "1998",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Stine er klar over, at Mai er i fare, men ved ikke, hvad hun skal g\u00f8re for at hj\u00e6lpe og s\u00f8ger r\u00e5d hos politiet. S\u00e5 g\u00e5r det op for Stine, at det hele er langt farligere, end hun troede - hvad g\u00f8r hun? Mens Finn havner i en ulykkelig situation med sin familie, har Ren\u00e9 f\u00e5et en speciel tur ud af landet, og Andreas ops\u00f8ger igen Mette, uden tanke for hendes mands reaktion. Medvirkende: John Hahn-Petersen, Margrethe Koytu, Anders W. Berthelsen, Trine Dyrholm, Pernille H\u00f8jmark, Peter Gantzler, Pia Vieth, Jesper Lohmann, Peter Mygind, Leif Sylvester, Zlatko Buric, Helene Egelund, Caroline Drasb\u00e6k, Henrik Larsen, Flemming Jensen, Henrik Koefoed, Tammi \u00d8st, Nis Bank-Mikkelsen, Vibeke Ankj\u00e6r, Morten Kristensen, Dejan Cukic, Lars Bjarke, Laura Christensen og Claes Bang. Manuskript: John Stefan Olsen og Stig Thorsboe. Foto: Ole Schultz, dff."
            },
            "start" : "1522387500",
            "title" : {
               "da" : "Taxa"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt og indslag om ny politisk ledelse i Gr\u00e6kenland, ny formand hos de konservative, Barseb\u00e4ck og Bodil Kjer som \"Fandens oldemor\". Redaktion: Marianne Kemp, Per Wiking og Henrik Iversen."
            },
            "start" : "1522389900",
            "date" : "2000",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Dorte Kierulff",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522391700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522392000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "date" : "2009",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: P\u00e5skeblomst hvad vil du her"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522391700"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor sv\u00e6rt er det at genkende musik spillet bagfra? Er det overhovedet muligt at bestemme et stykke efter bare en enkelt tone? Og kan man spille orkestermusik p\u00e5 udtjente slagt\u00f8jsinstrumenter? Frederik Cilius og Mathias Hammer er holdkaptajnerne, der styrer aftenens to hold gennem udfordringerne. Med sig har de Maria Hanke, Henrik Engelbrecht, Maria Badstue og Klaus T\u00f6nshoff. DR SymfoniOrkestret og dirigent Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd st\u00e5r for musikken, mens Phillip Faber er v\u00e6rten, der fors\u00f8ger at holde styr p\u00e5 l\u00f8jerne."
            },
            "start" : "1522392000",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den klassiske musikquiz"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-06 19:00:00",
            "stop" : "1522395300"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Findes der mon en opera, der b\u00e5de indeholder et afhugget hoved og en pukkelryg? Er det muligt at genkende musik spillet bagfra? Og kan man spille orkestermusik p\u00e5 udtjente slagt\u00f8jsinstrumenter? Det er nogle af opgaverne i aftenens quiz. Frederik Cilius og Mathias Hammer er holdkaptajnerne, der styrer aftenens to hold gennem udfordringerne. Med sig har de Maria Hanke, Henrik Engelbrecht, Maria Badstue og Klaus T\u00f6nshoff. DR SymfoniOrkestret og dirigent Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd st\u00e5r for musikken, mens Phillip Faber er v\u00e6rten, der fors\u00f8ger at holde styr p\u00e5 l\u00f8jerne."
            },
            "start" : "1522395300",
            "title" : {
               "da" : "Den klassiske musikquiz"
            },
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-13 19:00:00",
            "stop" : "1522398300"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3",
               "xmltv_ns" : ". 2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-20 19:00:00",
            "stop" : "1522401600",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor sv\u00e6rt er det at genkende musik spillet bagfra? Er det overhovedet muligt at bestemme et stykke efter bare en enkelt tone? Og kan man spille orkestermusik p\u00e5 udtjente slagt\u00f8jsinstrumenter? Frederik Cilius og Mathias Hammer er holdkaptajnerne, der styrer aftenens to hold gennem udfordringerne. Med sig har de Isabella H\u00fcbener, Peter Ettrup Larsen, Maria Frej og S\u00f8ren Rastogi. DR SymfoniOrkestret og dirigent Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd st\u00e5r for musikken, mens Phillip Faber er den oplagte v\u00e6rt, der fors\u00f8ger at holde styr p\u00e5 l\u00f8jerne."
            },
            "start" : "1522398300",
            "title" : {
               "da" : "Den klassiske musikquiz"
            },
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ]
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4",
               "xmltv_ns" : ". 3 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-27 18:00:00",
            "stop" : "1522404900",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor sv\u00e6rt er det at genkende musik spillet bagfra? Er det overhovedet muligt at bestemme et stykke efter bare en enkelt tone? Og kan man spille orkestermusik p\u00e5 udtjente slagt\u00f8jsinstrumenter? Frederik Cilius og Mathias Hammer er holdkaptajnerne, der styrer aftenens to hold gennem udfordringerne. Med sig har de Isabella H\u00fcbener, Peter Ettrup Larsen, Maria Frej og S\u00f8ren Rastogi. DR SymfoniOrkestret og dirigent Thomas S\u00f8nderg\u00e5rd st\u00e5r for musikken, mens Phillip Faber er den oplagte v\u00e6rt, der fors\u00f8ger at holde styr p\u00e5 l\u00f8jerne."
            },
            "start" : "1522401600",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den klassiske musikquiz"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ove Sprog\u00f8e er Anthonsen: Privatdetektiven fra Valby - det danske svar p\u00e5 Sherlock Holmes og Philip Marlowe. Et indbrud i et kendt diamantfirma og en mystisk forsvinden leder Anthonsen p\u00e5 sporet af en veltilrettelagt forbrydelse. Sendt f\u00f8rste gang 1984."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522404900",
            "title" : {
               "da" : "Anthonsen I - Den store sag"
            },
            "date" : "1984",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522409400"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Hjem til p\u00e5ske"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fra Jesus p\u00e5 korset til moderne p\u00e5skefejring med familien. Hvorfor og hvordan fejrer vi danskere egentlig p\u00e5ske? For en familie fra N\u00f8rrebro i K\u00f8benhavn er p\u00e5sken den vigtigste h\u00f8jtid p\u00e5 \u00e5ret. De gennemlever p\u00e5skens drama om Jesus' korsf\u00e6stelse, d\u00f8d og opstandelse. Musikerne Jonas og Mikael bruger p\u00e5skefort\u00e6llingen som inspiration i deres musik. Men for mange danskere handler p\u00e5sken om noget helt andet - nemlig om at samles med familien til en tiltr\u00e6ngt for\u00e5rsferie og den \u00e5rlige p\u00e5skefrokost."
            },
            "start" : "1522409400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1522411200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522413900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Religion"
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1522411200",
            "desc" : {
               "da" : "Jesu syv korsord danner sammen med refleksioner, salmer og korv\u00e6rk en liturgisk gudstjeneste, der vil understrege den m\u00f8rke og dybe stemning, der kendetegner Langfredag. Kirkens voksenkor synger under ledelse af organist Anni Poldrugatsch sammen med kirkesanger Tore Asbj\u00f8rn Hansen Sognepr\u00e6st Thea K\u00f8llgaard Olsen er liturg. Hedensted kirke ligger som byens \u00e6ldste hus p\u00e5 en naturlig forh\u00f8jning i terr\u00e6net. En romansk bygning af granistkvadre fra f\u00f8r \u00e5r 1200. Med det tilbyggede hvidkalkede t\u00e5rn og hv\u00e6lvinger fremtr\u00e6der kirken stor. P\u00e5 det romanske kalkmaleri i apsis, Maiestas Domini, ser man Kristus st\u00e5ende som himmelkongen med korsstaven og lysende mandorla, kun omgivet af Peter og Paulus."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gudstjeneste fra Hedensted kirke"
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522414200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Religion"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Sognepr\u00e6st Kirsten Kruchov S\u00f8nderby fort\u00e6ller om kristendommens vigtigste h\u00f8jtid, p\u00e5sken. Her fejrer de kristne Jesu d\u00f8d og opstandelse. Hun beretter om den religi\u00f8se baggrund for h\u00f8jtiden med et personligt strejf. www.dr.dk/tro."
            },
            "start" : "1522413900",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Introduktion til De Kristnes P\u00e5ske"
            },
            "date" : "2013"
         },
         {
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Pagtens Ark"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kunne Pagtens Ark v\u00e6re endt p\u00e5 et museum i Afrika? Den britiske professor i j\u00f8diske studier Tudor Parfitt mener ikke alene at have lokaliseret en af Israels tolv tabte stammer, men ogs\u00e5 selve Pagtens Ark, der if\u00f8lge Biblen skulle indeholde stentavlen med De ti Bud. Men som altid, n\u00e5r virkeligheden rammer myten, kan det ende med en skuffelse!"
            },
            "start" : "1522414200",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1522417200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522420200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "date" : "2015",
            "start" : "1522417200",
            "desc" : {
               "da" : "Hidtidige ark\u00e6ologiske udgravninger s\u00e6tter sp\u00f8gsm\u00e5lstegn ved den bibelske fort\u00e6lling om den israelitiske feltherre, Josvas, erobring af Jeriko, hvis mure p\u00e5 belejringens syvende dag br\u00f8d sammen ved lyden af Josvas trompeter. Den amerikanske bibelske ark\u00e6olog, Bryant Wood, mener imidlertid, at han bl.a. ved hj\u00e6lp af nye dateringer kan bevise den bibelske version af forl\u00f8bet."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Jerikos fald"
            }
         },
         {
            "start" : "1522420200",
            "desc" : {
               "da" : "I 2003 erhvervede en israelsk kunstsamler en lertavle, der p\u00e5 oldhebraisk beskriver Jehoash' reparationer af Det F\u00f8rste Tempel i Jerusalem, bygget af Kong Salomon omkring 950 f.kr. Det var det f\u00f8rste fysiske bevis p\u00e5 s\u00e5vel Salomons regeringstid og hans pragtfulde tempel. Men de israelske myndigheder mente at kunne bevise, at der var tale om en meget dygtig forfalskning, en blandt mange lavet af en gruppe meget dygtige forfalskere. Men holder denne p\u00e5stand i retten?"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Salomons tempel"
            },
            "date" : "2015",
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522423200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Sodoma og Gomorra"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I en af det Gamle Testamentes mest grusomme historier l\u00e6gger Gud byerne Sodoma og Gomorra \u00f8de p\u00e5 grund af indbyggernes ondskab og gudl\u00f8shed. I dag tvivler de fleste forskere p\u00e5, at byerne har eksisteret. Undtagen bibelforskeren og ark\u00e6ologen Steven Collins, der gennem tyve \u00e5r har s\u00f8gt efter dem og nu er overbevist om, at han i hvert fald har fundet Sodoma."
            },
            "start" : "1522423200",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1522426200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Moses brugte sin stav til at nedkalde de ti plager over \u00c6gypten og til at dele Det R\u00f8de Hav. Den historiske detektiv Graham Philips mener nu at have sporet staven fra den antikke by Petra i det nuv\u00e6rende Jordan, til den efter en voldsom og dramatisk historie endte i hjertet af England."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522426200",
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Moses stav"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522429200"
         },
         {
            "country" : [
               "DE"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Biblens g\u00e5der - Ligkl\u00e6det i Torino"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ligkl\u00e6det i Torino er et af historiens mest kontroversielle relikvier. P\u00e5 kl\u00e6det anes et billede af en korsf\u00e6stet mand, der h\u00e6vdes at v\u00e6re det eneste eksisterende billede af Jesus. Kl\u00e6det er i 1990'erne blevet unders\u00f8gt af tre af verdens bedste laboratorier, der alle har dateret det til at v\u00e6re fra middelalderen og dermed d\u00f8mt det til at v\u00e6re et middelalderligt falsum. Men ikke alle har accepteret denne konklusion. Professor Fant fra Padua har gennemf\u00f8rt sine egne test, der har s\u00e5et tvivl om de f\u00f8rste dateringer."
            },
            "start" : "1522429200",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "stop" : "1522432500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2009",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: P\u00e5skeblomst hvad vil du her"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "start" : "1522432500",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "stop" : "1522432800",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "1992",
            "title" : {
               "da" : "M\u00f8rkl\u00e6gning"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Efter bes\u00e6ttelsesmagten har sat det danske politi ud af spillet, forts\u00e6tter kriminalbe- tjent Nielsen i det skjulte sin efterforskning af Baumann- sagen - og bringer dermed b\u00e5de sig selv og sine n\u00e6r- meste i overh\u00e6ngende fare. Forkl\u00e6dt og med sine forf\u00f8l- gere lige i h\u00e6lene fors\u00f8ger han at tr\u00e6nge til bunds i my- steriet, men jo mere han fin- der ud af, jo mere umulig ser opklaringen ud. Fru Nielsen: Solbj\u00f8rg H\u00f8jfeldt. Hr. Desuden medvirker: Jesper Nielsen: Christian Steengaard Potalivo. Gudmundsen: John Hahn-Petersen. m.fl. Instruktion: Palle Kj\u00e6rulff-Schmidt. Scenografi: Hans Christian Lindholm."
            },
            "start" : "1522432800",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Movies"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Henning Jensen",
                     "role" : "Medvirkende: Kriminalbetjent Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Susse Wold",
                     "role" : "Benedicte Baumann"
                  },
                  {
                     "role" : "Sj\u00f8str\u00f8m",
                     "name" : "Paul Hagen"
                  },
                  {
                     "name" : "Elin Reimer",
                     "role" : "Fru Sj\u00f8str\u00f8m"
                  },
                  {
                     "role" : "Lene Nielsen",
                     "name" : "Majbritt Jensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Jesper Langberg",
                     "role" : "Holl\u00e6nder"
                  },
                  {
                     "role" : "Foto",
                     "name" : "Ole Schultz"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "Fuzzy"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Anders Bodelsen"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522436100",
            "new" : null
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Forbrydelsen"
            },
            "start" : "1522436100",
            "desc" : {
               "da" : "Sarah Lund og Strange er i Sverige for at afh\u00f8re og sikre den sidste overlevende fra gruppen, udover Raben - men hun flygter, da hun opdager, at der er anbragt spr\u00e6ngstof i hendes hus. Da Buch skaber ravage p\u00e5 Christiansborg i fuld offentlighed, har b\u00e5de statsministeren, forsvarsministeren og st\u00f8ttepartiet f\u00e5et nok - og Buch fors\u00f8ger at g\u00e5 utraditionelle veje. Og s\u00e5 blander den \u00f8verste politiledelse og PET sig i efterforskningen - mens Lund bliver opm\u00e6rksom p\u00e5 en ny vinkel. Karina Munk J\u00f8rgensen: Charlotte Guldberg. Carsten Plough: Preben Kristensen. Obersten, Torsten Jarnvig: Flemming Enevold. Lennart Brix: Morten Suurballe. Endvidere: S\u00f8ren Pilmark, Lotte Andersen, Kurt Ravn, Lars Sidenius, Carsten Bj\u00f8rnlund, Igor Radosavljevic, Jens Jacob Tychsen, Ole Lemmeke, Lotte Munk, Hans Peter Edh, Gaia Rosberg, Ida Dwinger, Jakob Bjerregaard Engmann, Kim Kold, Thomas Hwan H. Andersen, Pernille Hilgart, Claus Damgaard og Tobias Krohn. Manuskript: Torleif Hoppe og S\u00f8ren Sveistrup. Instruktion: Kristoffer Nyholm. Foto: Rasmus Arrildt, dff. Programmet sendes som fors\u00f8g med Synstolkning p\u00e5 DTT og kabel tv. \"Uegnet for b\u00f8rn.\"."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2009",
            "stop" : "1522439400",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Medvirkende: Sarah Lund",
                     "name" : "Sofie Gr\u00e5b\u00f8l"
                  },
                  {
                     "name" : "Nicolas Bro",
                     "role" : "Thomas Buch"
                  },
                  {
                     "name" : "Ken Vedsegaard",
                     "role" : "Jens Peter Raben"
                  },
                  {
                     "role" : "Louise Raben",
                     "name" : "Stine Pr\u00e6torius"
                  },
                  {
                     "role" : "Ulrik Strange",
                     "name" : "Mikael Birkkj\u00e6r"
                  },
                  {
                     "role" : "Production Design",
                     "name" : "Jette Lehmann"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "Frans Bak"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1. 4/10 ."
            }
         },
         {
            "date" : "2009",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Sarah Lund er overbevist om, at den faldne soldat Per K. M\u00f8ller ikke ligger i den kiste, der er gravet ned - men hun vil have vished. Jens Peter Raben er nu den eneste overlevende fra sin gruppe - samtidigt er han blevet klar over, at Pr\u00e6st har l\u00f8jet omkring sit kendskab til Anne Dragsholm. Buchs ministerkolleger har mistet t\u00e5lmodigheden med hans manglende indsats i forhold til de aktuelle begivenheder og terrortruslen - mens Buch selv har brug for mere viden om, hvad hans forg\u00e6nger, Monberg, foretog sig. Og s\u00e5 revner det hele p\u00e5 politig\u00e5rden. Karina Munk J\u00f8rgensen: Charlotte Guldberg. Carsten Plough: Preben Kristensen. Obersten, Torsten Jarnvig: Flemming Enevold. Lennart Brix: Morten Suurballe. Endvidere: S\u00f8ren Pilmark, Lotte Andersen, Kurt Ravn, Lars Sidenius, Carsten Bj\u00f8rnlund, Anne Marie Helger, Asger Reher, Ole Lemmeke, Janus Nabil Bakrawi, Merete N\u00f8rgaard, Nis Bank-Mikkelsen, Ida Dwinger, Niels Ellegaard, Niels Anders Thorn, Michelle Bj\u00f8rn-Andersen, Thomas Knuth-Winterfeldt, Eske Forsting Hansen og Tobias Krohn. Horsten. Instruktion: Kristoffer Nyholm. Foto: Bo Tengberg, dff. Programmet sendes som fors\u00f8g med Synstolkning p\u00e5 DTT og kabel tv. \"Uegnet for b\u00f8rn.\"."
            },
            "start" : "1522439400",
            "title" : {
               "da" : "Forbrydelsen"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1. 5/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 10 s\u00e6son 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522443000",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Medvirkende: Sarah Lund",
                     "name" : "Sofie Gr\u00e5b\u00f8l"
                  },
                  {
                     "name" : "Nicolas Bro",
                     "role" : "Thomas Buch"
                  },
                  {
                     "name" : "Ken Vedsegaard",
                     "role" : "Jens Peter Raben"
                  },
                  {
                     "name" : "Stine Pr\u00e6torius",
                     "role" : "Louise Raben"
                  },
                  {
                     "role" : "Ulrik Strange",
                     "name" : "Mikael Birkkj\u00e6r"
                  },
                  {
                     "role" : "Production Design",
                     "name" : "Jette Lehmann"
                  },
                  {
                     "name" : "Frans Bak",
                     "role" : "Musik"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Michael W"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger en af de f\u00f8rste danske mission\u00e6rer Niels Br\u00f8nnum og hans kone til Nigeria i 1913, hvor de \u00f8nsker at udbrede kristendommen og bygge et b\u00e6lte mod Islam. Med korset i den ene h\u00e5nd og skoleb\u00f8ger samt l\u00e6getaske i den anden tager de afsted. Mange gode ting bringer de med sig til Nigeria, men ogs\u00e5 et krav om at skulle tilpasse sig de vestlige normer - en \"pakkel\u00f8sning\", som de m\u00e5 tage eller lade ligge. Her mere end 100 \u00e5r senere er Rikke den sidste danske mission\u00e6r tilbage i Nigeria - men med en aktiv kristen menighed i omr\u00e5det. Filmen h\u00f8rer vidnerne fra dengang til nu og tager brug af et unikt arkivmateriale, der aldrig har v\u00e6ret tilg\u00e6ngeligt f\u00f8r."
            },
            "start" : "1522443000",
            "title" : {
               "da" : "De frelste"
            },
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522448100"
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "date" : "1969",
            "start" : "1522448100",
            "desc" : {
               "da" : "I 1840'erne sendes den snu engelske agent sir William Walker til den caribiske \u00f8 Queimada for at fremprovokere en revolution. M\u00e5let er at v\u00e6lte det portugisiske styre, s\u00e5 briterne kan overtage den lukrative sukkerhandel. Ti \u00e5r senere sendes Walker igen til Queimada - denne gang for at knuse den opr\u00f8rsbev\u00e6gelse, som han selv var med til at skabe. Jos\u00e9 Dolores: Evaristo M\u00e1rquez. Sanchez: Renato Salvatori. Instruktion: Gillo Pontecorvo."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Burn"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522455600",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Walker",
                     "name" : "Marlon Brando"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Movies"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
