{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531360500",
            "date" : "2014",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nick Cave - 20.000 dage p\u00e5 jorden"
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Nick Cave"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Warren Ellis"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Blixa Bargeld"
                  },
                  {
                     "name" : "Susie Bick",
                     "role" : "Herself"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Arthur Cave"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Earl Cave"
                  },
                  {
                     "name" : "Kirk Lake",
                     "role" : "Archivist"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Darian Leader"
                  },
                  {
                     "name" : "Kylie Minogue",
                     "role" : "Herself"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Ray Winstone"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Iain Forsyth"
                  },
                  {
                     "name" : "Jane Pollard"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531355100",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/246400"
            ],
            "rating" : {
               "stars" : "7.1 / 10"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Portr\u00e6t af myten, manden og musikeren Nick Cave p\u00e5 det, der angiveligt er hans 20.000'ende dag p\u00e5 jorden. Men myten vokser undervejs. Australske Nick Cave v\u00e5gner i hjemmet i Brighton i Sydengland, og m\u00f8der i l\u00f8bet af dagen b\u00e5de sin psykiater, skuespilleren Ray Winstone og musikerne Kylie Minogue og Blixa Bargeld, skriver nye sange, indspiller med et b\u00f8rnekor i Frankrig og slutter med en koncert i operahuset i Sydney."
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/246400"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary",
                  "Drama",
                  "Music"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 5/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) Natten til det vietnamesiske nyt\u00e5r, Tet, den 31. januar 1968, indledte Nordvietnam sammen med sydvietnamesiske FNL-styrker en r\u00e6kke overraskelsesangreb i 100 vietnamesiske byer. Bl.a. blev b\u00e5de general Westmorelands hovedkvarter og den amerikanske ambassade i Saigon angrebet. De angribende led sv\u00e6re tab, men angrebets styrke og omfang skabte tvivl i den amerikanske befolkning om den amerikanske regerings l\u00f8fte om, at 'der nu var lys for enden af tunnellen'."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen januar-juni 1968"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-01 18:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531360500",
            "stop" : "1531363500",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Amerikansk dokumentarserie af Ken Burns og Lynn Novick fra 2017. (The Vietnam War) Efter den milit\u00e6rt set mislykkede Tet-offensiv var amerikanernes opbakning til krigen vigende, og mange af de indkaldte v\u00e6rnepligtige stod pludselig over for et sv\u00e6rt moralsk valg. Johnson genopstillede ikke, og efter voldsomme antikrigsdemonstrationer vandt Ricard Nixon p\u00e5 at love lov og orden hjemme i USA og en \u00e6refuld fred i Vietnam. I Vietnam fortsatte alle sider krigen med uformindsket vildskab."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-06-08 18:00:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531363500",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vietnamkrigen juni 1968-maj 1969"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531366920"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "stop" : "1531368900",
            "date" : "2009",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Du er"
            },
            "start" : "1531366920",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531370700",
            "date" : "2006",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Solens mad"
            },
            "start" : "1531368900",
            "new" : null,
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med p\u00e5 en rejse til italienske middelhavs\u00f8er, hvor mad, vin og de klassiske traditioner er i h\u00f8js\u00e6det. I dette f\u00f8rste program g\u00e5r turen til mafiabyen Corleone p\u00e5 Sicilien, hvor flere g\u00e5rde i dag drives som kooperativer efter staten i 90erne konfiskerede dem - fra mafiaen. Nordvision fra Sverige."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Camilla Miehe-Renard kidnapper en sp\u00e6ndende person og bringer ham - eller hende - til det direkte program i TV-Byen. Her m\u00f8der aftenens hovedperson sit liv - gamle skolekammerater, venner, familie eller kolleger dukker overraskende op. Det hele har v\u00e6ret planlagt gennem m\u00e5neder. Kun hovedpersonen ved intet i forvejen. Fra1999."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531370700",
            "title" : {
               "da" : "Her er dit liv - Leif Sylvester Petersen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "1999",
            "stop" : "1531375200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531375500",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531375200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P2 Radioavis"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531376820",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Morgenandagten p\u00e5 DR K"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531375500"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Lygtemandens sang"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531376820",
            "stop" : "1531377000",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DRs kor."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531377300",
            "start" : "1531377000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Line up"
            },
            "channel" : "k.dr.dk"
         },
         {
            "date" : "1997",
            "stop" : "1531378800",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der",
                     "role" : "Mogens"
                  },
                  {
                     "name" : "Maria Birkkj\u00e6r",
                     "role" : "Line"
                  },
                  {
                     "role" : "Overs\u00e6ttelse",
                     "name" : "T\u00f8rk Haxthausen"
                  },
                  {
                     "role" : "Scenografi",
                     "name" : "Bettina Sneum"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "James Price"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Piv Bernth"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531377300",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-11 07:05:00",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 32",
               "xmltv_ns" : ". 5/32 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "6. eps: Sl\u00e5 et slag for k\u00e6rligheden Mogens Madsen vil have Max p\u00e5 det lokale ishockeyhold - f\u00f8rst og fremmest for at genere en anden far, han ikke kan udst\u00e5, og hvis s\u00f8n er blandt de bedste p\u00e5 holdet. Men Max er ikke noget ishockeytalent - s\u00e5 Mogens Madsen ender med at gribe til virkeligt ufine metoder for at f\u00e5 Max p\u00e5 banen. Mogens kvajer sig ogs\u00e5 grundigt over for Line, som er blevet forelsket for f\u00f8rste gang. Susanne: Birgitte Raaberg. Max: Rasmus Ogstrup Rasmussen. Kisser: Susanne Heinrich. Manuskript: Michael Hjort, Johan Kindblom og Tomas Tivemark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531378800",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "James Price"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Madsen & Co"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "1997",
            "stop" : "1531380300",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/32 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 32"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mogens Madsen er blevet udn\u00e6vnt til '\u00c5rets postbud', og han har t\u00e6nkt sig at leve op til h\u00e6deren. Derfor h\u00e6vder han, at han skal passe sit arbejde, selv om der er en vigtig fodboldkamp i fjernsynet. Hverken familien eller kollegerne fatter, hvorfor han ikke bare melder sig syg, som han plejer. Men Mogens har fundet sin egen l\u00f8sning - og det g\u00e5r selvf\u00f8lgelig galt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gamle Danmark"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-11 06:55:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531380300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "I pr\u00e6steg\u00e5rden i Tj\u00e6reborg grundlagdes en ny global feriekultur",
                     "name" : "charter"
                  },
                  {
                     "role" : "Forfatter og fort\u00e6ller",
                     "name" : "Paul Hammerich"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531386300",
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Overflodssamfundet fik nye statussymboler. Bilen blev boligens tredje rum, og i bilismens spor fulgte parcelhusfolket. L\u00f8nnen steg, arbejdstiden faldt, og femdagesugen og l\u00e6ngere ferie gjorde fritiden til efterkrigstidens st\u00f8rste industri. Sendt f\u00f8rste gang 1984."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8",
               "xmltv_ns" : ". 7 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Velstanden fik finkulturelle udtryk: Lousiana, Sonning-prisen, Det danske Akademi og Kulturministeriet. Den brede befolkning s\u00e5 med skepsis p\u00e5 kulturelle krumspring for skattemillioner. Det kom til en kulturkrig, da de lavestl\u00f8nnede jyske arbejdere rejste sig i protest mod den uforst\u00e5elige abstrakte kunst. Sendt f\u00f8rste gang 13. marts 1984."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Forfatter og fort\u00e6ller",
                     "name" : "Paul Hammerich"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531386300",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-11 08:35:00",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gamle Danmark"
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531390800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det lille nystartede bureau med de 2 kreative hoveder Henriksen & Sieling landede den \"fede\" Irma kontrakt, foran de store succesfulde konkurrenter, ved et ikke velanset trick og p\u00e5 den m\u00e5de \"kick starter\" bureauet og vokser sig til det \"hotteste team in town\". Opturen er lang og vild og Irma er med hele vejen . Sendt f\u00f8rste gang 04.11.11."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fede tider i reklamebranchen"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531390800",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-25 07:25:00",
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2011",
            "stop" : "1531392600"
         },
         {
            "stop" : "1531394400",
            "date" : "2011",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske Mad Men"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-25 07:25:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531392600",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Fede tider i reklamebranchen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Reklamefolkene hos Lyre og Valbo f\u00e5r en stor udfordring i begyndelsen af 70'erne. De skal fors\u00f8ge at forhindre at mastodonten Coca Cola totalt overtager det marked som danske Jolly Cola k\u00e6mper p\u00e5. Mange kreative ideer kommer p\u00e5 bordet og sloganet husker mange i dag. Sendt f\u00f8rste gang 18.11.11."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et glimt fra DR's righoldige arkiv specielt for lattermilde. Her er et gensyn med Linie 3."
            },
            "stop" : "1531395000",
            "date" : "1994",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Smilehullet - Linie 3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531394400",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dirch og de andre"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1531395000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531397400",
            "date" : "1992",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Daimi fort\u00e6ller om en stor periode i dansk revy, der var domineret af Dirch Passer, J\u00f8rgen Ryg og Preben Kaas. Der vises klip fra datidens film, teater og tv. Sendt f\u00f8rste gang i 1992."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531397400",
            "stop" : "1531398900",
            "date" : "1999",
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt. Indslag om Poul Reumerts jubil\u00e6um, om \"Jutlandias\" hjemkomst, Fidel Castro i Danmark, Glistrup i F\u00e6lledparken og Dronningen i Hong Kong. Redaktion: Marianne Kemp, Per Wiking og Henrik Iversen. Producer: Liselotte Winkel."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sp\u00f8rgeleg om \u00e5rstal med Hans V. Bischoff som v\u00e6rt. Indslag om en konge-f\u00f8dselsdag, om Flemming Madsens interview med PH, om varselskud ved et dansk kongeligt slot, og om en grundst\u00f8dning, hvor billedet gik verden rundt. Redaktion: Marianne Kemp, Per Wiking og Henrik Iversen. Producer: Liselotte Winkel."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531398900",
            "stop" : "1531400700",
            "date" : "1999"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 3/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Det er ikke sv\u00e6rt at beskrive det forgange ti\u00e5r i en bedr\u00f8velig tone\", siger dronningen i sin nyt\u00e5rstale, hvori hun pr\u00f8ver at tr\u00f8ste de g\u00e6ldsplagede danskere. De st\u00e5r p\u00e5 kanten af 80erne, hvor der bliver vendt op og ned p\u00e5 meget. Der er olie i Nords\u00f8en, forurening p\u00e5 landet og f\u00e6rre fisk i nettene, men der er ogs\u00e5 en fornemmelse af forandring i luften. Gr\u00f8nland f\u00e5r selvstyre, og danskerne siger nej tak til atomkraft. Sendt f\u00f8rste gang 1998."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-11 13:50:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Leif Davidsen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531400700",
            "stop" : "1531404300",
            "date" : "1998"
         },
         {
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531407900",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531404300",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse",
                     "name" : "Leif Davidsen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Danske dr\u00f8mme"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 4/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anker J\u00f8rgensen giver op, og Poul Schl\u00fcter overtager statsministeriet. 80'erne handler om individet. Farvel til det kollektive, og goddag igen til nyborgerligheden, slipset, studenterhuen og makeuppen. Det hele vises frem p\u00e5 de nye cafeer, hvor man kan spejle sig i hinanden, komme med sm\u00e5, dumsmarte bem\u00e6rkninger om de fremmede, tale om de unge poeter som Mikael Strunge og diskutere den nye punkmusik. Sendt f\u00f8rste gang 1998."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "-F\u00f8dselsdag p\u00e5 slottet- I andet afsnit af DR\u00b9s store serie om livet i det danske Kongehus er vi med til dronningens f\u00f8dselsdag, hvor hele den kongelige familie er samlet bag balkonen p\u00e5 Amalienborg Slot. Mens slotspladsen fyldes med flag og lyk\u00f8nskende danskere, leger lille prins Nikolai med onkel Frederik oppe i Riddersalen. Da Nikolai senere skal med ud p\u00e5 balkonen, m\u00e5 der fire s\u00e6t kongelige h\u00e6nder til at give ham jakken p\u00e5. Sendt f\u00f8rste gang 8.10.02."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 07:40:00",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531407900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531409700",
            "date" : "2001"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-04-01 08:10:00",
            "new" : null,
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531409700",
            "stop" : "1531411500",
            "date" : "2001",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 2/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "-Staldmesterens Statsbes\u00f8g- Den tyske forbundspr\u00e6sident er p\u00e5 officielt statsbes\u00f8g i Danmark og bliver modtaget p\u00e5 festligste vis. Kongehusets nye staldmester skal st\u00e5 for et storstilet hesteshow og for karetturen gennem byen, og der m\u00e5 ikke g\u00e5 noget galt p\u00e5 hans f\u00f8rste store job for dronningen. Tilrettel\u00e6ggelse: Joachim Majholm og Karsten Kj\u00e6r. Produktion: Karsten Kj\u00e6r Sendt f\u00f8rste gang 15.10.02."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531414500",
            "date" : "2005",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "\u00c6gypten"
            },
            "start" : "1531411500",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-11 21:15:00",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Faraoen og g\u00f8gleren\" Den mest bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige af datidens eventyrere var den italiensk/engelske Giovanni Belzoni, der skulle blive kendt som historiens st\u00f8rste opdagelsesrejsende i \u00c6gypten. Belzoni var i 1814 strandet i Cairo, da han fik tilbudt et job af den britiske generalguvern\u00f8r. Belzoni skulle rejse til Theben og hente en syv ton tung granitbuste af den store farao Ramses den Anden. Belzoni m\u00e5tte i skarp konkurrence med den skruppell\u00f8se franskmand Drovetti bruge al sin st\u00e6dighed, snilde og ingeni\u00f8rviden for at fuldf\u00f8re projektet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Syd\u00f8stasien er fuld af energi og et af de mest farverige steder i verden. De to irske komikere, Dara O'Briain og Ed Burne rejser de knap 5.000 kilometer fra Malaysia gennem Thailand og til Myanmar og den historiske by Mandalay. Ed og Dara ankommer til Myanmars hovedstad, Yangon, efter de f\u00f8rste frie valg efter 50 \u00e5rs milit\u00e6rdiktatur."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-02-11 17:55:00",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "start" : "1531414500",
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejen til Mandalay"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531418100"
         },
         {
            "stop" : "1531418400",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531418100",
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Lygtemandens sang"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DRs kor."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tag med arkitekt og designer Ane Cortzen, n\u00e5r hun bes\u00f8ger nogle af Danmarks mest fantastiske arkitektoniske forvandlinger. Det er nemlig ikke l\u00e6ngere us\u00e6dvanligt at et gammelt skibsv\u00e6rft ender som et museum og en Kornsilo som luksuslejlighed. For i dag handler arkitektur ikke kun om at rive ned og bygge nyt, men om at se det smukke i det der er."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "stop" : "1531420200",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Fantastiske Forvandlinger I - Danmark"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531418400"
         },
         {
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hausgaard & Vers - rejsende i dansk"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531420200",
            "stop" : "1531422000",
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Det danske sprog er pr\u00e6get af hastighed og sjusk. Vi snapper endelser og tr\u00e6kker ord sammen, fordi vi har travlt. Og sproget er generelt under beskydning. M\u00e5ske er det ligefrem truet. Af alt fra fremmedsprog og sjusk, til klich\u00e9er og bandeord. Entertaineren, Niels Hausgaard og rapperen, Per Vers, har sat sig for at se modersm\u00e5let efter i s\u00f8mmene. For at finde ud af om dansk er d\u00f8ende, eller om det faktisk lever bedst i kaos. Tilrettel\u00e6ggelse: Bjarke Stender og Halfdan Muurholm."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For 100 \u00e5r siden var utroskab - eller hor - strafbart. I dag bliver der eksperimenteret p\u00e5 livet l\u00f8s. SEX: Uden for \u00e6gteskabet er historien om, hvordan vores seksuelle drifter altid har udfordret \u00e6gteskabets patent p\u00e5 vores seksuelle udfoldelser. I dette program fort\u00e6ller den nyligt afd\u00f8de forfatter, Maria Marcus og den tidligere landsholdsh\u00e5ndboldspiller Palle Nielsen om, hvordan de oplevede 60- og 70'ernes vilde eksperimenter p\u00e5 egen krop."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 3/4 ."
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1531422000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Historisk god sex - Uden for \u00e6gteskabet"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531423800"
         },
         {
            "country" : [
               "FR"
            ],
            "credits" : {
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Eric Altmayer"
                  },
                  {
                     "name" : "Nicolas Altmayer"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Claire",
                     "name" : "Ana\u00efs Demoustier"
                  },
                  {
                     "role" : "David",
                     "name" : "Romain Duris"
                  },
                  {
                     "name" : "Rapha\u00ebl Personnaz",
                     "role" : "Gilles"
                  },
                  {
                     "role" : "Laura",
                     "name" : "Isild Le Besco"
                  },
                  {
                     "role" : "Liz, la m\u00e8re de Laura",
                     "name" : "Aurore Cl\u00e9ment"
                  },
                  {
                     "role" : "Robert, le p\u00e8re de Laura",
                     "name" : "Jean-Claude Bolle-Reddat"
                  },
                  {
                     "role" : "La nounou",
                     "name" : "Claudine Chatel"
                  },
                  {
                     "name" : "Anita Gillier",
                     "role" : "Infirmi\u00e8re"
                  },
                  {
                     "role" : "Aide-soignant",
                     "name" : "Alex Fondja"
                  },
                  {
                     "role" : "Serveuse restaurant",
                     "name" : "Zita Hanrot"
                  },
                  {
                     "name" : "Anna Monedi\u00e8re",
                     "role" : "Claire 7 ans"
                  },
                  {
                     "role" : "Laura 7 ans",
                     "name" : "Mayline Dubois"
                  },
                  {
                     "name" : "Brune Kalnykow",
                     "role" : "Lucie 7 ans"
                  },
                  {
                     "role" : "Coll\u00e8gue Claire",
                     "name" : "S\u00e9bastien Pouderoux"
                  },
                  {
                     "name" : "Anne-Laure Gruet",
                     "role" : "Coll\u00e8gue Claire"
                  },
                  {
                     "role" : "Homme cin\u00e9ma",
                     "name" : "Fran\u00e7ois Ozon"
                  },
                  {
                     "role" : "Cur\u00e9 mariage",
                     "name" : "C\u00e9drick Spinassou"
                  },
                  {
                     "name" : "Val\u00e9rie de Monza",
                     "role" : "Directrice \u00e9cole"
                  },
                  {
                     "role" : "P\u00e8re Claire",
                     "name" : "Axel Bry"
                  },
                  {
                     "name" : "Sylvie Degryse",
                     "role" : "M\u00e8re Claire"
                  },
                  {
                     "name" : "Yves Girard",
                     "role" : "Conducteur voiture"
                  },
                  {
                     "role" : "Un homme en soir\u00e9e",
                     "name" : "Jonathan Louis"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531423800",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Min nye veninde"
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531429800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/283726"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Claire er s\u00f8nderknust, da hendes bedste veninde, Laura, bliver syg og d\u00f8r. Claire har lovet at passe godt p\u00e5 Lauras lille datter og barnets far, David. Snart l\u00e6rer den unge kvinde nye, forbavsende sider af David at kende. David har nemlig en hemmelighed, som kun Laura kendte: Han holder af at kl\u00e6de sig som en kvinde. Det er en afsl\u00f8ring, der kommer til at p\u00e5virke begges liv p\u00e5 overraskende vis. Claire: Ana\u00efs Demoustier. Gilles: Rapha\u00ebl Personnaz."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6 / 10"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/283726"
            ]
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Rick Stein opfylder en livslang kulinarisk dr\u00f8m om at tage turen langs Californiens kystlinje og krydse gr\u00e6nsen til Mexico. Rick siger farvel og tak til USA p\u00e5 en traditional amerikansk diner, f\u00f8r han passerer verdens travleste gr\u00e6nseovergang fra San Diego til Tijuana for at begynde sit mexicanske eventyr. Han spiser tortilla og burritos og frisk fisk og bes\u00f8ger Valle de Guadalupe, Mexicos bedst bevarede hemmelighed hvad ang\u00e5r god vin og et eminent k\u00f8kken."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Rick Steins vej til Mexico"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-08 18:00:00",
            "start" : "1531429800",
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1531433700",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-07-08 19:00:00",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Simon Staho"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Ulrich Thomsen",
                     "role" : "Jakob"
                  },
                  {
                     "role" : "Johanna",
                     "name" : "Sonja Richter"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "new" : null,
            "start" : "1531433700",
            "title" : {
               "da" : "Miraklet"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531438800",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/224491"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Trekantsdrama om k\u00e6rlighedens magt og troens galskab, om fortr\u00e6ngte l\u00e6ngsler og dansens helende kraft. Engang var Johanna egnens bedste danser. Men det er 25 \u00e5r siden, og i dag sidder hun l\u00e6nket til en k\u00f8restol og lever et lidenskabsl\u00f8st liv med sin mand, den st\u00e6rkt troende pr\u00e6st Erik og deres s\u00f8n, som hun elsker h\u00f8jere end alt andet. Hendes liv rystes imidlertid, da hun en dag st\u00e5r ansigt til ansigt med sin tidligere dansepartner Jakob, den eneste mand hun nogensinde har n\u00e6ret \u00e6gte k\u00e6rlighed til. F\u00f8lelserne blusser op igen, og med \u00e9t st\u00e5r Johanna overfor et umuligt valg: Hun m\u00e5 v\u00e6lge mellem sin familie og den mand hun elsker. Medvirkende: Sonja Richter, Ulrich Thomsen, Peter Plauborg m.fl. Manuskript: Peter Birro og Simon Staho. Fotograf: Sebastian Winter\u00f8. Produktion: Zentropa Entertainments i samarbejde med bl.a. DR."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama",
                  "Romance"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/224491"
            ]
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e6rg\u00e5ende portr\u00e6t af musikeren Lars H.U.G. i sit livs come-back. HUGLAND er med helt inde i maskinrummet i den udmagrende og kaotiske slutspurt for at f\u00e6rdigg\u00f8re Lars H.U.G.s f\u00f8rste danske plade i 22 \u00e5r \"Ti sekunders stilhed\". En hudl\u00f8s og humoristisk skildring af det t\u00e6tte og opslidende parl\u00f8b mellem musikeren Lars H.U.G. og hans arrang\u00f8r og producer Povl Kristian. Instruktion: Andreas Haaning Christiansen."
            },
            "stop" : "1531443600",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Hugland - Portr\u00e6t af Lars H.U.G"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "start" : "1531438800",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
