{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Beretningerne om samuraierne handler kun om m\u00e6nd, men der fandtes faktisk adskillige kvinder, der som samuraier deltog i talrige slag og belejringer p\u00e5 lige fod med m\u00e6ndene. \u00c8n af dem var Takedo Nakano, der i 1853 begyndte sin uddannelse i krigskunst i Edo, datidens Tokyo. Samme \u00e5r beslutter den amerikanske kommand\u00f8r Perry at \u00e5bne det lukkede land med kanonb\u00e5dsdiplomati. I 1868 st\u00e5r Takedo i spidsen for en enhed af unge, kvindelige samuraier mod en kejserlig h\u00e6r med moderne rifler i et slag, der kommer til at markere enden for samurai-\u00e6raen."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522455600",
            "title" : {
               "da" : "Da kvinder var samuraier"
            },
            "date" : "2015",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/376668"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Documentary",
                  "History"
               ]
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-26 22:45:00",
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/376668"
            ],
            "stop" : "1522458600",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Wate"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-30 02:00:00",
            "new" : null,
            "stop" : "1522461000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Gunnar \"Nu\" Hansen"
            },
            "date" : "2005",
            "start" : "1522458600",
            "desc" : {
               "da" : "Under mottoet \"Aldrig f\u00e6rdig altid p\u00e5 vej\" tryllebandt Gunnar \"Nu\" Hansen danskerne gennem fem \u00e5rtier til Radio og TV. Familielivet stod i skyggen af journalistens evige jagt p\u00e5 den gode historie. Hans ukuelige optimisme og store hjerte banede vejen til de bonede gulve, men det var idr\u00e6tten der stod hans hjerte n\u00e6rmest. Som hele Danmarks sportsreporter, var hans engagement og talent uforligneligt. Tilrettel\u00e6ggelse: Hanne Marie Vinkel og Jens Rasmussen. Sendt f\u00f8rste gang 16.10.05."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Store danskere"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Lone Leegaard",
                     "role" : "Tilrettel\u00e6ggelse"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522463400",
            "date" : "2005",
            "start" : "1522461000",
            "desc" : {
               "da" : "Harald Lander var den store danske balletmester. Men i 1951 m\u00e5tte han forlade landet, beskyldt for at forgribe sig p\u00e5 de unge balletpiger. Det er en historie om magt, k\u00e6rlighed og bristede dr\u00f8mme. Harald Lander kunne v\u00e6re en h\u00e5rd l\u00e6rermester, og der var mange der hadede ham. Han gjorde dansk ballet til en af de bedste i verden, men Danmark var for lille for ham. Sendt f\u00f8rst gang 13.11.05."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Store danskere"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Harald Lander"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522465200",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "J\u00f8rn Fabricius",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Den historiske g\u00e6tteleg hvor Ole Stephensen tester seernes og deltagernes hukommelse om store og mindre begivenheder i sidste \u00e5rhundrede. Vi kan se Tvindm\u00f8ller, Gorbatjov p\u00e5 Den R\u00f8de Plads, Eros p\u00e5 Picadilly, Kongeligt metalbryllup, Dirch Passer som Fru Buch og pigerne med Byens Bedste Bryster. Redaktion: Marianne Kemp, Steen Henriksen, Henrik W. Iversen. Sendt f\u00f8rste gang 05.04.01."
            },
            "start" : "1522463400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            },
            "date" : "2001"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522467000",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "J\u00f8rn Fabricus",
                     "role" : "Producer"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "date" : "2001",
            "start" : "1522465200",
            "desc" : {
               "da" : "Den historiske g\u00e6tteleg, hvor Ole Stephensen tester seernes og deltagernes hukommelse og viden om st\u00f8rre og mindre begivenheder i sidste \u00e5rhundrede. Se Akihito hos Margrethe, Japansk luftangreb, Concorden f\u00f8rste lufttur, algang i K\u00f8benhavn, Lisbeth Dahl i audiens hos Lily Broberg og Tommy Kenter som nerv\u00f8s ub\u00e5dskaptajn. Redaktion: Marianne Kemp, Steen Henriksen, Henrik W. Iversen. Sendt f\u00f8rste gang 19.04.01."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hvorn\u00e5r var det nu det var"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522476000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "date" : "2009",
            "start" : "1522467000",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: P\u00e5skeblomst hvad vil du her"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "P2 Radioavis"
            },
            "start" : "1522476000",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1522476300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "title" : {
               "da" : "Morgenandagten p\u00e5 DR K"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522476300",
            "stop" : "1522477680",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Culture"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            },
            "stop" : "1522477800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Det f\u00f8rste lys"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "start" : "1522477680",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gudstjeneste fra Hedensted kirke"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Palmes\u00f8ndag b\u00e6res bibel og lys ind i kirken af spejdere fra Hedensted. Sognepr\u00e6st Morten Seindal Krabbe er liturg og gennem sine refleksioner over billeder af Storm P, \u00e5bnes dagens evangelie. Kirkens b\u00f8rne og juniorkor medvirker under ledelse af Bodil R\u00f8now. Hedensted kirke ligger som byens \u00e6ldste hus p\u00e5 en naturlig forh\u00f8jning i terr\u00e6net. En romansk bygning af granistkvadre fra f\u00f8r \u00e5r 1200. Med det tilbyggede hvidkalkede t\u00e5rn og hv\u00e6lvinger fremtr\u00e6der kirken stor. P\u00e5 det romanske kalkmaleri i apsis, Maiestas Domini, ser man Kristus st\u00e5ende som himmelkongen med korsstaven og lysende mandorla, kun omgivet af Peter og Paulus."
            },
            "start" : "1522477800",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "2017",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Religion"
               ]
            },
            "stop" : "1522480200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522481100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522480200",
            "title" : {
               "da" : "Line up"
            },
            "date" : "2014",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ]
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522484100",
            "date" : "1974",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Portr\u00e6t af den danske kongefamilie fra 1974, som byder p\u00e5 glimt fra dronningens private og officielle hverdag. Programmet blev lavet i samarbejde med BBC og f\u00f8lger dronningen p\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne, ved den svenske konges begravelse samt ved dronningens f\u00f8rste nyt\u00e5rskur i 1974."
            },
            "start" : "1522481100",
            "title" : {
               "da" : "Dronning Margrethe af Danmark"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ]
         },
         {
            "stop" : "1522485600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 7"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2009",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Dronning Margrethe har et travlt for\u00e5r med f\u00f8dselsdag, statsministerskifte - og ankomsten af det femte barnebarn. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 04.03.10."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522484100"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522487400",
            "date" : "2009",
            "start" : "1522485600",
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Gr\u00e6kenland kommer p\u00e5 statsbes\u00f8g. Og Dronningen tager selv aktiv del i forberedelsen. Kronprinsparret er med for at l\u00e6re - men kronprinsen har ogs\u00e5 tid til at hente sine to b\u00f8rn i b\u00f8rnehaven. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2009",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Der er minuti\u00f8se forberedelser til barned\u00e5b i M\u00f8gelt\u00f8nder. Men de kongelige skal ogs\u00e5 overdrage det nye selvstyre til Gr\u00f8nland - og forholde sig til en ophedet debat om en ny tronf\u00f8lgelov. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 18.03.10."
            },
            "start" : "1522487400",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522489200",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Et landmandspar ved Lemvig g\u00f8r sig klar til at m\u00f8de Dronningen. Og p\u00e5 Christiansborg er der kunstnerbal, hvor 300 kendte danskere dinerer og danser lancier med de kongelige. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar Sendt f\u00f8rste gang 25.03.10."
            },
            "start" : "1522489200",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "date" : "2009",
            "new" : null,
            "stop" : "1522491000",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2009",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Kronprins Frederik g\u00f8r klar til den store tur i mediem\u00f8llen, n\u00e5r han skal v\u00e6lges til IOC. Og kronprinsesse Mary f\u00e5r klaret tankerne til sin n\u00e6ste tale under den daglige l\u00f8betur i slotsparken. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "start" : "1522491000",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 4/7 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522492800"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522494600",
            "date" : "2009",
            "start" : "1522492800",
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Der er statsbes\u00f8g i Vietnam - og for f\u00f8rste gang deltager b\u00e5de regentparret og kronprinsparret. Og s\u00e5 vil Oprah Winfrey havde kronprinsesse Mary med i sit talkshow. Men kongehuset er lunken overfor id\u00e9en. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 6/7 ."
            },
            "stop" : "1522496400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kongehuset indefra"
            },
            "desc" : {
               "da" : "DR har haft en s\u00e6rlig adgang til Kongehusets inderside i et \u00e5r: Danmarks mest ber\u00f8mte tale - Dronningens nyt\u00e5rstale - er flere m\u00e5neder undervejs. Den bliver skrevet i h\u00e5nden - og Dronningen insisterer p\u00e5, at den skal afleveres direkte. Med eller uden fejl. Under nyt\u00e5rstaflet bliver kronprinsesse Mary sl\u00e5et af storheden - og m\u00e5 knibe sig selv i armen. Tilrettel\u00e6ggelse: Anders Agger www.dr.dk/dokumentar."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522494600",
            "date" : "2009",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522499400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "date" : "1993",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Kim Larsen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kim Larsen hyldes og portr\u00e6tteres gennem en r\u00e6kke af klip fra DR's arkiver. Per Pallesen er v\u00e6rt og pr\u00e6senterer programmets hovedperson."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522496400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ove Sprog\u00f8e p\u00e5 film"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I udsendelsen vises bl.a. brudstykker fra filmene: \"Ved Kongelunden\" (1953), \"Sommer i Tyrol\" (1964), \"Slap af Frede\" (1966), \"Jeg er s'gu min egen\" (1967), \"Olsen-banden ser r\u00f8dt\" (1976) og \"Den forsvundne fuldm\u00e6gtig\" (1971). Ove Sprog\u00f8e fort\u00e6ller selv om minder fra nogle af filmene."
            },
            "start" : "1522499400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "date" : "1984",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522502100",
            "new" : null
         },
         {
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den unge b\u00f8rnehjemspige Annie skal ud at finde sine egne ben. Hun s\u00e6ttes i pleje hos den selvgode bagermester Hyldersen, der gerne ser hende afsat til rigmandss\u00f8nnen Christian. Men Annie er forelsket i en rockmusiker."
            },
            "start" : "1522502100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Jeg er sgu min egen"
            },
            "date" : "1967",
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/98071"
            ],
            "new" : null,
            "stop" : "1522508100",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Daimi",
                     "role" : "Annie"
                  },
                  {
                     "name" : "Poul Bundgaard",
                     "role" : "Hr. Hyldersen"
                  },
                  {
                     "name" : "Ove Sprog\u00f8e",
                     "role" : "V\u00e6rgen"
                  },
                  {
                     "name" : "Poul Reichhardt",
                     "role" : "Kaptajnen"
                  },
                  {
                     "role" : "Tjeneren",
                     "name" : "Karl Stegger"
                  },
                  {
                     "name" : "Kirsten Walther"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Steen"
                  },
                  {
                     "name" : "Vigga Bro"
                  },
                  {
                     "name" : "Christiane Rohde"
                  },
                  {
                     "name" : "Inge Hyllested"
                  },
                  {
                     "name" : "Gyda Hansen"
                  },
                  {
                     "name" : "Lotte Hermann"
                  },
                  {
                     "name" : "Bendt Rothe"
                  },
                  {
                     "name" : "Lise Henningsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Henrik Wiehe"
                  },
                  {
                     "name" : "Ole Monty"
                  },
                  {
                     "name" : "Einar N\u00f8rby"
                  },
                  {
                     "name" : "Else-Marie Juul Hansen"
                  },
                  {
                     "name" : "J\u00f8rgen Beck"
                  },
                  {
                     "name" : "Edith Hermansen"
                  },
                  {
                     "name" : "Stig Hoffmeyer"
                  },
                  {
                     "name" : "Poul Borum"
                  },
                  {
                     "name" : "Jan Due"
                  },
                  {
                     "name" : "Freddy Fr\u00e6k Poulsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Freddy Gr\u00e5kj\u00e6r"
                  },
                  {
                     "name" : "Geert Vindahl"
                  },
                  {
                     "name" : "Bent Warburg"
                  },
                  {
                     "name" : "Bj\u00f8rn Spiro"
                  },
                  {
                     "name" : "Gunnar Bigum"
                  },
                  {
                     "name" : "The Defenders"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Erik Balling"
                  }
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/98071"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Music"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Movies"
               ]
            },
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-23 19:00:00",
            "new" : null,
            "stop" : "1522511400",
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Anders Bodelsen"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Medvirkende: Otto Baumann",
                     "name" : "Ole Ernst"
                  },
                  {
                     "name" : "Henning Jensen",
                     "role" : "Kriminalbetjent Nielsen"
                  },
                  {
                     "role" : "Kriminalbetjent Andersen",
                     "name" : "Kurt Ravn"
                  },
                  {
                     "name" : "Susse Wold",
                     "role" : "Benedicte Baumann"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der",
                     "role" : "Inspekt\u00f8r Iversen"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Gantzler",
                     "role" : "Rune Wallenstr\u00f8m"
                  },
                  {
                     "name" : "Mabritt Jensen",
                     "role" : "Desuden medvirker: Lene Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Paul Hagen",
                     "role" : "Sj\u00f8str\u00f8m"
                  },
                  {
                     "role" : "Fru Sj\u00f8str\u00f8m",
                     "name" : "Elin Reimer"
                  },
                  {
                     "role" : "Henning",
                     "name" : "S\u00f8ren Spanning"
                  },
                  {
                     "role" : "Pr\u00e6sten",
                     "name" : "Niels Weyde"
                  },
                  {
                     "name" : "Dick Kays\u00f8e",
                     "role" : "B\u00f8rge"
                  },
                  {
                     "name" : "Ole Schultz",
                     "role" : "Foto"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "Fuzzy"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dansk mini-serie fra 1992. September 1944. I det krigstr\u00e6tte og forlystelsessy- ge Danmark er det gode tider for initiativrige folk som film- producent Otto Baumann. Men i det skjulte er Baumann omgivet af fjender - han er en gambler, der samarbejder med b\u00e5de bes\u00e6ttelsesmagten og modstandsbev\u00e6gelsen. Da han bliver offer for en brutal forbrydelse, bliver kriminalbe- tjentene Nielsen og Andersen sat p\u00e5 sagen - men politiet er under tysk opsyn, og inden l\u00e6nge bliver forholdet til be- s\u00e6ttelsesmagten forv\u00e6rret. Fru Nielsen: Solbj\u00f8rg H\u00f8jfeldt. Jesper Nielsen: Christian Steengaard Potalivo. Hr. Lane Lauritzen: Helle Merete S\u00f8rensen. Anita: Tine Miehe-Renard. Gregers: Tom McEwan. m.fl. Instruktion: Palle Kj\u00e6rulff-Schmidt. Scenografi: Hans Christian Lindholm."
            },
            "start" : "1522508100",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "M\u00f8rkl\u00e6gning"
            },
            "date" : "1999",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Movies"
               ]
            },
            "new" : null,
            "previously_shown" : "k.dr.dk|2018-03-30 18:00:00",
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Anders Bodelsen"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Medvirkende: Kriminalbetjent Nielsen",
                     "name" : "Henning Jensen"
                  },
                  {
                     "role" : "Benedicte Baumann",
                     "name" : "Susse Wold"
                  },
                  {
                     "role" : "Sj\u00f8str\u00f8m",
                     "name" : "Paul Hagen"
                  },
                  {
                     "role" : "Fru Sj\u00f8str\u00f8m",
                     "name" : "Elin Reimer"
                  },
                  {
                     "name" : "Majbritt Jensen",
                     "role" : "Lene Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Jesper Langberg",
                     "role" : "Holl\u00e6nder"
                  },
                  {
                     "name" : "Ole Schultz",
                     "role" : "Foto"
                  },
                  {
                     "role" : "Musik",
                     "name" : "Fuzzy"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522515000",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dansk miniserie fra 1992. Efter bes\u00e6ttelsesmagten har sat det danske politi ud af spillet, forts\u00e6tter kriminalbe- tjent Nielsen i det skjulte sin efterforskning af Baumann- sagen - og bringer dermed b\u00e5de sig selv og sine n\u00e6r- meste i overh\u00e6ngende fare. Forkl\u00e6dt og med sine forf\u00f8l- gere lige i h\u00e6lene fors\u00f8ger han at tr\u00e6nge til bunds i my- steriet, men jo mere han fin- der ud af, jo mere umulig ser opklaringen ud. Fru Nielsen: Solbj\u00f8rg H\u00f8jfeldt. Hr. Desuden medvirker: Jesper Nielsen: Christian Steengaard Potalivo. Gudmundsen: John Hahn-Petersen. m.fl. Instruktion: Palle Kj\u00e6rulff-Schmidt. Scenografi: Hans Christian Lindholm."
            },
            "start" : "1522511400",
            "title" : {
               "da" : "M\u00f8rkl\u00e6gning"
            },
            "date" : "1999",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            }
         },
         {
            "date" : "1972",
            "title" : {
               "da" : "Huset p\u00e5 Christianshavn"
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Troldmandens l\u00e6rlinge\". I Rottehullet er bajerne steget, og nu skal de ogs\u00e5 betales kontant. Som protest beslutter husets herrer sig til at blive h\u00e5ndbryggere. Manuskript: Henning Bahs og Erik Balling. I \u00f8vrigt medvirker: Walt Rosenberg og Knud Hilding. Produceret for Danmarks Radio af Nordisk Films Kompagni. Sendt f\u00f8rste gang 11.11.72."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522515000",
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Troldmandens l\u00e6rlinge"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "4 . 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6 s\u00e6son 5"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Karla Hansen",
                     "name" : "Kirsten Walther"
                  },
                  {
                     "role" : "Hr. Olsen",
                     "name" : "Poul Reichhardt"
                  },
                  {
                     "role" : "Meyer",
                     "name" : "Arthur Jensen"
                  },
                  {
                     "role" : "Fru Olsen",
                     "name" : "Helle Virkner"
                  },
                  {
                     "name" : "Paul Hagen",
                     "role" : "Hr. Clausen"
                  },
                  {
                     "role" : "Egon",
                     "name" : "Willy Rathnov"
                  },
                  {
                     "role" : "Larsen",
                     "name" : "Ove Sprog\u00f8e"
                  },
                  {
                     "role" : "Terese, Franskl\u00e6rer",
                     "name" : "Susse Wold"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Tom Hedegaard"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522516800",
            "new" : null,
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/8988/season/5/episode/1"
            ]
         },
         {
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Tom Hedegaard"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Kirsten Walther",
                     "role" : "Karla Hansen"
                  },
                  {
                     "role" : "Hr. Olsen",
                     "name" : "Poul Reichhardt"
                  },
                  {
                     "role" : "Meyer",
                     "name" : "Arthur Jensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Helle Virkner",
                     "role" : "Fru Olsen"
                  },
                  {
                     "role" : "Hr. Clausen",
                     "name" : "Paul Hagen"
                  },
                  {
                     "name" : "Willy Rathnov",
                     "role" : "Egon"
                  },
                  {
                     "role" : "Larsen",
                     "name" : "Ove Sprog\u00f8e"
                  },
                  {
                     "role" : "Terese, Franskl\u00e6rer",
                     "name" : "Susse Wold"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Paul Hammerich"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522518300",
            "new" : null,
            "url" : [
               "https://www.themoviedb.org/tv/8988/season/5/episode/2"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Comedy",
                  "Drama"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6 s\u00e6son 5",
               "xmltv_ns" : "4 . 1/6 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "God bedring"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "date" : "1972",
            "title" : {
               "da" : "Huset p\u00e5 Christianshavn"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "\"God bedring\" Influenza-epidemien raser. Husets damer, der er ramt, fors\u00f8ger tappert at holde sig p\u00e5 benene for at s\u00f8rge for m\u00e6ndene, der dog ogs\u00e5 snart m\u00e5 bukke under, da det trods alt er lettere at g\u00e5 i seng end at hj\u00e6lpe kone og b\u00f8rn. Rikke: Kirsten Hansen-M\u00f8ller. I \u00f8vrigt medvirker: Bj\u00f8rn Watt Boolsen og Jes Holts\u00f8. Produceret for Danmarks Radio af Nordisk Films Kompagni. Sendt f\u00f8rste gang 18.11.1972."
            },
            "start" : "1522516800"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "F\u00f8r S\u00f8ndagen"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De danske salmer er en uudt\u00f8mmelige kulturskat. I \"F\u00f8r s\u00f8ndagen\" fortolker kendte danskere og DR's ensembler den danske salmeskat i ord og musik - \u00e9n salme ad gangen. I aften tager skuespilleren Bodil J\u00f8rgensen fat p\u00e5 salmen \"Krist stod op af d\u00f8de\"."
            },
            "start" : "1522518300",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Religion"
               ]
            },
            "stop" : "1522518960",
            "new" : null
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Dagens sang: Det f\u00f8rste lys"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "desc" : {
               "da" : "- sunget af et af DR's kor."
            },
            "start" : "1522518960",
            "stop" : "1522519200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Niels Arestrup",
                     "role" : "Von Choltitz"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522524000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Movies"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2014",
            "desc" : {
               "da" : "August 1944. De allierede styrker er p\u00e5 vej mod Paris, og Hitler giver guvern\u00f8r von Choltitz ordre p\u00e5 at j\u00e6vne byen med jorden. Natten f\u00f8r den planlagte s\u00f8nderbombning ops\u00f8ges von Choltitz af den svenske generalkonsul Raoul Nordling. Han h\u00e5ber at tale von Choltitz fra hans forehavende, og de to m\u00e6nds samtale udvikler sig til et diplomatisk maraton, der skal redde Paris fra den totale \u00f8del\u00e6ggelse. Raoul Nordling: Andr\u00e9 Dussollier. Instruktion: Volker Schl\u00f6ndorff."
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "start" : "1522519200",
            "title" : {
               "da" : "Diplomati"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522529400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "country" : [
               "GB"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "start" : "1522524000",
            "desc" : {
               "da" : "Portr\u00e6t af rocklegenden og sangeren Elvis Presley (1935-77), som havde enorm betydning for udviklingen af pop- og rockmusikken. Uden Elvis, ingen Beatles, har ingen ringere end John Lennon udtalt. Elvis voksede op i et fattigt arbejderhjem i Tupelo og Memphis, og det var i den lokale kirke, at han stiftede bekendtskab med gospelmusikken. Efter sin d\u00f8d som 42-\u00e5rig er han et n\u00e6sten endnu st\u00f8rre f\u00e6nomen, end da han var i live, som \u00e5rligt indbringer mere end Michael Jackson, Frank Sinatra og David Bowie - tilsammen!"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Legenden Elvis Presley"
            },
            "date" : "2017"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Sidste \u00e5r var der 40 \u00e5rs jubil\u00e6um for Saturday Night Fever, den legendariske film med musik af Bee Gees. Det fejres med et storsl\u00e5et show. Med John Travolta som v\u00e6rt m\u00f8der vi bl.a. kunstnere som Jason Derulo, Celine Dion, Ed Sheeren, Keith Urban og Stevie Wonder med deres version af uforglemmelige evergreens som 'How Deep Is Your Love?', 'Night Fever', To Love Somebody', 'More Than a Woman', 'Lonely Days', 'Emotion' og mange andre."
            },
            "start" : "1522529400",
            "channel" : "k.dr.dk",
            "title" : {
               "da" : "Stayin' Alive - Grammy hylder Bee Gees"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522534500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Music"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Comedy",
                  "Drama",
                  "Romance",
                  "Fantasy"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/5994"
            },
            "stop" : "1522541700",
            "credits" : {
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Brett Ratner"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "David Diamond"
                  },
                  {
                     "name" : "David Weissman"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Jack Campbell",
                     "name" : "Nicolas Cage"
                  },
                  {
                     "role" : "Kate Reynolds",
                     "name" : "T\u00e9a Leoni"
                  },
                  {
                     "role" : "Cash",
                     "name" : "Don Cheadle"
                  },
                  {
                     "name" : "Saul Rubinek",
                     "role" : "Peter Lassiter"
                  },
                  {
                     "name" : "Amber Valletta",
                     "role" : "Paula"
                  },
                  {
                     "name" : "Makenzie Vega Norfolk",
                     "role" : "Annie Campbell"
                  },
                  {
                     "role" : "Josh Campbell",
                     "name" : "Ryan Milkovich"
                  },
                  {
                     "role" : "Josh Campbell",
                     "name" : "Jake Milkovich"
                  },
                  {
                     "role" : "Evelyn Thompson",
                     "name" : "Lisa Thornhill"
                  },
                  {
                     "name" : "Jeremy Piven",
                     "role" : "Arnie"
                  },
                  {
                     "role" : "Restaurant Patron",
                     "name" : "Christopher Breslin"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Marc Abraham"
                  },
                  {
                     "name" : "Tony Ludwig"
                  },
                  {
                     "name" : "Alan Riche"
                  },
                  {
                     "name" : "Howard Rosenman"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/5994"
            ],
            "date" : "2000",
            "rating" : {
               "stars" : "6.5 / 10"
            },
            "title" : {
               "da" : "Family Man"
            },
            "start" : "1522534500",
            "desc" : {
               "da" : "Jack har n\u00e5et toppen i forretningslivet og arbejder altid, ogs\u00e5 juleaften. Han har ikke engang tid til at snakke med en eks-k\u00e6reste, som efter 13 \u00e5r pludselig ringer. Men noget af en overraskelse venter ham, da han v\u00e5gner julemorgen. Han v\u00e5gner hos eks-k\u00e6resten, som det viser sig, han har v\u00e6ret gift med i 13 \u00e5r. De har b\u00f8rn og hus i forst\u00e6derne, og Jack klarer dagen og vejen som d\u00e6ks\u00e6lger hos sin svigerfar. S\u00e5dan kunne livet ogs\u00e5 have formet sig. Hvad er bedst?"
            },
            "channel" : "k.dr.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ]
         }
      ]
   }
}
