{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "start" : "1531785600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531787340",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Er der opbrud i dansk politik? Danny Malkowski (LA), Folketingskandidat, K\u00f8benhavns Storkreds og Kasper Nordborg Ki\u00e6r (SF), Folketingskandidat, K\u00f8benhavns Storkreds debatterer. Studiev\u00e6rt er Benny Haugsh\u00f8j Hidtil har vi i dansk politik talt om r\u00f8d blok og bl\u00e5 blok, men pludselig skete der en kovending i begyndelsen af juni m\u00e5ned. Socialdemokratiets formand, Mette Frederiksen, meddelte, at hun ? i tilf\u00e6lde af en valgsejr ? vil danne en S-mindretalsregering og s\u00f8ge samarbejde med alle partier. V\u00e6k med blokpolitikken og ? ikke mindst ? de radikale. D\u00e9t er en interessant melding, og hvad vil den betyde frem mod ? og efter ? den kommende valgkamp. Der sker ogs\u00e5 mere i dansk politik, hvor skolerne med l\u00e6ngere skoledage, som en del skolereformen fra 2013, ikke er helt s\u00e5 lange endda. P\u00e5 energiomr\u00e5det er Danmark faldet tilbage og er nu ikke en del af klimaeliten. TVK18-151"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "opbrud i dansk politik?"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531787340",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531787400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Er der opbrud i dansk politik? Sine Heltberg (Soc.dem.), Folketingskandidat, K\u00f8benhavns Storkreds interviewes af studiev\u00e6rt er Benny Haugsh\u00f8j. Hidtil har vi i dansk politik talt om r\u00f8d blok og bl\u00e5 blok, men pludselig skete der en kovending i begyndelsen af juni m\u00e5ned. Socialdemokratiets formand, Mette Frederiksen, meddelte, at hun ? i tilf\u00e6lde af en valgsejr ? vil danne en S-mindretalsregering og s\u00f8ge samarbejde med alle partier. V\u00e6k med blokpolitikken og ? ikke mindst ? de radikale. D\u00e9t er en interessant melding, og hvad vil den betyde frem mod ? og efter ? den kommende valgkamp. Der sker ogs\u00e5 mere i dansk politik, hvor skolerne med l\u00e6ngere skoledage, som en del skolereformen fra 2013, ikke er helt s\u00e5 lange endda. P\u00e5 energiomr\u00e5det er Danmark faldet tilbage og er nu ikke en del af klimaeliten. TVK18-152"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "opbrud i dansk politik?"
            },
            "start" : "1531787400",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dailog"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531789080"
         },
         {
            "stop" : "1531789200",
            "start" : "1531789080",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Bo Lilles\u00f8e p\u00e5 festival i Irak"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Reportagen - Bo Lilles\u00f8e p\u00e5 festival i Irak Reportagen - Bo Lilles\u00f8e p\u00e5 festival i Irak"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531792620",
            "start" : "1531790340",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Reportagen"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "start" : "1531795440",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531796400"
         },
         {
            "stop" : "1531798200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531796400"
         },
         {
            "stop" : "1531800000",
            "start" : "1531798200",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531800000",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531801800"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Trafik 8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kvistg\u00e5rd er en stor succes, nu for 39. gang TRAFIK8 - en trafikambassad\u00f8r fort\u00e6ller om sin sk\u00e6bne"
            },
            "stop" : "1531803600",
            "start" : "1531801800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kvistg\u00e5rd Cup"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531810800",
            "start" : "1531803600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531818000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "NUL TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "0 TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531810800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531818000",
            "desc" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531821600"
         },
         {
            "stop" : "1531825200",
            "new" : null,
            "start" : "1531821600",
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531828800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Public Access til Borgerne. KANAL 1 er en ikke-kommerciel lokal-tv station i hovedstadsregionen, der ? udover at producere k\u00f8benhavnsk lokal-tv ? ogs\u00e5 fors\u00f8ger at give kommunikationssvage grupper i plads i et massemedium, tv-mediet."
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531825200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "start" : "1531832340",
            "new" : null,
            "stop" : "1531832400"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531832400",
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531839600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531839600",
            "desc" : {
               "da" : "17:00 HORISONT 17:25 GO' AFTEN DANMARK 18:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG 18:30 DR1 TV AVISEN 19:00 TV 2 NYHEDERNE 19:30 HORISONT (GEN) 20:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG (GEN) 20:30 DR1 TV AVISEN (GEN)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531854000"
         },
         {
            "stop" : "1531857600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "start" : "1531854000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531857600",
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531864740"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal-TV (VLTV)"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531864740",
            "stop" : "1531864800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531864800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "stop" : "1531875600"
         }
      ]
   }
}
