{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I aftenens live-program bringer vi nyt fra Christiania og den Globale Marijuana March, som blev holdt i l\u00f8rdags p\u00e5 Thorvaldsens Plads ved Christiansborg. Det var 20. gang folk gik p\u00e5 gaden for at r\u00e5be op for legalisering af cannabis - ogs\u00e5 til rekreativt brug. Vi har ogs\u00e5 Fryd og Tuxen fra Foreningen for Legalisering af Cannabis i studiet, hvor vi taler om marchen, foreningen og den seneste debat i Folketinget omkring muligheden for hjemmedyrkning af cannabis."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531360620",
            "start" : "1531354500",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV Live"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531360800",
            "start" : "1531360620",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531360800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Laurids"
            },
            "stop" : "1531361700",
            "desc" : {
               "da" : "Da t\u00e5rnet i Frelsers Kirke \u00e5bnede for den nye s\u00e6son, var det med en overraskelse: der var samtidig premiere p\u00e5 en ny animationsfilm med en hidtil skjult beboer i orgelet: s\u00f8papeg\u00f8jen Laurids. Laurids fort\u00e6ller om kirkens historie og kan ses hver dag i t\u00e5rnet i et nyt filmrum."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "s\u00f8papeg\u00f8je i Frelsers Kirke"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Christiania Nyt 1 Juni 2018"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Christiania TV sender igen (og fremover) live fra studiet i Loppen. V\u00e6rterne, Lars og Ren\u00e9 pr\u00e6senterer Christiania Nyt med indslag fra Wonderland st\u00f8ttefest, Stupaens renovering og opf\u00f8lgning p\u00e5 situationen omkring Pusherstreet. Efter nyhederne er der ogs\u00e5 lidt musik og sportsmagasinet, hvor CSC's medtr\u00e6ner, 10'eren er i studiet og kommenterer seneste fodboldkamp mellem CSC's 1.-hold og Politiet."
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531361700",
            "stop" : "1531367940"
         },
         {
            "stop" : "1531368000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531367940",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "start" : "1531374720",
            "new" : null,
            "stop" : "1531375200"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531375200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Christiania"
            },
            "stop" : "1531382400"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531389120",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "stop" : "1531389600"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "f\u00f8lg mig..... Udstilling om Thorvaldsens Apostle"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r statuerne i Vor Frue Kirke omtales, er r\u00e6kkef\u00f8lgen oftest: Thorvaldsens Kristus og apostlene, men vi vil gerne hive dem ud af Vor Herres skygge og give dem den fulde opm\u00e6rksomhed. S\u00e5 derfor tr\u00e6kker udstillingen ogs\u00e5 p\u00e5 det legendestof, der er skabt omkring de tolv, som Peters grav i Rom, Jakobs grav i Santiago de Compostela eller Thomas og den indiske fyrste. Der bliver fokus p\u00e5 deres forskelligheder, og p\u00e5 hvordan eftertiden har betonet deres egenart og skabt dem som forbilleder for det almindelige menneske."
            },
            "stop" : "1531391400",
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Rejs dig"
            },
            "start" : "1531389600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531393200",
            "start" : "1531391400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal-TV (VLTV)"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531393200",
            "stop" : "1531395000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TRAFIK 8 del 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TRAFIK 8. Projekt for 8. klasser. Trafikofre fort\u00e6ller om deres ulykker og konsekvenser."
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531395000",
            "stop" : "1531396800"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531398420",
            "stop" : "1531398600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Trine Gr\u00e6se (Soc.dem.), Borgmester i Gladsaxe og n\u00e6stformand i Hovedstadens Letbanes bestyrelse interviewes af studiev\u00e6rt Benny Haugsh\u00f8j om den kommende Ring 3 letbane Letbanen er kommet tilbage til Danmark. Og om f\u00e5 \u00e5r er den en del af den k\u00f8benhavnske kollektive trafik. Letbanen ? eller sporvognen, som den hed indtil 1972, da den k\u00f8benhavnske linje 5 den 22.april k\u00f8rte for sidste gang. Og s\u00e5 hedder letbanen i \u00f8vrigt sporvogn alle andre steder i verden. Letbanen kom til Aarhus den 21.december 2017 og kommer alts\u00e5 til K\u00f8benhavn i 2024. Fokus i denne udsendelse er p\u00e5 K\u00f8benhavn, hvor Ring 3 Letbanen rundt om K\u00f8benhavn nu er kommet s\u00e5 langt, at arbejdet med at etablere den er g\u00e5et i gang. TVK18-149"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "letbanen er p\u00e5 vej til K\u00f8benhavn"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531398600",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531400280"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531400280",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "stop" : "1531400400"
         },
         {
            "stop" : "1531403580",
            "start" : "1531400400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Fritz Erik Holme"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fritz Erik Holme beretter om sit liv. Bl.a. som \u00f8jenvidne til bes\u00e6ttelsen, men ogs\u00e5 om sit arbejde ude i verden: England, Congo, Angola, Algeriet og Saudi Arabien."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "For niende gang er der kunstfestival p\u00e5 Musicon i Roskilde. 70 udstillere er med, og der er alt fra maleri, tegning, fotos, grafik, keramik og skulpturer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531403580",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunstfestival i Roskilde 2018"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531403880"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531403880",
            "stop" : "1531404000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Roskilde festival er ikke kun musik. Kunsten fylder en stor del og i \u00e5r kan festivaldeltagerne opleve kunst der s\u00e6tter fokus p\u00e5 ulighed, mennesket versus maskinen og seksualitet. Interaktivt installationskunst, skulpturer man m\u00e5 sidde p\u00e5, og foredrag der v\u00e6kker indsigt. Se med og bliv inspireret."
            },
            "stop" : "1531405800",
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunsten p\u00e5 Roskilde Festivalen 2018"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531404000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndt"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531405800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531407540",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Br\u00e6ndt\" - ny bog om en families kamp op mod den kommunale sagsbehandling i forbindelse med hj\u00e6lp til et handicappet barn, om at finde den rigtige b\u00f8rneinstitution, skole og hvad en familie har behov for n\u00e5r den situation opst\u00e5r. Hvor g\u00e5r man hen, n\u00e5r man har brug for hj\u00e6lp?"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "ny bog om en families kamp"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531407540",
            "stop" : "1531407600"
         },
         {
            "stop" : "1531422000",
            "desc" : {
               "da" : "17:00 KULTURMAGASINET GEJST 17:25 GO' AFTEN DANMARK 18:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG 18:30 DR1 TV AVISEN 19:00 TV 2 NYHEDERNE 19:30 KULTURMAGASINET GEJST (GEN) 20:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG (GEN) 20:30 DR1 TV AVISEN (GEN)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531407600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531423800",
            "start" : "1531422000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "ANTV/tossekassen www.antv.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531431000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531423800"
         },
         {
            "start" : "1531431000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "NUL TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "0 TV"
            },
            "stop" : "1531432740"
         },
         {
            "stop" : "1531432800",
            "start" : "1531432740",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531436400",
            "new" : null,
            "start" : "1531436340",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Axgil 2018"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531436400",
            "stop" : "1531437420",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 11. afsnit af programserien Danish Rainbow Awards ? AXGIL 2018 skal vi m\u00f8de, som hun selv siger det, -en af Danmarks \u00e6ldste k\u00e6llinger, Ricky Herskov, der modtager prisen som \u00e5rets drag queen. Herefter modtager fodboldspiller Mathias ?Zanka? J\u00f8rgensen prisen for \u00e5rets straight ally. Det hele afsluttes med at AURA synger sit internationale hit ?Gay Boy?. Hvert \u00e5r fylder Danish Rainbow Awards ? AXGIL Cirkusbygningen i K\u00f8benhavn med et feststemt publikum for at hylde de helte, som g\u00f8r en positiv forskel for Danmarks LGBT-milj\u00f8"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Del 11"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531438200",
            "new" : null,
            "start" : "1531438140",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531439940",
            "title" : {
               "da" : "enerGitte - Hvad er lyden af et bedre liv"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531438200",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Del 2 (46)"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Maria Guldager har en af mine favorit podcasts ?Lyden af et bedre liv?. Vi f\u00e5r os en samtale om, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5l er s\u00e5 vigtige, hvad egoet er, hvorfor Marias motto er ?Gent\u00e6nk alt?, hvordan Maria finder sine g\u00e6ster, hvorfor kriser kommer med potentialet for stor udvikling, hvad Maria l\u00e6rte ved at forlade et religi\u00f8st f\u00e6llesskab og meget mere. Hvis ikke du allerede har lyttet til podcasten, inviterer jeg dig virkelig til at tjekke den ud. Det er gratis, inspirerende og giver masser af a-ha oplevelser. Is\u00e6r epiosden med Finn N\u00f8rbygaard ber\u00f8rte mig dybt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531439940",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531440000"
         }
      ]
   }
}
