{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522715400",
            "subTitle" : {
               "da" : "En tur med linje 3 anno 1967"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Sporveje"
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00f8benhavns Sporveje - En tur med linje 3 anno 1967 ? Mozarts Plads ? Enghave Plads ? \u00c5boulevard ? Blegdamsvej ? Ndr. Frihavnsgade ? Strandboulevarden TVK18-116"
            },
            "start" : "1522713600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522717200",
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Lars Aslan Rasmussen (Soc.dem.), medl. af Folketinget interviewes om regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt. Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-117"
            },
            "start" : "1522715400",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522724400",
            "start" : "1522717200",
            "desc" : {
               "da" : "TV Bella sender p\u00e5 Kanal Hovedstaden mandag kl. 21-23, torsdag kl. 6-8 og 10-12, fredag kl. 13-15 og s\u00f8ndag kl. 12-14. TV-Bella har til form\u00e5l at drive ikke-kommerciel radio- og fjernsynsvirksomhed til, med, om og fra borgerne i Hovedstadsomr\u00e5det, is\u00e6r Vanl\u00f8se, Br\u00f8nsh\u00f8j, Husum, R\u00f8dovre, Hvidovre, Valby, Herlev, N\u00f8rrebro, K\u00f8benhavn NV og Amager. Ansvarshavende redakt\u00f8r: Dzenana Secic Colo. Kontakt: +45 22 44 82 52. Mail: tvbellakbh@gmail.com. Link: http://kanalhovedstaden.dk/station/?id=15. Studie ligger p\u00e5 Linde all\u00e9 i Vanl\u00f8se."
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522724400",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522726200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De unikke erhverv i Nordsj\u00e6lland Nordsj\u00e6lland bugner af talenter, kreative ideer og inspirerende personer. I en r\u00e6kke programmer har vi m\u00f8dt dem, der t\u00f8r satse alt for at lave det de br\u00e6nder for. I dette program ser vi tilbage p\u00e5, hvad Nordsj\u00e6lland kan, n\u00e5r vi bes\u00f8ger, de unikke erhverv."
            },
            "start" : "1522726200",
            "title" : {
               "da" : "De unikke erhverv i Nordsj\u00e6lland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522728000"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522728000",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522729800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522731600",
            "start" : "1522729800",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522732500",
            "stop" : "1522735200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med tr\u00e6er 1:2"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522735200",
            "desc" : {
               "da" : "Hortonom Niels Hvass fik det med tr\u00e6er ind med moderm\u00e6lken ? hans far var statsskovrider, og allerede under studiet stiftede han sit eget tr\u00e6firma. Der var nemlig et stort behov for h\u00f8je bytr\u00e6er, og de h\u00f8jeste, som planteskolerne leverede, var 3-4 meter, s\u00e5 Niels Hvass udviklede metoder til at trimme tr\u00e6ernes r\u00f8dder s\u00e5 tr\u00e6erne kunne flyttes fra planteskolen til deres endelige voksested. Niels Hvass var ogs\u00e5 foregangsmand for nye metoder til besk\u00e6ring af tr\u00e6er ? man diskuterede meget hvor pr\u00e6cist tr\u00e6er skulle besk\u00e6res, brugen af forsegling og hvilke redskaber der var bedst egnede. Vi fangede Niels Hvass til et foredrag p\u00e5 Life, den tidligere Landboh\u00f8jskole, til en snak om tr\u00e6er."
            },
            "stop" : "1522736100",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522738800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522736100",
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522746000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522738800",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522746000",
            "title" : {
               "da" : "Roskilde TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522749600"
         },
         {
            "stop" : "1522753200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522749600",
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522755000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522754040",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "LGBT+ Forfatterskab (12)"
            },
            "stop" : "1522756620",
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "start" : "1522755000",
            "desc" : {
               "da" : "Om det er Hjaltes f\u00f8rste dag i b\u00f8rnehaven eller De 4 st\u00e5drenge man v\u00e6lger at l\u00e6se, s\u00e5 er f\u00e6lles for begge b\u00f8ger, at de er skrevet af to forskellige LGBT+ forfattere, som har et budskab de gerne vil ud med. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns har inviteret de to debutforfattere, Marianne Birkeskov og Henrik Juhl, til en snak om forfatterskab og det at f\u00f8lge en dr\u00f8m, i udsendelsen ?Kig Forbi?."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522756800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "start" : "1522756620",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522758600",
            "subTitle" : {
               "da" : "bla. Med Kim og Copenhell"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ringsted-reporteren Dennis er taget til nyt\u00e5rsfest i Ahornhallen, som er arrangeret af de lokale venligboerer og flygtninge. Her m\u00f8der Dennis blandt andet en flygtning, som har nogle af de samme udfordringer som ham selv. Et menneske med et handikap, med fundktionsneds\u00e6ttelse, med en udviklingsh\u00e6mning eller noget helt syvende ? Der kan ofte opst\u00e5 ber\u00f8ringsangst, hvis folk ikke ved, hvad de m\u00e5 kalde os. Her kan du se nogle forskellige bud p\u00e5, hvad folk gerne vil kaldes. Kim plejer at tage p\u00e5 S\u00f8lundfestivalen, men i \u00e5r har han besluttet at han vil pr\u00f8ve at tage p\u00e5 Copenhell i stedet."
            },
            "start" : "1522756800",
            "title" : {
               "da" : "Glad i Danmark"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "start" : "1522760400",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522767600",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "start" : "1522767600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522782000",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "start" : "1522782000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522785600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522792740",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "start" : "1522785600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal-TV (VLTV)"
            },
            "start" : "1522792740",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522792800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522803600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "start" : "1522792800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            }
         }
      ]
   }
}
