{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522890000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522887300",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522890900",
            "desc" : {
               "da" : "Hortonom Niels Hvass fik det med tr\u00e6er ind med moderm\u00e6lken ? hans far var statsskovrider, og allerede under studiet stiftede han sit eget tr\u00e6firma. Der var nemlig et stort behov for h\u00f8je bytr\u00e6er, og de h\u00f8jeste, som planteskolerne leverede, var 3-4 meter, s\u00e5 Niels Hvass udviklede metoder til at trimme tr\u00e6ernes r\u00f8dder s\u00e5 tr\u00e6erne kunne flyttes fra planteskolen til deres endelige voksested. Niels Hvass var ogs\u00e5 foregangsmand for nye metoder til besk\u00e6ring af tr\u00e6er ? man diskuterede meget hvor pr\u00e6cist tr\u00e6er skulle besk\u00e6res, brugen af forsegling og hvilke redskaber der var bedst egnede. Vi fangede Niels Hvass til et foredrag p\u00e5 Life, den tidligere Landboh\u00f8jskole, til en snak om tr\u00e6er."
            },
            "start" : "1522890000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med tr\u00e6er 1:2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522890900",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522900800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522908000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "TV Bella sender p\u00e5 Kanal Hovedstaden mandag kl. 21-23, torsdag kl. 6-8 og 10-12, fredag kl. 13-15 og s\u00f8ndag kl. 12-14. TV-Bella har til form\u00e5l at drive ikke-kommerciel radio- og fjernsynsvirksomhed til, med, om og fra borgerne i Hovedstadsomr\u00e5det, is\u00e6r Vanl\u00f8se, Br\u00f8nsh\u00f8j, Husum, R\u00f8dovre, Hvidovre, Valby, Herlev, N\u00f8rrebro, K\u00f8benhavn NV og Amager. Ansvarshavende redakt\u00f8r: Dzenana Secic Colo. Kontakt: +45 22 44 82 52. Mail: tvbellakbh@gmail.com. Link: http://kanalhovedstaden.dk/station/?id=15. Studie ligger p\u00e5 Linde all\u00e9 i Vanl\u00f8se."
            },
            "start" : "1522900800",
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522911600",
            "start" : "1522908900",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522912500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med tr\u00e6er 1:2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hortonom Niels Hvass fik det med tr\u00e6er ind med moderm\u00e6lken ? hans far var statsskovrider, og allerede under studiet stiftede han sit eget tr\u00e6firma. Der var nemlig et stort behov for h\u00f8je bytr\u00e6er, og de h\u00f8jeste, som planteskolerne leverede, var 3-4 meter, s\u00e5 Niels Hvass udviklede metoder til at trimme tr\u00e6ernes r\u00f8dder s\u00e5 tr\u00e6erne kunne flyttes fra planteskolen til deres endelige voksested. Niels Hvass var ogs\u00e5 foregangsmand for nye metoder til besk\u00e6ring af tr\u00e6er ? man diskuterede meget hvor pr\u00e6cist tr\u00e6er skulle besk\u00e6res, brugen af forsegling og hvilke redskaber der var bedst egnede. Vi fangede Niels Hvass til et foredrag p\u00e5 Life, den tidligere Landboh\u00f8jskole, til en snak om tr\u00e6er."
            },
            "start" : "1522911600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522912500",
            "stop" : "1522915200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522915200",
            "desc" : {
               "da" : "TV Bella sender p\u00e5 Kanal Hovedstaden mandag kl. 21-23, torsdag kl. 6-8 og 10-12, fredag kl. 13-15 og s\u00f8ndag kl. 12-14. TV-Bella har til form\u00e5l at drive ikke-kommerciel radio- og fjernsynsvirksomhed til, med, om og fra borgerne i Hovedstadsomr\u00e5det, is\u00e6r Vanl\u00f8se, Br\u00f8nsh\u00f8j, Husum, R\u00f8dovre, Hvidovre, Valby, Herlev, N\u00f8rrebro, K\u00f8benhavn NV og Amager. Ansvarshavende redakt\u00f8r: Dzenana Secic Colo. Kontakt: +45 22 44 82 52. Mail: tvbellakbh@gmail.com. Link: http://kanalhovedstaden.dk/station/?id=15. Studie ligger p\u00e5 Linde all\u00e9 i Vanl\u00f8se."
            },
            "stop" : "1522922400",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi Bes\u00f8ger Historiske dage i \u00d8ksnehallen og h\u00f8re K\u00e5re Lauring Fort\u00e6ller om billederne af K\u00f8benhavn fra krigstid gennem h\u00f8jkonjunktur til den sidste sporvogn k\u00f8re gennem byen"
            },
            "start" : "1522922400",
            "title" : {
               "da" : "Historiske Dage 2018"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "K\u00f8benhavn i billeder 1945-72"
            },
            "stop" : "1522924200"
         },
         {
            "stop" : "1522926000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal-TV (VLTV)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522924200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522926000",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "stop" : "1522927800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522929600",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "start" : "1522927800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "bl.a med Mig og mit N\u00f8rderi"
            },
            "stop" : "1522933200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Glad i Danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den typiske n\u00f8rd bruger en masse tid p\u00e5 ting, som ikke-n\u00f8rder har sv\u00e6rt ved, at se meningen med. Typisk er der tale om interesseomr\u00e5der, der af mange anses for noget underligt noget. I dette afsnit m\u00f8der vi Mark, som har en helt s\u00e6rlig interesse for fly. Sylvester Bjarn\u00f8 skal i sit radioprogram 'Jackstikket' have bes\u00f8g af sine heavy metal idoler radiov\u00e6rten Anders B\u00f8tter fra Sort S\u00f8ndag p\u00e5 P6 Beat og Mikkel Wad Larsen fra bandet HelHorse. Dagens interview skal handle om d\u00f8den og planer for egne begravelser. Sylvester har h\u00f8je forventninger til sin pr\u00e6station som v\u00e6rt, og en af Sylvesters store udfordringer er at holde fokus p\u00e5 en ting af gangen. Det kan v\u00e6re sv\u00e6rt, n\u00e5r man b\u00e5de skal holde styr p\u00e5 g\u00e6ster, lakridspiber og tiden. Kom med Radio Glad i studiet og se, hvordan Sylvester klarer dagens store opgave. Ogs\u00e5 skal vi have et miniportr\u00e6t af Mobeen Sidiqi, som flygtede med sin familie fra Afghanistan til Danmark i 2001"
            },
            "start" : "1522931400"
         },
         {
            "stop" : "1522940400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Roskilde TV"
            },
            "start" : "1522933200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522954800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522940400",
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "ANTV/tossekassen www.antv.dk"
            },
            "start" : "1522954800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522956600",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "start" : "1522956600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522963800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522965600",
            "start" : "1522963800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522987200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Public Access til Borgerne. KANAL 1 er en ikke-kommerciel lokal-tv station i hovedstadsregionen, der ? udover at producere k\u00f8benhavnsk lokal-tv ? ogs\u00e5 fors\u00f8ger at give kommunikationssvage grupper i plads i et massemedium, tv-mediet."
            },
            "start" : "1522965600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            }
         }
      ]
   }
}
