{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "Mettes Mix"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531440000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531441800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er ren magi og tryl i Mettes-Mix, n\u00e5r Tryllemikkel er p\u00e5 bes\u00f8g. Se bl.a. hans fantastiske \"s\u00f8m i n\u00e6sen- nummer\", ballon- slugning m.v."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Tryllemikkel (302)"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531443600",
            "new" : null,
            "start" : "1531443540",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Ulighed i sundhed blandt kvinder der har sex med kvinder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er h\u00f8j ulighed i sundhed og overd\u00f8delighed blandt LGBT-personer, is\u00e6r blandt kvinder, der har sex med kvinder. Hvad kan vi g\u00f8re for at mindske ulighed i sundhed? Og hvordan s\u00f8rger vi for, at sundhedsmedarbejdere f\u00e5r kompetencer til at sikre en effektiv forebyggelsesindsats? Kom og deltag i debatten. AIDS-Fondet lancerer en kampagne og en unders\u00f8gelse om seksuel sundhed for lesbiske, biseksuelle, queers og kvinder, der har sex med kvinder, der pr\u00e6senteres ved debatten."
            },
            "stop" : "1531446300",
            "start" : "1531443600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Copenhagen Pride 2017"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "start" : "1531447140",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531447200"
         },
         {
            "stop" : "1531448220",
            "new" : null,
            "start" : "1531447200",
            "title" : {
               "da" : "Axgil 2018"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Del 11"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 11. afsnit af programserien Danish Rainbow Awards ? AXGIL 2018 skal vi m\u00f8de, som hun selv siger det, -en af Danmarks \u00e6ldste k\u00e6llinger, Ricky Herskov, der modtager prisen som \u00e5rets drag queen. Herefter modtager fodboldspiller Mathias ?Zanka? J\u00f8rgensen prisen for \u00e5rets straight ally. Det hele afsluttes med at AURA synger sit internationale hit ?Gay Boy?. Hvert \u00e5r fylder Danish Rainbow Awards ? AXGIL Cirkusbygningen i K\u00f8benhavn med et feststemt publikum for at hylde de helte, som g\u00f8r en positiv forskel for Danmarks LGBT-milj\u00f8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531448940",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "stop" : "1531449000"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Del 2 (46)"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Maria Guldager har en af mine favorit podcasts ?Lyden af et bedre liv?. Vi f\u00e5r os en samtale om, hvorfor sp\u00f8rgsm\u00e5l er s\u00e5 vigtige, hvad egoet er, hvorfor Marias motto er ?Gent\u00e6nk alt?, hvordan Maria finder sine g\u00e6ster, hvorfor kriser kommer med potentialet for stor udvikling, hvad Maria l\u00e6rte ved at forlade et religi\u00f8st f\u00e6llesskab og meget mere. Hvis ikke du allerede har lyttet til podcasten, inviterer jeg dig virkelig til at tjekke den ud. Det er gratis, inspirerende og giver masser af a-ha oplevelser. Is\u00e6r epiosden med Finn N\u00f8rbygaard ber\u00f8rte mig dybt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1531450740",
            "new" : null,
            "start" : "1531449000",
            "title" : {
               "da" : "enerGitte - Hvad er lyden af et bedre liv"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531450740",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531450800"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Tryllemikkel (302)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er ren magi og tryl i Mettes-Mix, n\u00e5r Tryllemikkel er p\u00e5 bes\u00f8g. Se bl.a. hans fantastiske \"s\u00f8m i n\u00e6sen- nummer\", ballon- slugning m.v."
            },
            "stop" : "1531452600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mettes Mix"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531450800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531454340",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "stop" : "1531454400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531454400",
            "stop" : "1531461600"
         },
         {
            "stop" : "1531463400",
            "new" : null,
            "start" : "1531461600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531463400",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1531465200"
         },
         {
            "start" : "1531465200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndt"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531466940",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "\"Br\u00e6ndt\" - ny bog om en families kamp op mod den kommunale sagsbehandling i forbindelse med hj\u00e6lp til et handicappet barn, om at finde den rigtige b\u00f8rneinstitution, skole og hvad en familie har behov for n\u00e5r den situation opst\u00e5r. Hvor g\u00e5r man hen, n\u00e5r man har brug for hj\u00e6lp?"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "ny bog om en families kamp"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "start" : "1531466940",
            "new" : null,
            "stop" : "1531467000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Roskilde festival er ikke kun musik. Kunsten fylder en stor del og i \u00e5r kan festivaldeltagerne opleve kunst der s\u00e6tter fokus p\u00e5 ulighed, mennesket versus maskinen og seksualitet. Interaktivt installationskunst, skulpturer man m\u00e5 sidde p\u00e5, og foredrag der v\u00e6kker indsigt. Se med og bliv inspireret."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531467000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kunsten p\u00e5 Roskilde Festivalen 2018"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531468800"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Fritz Erik Holme"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fritz Erik Holme beretter om sit liv. Bl.a. som \u00f8jenvidne til bes\u00e6ttelsen, men ogs\u00e5 om sit arbejde ude i verden: England, Congo, Angola, Algeriet og Saudi Arabien."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1531471980",
            "new" : null,
            "start" : "1531468800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "For niende gang er der kunstfestival p\u00e5 Musicon i Roskilde. 70 udstillere er med, og der er alt fra maleri, tegning, fotos, grafik, keramik og skulpturer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kunstfestival i Roskilde 2018"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531471980",
            "new" : null,
            "stop" : "1531472280",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1531472400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kanal Roskilde"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531472280"
         },
         {
            "stop" : "1531474200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "start" : "1531474020",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "start" : "1531474200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531475880",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Trine Gr\u00e6se (Soc.dem.), Borgmester i Gladsaxe og n\u00e6stformand i Hovedstadens Letbanes bestyrelse interviewes af studiev\u00e6rt Benny Haugsh\u00f8j om den kommende Ring 3 letbane Letbanen er kommet tilbage til Danmark. Og om f\u00e5 \u00e5r er den en del af den k\u00f8benhavnske kollektive trafik. Letbanen ? eller sporvognen, som den hed indtil 1972, da den k\u00f8benhavnske linje 5 den 22.april k\u00f8rte for sidste gang. Og s\u00e5 hedder letbanen i \u00f8vrigt sporvogn alle andre steder i verden. Letbanen kom til Aarhus den 21.december 2017 og kommer alts\u00e5 til K\u00f8benhavn i 2024. Fokus i denne udsendelse er p\u00e5 K\u00f8benhavn, hvor Ring 3 Letbanen rundt om K\u00f8benhavn nu er kommet s\u00e5 langt, at arbejdet med at etablere den er g\u00e5et i gang. TVK18-149"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "letbanen er p\u00e5 vej til K\u00f8benhavn"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531475880",
            "stop" : "1531476000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne uge er Mathies og Boris taget p\u00e5 Roskilde Festivalen. Men hvordan ser det ud derude i al st\u00f8vet? Hvordan har de unge p\u00e5 festivalen det? Hvordan tager man en \u00f8lbong? Og hvem er manden fra weekendredaktionens helt egen venskabsby. En meget r\u00e5 og uncutted version af De'Finn og Freitas denne uge!"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Weekendredaktionen- De' Finn & Freitas #46"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531476000",
            "stop" : "1531479600",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "start" : "1531486320",
            "new" : null,
            "stop" : "1531486800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531486800",
            "stop" : "1531488600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531488600",
            "stop" : "1531490400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "title" : {
               "da" : "TV Kronborg"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1531490400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531492200"
         },
         {
            "stop" : "1531494000",
            "desc" : {
               "da" : "TRAFIK 8. Projekt for 8. klasser. Trafikofre fort\u00e6ller om deres ulykker og konsekvenser."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TRAFIK 8 del 2"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531492200"
         },
         {
            "stop" : "1531508400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "17:00 LANGT FRA BORGEN 17:25 GO' AFTEN DANMARK 18:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG 18:30 DR1 TV AVISEN 19:00 TV 2 NYHEDERNE 19:30 LANGT FRA BORGEN (GEN) 20:00 LIGETIL NYHEDER P\u00c5 TEGNSPROG (GEN) 20:30 DR1 TV AVISEN (GEN)"
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "start" : "1531494000",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "fm fjernsynfor dig \u00f8nske tv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1531510200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "fjernsynfordig"
            },
            "start" : "1531508400",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "foredrag fra goethe institut Bosnisk lyrik i VerdensKulturcentret producret af 0-TV del 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1531512000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "KUNSTIG"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531510200"
         },
         {
            "stop" : "1531519140",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531512000"
         },
         {
            "start" : "1531519140",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "stop" : "1531519200"
         },
         {
            "stop" : "1531521000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "start" : "1531519200",
            "new" : null,
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 697)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er p\u00e5 Optagelser p\u00e5 H\u00f8velte Kaserne."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er p\u00e5 Optagelser i Jylland og p\u00e5 H\u00f8velte."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 696)"
            },
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531521000",
            "stop" : "1531522800",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531522800",
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531524600",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er ude p\u00e5 optagelse."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 695)"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus tager portr\u00e6tter og er p\u00e5 optagelse."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 694)"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531524600",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531526400"
         }
      ]
   }
}
