{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522639800",
            "title" : {
               "da" : "Roskilde TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522652400"
         },
         {
            "stop" : "1522656000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVMarineret"
            },
            "start" : "1522652400",
            "desc" : {
               "da" : "www.tvmarineret.dk"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "start" : "1522656000",
            "stop" : "1522663200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vesterbro Lokal TV"
            },
            "start" : "1522663200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522666800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522667700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "start" : "1522667640",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "lystfulde, politiske og hadefulde"
            },
            "stop" : "1522670160",
            "title" : {
               "da" : "Copenhagen Pride 2017 - Grindr og sexkultur"
            },
            "start" : "1522667700",
            "desc" : {
               "da" : "Grindr og andre hook-up apps er centrale for den m\u00e5de LGBTQ-lyst bliver til p\u00e5. Med baggrund i akademiske og aktivistiske erfaringer diskuterer panelet hvordan lyst, racisme og transfobi opererer online, hvordan apps indg\u00e5r i ikke-monogame forhold, og hvordan de spiller sammen med lokale sexkulturer. Deltagere: Kristian M\u00f8ller, postdoc ved ITU og har skrevet Ph.d. om hook-up apps og b\u00f8ssers online intimitetskulturer. Fahad Saeed, talsperson for Sabaah og projektansvarlig i Mino Danmark. Niels Jansen, transk\u00f8nnet, homoseksuel, aktivist og vlogger. Andrew Shield, Ph.d.-studerende p\u00e5 Roskilde Universitet."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522674000",
            "start" : "1522670160",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "stop" : "1522677600",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pelle Dragsted (EL), medl. af Folketinget og Danny K. Malkowski (LA), medl. af Folketinget debatterer regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-119"
            },
            "start" : "1522675800",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "stop" : "1522679400",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Lars Aslan Rasmussen (Soc.dem.), medl. af Folketinget interviewes om regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt. Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-117"
            },
            "start" : "1522677600",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522681200",
            "subTitle" : {
               "da" : "InkluderFler"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mosaik"
            },
            "start" : "1522679400",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan vender man en psykiatrisk diagnose til noget positivt? Hvordan nedbryder vi tabuerne om psykisk sygdom? Hvordan inkluderer vi de psykisk syge i samfundet? Mads Trier-Blom uddannede sig til fysioterapeut, men blev kort efter indlagt og endte med diagnosen affektiv bipolar lidelse, popul\u00e6rt kaldet maniodepressivitet. Han har nu genfundet balancen i tilv\u00e6relsen, har egen virksomhed og holder foredrag med udgangspunkt i sin historie. Mads Trier-Blom interviewes af studiev\u00e6rt Mads Tobias Olsen. TVK18-315"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522695600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522681200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522702800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "TV Bella sender p\u00e5 Kanal Hovedstaden mandag kl. 21-23, torsdag kl. 6-8 og 10-12, fredag kl. 13-15 og s\u00f8ndag kl. 12-14. TV-Bella har til form\u00e5l at drive ikke-kommerciel radio- og fjernsynsvirksomhed til, med, om og fra borgerne i Hovedstadsomr\u00e5det, is\u00e6r Vanl\u00f8se, Br\u00f8nsh\u00f8j, Husum, R\u00f8dovre, Hvidovre, Valby, Herlev, N\u00f8rrebro, K\u00f8benhavn NV og Amager. Ansvarshavende redakt\u00f8r: Dzenana Secic Colo. Kontakt: +45 22 44 82 52. Mail: tvbellakbh@gmail.com. Link: http://kanalhovedstaden.dk/station/?id=15. Studie ligger p\u00e5 Linde all\u00e9 i Vanl\u00f8se."
            },
            "start" : "1522695600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522704600",
            "stop" : "1522706400",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hjeml\u00f8se-avisen hus forbi har eksisteret siden 1996. Den udkommer en gang om m\u00e5neden og kan k\u00f8bes af hjeml\u00f8se s\u00e6lgere, der s\u00e5ledes personligt tjener en skilling og er med til at generere midler til hjeml\u00f8sesagen. Hjeml\u00f8se-avisen hus forbi er i fokus, n\u00e5r studiev\u00e6rt Mads Tobias Olsen interviewer hus forbi's daglige leder, Rasmus Wex\u00f8e Kristensen, samt hus forbi-s\u00e6lgerne Mikael Nielsen og Simon Nielsen. TVK18-314"
            },
            "start" : "1522706400",
            "title" : {
               "da" : "Mosaik"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "hus forbi"
            },
            "stop" : "1522708200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522710000",
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pelle Dragsted (EL), medl. af Folketinget og Danny K. Malkowski (LA), medl. af Folketinget debatterer regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-119"
            },
            "start" : "1522708200",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan vender man en psykiatrisk diagnose til noget positivt? Hvordan nedbryder vi tabuerne om psykisk sygdom? Hvordan inkluderer vi de psykisk syge i samfundet? Mads Trier-Blom uddannede sig til fysioterapeut, men blev kort efter indlagt og endte med diagnosen affektiv bipolar lidelse, popul\u00e6rt kaldet maniodepressivitet. Han har nu genfundet balancen i tilv\u00e6relsen, har egen virksomhed og holder foredrag med udgangspunkt i sin historie. Mads Trier-Blom interviewes af studiev\u00e6rt Mads Tobias Olsen. TVK18-315"
            },
            "start" : "1522710000",
            "title" : {
               "da" : "Mosaik"
            },
            "stop" : "1522711800",
            "subTitle" : {
               "da" : "InkluderFler"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "stop" : "1522713600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regeringen har fremlagt sin Ghettopakke, Hvad er op og ned, er den god eller d\u00e5rlig. Hvilken effekt f\u00e5r den p\u00e5 K\u00f8benhavn Det skal diskuteres med Flemming Steen Munck (Venstre), medl. af Borgerrepr\u00e6sentationen og Klaus Mygind (SF), medl. af Borgerrepr\u00e6sentationen. Studiev\u00e6rt er Stig Ekman TVK18-121"
            },
            "start" : "1522711800"
         }
      ]
   }
}
