{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "Mettes Mix"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvor kommer teksterne fra n\u00e5r man bare er 14 \u00e5r, og hvorfor betyder sang og musik s\u00e5 meget? I aftenens Mix f\u00e5r vi tre flotte numre sunget af skolepigen IdaP fra Stork\u00f8benhavn. Hun fort\u00e6ller ogs\u00e5 om at den f\u00f8rste tekst kom til verden da hun var bare fem \u00e5r. Oplev en sk\u00f8n pige fuld af g\u00e5-p\u00e5 mod i Mettes- Mix."
            },
            "start" : "1522368000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522369380",
            "subTitle" : {
               "da" : "IdaP (287)"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522369740",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522369800"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e5dan h\u00e5ndterer du stress (39)"
            },
            "stop" : "1522371540",
            "start" : "1522369800",
            "desc" : {
               "da" : "Vil du vide, hvordan du undg\u00e5r stress, og hvad du g\u00f8r, hvis du allerede er landet midt i stressen? I dag deler Stress ekspert Mette Storm bl.a. hvem der typisk bliver stresset, hvorfor det er s\u00e5 vigtigt at synge sin egen sang og de tre faser ud af stress. Se med og l\u00e6r, hvordan du tager endnu bedre vare p\u00e5 din mentale og f\u00f8lelsesm\u00e6ssige energi i dagens epiosde af enerGitte."
            },
            "title" : {
               "da" : "enerGitte"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522371600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522371540"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Gay and Grey"
            },
            "stop" : "1522372440",
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet ?Kig Forbi?, er vi taget en tur til Sundby p\u00e5 Amager, hvor der skal opf\u00f8res nye LGBT+ venlige seniorboliger. Det er foreningen Gay and Gray der st\u00e5r bag projektet og v\u00e6rt Allan F\u00f8ns m\u00f8der to af de kommende beboere, der bl.a. fort\u00e6ller om det nye projekt og dr\u00f8mmen om at bo sammen med andre ligesindede."
            },
            "start" : "1522371600",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522372440",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522372500"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Flydende seksualitet"
            },
            "stop" : "1522375020",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Biseksuel, panseksuel, k\u00f8nsblind, queer, biromantisk ?? Hvad er seksuel orientering egentlig ? handler det om hvem du holder i h\u00e5nd med, hvem du g\u00e5r i seng med, eller hvem du f\u00f8ler dig tiltrukket af? Kom og h\u00f8r om, hvordan den internationale kamp for synlighed foreg\u00e5r ? og hvad vi kan l\u00e6re af den."
            },
            "start" : "1522372500",
            "title" : {
               "da" : "Copenhagen Pride 2017"
            }
         },
         {
            "start" : "1522375020",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522375200"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Gay and Grey"
            },
            "stop" : "1522376040",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I programmet ?Kig Forbi?, er vi taget en tur til Sundby p\u00e5 Amager, hvor der skal opf\u00f8res nye LGBT+ venlige seniorboliger. Det er foreningen Gay and Gray der st\u00e5r bag projektet og v\u00e6rt Allan F\u00f8ns m\u00f8der to af de kommende beboere, der bl.a. fort\u00e6ller om det nye projekt og dr\u00f8mmen om at bo sammen med andre ligesindede."
            },
            "start" : "1522375200",
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522377000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522376040"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522378260",
            "subTitle" : {
               "da" : "Tegnbuen (14)"
            },
            "start" : "1522377000",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang er v\u00e6rt Allan F\u00f8ns p\u00e5 bes\u00f8g hos ?Tegnbuen? som er en gruppe for d\u00f8ve og h\u00f8reh\u00e6mmede LGBT+ personer. Udsendelsen er tegnsprogstolket for h\u00f8rende."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522378800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522378740"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mettes Mix"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvor kommer teksterne fra n\u00e5r man bare er 14 \u00e5r, og hvorfor betyder sang og musik s\u00e5 meget? I aftenens Mix f\u00e5r vi tre flotte numre sunget af skolepigen IdaP fra Stork\u00f8benhavn. Hun fort\u00e6ller ogs\u00e5 om at den f\u00f8rste tekst kom til verden da hun var bare fem \u00e5r. Oplev en sk\u00f8n pige fuld af g\u00e5-p\u00e5 mod i Mettes- Mix."
            },
            "start" : "1522378800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "IdaP (287)"
            },
            "stop" : "1522380180"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522380540",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522380600"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "S\u00e5dan h\u00e5ndterer du stress (39)"
            },
            "stop" : "1522382340",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Vil du vide, hvordan du undg\u00e5r stress, og hvad du g\u00f8r, hvis du allerede er landet midt i stressen? I dag deler Stress ekspert Mette Storm bl.a. hvem der typisk bliver stresset, hvorfor det er s\u00e5 vigtigt at synge sin egen sang og de tre faser ud af stress. Se med og l\u00e6r, hvordan du tager endnu bedre vare p\u00e5 din mentale og f\u00f8lelsesm\u00e6ssige energi i dagens epiosde af enerGitte."
            },
            "start" : "1522380600",
            "title" : {
               "da" : "enerGitte"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522382340",
            "stop" : "1522382400",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522382400",
            "desc" : {
               "da" : "2 timers nyhedsmagasin fra Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhedsmagasin 13 Frederiksberg Lokal TV 2018"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522389600"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522389600",
            "desc" : {
               "da" : "Ved et fyraftensm\u00f8ge fort\u00e6ller fhv. kaptajn Niels Arendal Jensen om f\u00e6rgen M/F Kong Frederik IX, i folkemunde ofte blot kaldt \"Kongen\". Vi f\u00e5r i store tr\u00e6k historien fra nybygningen til skrot, men is\u00e6r om tiden fra 1990 - 2002."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fyraftensm\u00f8de med kaptajnen p\u00e5 M/F Kong Frederik IX"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522391400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "? Picasso keramik p\u00e5 Louisiana. Vores reporter Johs G\u00f8tsche har v\u00e6ret p\u00e5 udstilling p\u00e5 Louisiana. ? V\u00c6RTSHUSET KRANIET. En dejlig eftermiddag med danske sange, opl\u00e6sning af eventyr og humoristiske indslag. Del 1"
            },
            "start" : "1522391400",
            "title" : {
               "da" : "Picasso keramik p\u00e5 Louisiana."
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "V\u00c6RTSHUSET KRANIET."
            },
            "stop" : "1522393200"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522400400",
            "start" : "1522393200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Roskilde TV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Lars Aslan Rasmussen (Soc.dem.), medl. af Folketinget interviewes om regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt. Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-117"
            },
            "start" : "1522402200",
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "stop" : "1522404000",
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1522404000",
            "desc" : {
               "da" : "Finn og Freitas er en tur forbi Vinstue 90"
            },
            "title" : {
               "da" : "Weekendredaktionen: De' Finn & Freitas"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Episode 31"
            },
            "stop" : "1522407600",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522409940",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hvidovre -Kolding"
            },
            "start" : "1522407960",
            "desc" : {
               "da" : "Fodbold p\u00e5 TV Bella - Hvidovre -Kolding Fodbold p\u00e5 TV Bella - Hvidovre -Kolding"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold p\u00e5 TV Bella"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522410180",
            "start" : "1522409940",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Camilla Nelleman"
            },
            "stop" : "1522412220",
            "start" : "1522410180",
            "desc" : {
               "da" : "Bo Lille Kulturhj\u00f8rne - Camilla Nelleman Bo Lille Kulturhj\u00f8rne - Camilla Nelleman"
            },
            "title" : {
               "da" : "Bo Lille Kulturhj\u00f8rne"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Laura`s Salon"
            },
            "start" : "1522412220",
            "desc" : {
               "da" : "Laura`s Salon - dagens g\u00e6st David Bateson Laura`s Salon - dagens g\u00e6st David Bateson"
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522413960",
            "subTitle" : {
               "da" : "dagens g\u00e6st David Bateson"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Musik p\u00e5 TV Bella"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Musik p\u00e5 TV Bella - mix Musik p\u00e5 TV Bella - mix"
            },
            "start" : "1522413960",
            "stop" : "1522414680",
            "subTitle" : {
               "da" : "mix"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV-Bella *Lokal-tv for Vanl\u00f8se og Br\u00f8nsh\u00f8j"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522414680",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522414800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Picasso keramik p\u00e5 Louisiana."
            },
            "desc" : {
               "da" : "? Picasso keramik p\u00e5 Louisiana. Vores reporter Johs G\u00f8tsche har v\u00e6ret p\u00e5 udstilling p\u00e5 Louisiana. ? V\u00c6RTSHUSET KRANIET. En dejlig eftermiddag med danske sange, opl\u00e6sning af eventyr og humoristiske indslag. Del 1"
            },
            "start" : "1522414800",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522416600",
            "subTitle" : {
               "da" : "V\u00c6RTSHUSET KRANIET."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "De unikke erhverv i Nordsj\u00e6lland"
            },
            "start" : "1522416600",
            "desc" : {
               "da" : "De unikke erhverv i Nordsj\u00e6lland Nordsj\u00e6lland bugner af talenter, kreative ideer og inspirerende personer. I en r\u00e6kke programmer har vi m\u00f8dt dem, der t\u00f8r satse alt for at lave det de br\u00e6nder for. I dette program ser vi tilbage p\u00e5, hvad Nordsj\u00e6lland kan, n\u00e5r vi bes\u00f8ger, de unikke erhverv."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522418400"
         },
         {
            "stop" : "1522420200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fyraftensm\u00f8de med kaptajnen p\u00e5 M/F Kong Frederik IX"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Ved et fyraftensm\u00f8ge fort\u00e6ller fhv. kaptajn Niels Arendal Jensen om f\u00e6rgen M/F Kong Frederik IX, i folkemunde ofte blot kaldt \"Kongen\". Vi f\u00e5r i store tr\u00e6k historien fra nybygningen til skrot, men is\u00e6r om tiden fra 1990 - 2002."
            },
            "start" : "1522418400"
         },
         {
            "stop" : "1522422000",
            "subTitle" : {
               "da" : "med Mads Birch"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522420200",
            "desc" : {
               "da" : "Go' morgen Helsing\u00f8r - en nyhedsdebat p\u00e5 Kulturv\u00e6rftets bibliotek. Redakt\u00f8r Mads Birch fra Helsing\u00f8r Dagblad fort\u00e6ller om det lokale liv, set gennem lokalpressens briller. 2. del"
            },
            "title" : {
               "da" : "Go' morgen Helsing\u00f8r"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522436400",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522422000",
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522440000",
            "start" : "1522436400",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522443000",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Christiania TV har bes\u00f8g af Girlfriend 2 Girlfriend International om deres projekt i Gambia. Louise og Zhenya fort\u00e6ller deres historie og oplevelser. Der vil ogs\u00e5 v\u00e6re musik fra st\u00f8ttefesten i Christiania B\u00f8rneteater Annelise Anja Nissen Filuka"
            },
            "start" : "1522440900",
            "title" : {
               "da" : "Girlfriend 2 Girlfriend International"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522443300",
            "subTitle" : {
               "da" : "Tommy"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522443000",
            "desc" : {
               "da" : "Tommy snakker om sine billeder til den store Ucensurerede Vinterudstilling"
            },
            "title" : {
               "da" : "Den Ustandselige Ucensurerede Vinterudstilling"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Leah taler om FREE the heART maleriet, som blev lavet i Pusherstreet efter lukningen af hashsalget forrige \u00e5r."
            },
            "start" : "1522443300",
            "title" : {
               "da" : "Den Ustandselige Ucensurerede Vinterudstilling"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522443540",
            "subTitle" : {
               "da" : "Leah Robb"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522443540",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522443600"
         },
         {
            "stop" : "1522444500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit liv med tr\u00e6er 1:2"
            },
            "start" : "1522443600",
            "desc" : {
               "da" : "Hortonom Niels Hvass fik det med tr\u00e6er ind med moderm\u00e6lken ? hans far var statsskovrider, og allerede under studiet stiftede han sit eget tr\u00e6firma. Der var nemlig et stort behov for h\u00f8je bytr\u00e6er, og de h\u00f8jeste, som planteskolerne leverede, var 3-4 meter, s\u00e5 Niels Hvass udviklede metoder til at trimme tr\u00e6ernes r\u00f8dder s\u00e5 tr\u00e6erne kunne flyttes fra planteskolen til deres endelige voksested. Niels Hvass var ogs\u00e5 foregangsmand for nye metoder til besk\u00e6ring af tr\u00e6er ? man diskuterede meget hvor pr\u00e6cist tr\u00e6er skulle besk\u00e6res, brugen af forsegling og hvilke redskaber der var bedst egnede. Vi fangede Niels Hvass til et foredrag p\u00e5 Life, den tidligere Landboh\u00f8jskole, til en snak om tr\u00e6er."
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522444500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Christiania TV"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522447200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522449000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 682)"
            },
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "start" : "1522447200",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv En helt almindelig uge for Lars og Sofus. Den st\u00e5r p\u00e5 en del optagelser, men ogs\u00e5 tid til en juice p\u00e5 kontoret."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522450800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 681)"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er ude p\u00e5 optagelse."
            },
            "start" : "1522449000",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "start" : "1522450800",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er p\u00e5 optagelser for opel, og s\u00e5 tester de deres nye drone."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 680)"
            },
            "stop" : "1522452600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "start" : "1522452600",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus skal ud og teste deres nye drone."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522454400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 679)"
            }
         }
      ]
   }
}
