{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus skal ud og hente en ny drone."
            },
            "start" : "1522454400",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 678)"
            },
            "stop" : "1522456200"
         },
         {
            "stop" : "1522458000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 677)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "start" : "1522456200",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er tager p\u00e5 et k\u00f8retur ud i det danske landskab."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 676)"
            },
            "stop" : "1522459800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522458000",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er f\u00e6rdige med Opel Projektet. Og s\u00e5 tager de ud p\u00e5 en k\u00f8retur."
            },
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            }
         },
         {
            "start" : "1522459800",
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Hjemme i Danmark, klipper Lars og Sofus Opel Optagelserne."
            },
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 675)"
            },
            "stop" : "1522461600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522463400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 674)"
            },
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars og Sofus er taget en tur til \u00d8strig for at filme."
            },
            "start" : "1522461600",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Hvad g\u00f8r man, n\u00e5r computeren bryder sammen lige f\u00f8r deadline?"
            },
            "start" : "1522463400",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522465200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 673)"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522467000",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 672)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars er taget p\u00e5 juleferie med sin familie."
            },
            "start" : "1522465200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Selvportr\u00e6t af k\u00f8benhavneres liv Lars er taget p\u00e5 juleferie med sin familie."
            },
            "start" : "1522467000",
            "title" : {
               "da" : "P.O.V. TV"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2016",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522468800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Mit Liv i K\u00f8benhavn (Nr. 671)"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVMarineret - Kunsten i hjernen, hjernen i kunsten - Sakura"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TVMarineret - Kunsten i hjernen, hjernen i kunsten - Sakura - Hvidvovre Gladsaxe Semifinale K 1 1) Talk med Museumsdirekt\u00f8r Mikkel Bogh og hjerneforsker Martin Skov om kunsten i hjernen, hjernen i kunsten, farveopfattelse mv. Fra Statens Museum For Kunst 16 marts 2018. 2) Sakura - Klip fra Sakura Festival p\u00e5 Langelinie 25 apr 2015. 3) Hvidvovre - Gladsaxe. Semifinale Kamp 1 - Fra Hvidovre Sk\u00f8jtehal 7 marts 2018"
            },
            "start" : "1522468800",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hvidvovre Gladsaxe"
            },
            "stop" : "1522475940",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVMarineret"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522475940",
            "stop" : "1522476000",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522476000",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522483200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hvidvovre Gladsaxe"
            },
            "stop" : "1522490340",
            "title" : {
               "da" : "TVMarineret - Kunsten i hjernen, hjernen i kunsten - Sakura"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TVMarineret - Kunsten i hjernen, hjernen i kunsten - Sakura - Hvidvovre Gladsaxe Semifinale K 1 1) Talk med Museumsdirekt\u00f8r Mikkel Bogh og hjerneforsker Martin Skov om kunsten i hjernen, hjernen i kunsten, farveopfattelse mv. Fra Statens Museum For Kunst 16 marts 2018. 2) Sakura - Klip fra Sakura Festival p\u00e5 Langelinie 25 apr 2015. 3) Hvidvovre - Gladsaxe. Semifinale Kamp 1 - Fra Hvidovre Sk\u00f8jtehal 7 marts 2018"
            },
            "start" : "1522483200",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522490340",
            "title" : {
               "da" : "TVMarineret"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522490400"
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522497600",
            "desc" : {
               "da" : "2 timers nyhedsmagasin fra Frederiksberg Lokal TV"
            },
            "start" : "1522490400",
            "title" : {
               "da" : "Nyhedsmagasin 13 Frederiksberg Lokal TV 2018"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Frederiksberg lokal Tv 2018 uge-13"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frederiksberg lokal Tv 2018 uge-13 - L\u00f8rdag s\u00f8ndag ext Frederiksberg lokal Tv 2018 uge-13 - L\u00f8rdag s\u00f8ndag ext"
            },
            "start" : "1522497600",
            "stop" : "1522501200",
            "subTitle" : {
               "da" : "L\u00f8rdag s\u00f8ndag ext"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522504800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Roskilde TV"
            },
            "start" : "1522501200",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522506600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522506480",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dialog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pelle Dragsted (EL), medl. af Folketinget og Danny K. Malkowski (LA), medl. af Folketinget debatterer regeringens ghettoplan, hvor Benny Haugsh\u00f8j er studiev\u00e6rt Regeringens ghettoplan indeholder fire overskrifter: 1. Fysisk nedrivning og omdannelse af udsatte boligomr\u00e5der 2. Mere h\u00e5ndfast styring af hvem der kan bo i udsatte boligomr\u00e5der 3. Styrket politiindsats og h\u00f8jere straffe skal bek\u00e6mpe kriminalitet og skabe mere tryghed 4. En god start p\u00e5 livet for alle b\u00f8rn og unge som vil v\u00e6re omdrejningspunktet i debatten. Forhandlingerne er allerede g\u00e5et i gang om regeringens ghettoplan, s\u00e5 den aktuelle politiske status p\u00e5 optagelsestidspunktet vil ogs\u00e5 indg\u00e5 i debatten. TVK18-119"
            },
            "start" : "1522506600",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "regeringens ghettoplan"
            },
            "stop" : "1522508280"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522508400",
            "start" : "1522508280",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hovedstaden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tegnsprogskanalen"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522508400",
            "stop" : "1522522800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV-Glad"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522522800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "stop" : "1522524600",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "hjerneforsker i Roskilde"
            },
            "stop" : "1522526400",
            "desc" : {
               "da" : "Bliver vi klogere af at tr\u00e6kke vejret rigtigt? Kan man tr\u00e6ne sin empati? Og er det godt for hjernen at slukke sin mobil af og til? Hjerneforsker Troels W. Kj\u00e6r g\u00f8r os klogere p\u00e5 vores hjerne."
            },
            "start" : "1522524600",
            "title" : {
               "da" : "Med p\u00e5 job"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522528200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522528020"
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I dette doulaprogram kommer jordemoder Lise-Lotte Rudniak fra PHYSIOGA p\u00e5 Frederiksberg (www.PHYSIOGA.com) og fort\u00e6ller om hvorfor og hvordan man med fordel kan tr\u00e6ne, n\u00e5r man er gravid. Tr\u00e6ning i graviditeten \u00f8ger sandsynligheden for en nemmere, hurtigere, vaginal f\u00f8dsel uden indgreb og komplikationer. Bogen der vises til sidst i programmet hedder Graviditet og motion, Nyt nordisk forlag Arnold Busck, Forfatter Bente Klarlund Pedersen. G\u00e6st: Lise-Lotte Rudniak - Jordemoder"
            },
            "start" : "1522528200",
            "title" : {
               "da" : "Doula ? Tr\u00e6ning for gravide"
            },
            "stop" : "1522529940",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 93 .",
               "onscreen" : "Afsnit 94"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522529940",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522530000"
         },
         {
            "stop" : "1522530840",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kristina Willumsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "start" : "1522530000",
            "desc" : {
               "da" : "..."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522531800",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522531740",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            }
         },
         {
            "start" : "1522531800",
            "desc" : {
               "da" : "Om det er Hjaltes f\u00f8rste dag i b\u00f8rnehaven eller De 4 st\u00e5drenge man v\u00e6lger at l\u00e6se, s\u00e5 er f\u00e6lles for begge b\u00f8ger, at de er skrevet af to forskellige LGBT+ forfattere, som har et budskab de gerne vil ud med. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns har inviteret de to debutforfattere, Marianne Birkeskov og Henrik Juhl, til en snak om forfatterskab og det at f\u00f8lge en dr\u00f8m, i udsendelsen ?Kig Forbi?."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522533420",
            "subTitle" : {
               "da" : "LGBT+ Forfatterskab (12)"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522533420",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522533600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "..."
            },
            "start" : "1522533600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kristina Willumsen"
            },
            "stop" : "1522534440"
         },
         {
            "stop" : "1522537200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522536960"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "..."
            },
            "start" : "1522537200",
            "subTitle" : {
               "da" : "Kristina Willumsen"
            },
            "stop" : "1522538040",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522539000",
            "start" : "1522538940",
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522540620",
            "subTitle" : {
               "da" : "LGBT+ Forfatterskab (12)"
            },
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522539000",
            "desc" : {
               "da" : "Om det er Hjaltes f\u00f8rste dag i b\u00f8rnehaven eller De 4 st\u00e5drenge man v\u00e6lger at l\u00e6se, s\u00e5 er f\u00e6lles for begge b\u00f8ger, at de er skrevet af to forskellige LGBT+ forfattere, som har et budskab de gerne vil ud med. V\u00e6rt Allan F\u00f8ns har inviteret de to debutforfattere, Marianne Birkeskov og Henrik Juhl, til en snak om forfatterskab og det at f\u00f8lge en dr\u00f8m, i udsendelsen ?Kig Forbi?."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kig Forbi"
            }
         },
         {
            "channel" : "kanalhovedstaden.dk",
            "start" : "1522540620",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kanal 1"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522540800"
         }
      ]
   }
}
