{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : "0",
            "channel" : "natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "stop" : "1522544400",
            "start" : "1522540800",
            "date" : "2011",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Flugt fra Gulag"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fanget i udlandet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter fire \u00e5r i en russisk arbejdslejr s\u00e5 det sort ud for heroinsmugleren Jerry Amster. Men s\u00e5 tog begivenhederne en uventet drejning..."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 10 s\u00e6son 8",
               "xmltv_ns" : "7 . 9/10 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mars"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2037 tvinger en tragedie alle til at s\u00e6tte sp\u00f8rgsm\u00e5lstegn ved missionen. I nutiden fors\u00f8ger SpaceX endnu en opsendelse."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 6 s\u00e6son 1"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Skillevejen"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2016",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "natgeo.dk",
            "stop" : "1522548000",
            "start" : "1522544400"
         },
         {
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2010",
            "stop" : "1522551600",
            "start" : "1522548000",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "natgeo.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            },
            "title" : {
               "da" : "Hvor ligger Atlantis?"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tre videnskabshold tester mulige placeringer af den legendariske forsvundne by - med bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige resultater."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hvor ligger Atlantis?"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Renault 5 GT Turbo"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 10 s\u00e6son 5",
               "xmltv_ns" : "4 . 5/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tim og Fuzz g\u00e5r i gang med en legendarisk Renault 5 GT Turbo for ejeren Ben. Kan Tim og Fuzz f\u00e5 Bens dr\u00f8mmebil ud at k\u00f8re igen?"
            },
            "title" : {
               "da" : "Biler i n\u00f8d"
            },
            "stop" : "1522620000",
            "start" : "1522551600",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            }
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2017",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "natgeo.dk",
            "stop" : "1522623600",
            "start" : "1522620000",
            "title" : {
               "da" : "Chain of Command"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi tager et kig p\u00e5 den voldelige ekstremisme rundt om i verden; hvordan den bliver udk\u00e6mpet, og hvordan den kan vindes."
            },
            "previously_shown" : "natgeo.dk|2018-02-09 21:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8 s\u00e6son 1"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Ved, med og gennem"
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "natgeo.dk",
            "start" : "1522623600",
            "stop" : "1522627200",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2014",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Under overfladen: Titanic"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ny virtuel visualiseringsteknik \"t\u00f8rl\u00e6gger\" vraget af Titanic og afd\u00e6kker hemmelighederne bag den sk\u00e6bne, der ramte skibet, som ikke kunne synke."
            },
            "title" : {
               "da" : "Under overfladen: Titanic"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            }
         }
      ]
   }
}
