{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1522569660",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522558800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Morgennyhederne p\u00e5 NEWS"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "start" : "1522569660",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "stop" : "1522573200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522580460",
            "date" : "2018",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522573200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522583700",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "start" : "1522580460",
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522583700",
            "stop" : "1522586100",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522587300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Min f\u00f8rste million - Emil Thorup"
            },
            "start" : "1522586100",
            "desc" : {
               "da" : "Med en god uddannelse kommer man langt. Men man KAN faktisk komme mindst lige s\u00e5 langt med en stor portion tro p\u00e5 egne evner, h\u00e5rdt arbejde - og en f\u00e6nomenal sans for at iscenes\u00e6tte sig selv. Pr\u00e6cis som dagens g\u00e6st i 'Min f\u00f8rste million', Emil Thorup, har gjort det."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522593300",
            "date" : "2018",
            "start" : "1522587300",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Succesfulde iv\u00e6rks\u00e6ttere - det er s\u00e5dan nogle, der har opfundet en eller anden smart app eller skabt en it-virksomhed af en art. S\u00e5dan er det ofte, men ikke altid. Der er ogs\u00e5 masser af iv\u00e6rks\u00e6ttere, som knokler benh\u00e5rdt med anderledes h\u00e5ndgribelige ting. M\u00f8d reng\u00f8ringsdronning Birgit Aaby, i 'Min f\u00f8rste million'."
            },
            "start" : "1522593300",
            "title" : {
               "da" : "Min f\u00f8rste million - Birgit Aaby"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "stop" : "1522594500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522594500",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "stop" : "1522598460",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522598460",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1522602000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1522603200",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522602000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "19 Nyhederne"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522609260",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522603200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "start" : "1522609260",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "stop" : "1522612800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522612800",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1522616400",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522618200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1522616400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "News Night"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522645200",
            "date" : "2018",
            "start" : "1522618200",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
