{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1523163600",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Morgennyhederne p\u00e5 NEWS"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523174460"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "start" : "1523174460",
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "stop" : "1523177700",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523185260",
            "date" : "2018",
            "start" : "1523177700",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "stop" : "1523188500",
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "start" : "1523185260",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523203260",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "start" : "1523188500",
            "channel" : "news.tv2.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523206800",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            },
            "start" : "1523203260",
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            }
         },
         {
            "start" : "1523206800",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "19 Nyhederne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523208000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523214060",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1523208000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523217600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Presselogen"
            },
            "start" : "1523214060",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg med, n\u00e5r samfundets vagthunde g\u00e5r kritisk til hinanden. Danske mediechefer stilles i 'Presselogen' til regnskab for deres valg og vinkling af historier og for deres etik. F\u00e5 et unikt indblik i mediernes arbejde og bliv klogere p\u00e5 mediechefernes overvejelser."
            }
         },
         {
            "stop" : "1523221200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "22NEWS"
            },
            "start" : "1523217600",
            "desc" : {
               "da" : "I '22NEWS' f\u00e5r du det prioriterede overblik over dagens vigtigste nyheder, og der bliver ogs\u00e5 tid til at g\u00e5 i dybden, n\u00e5r de store historier analyseres, perspektiveres og debatteres. Karen-Helene Hjort og Anders Havndrup er v\u00e6rter og f\u00e5r bes\u00f8g af dagens og ugens hovedpersoner."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523223000",
            "date" : "2018",
            "channel" : "news.tv2.dk",
            "start" : "1523221200",
            "title" : {
               "da" : "News Night"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523246400",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder, sport, vejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523223000",
            "channel" : "news.tv2.dk"
         }
      ]
   }
}
