{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 1 .",
               "thetvdb.com" : "series/282691"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Darren McMullen's Wild Side 2"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=282691&seasonid=588101&id=4905527&lid=10"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Darren f\u00e5r en hurtig rundtur i Amsterdams Red-Light District med de 71-\u00e5rige tvillinger og sexarbejdere, og m\u00f8der en kroatisk UFO-kult."
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "McMullens m\u00e5ske egnede"
            },
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "start" : "1531612800",
            "stop" : "1531616400",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-15 02:00:00",
            "date" : "2014"
         },
         {
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=255920&seasonid=484661&id=4258044&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Weed-Jacked!"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 s\u00e6son 1",
               "thetvdb.com" : "series/255920",
               "xmltv_ns" : "0 . 1 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Colorados l\u00e6ger, politi og forretningsfok ser n\u00e6rmere f\u00f8lgende af den amerikanske stats medicinske marihuana-industri."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Reality"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : "0",
            "date" : "2012",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-06-10 01:00:00",
            "title" : {
               "da" : "American Weed"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531620000",
            "start" : "1531616400"
         },
         {
            "start" : "1531620000",
            "stop" : "1531623600",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 Flugt"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-26 00:00:00",
            "date" : "2010",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Drama"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bev\u00e6bnede og h\u00f8je p\u00e5 narko er tre farlige bandemedlemmer, der er flygtet fra f\u00e6ngslet, p\u00e5 vej til den mexicanske gr\u00e6nse med politiet i h\u00e6lene."
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/144311",
               "xmltv_ns" : "1 . 5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 2"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=144311&seasonid=518288&id=4553602&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Escape from the Indian River"
            }
         },
         {
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=286522&seasonid=637115&id=5360681&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Sting Like A Bee"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 2",
               "thetvdb.com" : "series/286522",
               "xmltv_ns" : "1 . 5 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tony og Amelia k\u00e6mper for at redde deres bier, Thorn pr\u00f8ver at kontrollere et k\u00e6mpe b\u00e5l og Tobias s\u00f8ger ly i den barske \u00f8rken."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "new" : "0",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Gabriel"
                  },
                  {
                     "role" : "Herself",
                     "name" : "Amelia"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Thorn"
                  },
                  {
                     "role" : "Colbert",
                     "name" : "Colbert Sturgeon"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Tony"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2014",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-02 07:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Et liv udenfor"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531627200",
            "start" : "1531623600"
         },
         {
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-10 13:00:00",
            "date" : "2010",
            "new" : "0",
            "start" : "1531627200",
            "stop" : "1531630800",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6geskolen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 40-\u00e5rige student Sam har en g\u00e5defuld sag, mens Aziza bliver sat til v\u00e6gs af et mini-\u00e6sel. Og nye studerende l\u00e6rer, hvor m\u00e6lk kommer fra."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 2 .",
               "thetvdb.com" : "series/218431",
               "onscreen" : "Afsnit 3 s\u00e6son 1"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=218431&seasonid=388301&id=3420981&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Episode 3"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/291113",
               "xmltv_ns" : "1 . 2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 s\u00e6son 2"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "All Shell Breaks Loose"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=291113&seasonid=658277&id=5540732&lid=10"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Kristin redder en ugle, der er faldet ud af et tr\u00e6, mens Nancy f\u00e5r et n\u00f8dopkald om en stinkdyrunge, hvis mor er d\u00f8d."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-06 05:00:00",
            "date" : "2015",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Banditpatruljen"
            },
            "start" : "1531630800",
            "stop" : "1531634400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Pitbulls p\u00e5 springtur"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 11/16 .",
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 16 s\u00e6son 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Lillian og Jerold er bekymrede over, at deres datter Michelles pit bull truer folk omkring den."
            },
            "title" : {
               "da" : "Cesar til unds\u00e6tning"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531638000",
            "start" : "1531634400",
            "new" : "0",
            "date" : "2016",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-13 19:00:00"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Squeal of Dreams"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=633344&id=5290480&lid=10"
            ],
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 s\u00e6son 7",
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "xmltv_ns" : "6 . 0 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr Pol har en travl uge, med tykke grise, s\u00e5rede heste og katte som har sk\u00e5ret sig - og s\u00e5 skal der oven i k\u00f8bet fejres en f\u00f8dselsdag."
            },
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531641600",
            "start" : "1531638000",
            "new" : "0",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Jan Pol"
                  }
               ]
            },
            "date" : "2011",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-31 21:00:00"
         },
         {
            "start" : "1531641600",
            "stop" : "1531645200",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Miraklernes hospital"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-05 19:00:00",
            "date" : "2017",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Merrily og hendes uf\u00f8dte barn vil muligvis d\u00f8, hvis l\u00e6gerne ikke kan komme rundt om en fibroid i hendes livmoder uden at for\u00e5rsage bl\u00f8dninger."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 7 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 0/7 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 1"
            }
         },
         {
            "start" : "1531645200",
            "stop" : "1531648800",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-16 08:00:00",
            "date" : "2015",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et indblik i gl\u00e6derne og sorgerne ved at arbejde p\u00e5 den medicinske frontlinje med hidtil uset adgang til de sager, l\u00e6gerne arbejder med dagligt."
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/280865",
               "xmltv_ns" : "0 . 1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 s\u00e6son 1"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=280865&seasonid=583319&id=4860963&lid=10"
            ]
         },
         {
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "start" : "1531648800",
            "stop" : "1531652400",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-06-06 20:00:00",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 19 af 20 s\u00e6son 7",
               "xmltv_ns" : "6 . 18/20 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "K\u00f8 til k\u00f8erne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tiden er kommet til 4-H Fair-ugen! Det tager m\u00e5neder at forberede eventet, og b\u00f8rnene og dyrene kan ikke g\u00f8re det uden Pol Vet-dyrl\u00e6gerne."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531656000",
            "start" : "1531652400",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "date" : "2017",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-06-13 20:00:00",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6gerne hos PVS m\u00e5 h\u00e5ndtere nogle finurlige sager s\u00e5som hovne hovdyr, afsk\u00e5rne lemmer, d\u00e5rlige kn\u00e6 og meget mere."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Sk\u00f8re tider p\u00e5 Pols klinik"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 20 af 20 s\u00e6son 7",
               "xmltv_ns" : "6 . 19/20 ."
            }
         },
         {
            "date" : "2011",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-31 21:00:00",
            "new" : "0",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Jan Pol",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531659600",
            "start" : "1531656000",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dr Pol har en travl uge, med tykke grise, s\u00e5rede heste og katte som har sk\u00e5ret sig - og s\u00e5 skal der oven i k\u00f8bet fejres en f\u00f8dselsdag."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=633344&id=5290480&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Squeal of Dreams"
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "xmltv_ns" : "6 . 0 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 s\u00e6son 7"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kiran Jethwa trodser de iskolde temperature i det nord\u00f8stlige Kina i s\u00f8gen efter to nationale delikatesser, lotusrod og k\u00e6mpe karpe."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10 s\u00e6son 1"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Den frygtl\u00f8se kok, 2"
            },
            "start" : "1531659600",
            "stop" : "1531663200",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den frygtl\u00f8se kok"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-14 14:00:00",
            "date" : "2015",
            "new" : "0"
         },
         {
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6gen i Yorkshire"
            },
            "start" : "1531663200",
            "stop" : "1531666800",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-23 05:00:00",
            "date" : "2016",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 7/10 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "8. afsnit"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Truffles, et marsvin med en k\u00e6mpe knop i ansigtet bringes ind. Der er brug for en operation, men det viser sig at v\u00e6re sv\u00e6rere end ventet."
            }
         },
         {
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531666800",
            "stop" : "1531670400",
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Jan Pol",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ]
            },
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-05 10:00:00",
            "date" : "2011",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 2",
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "xmltv_ns" : "1 . 5 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Whoa Mama!"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=506171&id=4445012&lid=10"
            ],
            "desc" : {
               "da" : "Mors dag n\u00e6rmer sig, og Dr. Brenda forl\u00f8ser tvillingekalve. En hesteavler f\u00e5r gode nyheder og Dr. Pol behandler en babyged for en byld."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Knald p\u00e5 killingerne"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 0/3 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fra det gribende til det ul\u00e6kre. T\u00e5rer af smerte og af gl\u00e6de. Doc og hans team hj\u00e6lper katteelskere med at give deres k\u00e6ledyr den rette pleje."
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Det bedste fra Dr. Pol"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531674000",
            "start" : "1531670400",
            "new" : "0",
            "date" : "2018",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-06-20 20:00:00"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Det s\u00f8de liv i Africa"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531675800",
            "start" : "1531674000",
            "new" : "0",
            "date" : "2017",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-05-31 19:00:00",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "David Rocco's Dolce Africa 1, 9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 13 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 8/13 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "David tager en tur til byen Jambiani, hvor han tilbringer dagen med en italiensk hotelejer, der har sl\u00e5et sig ned p\u00e5 \u00f8en og f\u00f8lger med i det lokale liv."
            }
         },
         {
            "start" : "1531675800",
            "stop" : "1531677600",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Det s\u00f8de liv i Africa"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-05-31 19:30:00",
            "date" : "2017",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den lokale kok Andrew Draper tager David med p\u00e5 en kulinarisk rejse gennem sin hjemby, Durban. De smager p\u00e5 alt det, de lokale spiser p\u00e5 cafeer og gademarkeder."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 13 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 9/13 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Episode 10"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Flugten fra kulten"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531681200",
            "start" : "1531677600",
            "new" : "0",
            "date" : "2012",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-18 20:00:00",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Flugten fra kulten"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1",
               "xmltv_ns" : ". 0/1 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "H\u00f8r om de m\u00f8rkere sider af 'mind control', om bedrageri, angst og intimidering i den destruktive levem\u00e5de inden for to farlige kulter."
            }
         },
         {
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Min stillehavssejlads"
            },
            "start" : "1531681200",
            "stop" : "1531684800",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-30 07:00:00",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 6 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5/6 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ellis Emmetts store rejse rundt i Stillehavet f\u00f8rer ham til \u00f8nationen Kiribati, hvor han oplever realiteterne ved klimaforandringer."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 s\u00e6son 4",
               "thetvdb.com" : "series/290393",
               "xmltv_ns" : "3 . 0 ."
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=290393&seasonid=709522&id=6059800&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Baby Kangaroo Alert!"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bambi, en nigeriansk dv\u00e6rgged, har v\u00e6ret i f\u00f8dsel i 24 timer. Flyvepungegernet Douglas har mistet appetitten."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-07-11 20:00:00",
            "date" : "2014",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dr. K's eksotiske skadestue 4"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "start" : "1531684800",
            "stop" : "1531688400"
         },
         {
            "stop" : "1531692000",
            "start" : "1531688400",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6gen i Yorkshire"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "date" : "2017",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-27 05:00:00",
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00f8lg dyrl\u00e6gen Julian Norton og hans dedikerede medarbejdere i hans praksis i den pittoreske k\u00f8bstad Thirsk, i North Yorkshire."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "3. afsnit"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12 s\u00e6son 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 2/12 ."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Reality"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dette afsnit unders\u00f8ger, hvordan Generation X har udviklet sig politisk, is\u00e6r i forhold til minoritets- og kvinderettigheder."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 5 .",
               "thetvdb.com" : "series/307598"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=307598&seasonid=656556&id=5538224&lid=10"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "The Politics Of X"
            },
            "start" : "1531692000",
            "stop" : "1531695600",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "title" : {
               "da" : "Generation X"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-14 23:00:00",
            "date" : "2016",
            "new" : "0"
         },
         {
            "new" : "0",
            "date" : "2014",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-05-13 02:00:00",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "title" : {
               "da" : "McMullens m\u00e5ske egnede"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1531699200",
            "start" : "1531695600",
            "subTitle" : {
               "da" : "Darren McMullen's Wild Side 6"
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=282691&seasonid=588101&id=4905531&lid=10"
            ],
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/282691",
               "xmltv_ns" : "0 . 5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 1"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Darren bes\u00f8ger Istanbul for at se hvordan m\u00e6nd f\u00e5r k\u00e6mpe moustacher, arbejder som landmand i Maramures og er v\u00e6rt for en alternativ modelkonkurrence i England."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            }
         }
      ]
   }
}
