{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Oakley rejser til et naturreservat for at unders\u00f8ge to sorte bj\u00f8rne, men dyrene har andre planer og situationen bliver pludselig farlig."
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6ge i Yukon"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-19 14:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 1/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 9 s\u00e6son 3"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Bj\u00f8rnen sover.... ikke"
            },
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "stop" : "1522558800",
            "start" : "1522555200"
         },
         {
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2016",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "stop" : "1522562400",
            "start" : "1522558800",
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6ge i Yukon"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Oakley tilser to udrydningstruede skovbisoner, der snart skal s\u00e6ttes fri i naturen, men de er alt andet end tilfredse med at blive unders\u00f8gt."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 9 s\u00e6son 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 2/9 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-20 14:00:00",
            "subTitle" : {
               "da" : "Arrig Bison"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 8/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12 s\u00e6son 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Pitbullterrieren Nani var en k\u00e6rlig hvalp, men er blevet til en ustyrlig b\u00f8lle. Kan Cesar hj\u00e6lpe Joe og hans datter Sydney med at redde hende?"
            },
            "title" : {
               "da" : "Cesar til unds\u00e6tning"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Nu eller aldrig for Nani"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2014",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "stop" : "1522566000",
            "start" : "1522562400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0"
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2011",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=609441&id=5117681&lid=10"
            ],
            "new" : "0",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1522566000",
            "stop" : "1522569600",
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bid i halsen, pistolskud og tordnende brummen gyser gennem Pol-klinikken, n\u00e5r Halloween-s\u00e6sonen g\u00f8r sit indtog."
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "xmltv_ns" : "5 . 5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 6"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-29 18:00:00",
            "subTitle" : {
               "da" : "It's Raining Hen"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Jan Pol"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Fire ansatte f\u00e5r brug for t\u00e5lmodighed og deres erfaring p\u00e5 en lang vagt, der byder p\u00e5 adskillige f\u00f8dsler."
            },
            "title" : {
               "da" : "4 babyer i sekundet"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-06 17:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 9/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 10 s\u00e6son 2"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "En lang vagt"
            },
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2013",
            "country" : [
               "FR"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "start" : "1522569600",
            "stop" : "1522573200"
         },
         {
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1522576800",
            "start" : "1522573200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-05 20:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 3/17 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 17 s\u00e6son 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "24-\u00e5rige Samantha har v\u00e6ret plejeperson for sin mor, siden hun var 16 \u00e5r. Den emotionelle byrde har v\u00e6ret h\u00e5rd ved hendes helbred."
            },
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 4"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Fire m\u00f8dre i en b\u00e5d"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fire m\u00f8dre i en b\u00e5d"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den 15. december 2015 padlede 27 bes\u00e6tninger ud fra La Gomera for at ro de n\u00e6ste 5.000 km. til Antigua. Blandt bes\u00e6tningerne var nogle af de sejeste og mest udholdende atleter i verden. Ved startlinjen var ogs\u00e5 fire m\u00f8dre fra Yorkshire, alle arbejdende kvinder midt i 40'erne og 50'erne, med stort set ingen udholdenhed eller erfaring bag sig. Janette, Helen, Niki, og Frances begyndte at oprindeligt at ro for at komme i form. I starten var de s\u00e5 d\u00e5rlige, at de blev diskvalificeret f\u00f8r starten p\u00e5 et l\u00f8b, fordi dommeren mente, at de var til fare for sig selv og de andre deltagere. Men de 4 m\u00f8dre gav ikke op. I 2013 besluttede de sig for at ro over Atlanten. Her er deres historie."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "stop" : "1522580400",
            "start" : "1522576800",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2016",
            "country" : [
               "UK"
            ]
         },
         {
            "start" : "1522580400",
            "stop" : "1522584000",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "da" : "Anja og hekseb\u00f8rnene"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1 s\u00e6son 1"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-05 21:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Anja og hekseb\u00f8rnene"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Danske Anja driver et b\u00f8rnehjem for s\u00e5kaldte 'hekseb\u00f8rn' i byen Uyo i Nigeria, hvor folk dagligt anklages for hekseri."
            }
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1522587600",
            "start" : "1522584000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-01 20:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            },
            "title" : {
               "da" : "H\u00f8jrefodet - pigen uden arme"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den inspirerende Jessica Cox, der mangler begge arme pga. alvorlige misdannelser ved f\u00f8dslen, er verdens eneste pilot uden arme."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "H\u00f8jrefodet - pigen uden arme"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Kiran Jethwa overlever Danakil Depression i Etiopien og laver kaffe og is af kamelm\u00e6lk i svidende 52 graders varme."
            },
            "title" : {
               "da" : "Den frygtl\u00f8se kok"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-21 14:00:00",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 10 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/10 ."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Den frygtl\u00f8se kok, 3"
            },
            "date" : "2015",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "new" : "0",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "start" : "1522587600",
            "stop" : "1522591200"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Episode 5"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-11 12:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 4 .",
               "thetvdb.com" : "series/218431",
               "onscreen" : "Afsnit 5 s\u00e6son 1"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Singen og Aziza tager kurser om s\u00e6rlig behandling af heste, mens Sam unders\u00f8ger en hvalp, der m\u00e5ske har kr\u00e6ft."
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6geskolen"
            },
            "stop" : "1522594800",
            "start" : "1522591200",
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=218431&seasonid=388301&id=3421001&lid=10"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2010"
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2011",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "stop" : "1522598400",
            "start" : "1522594800",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=633344&id=5302460&lid=10"
            ],
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 7",
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "xmltv_ns" : "6 . 5 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-07 21:00:00",
            "desc" : {
               "da" : "Det er s\u00e6son for overraskelser, mirakler og ho-ho-Pol! Men dyrene ved ikke, at det er helligdag - s\u00e5 de er stadig syge."
            },
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Jan Pol"
                  }
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Dr. Fix-It-All"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522600200",
            "start" : "1522598400",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "da" : "Overraskende pickles"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 13 s\u00e6son 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 3/13 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-15 20:30:00",
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vivian bes\u00f8ger sin ven Nancy og f\u00e5r en overraskende dejlig kombination af hjemmelavede pickles, kyllingesalat og chokoladekage."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522602000",
            "start" : "1522600200",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "da" : "Roden Okra"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 4/13 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 13 s\u00e6son 3"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-22 20:00:00",
            "desc" : {
               "da" : "Scott Barton kommer forbi restauranten og fort\u00e6ller om den afrikanske rod okra. Warren l\u00e6rer Vivian, at det kan v\u00e6re sv\u00e6rt at plukke okra."
            },
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "stop" : "1522605600",
            "start" : "1522602000",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et hul i 43-\u00e5rige Nicoles hjerte har medf\u00f8rt det livstruende Eisenmengers syndrom. Eneste h\u00e5b om overlevelse er en sj\u00e6lden transplantation."
            },
            "title" : {
               "da" : "Miraklernes hospital"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 3/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 7 s\u00e6son 2"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-26 18:00:00"
         },
         {
            "stop" : "1522609200",
            "start" : "1522605600",
            "new" : "1",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2016",
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 8"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 17 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 7/17 ."
            },
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det nyligt forlovede (og meget forelskede) par Michael og Sarah har en aftale med Dr. Ameet Tailor omkring Michaels impotens"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            },
            "title" : {
               "da" : "K\u00f8nsrevolution: En rejse med Katie Couric"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Katie Couric rejser tv\u00e6rs over USA, hvor hun m\u00f8der f\u00f8rende videnskabsfolk, kirurger og eksperter, for at l\u00e6re mere om k\u00f8nsidentitet."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "K\u00f8nsrevolution: En rejse med Katie Couric"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "stop" : "1522616400",
            "start" : "1522609200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0"
         },
         {
            "start" : "1522616400",
            "stop" : "1522620000",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "date" : "2016",
            "subTitle" : {
               "da" : "Jade's vandretur til nordpolen"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-04 20:00:00",
            "desc" : {
               "da" : "Jade, en 14-\u00e5rig skolepige fra Melbourne, begiver sig ud p\u00e5 en kold rejse for at blive den yngste, som har vandret til Nordpolen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Jade's vandretur til nordpolen"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2013",
            "start" : "1522620000",
            "stop" : "1522623600",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 2/6 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-12 19:00:00",
            "title" : {
               "da" : "I seng med mormonerne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I det polygame samfund i Centennial Park skal en ny generation v\u00e6lge mellem at vokse op i - eller vokse v\u00e6k fra - kirken."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "D\u00e5ben"
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Freedom Fighter Escape"
            },
            "episodeNum" : {
               "thetvdb.com" : "series/144311",
               "xmltv_ns" : "1 . 2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 s\u00e6son 2"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-05 00:00:00",
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 Flugt"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tre politiske fanger flygter vha. tr\u00e6n\u00f8gler, som er lavet lige for n\u00e6sen af deres fangevogtere under Apartheid-tiden i Sydafrika."
            },
            "stop" : "1522627200",
            "start" : "1522623600",
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=144311&seasonid=518288&id=6119974&lid=10"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Drama"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "date" : "2010",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            }
         }
      ]
   }
}
