{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2004",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Reality",
                  "Special Interest"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 s\u00e6son 9",
               "xmltv_ns" : "8 . 6 .",
               "thetvdb.com" : "series/79212"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Playboy Playmates"
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=79212&seasonid=496219&id=4358214&lid=10"
            ],
            "start" : "1523145600",
            "stop" : "1523149200",
            "title" : {
               "da" : "Hundehviskeren"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stor sp\u00e6nding, da Cesar m\u00f8der NASCAR-chauff\u00f8ren Kevin Harvicks energiske Chihuahua og en aggressiv Pekingeser kaldet Gizmo."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-16 04:00:00",
            "rating" : {
               "stars" : "7.1 / 9"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Herself",
                     "name" : "Ilusion Millan"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Cesar Millan"
                  },
                  {
                     "role" : "Herself",
                     "name" : "Shera Bechard"
                  },
                  {
                     "role" : "Herself",
                     "name" : "Tiffany Toth"
                  },
                  {
                     "name" : "Skyler Stone",
                     "role" : "Himself - Guest"
                  },
                  {
                     "name" : "Ralphie May",
                     "role" : "Himself - Guest"
                  },
                  {
                     "role" : "Himself - Guest",
                     "name" : "Paul Dini"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2011",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=633344&id=5290480&lid=10"
            ],
            "stop" : "1523152800",
            "start" : "1523149200",
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr Pol har en travl uge, med tykke grise, s\u00e5rede heste og katte som har sk\u00e5ret sig - og s\u00e5 skal der oven i k\u00f8bet fejres en f\u00f8dselsdag."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-31 21:00:00",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 s\u00e6son 7",
               "xmltv_ns" : "6 . 0 .",
               "thetvdb.com" : "series/258118"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Squeal of Dreams"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "name" : "Jan Pol",
                     "role" : "Himself"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=282691&seasonid=588101&id=4905526&lid=10"
            ],
            "stop" : "1523156400",
            "start" : "1523152800",
            "desc" : {
               "da" : "Darren McMullen rejser til Manchester for at finde ud af, hvad der skal til for at blive accepteret som medlem af Europas st\u00f8rste forsamling af My Little Pony fans nogensinde."
            },
            "title" : {
               "da" : "McMullens m\u00e5ske egnede"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 0 .",
               "thetvdb.com" : "series/282691"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Darren McMullen's Wild Side 1"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523160000",
            "start" : "1523156400",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=280865&seasonid=583319&id=4860965&lid=10"
            ],
            "new" : "0",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "date" : "2015",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 s\u00e6son 1",
               "xmltv_ns" : "0 . 3 .",
               "thetvdb.com" : "series/280865"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-17 08:00:00",
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr Watson taler med en ung dame, der har mistet en for\u00e6lder, og Dr Bower behandler en mand, der har haft selvmordstanker siden moderens d\u00f8d."
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "start" : "1523160000",
            "stop" : "1523163600",
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Arrig Bison"
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6ge i Yukon"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Oakley tilser to udrydningstruede skovbisoner, der snart skal s\u00e6ttes fri i naturen, men de er alt andet end tilfredse med at blive unders\u00f8gt."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 2/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 9 s\u00e6son 3"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-20 14:00:00"
         },
         {
            "stop" : "1523167200",
            "start" : "1523163600",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Indavl p\u00e5 \u00f8en"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-21 14:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 3/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 9 s\u00e6son 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Oakley rejser til Prince Edward Island, hvor hun m\u00f8der en gammel ven, f\u00f8r hun giver sig i kast med bisonernes indavlsproblem."
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6ge i Yukon"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Cesar til unds\u00e6tning"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Cesar hj\u00e6lper to hundeejere, der ubevidst er med til at g\u00f8re deres hunde aggressive, og her er Hollys terrier Lexie Jane et alvorligt tilf\u00e6lde."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-05 11:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 9/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12 s\u00e6son 2"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Hollys terrorist-terrier"
            },
            "date" : "2014",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "start" : "1523167200",
            "stop" : "1523170800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=609441&id=5117683&lid=10"
            ],
            "new" : "0",
            "stop" : "1523174400",
            "start" : "1523170800",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2011",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Ruff Day at the Office"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Jan Pol"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Personalet p\u00e5 Pols dyreklinik klarer de rigtige medicinske dramaer fra det virkelige liv langt ude p\u00e5 landet i Michigan."
            },
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "5 . 6 .",
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "onscreen" : "Afsnit 7 s\u00e6son 6"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-30 18:00:00"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 0/10 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-28 09:00:00",
            "title" : {
               "da" : "4 babyer i sekundet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Rundt om i verden \u00e6ndres fire m\u00e6nds liv snart for altid. De skal v\u00e6re f\u00e6dre, og mens nogle gl\u00e6der sig vildt, er andre stressede eller helt lost."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Nybagt far"
            },
            "country" : [
               "FR"
            ],
            "date" : "2013",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "stop" : "1523178000",
            "start" : "1523174400",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 5"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-12 20:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 4/17 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 17 s\u00e6son 2"
            },
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Shazia Javed m\u00f8der Mohammed: En ung dreng, der har en meget h\u00f8j temperatur. Men \u00e5rsagen til feberen er atypisk og sv\u00e6r at finde."
            },
            "stop" : "1523181600",
            "start" : "1523178000",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523190600",
            "start" : "1523181600",
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Prinsesse Diana - Med egne ord"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-07 19:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1 s\u00e6son 1"
            },
            "title" : {
               "da" : "Prinsesse Diana - Med egne ord"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Arkivoptagelser, billeder og sj\u00e6ldent h\u00f8rte optagelser kaster et nyt lys over Lady Diana, prinsesse af Wales."
            }
         },
         {
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2015",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1523194200",
            "start" : "1523190600",
            "title" : {
               "da" : "H\u00f8jrefodet - pigen uden arme"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den inspirerende Jessica Cox, der mangler begge arme pga. alvorlige misdannelser ved f\u00f8dslen, er verdens eneste pilot uden arme."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1",
               "xmltv_ns" : ". 0/1 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-01 20:00:00",
            "subTitle" : {
               "da" : "H\u00f8jrefodet - pigen uden arme"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "stop" : "1523196000",
            "start" : "1523194200",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "date" : "2016",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Onions and Avetts"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e5rsl\u00f8gene skyder s\u00e6sonen i gang, Vivian tager pause i skrivningen p\u00e5 sin f\u00f8rste kogebog og forbereder en velg\u00f8renhedsmiddag for nye landm\u00e6nd."
            },
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 0/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10 s\u00e6son 4"
            }
         },
         {
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=218431&seasonid=388301&id=5304144&lid=10"
            ],
            "stop" : "1523199600",
            "start" : "1523196000",
            "date" : "2010",
            "video" : {
               "aspect" : "16:9",
               "quality" : "HDTV"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Episode 6"
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrl\u00e6geskolen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De 4.-\u00e5rsstuderende forts\u00e6tter deres turnus, mens Aria arbejder med heste for f\u00f8rste gang, og Singen behandler en hund, der har mistet synet."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-11 13:00:00",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 s\u00e6son 1",
               "thetvdb.com" : "series/218431",
               "xmltv_ns" : "0 . 5 ."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dr. Emily, Dr. Brenda og Dr. Pol g\u00e5r sammen for at tackle store og sm\u00e5 problemer. Emily afsl\u00f8rer, at barn nummer to er p\u00e5 vej."
            },
            "title" : {
               "da" : "Den utrolige Dr. Pol"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "6 . 6 .",
               "thetvdb.com" : "series/258118",
               "onscreen" : "Afsnit 7 s\u00e6son 7"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-03-14 21:00:00",
            "subTitle" : {
               "da" : "Hook, Feline and Sinker"
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Himself",
                     "name" : "Jan Pol"
                  }
               ]
            },
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2011",
            "country" : [
               "US"
            ],
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=258118&seasonid=633344&id=5302461&lid=10"
            ],
            "new" : "0",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "start" : "1523199600",
            "stop" : "1523203200"
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1523205000",
            "start" : "1523203200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 13 s\u00e6son 3",
               "xmltv_ns" : "2 . 4/13 ."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-22 20:00:00",
            "desc" : {
               "da" : "Scott Barton kommer forbi restauranten og fort\u00e6ller om den afrikanske rod okra. Warren l\u00e6rer Vivian, at det kan v\u00e6re sv\u00e6rt at plukke okra."
            },
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Roden Okra"
            }
         },
         {
            "country" : [
               "US"
            ],
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "stop" : "1523206800",
            "start" : "1523205000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "2 . 5/13 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 13 s\u00e6son 3"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-22 20:30:00",
            "desc" : {
               "da" : "Matt fra Crooked Fence Produce viser Vivian, hvordan man laver syltede r\u00f8dbeder. Hun bruger dem til en chokoladekage til Ms. Marys 89-\u00e5rs f\u00f8dselsdag."
            },
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Syltede r\u00f8dbeder i chokoladekage"
            }
         },
         {
            "start" : "1523206800",
            "stop" : "1523210400",
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "date" : "2017",
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 5"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-02 18:00:00",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 7 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 4/7 ."
            },
            "title" : {
               "da" : "Miraklernes hospital"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Lip\u00f8dem, der ofte forveksles med fedme, p\u00e5virker Carlas mobilitet. Dr. Shayan bruger fedtsugning via det s\u00e5kaldte PAL-system for at hj\u00e6lpe hende."
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Afsnit 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tidligere heroinmisbruger Joseph har siddet i k\u00f8restol siden han kom til skade med sin ryg. Trods kroniske smerter vil han ikke tage opiater."
            },
            "title" : {
               "da" : "Klinikken"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 17 s\u00e6son 2",
               "xmltv_ns" : "1 . 8/17 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "1",
            "stop" : "1523214000",
            "start" : "1523210400",
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "UK"
            ]
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Prinsesse Diana - Med egne ord"
            },
            "title" : {
               "da" : "Prinsesse Diana - Med egne ord"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Arkivoptagelser, billeder og sj\u00e6ldent h\u00f8rte optagelser kaster et nyt lys over Lady Diana, prinsesse af Wales."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-07 19:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 0/1 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 1 s\u00e6son 1"
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "new" : "0",
            "start" : "1523214000",
            "stop" : "1523223000",
            "date" : "2017",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ]
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Onions and Avetts"
            },
            "title" : {
               "da" : "Et kokkeliv"
            },
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e5rsl\u00f8gene skyder s\u00e6sonen i gang, Vivian tager pause i skrivningen p\u00e5 sin f\u00f8rste kogebog og forbereder en velg\u00f8renhedsmiddag for nye landm\u00e6nd."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-04-08 13:30:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "3 . 0/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 10 s\u00e6son 4"
            },
            "new" : "0",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "start" : "1523223000",
            "stop" : "1523224800",
            "date" : "2016",
            "video" : {
               "aspect" : "4:3"
            },
            "country" : [
               "US"
            ]
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "new" : "0",
            "start" : "1523224800",
            "stop" : "1523228400",
            "date" : "2013",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "Pr\u00e6ster\u00e5det"
            },
            "title" : {
               "da" : "I seng med mormonerne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Lederne i Centennial Park st\u00e5r over for en k\u00e6mpe udfordring med at holde de unge til troen. De k\u00e6mper mod indflydelsen fra verden udenfor."
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-01-19 19:00:00",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "0 . 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6 s\u00e6son 1"
            }
         },
         {
            "new" : "0",
            "url" : [
               "http://thetvdb.com/?tab=episode&seriesid=144311&seasonid=518288&id=4553598&lid=10"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary",
                  "Drama"
               ]
            },
            "channel" : "people.natgeo.dk",
            "stop" : "1523232000",
            "start" : "1523228400",
            "video" : {
               "quality" : "HDTV",
               "aspect" : "16:9"
            },
            "date" : "2010",
            "country" : [
               "UK"
            ],
            "subTitle" : {
               "da" : "The Real MacGyver"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En landsd\u00e6kkende FBI-jagt starter, da den bev\u00e6bnede r\u00f8ver Roy Harper og morderen John Woolard flygter fra Mississippi State Penitentiary."
            },
            "title" : {
               "da" : "P\u00e5 Flugt"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : "1 . 3 .",
               "thetvdb.com" : "series/144311",
               "onscreen" : "Afsnit 4 s\u00e6son 2"
            },
            "previously_shown" : "people.natgeo.dk|2018-02-12 00:00:00"
         }
      ]
   }
}
