{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1531892100",
            "new" : null,
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "SportsLab: Timerekord p\u00e5 cykel"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531893000",
            "desc" : {
               "da" : "SportsLab med Michael St\u00e6rke og Thomas Bilde unders\u00f8ger myter, tester gear og frembringer ny viden, der b\u00e5de fascinerer og forbedrer. SportsLab er programmet for dem, der gerne vil vide mere om sport, og gerne vil have det at vide p\u00e5 en b\u00e5de underholdende og seri\u00f8s m\u00e5de. Hver uge g\u00e5r v\u00e6rterne i marken og laver fors\u00f8g med alt lige fra, hvad en v\u00e5ddragt g\u00f8r for en sv\u00f8mmer, om sm\u00f8ringen alene kan f\u00e5 amat\u00f8ren til at sl\u00e5 eliteskil\u00f8beren, og om kulhydrater virkelig er s\u00e5 farlige, som mange tror. Programmet kan ses uden sikkerhedsbriller. #tv2sportslab"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "SportsLab: Er fuldsk\u00e6g i vejen for succes p\u00e5 cyklen"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "start" : "1531893000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531893600",
            "date" : "2017",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "SportsLab med Michael St\u00e6rke og Thomas Bilde unders\u00f8ger myter, tester gear og frembringer ny viden, der b\u00e5de fascinerer og forbedrer. SportsLab er programmet for dem, der gerne vil vide mere om sport, og gerne vil have det at vide p\u00e5 en b\u00e5de underholdende og seri\u00f8s m\u00e5de. Hver uge g\u00e5r v\u00e6rterne i marken og laver fors\u00f8g med alt lige fra, hvad en v\u00e5ddragt g\u00f8r for en sv\u00f8mmer, om sm\u00f8ringen alene kan f\u00e5 amat\u00f8ren til at sl\u00e5 eliteskil\u00f8beren, og om kulhydrater virkelig er s\u00e5 farlige, som mange tror. Programmet kan ses uden sikkerhedsbriller. #tv2sportslab"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "SportsLab med Michael St\u00e6rke og Thomas Bilde unders\u00f8ger myter, tester gear og frembringer ny viden, der b\u00e5de fascinerer og forbedrer. SportsLab er programmet for dem, der gerne vil vide mere om sport, og gerne vil have det at vide p\u00e5 en b\u00e5de underholdende og seri\u00f8s m\u00e5de. Hver uge g\u00e5r v\u00e6rterne i marken og laver fors\u00f8g med alt lige fra, hvad en v\u00e5ddragt g\u00f8r for en sv\u00f8mmer, om sm\u00f8ringen alene kan f\u00e5 amat\u00f8ren til at sl\u00e5 eliteskil\u00f8beren, og om kulhydrater virkelig er s\u00e5 farlige, som mange tror. Programmet kan ses uden sikkerhedsbriller. #tv2sportslab"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "SportsLab: S\u00e5dan bygger man det perfekte sprintertog"
            },
            "start" : "1531893600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531894500",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "SportsLab med Michael St\u00e6rke og Thomas Bilde unders\u00f8ger myter, tester gear og frembringer ny viden, der b\u00e5de fascinerer og forbedrer. SportsLab er programmet for dem, der gerne vil vide mere om sport, og gerne vil have det at vide p\u00e5 en b\u00e5de underholdende og seri\u00f8s m\u00e5de. Hver uge g\u00e5r v\u00e6rterne i marken og laver fors\u00f8g med alt lige fra, hvad en v\u00e5ddragt g\u00f8r for en sv\u00f8mmer, om sm\u00f8ringen alene kan f\u00e5 amat\u00f8ren til at sl\u00e5 eliteskil\u00f8beren, og om kulhydrater virkelig er s\u00e5 farlige, som mange tror. Programmet kan ses uden sikkerhedsbriller. #tv2sportslab"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "stop" : "1531894800",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "SportsLab: S\u00e5dan bruger man sidevinden til angreb"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531894500"
         },
         {
            "stop" : "1531897200",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Rolf & Ritter p\u00e5 Tour 2018"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "start" : "1531894800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For 12. \u00e5r i tr\u00e6k er TV 2s cykeleksperter Rolf S\u00f8rensen og Dennis Ritter taget afsted til Frankrig for at pr\u00f8vek\u00f8re de afg\u00f8rende stigninger og nedk\u00f8rsler i \u00e5rets Tour de France. B\u00e5de etaper i Alperne og i Pyren\u00e6erne - samt \u00e5rets frygtede brostensetape i Nordfrankrig bliver inspiceret. Det er som altid en h\u00e5rd pr\u00f8velse for de to lidende og svedende kommentatorer."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531902600",
            "date" : "2018",
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: 10. etape"
            },
            "start" : "1531897200",
            "new" : null,
            "previously_shown" : "tv2.dk|2018-07-17 11:30:00",
            "subTitle" : {
               "da" : "Tour de France 2018"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter en velfortjent hviledag bliver rytterne i dag udsat for en decideret chokbehandling, n\u00e5r de rammer Alperne. Dagens etape byder p\u00e5 intet mindre end seks stigninger, hvor is\u00e6r den ekstremt sv\u00e6re Col des Glieres midt p\u00e5 etapen bliver n\u00e5desl\u00f8s. Seks kilometer g\u00e5r det opad med en gennemsnitlig stigningsprocent p\u00e5 11,2. Det bliver en dag, hvor slaget om f\u00f8rertr\u00f8jen blandt favoritterne for alvor begynder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter en velfortjent hviledag bliver rytterne i dag udsat for en decideret chokbehandling, n\u00e5r de rammer Alperne. Dagens etape byder p\u00e5 intet mindre end seks stigninger, hvor is\u00e6r den ekstremt sv\u00e6re Col des Glieres midt p\u00e5 etapen bliver n\u00e5desl\u00f8s. Seks kilometer g\u00e5r det opad med en gennemsnitlig stigningsprocent p\u00e5 11,2. Det bliver en dag, hvor slaget om f\u00f8rertr\u00f8jen blandt favoritterne for alvor begynder."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Tour de France 2018"
            },
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: 10. etape"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "previously_shown" : "tv2.dk|2018-07-17 11:30:00",
            "start" : "1531902600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531911000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morgendagens store atletikstjerner m\u00f8des til U20 VM i Tampere i Finland. Fra 10. til 15. juli konkurrerer verdens bedste ungdomsatleter i discipliner som l\u00f8b, kast, spring og syvkamp, og Danmark stiller med nogle af sine st\u00f8rste atletiktalenter i bl.a. syvkamp, 3000 meter forhindring og diskoskast."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "title" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531911000",
            "previously_shown" : "sport.tv2.dk|2018-07-10 05:55:00",
            "stop" : "1531922400",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morgendagens store atletikstjerner m\u00f8des til U20 VM i Tampere i Finland. Fra 10. til 15. juli konkurrerer verdens bedste ungdomsatleter i discipliner som l\u00f8b, kast, spring og syvkamp, og Danmark stiller med nogle af sine st\u00f8rste atletiktalenter i bl.a. syvkamp, 3000 meter forhindring og diskoskast."
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "title" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531922400",
            "previously_shown" : "sport.tv2.dk|2018-07-10 05:55:00",
            "stop" : "1531937100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morgendagens store atletikstjerner m\u00f8des til U20 VM i Tampere i Finland. Fra 10. til 15. juli konkurrerer verdens bedste ungdomsatleter i discipliner som l\u00f8b, kast, spring og syvkamp, og Danmark stiller med nogle af sine st\u00f8rste atletiktalenter i bl.a. syvkamp, 3000 meter forhindring og diskoskast."
            },
            "stop" : "1531954500",
            "date" : "2018",
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "previously_shown" : "sport.tv2.dk|2018-07-10 05:55:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531937100"
         },
         {
            "stop" : "1531977300",
            "date" : "2018",
            "channel" : "sport.tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "previously_shown" : "sport.tv2.dk|2018-07-10 05:55:00",
            "new" : null,
            "start" : "1531954500",
            "subTitle" : {
               "da" : "Atletik: VM - U20"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morgendagens store atletikstjerner m\u00f8des til U20 VM i Tampere i Finland. Fra 10. til 15. juli konkurrerer verdens bedste ungdomsatleter i discipliner som l\u00f8b, kast, spring og syvkamp, og Danmark stiller med nogle af sine st\u00f8rste atletiktalenter i bl.a. syvkamp, 3000 meter forhindring og diskoskast."
            }
         }
      ]
   }
}
