{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531355100",
            "title" : {
               "da" : "David Beckham - tilbage i tr\u00f8jen"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531360800",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldlegenden David Beckham har givet sig selv sit livs udfordring: at skulle spille en fodboldkamp p\u00e5 alle verdens syv kontinenter og n\u00e5 hjem til UNICEFs velg\u00f8renhedskamp, der spilles p\u00e5 Old Trafford. P\u00e5 denne fantastiske fodboldrejse bes\u00f8ger David 11 lande p\u00e5 blot 13 dage - lige fra de smukke islandskaber p\u00e5 Antarktis til den frodige jungle p\u00e5 Papua New Guinea. Og undervejs bliver David opm\u00e6rksom p\u00e5, hvor vigtig fodboldsporten er for mange mennesker, og hvor meget den form\u00e5r at inspirere og forene folkeslag p\u00e5 tv\u00e6rs af landegr\u00e6nser."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531360800",
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne og Vejret"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531369800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531369800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Go' morgen Danmark"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531389600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531389600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne, Sporten og Vejret"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531392000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Michael St\u00e6rke har g\u00e6ster i studiet, og sammen giver de en update p\u00e5 de vigtigste begivenheder, og hvad der er i vente i Tour de France. De f\u00e5r ogs\u00e5 sidste nyt og analyser fra TV 2s kommentatorer og reportere direkte fra Tour-ruten. Find altid resultater, analyser og nyheder p\u00e5 tv2sport.dk."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531394400",
            "start" : "1531392000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: Studiet"
            },
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531400400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: 6. etape"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531394400",
            "subTitle" : {
               "da" : "Tour de France 2018"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sjette etape i \u00e5rets Tour de France bliver k\u00f8rt i klassiker-terr\u00e6n i Bretagne. Etapen er kuperet og med afslutning p\u00e5 den ber\u00f8mte Mur de Bretagne, som feltet skal op over to gange. 'Muren' er kort og stejl, og det kr\u00e6ver meget af holdene at f\u00e5 deres klassementsryttere placeret rigtigt, s\u00e5 de ikke mister tid p\u00e5 den berygtede stigning. Mur de Bretagne er lidt over to kilometer lang og har en gennemsnitlig stigningsprocent p\u00e5 6,5 procent."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531401000",
            "start" : "1531400400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sjette etape i \u00e5rets Tour de France bliver k\u00f8rt i klassiker-terr\u00e6n i Bretagne. Etapen er kuperet og med afslutning p\u00e5 den ber\u00f8mte Mur de Bretagne, som feltet skal op over to gange. 'Muren' er kort og stejl, og det kr\u00e6ver meget af holdene at f\u00e5 deres klassementsryttere placeret rigtigt, s\u00e5 de ikke mister tid p\u00e5 den berygtede stigning. Mur de Bretagne er lidt over to kilometer lang og har en gennemsnitlig stigningsprocent p\u00e5 6,5 procent."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "subTitle" : {
               "da" : "Tour de France 2018"
            },
            "start" : "1531401000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: 6. etape"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531409400"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531411200",
            "start" : "1531409400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: Studiet"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Michael St\u00e6rke har g\u00e6ster i studiet, og sammen giver de en update p\u00e5 de vigtigste begivenheder, og hvad der er i vente i Tour de France. De f\u00e5r ogs\u00e5 sidste nyt og analyser fra TV 2s kommentatorer og reportere direkte fra Tour-ruten. Find altid resultater, analyser og nyheder p\u00e5 tv2sport.dk."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne og Sporten"
            },
            "start" : "1531411200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531411800",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531412100",
            "start" : "1531411800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Regionale nyheder"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531412100",
            "title" : {
               "da" : "Dit sommervejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531412400"
         },
         {
            "stop" : "1531414800",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Tour de France: Studiet"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531412400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Michael St\u00e6rke har g\u00e6ster i studiet, og sammen giver de en update p\u00e5 de vigtigste begivenheder, og hvad der er i vente i Tour de France. De f\u00e5r ogs\u00e5 sidste nyt og analyser fra TV 2s kommentatorer og reportere direkte fra Tour-ruten. Find altid resultater, analyser og nyheder p\u00e5 tv2sport.dk."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531416600",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531414800"
         },
         {
            "stop" : "1531418400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Regionalprogram"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "start" : "1531416600",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kr\u00e6mmer-Erik er taget til dejlige Fyn, hvor han udfordrer genbrugsekspert Rasmus Nissen. Hver is\u00e6r st\u00f8vsuger de loppesteder i Odense og omegn for gode fund, og vinderen er den, der opn\u00e5r det st\u00f8rste hammerslag p\u00e5 Lauritz.com. M\u00f8belsnedker Martin Godsk f\u00e5r vurderet en eksklusiv h\u00e5ndbygget l\u00e6nestol. Og medejer af Lauritz.com Mette Rode Sundstr\u00f8m hj\u00e6lper ejeren af Dansk Limousine Center med at finde et trof\u00e6 til en Karen Blixen-udstilling."
            },
            "stop" : "1531420500",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Fantastiske hammerslag"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531418400"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531422600",
            "new" : null,
            "start" : "1531420500",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e6t pris p\u00e5 Danmark"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Toppen af Danmark st\u00e5r p\u00e5 menuen, n\u00e5r Hans Pilgaard tager 'Vild med dans'-dommer Jens Werner og komiker Vicki Berlin med p\u00e5 en oplevelsestur i Nordjylland. De bliver bl\u00e6st godt igennem og undg\u00e5r heller ikke en dukkert, n\u00e5r Hans byder p\u00e5 surfing i Vesterhavet, varmt bad i det fri og cykeltur i Skagen. Undervejs overnatter de i et meget s\u00e6regent bj\u00e6lkehus og spiser et overd\u00e5digt fad af havets frugter. Hum\u00f8ret er h\u00f8jt, men hvad med priserne? Is\u00e6r Jens Werner k\u00e6mper med at finde ud af, hvad det hele koster, for det er ikke helt det samme, som han er vant til fra Nordsj\u00e6lland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            }
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Giraffe Manor, Kenya"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Madanmelder Giles Coren og kok Monica Galetti rejser verden rundt for at bes\u00f8ge - og bed\u00f8mme - nogle af verdens vildeste hoteller. Denne gang er i de Kenya p\u00e5 Giraffe Manor, hvor giraffer, personale og g\u00e6ster bor side om side. Hotellet ligger i udkanten af Nairobi National Park og bestyres af Tanya og Mikey Carr-Hartley, og de byder indenfor til en morgenbuffet ud over det s\u00e6dvanlige - hvor girafferne spiser med."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "stop" : "1531425600",
            "date" : "2017",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Verdens vildeste hoteller"
            },
            "start" : "1531422600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531425600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne, Sporten og Vejret"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531427340"
         },
         {
            "start" : "1531427340",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Regionale nyheder"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531428300"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det tog Rejseholdet n\u00e6sten tre \u00e5r at opklare et af de mest omtalte drab i Danmark. Da 6-\u00e5rige Joachim fra Randers blev sl\u00e5et ihjel i 1986, blev specialenheden tilkaldt. Men efterforskningen gik langt fra som forventet. Tidligere chef for Rejseholdet Bent Isager-Nielsen fort\u00e6ller om opklaringen af den sag, der har betydet mest for ham. Gennem m\u00f8der med nogle af sagens hovedpersoner f\u00e5r vi et indblik i hele efterforskningen - ogs\u00e5 hvordan politiet tog fejl, s\u00e5 gerningsmanden var p\u00e5 fri fod i tre \u00e5r og begik nye forbrydelser, inden han blev anholdt og d\u00f8mt. For f\u00f8rste gang kan man se politiets egne optagelser af gerningsmanden, der gav Rejseholdet et unikt indblik i en drabsmands tankegang."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Rejseholdet - jagten p\u00e5 en morder"
            },
            "start" : "1531428300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531431600",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Politirapporten bes\u00f8ger F\u00e6r\u00f8erne. Her har nerv\u00f8se borgere set en mand luske rundt i en bygd midt om natten, derfor bliver en patrulje sendt til stedet. I Thorshavns natteliv er to unge m\u00e6nd kommet op at toppes. Men de er ikke enige om, hvad der er sket. Og s\u00e5 har de indsatte i landets eneste arresthus gang i et helt s\u00e6rligt projekt."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531433400",
            "start" : "1531431600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Station 2: Politirapporten"
            },
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531435500",
            "new" : null,
            "start" : "1531433400",
            "title" : {
               "da" : "Station 2: Politirapporten"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 F\u00e6r\u00f8erne g\u00e5r f\u00e5rebestanden frit rundt, og det kan skabe nogle farlige situationer p\u00e5 de m\u00f8rke landeveje. Politiet s\u00f8rger for sikkerheden, n\u00e5r et af verdens fredeligste samfund er v\u00e6rter for et officielt statsbes\u00f8g. Og s\u00e5 m\u00e5 en lokal betjent p\u00e5 overarbejde, da en flok grindehvaler bliver spottet i f\u00e6r\u00f8sk farvand."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531435500",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gr\u00e6nsepatruljen"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531437300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hver dag rejser flere end 20.000 passagerer ind i Australien med skib eller fly, og de skal alle igennem gr\u00e6nsekontrollen, f\u00f8r de bliver lukket ind i landet. De mange kvinder og m\u00e6nd, der bogstavelig talt udg\u00f8r Australiens frontlinje, er bl.a. p\u00e5 udkig efter rejsende, der m\u00e5ske ikke er, hvad de udgiver sig for, narkokurerer, illegale immigranter og mulige terrorister."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hver dag rejser flere end 20.000 passagerer ind i Australien med skib eller fly, og de skal alle igennem gr\u00e6nsekontrollen, f\u00f8r de bliver lukket ind i landet. De mange kvinder og m\u00e6nd, der bogstavelig talt udg\u00f8r Australiens frontlinje, er bl.a. p\u00e5 udkig efter rejsende, der m\u00e5ske ikke er, hvad de udgiver sig for, narkokurerer, illegale immigranter og mulige terrorister."
            },
            "stop" : "1531439100",
            "date" : "2017",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gr\u00e6nsepatruljen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531437300"
         },
         {
            "subTitle" : {
               "da" : "Murder in Vegas"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1995 blev der fundet forkullede knogler og et kranie med fem skudhuller i en udbr\u00e6ndt, antik kuffert i Nevada-\u00f8rkenen. Og selvom alle moderne kriminaltekniske metoder blev taget i brug, var det en blodsporsanalyse fra Sherlock Holmes' tid, der blev afg\u00f8rende, da morderen skulle f\u00e6ldes."
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531441800",
            "start" : "1531439100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Det afg\u00f8rende bevis"
            },
            "channel" : "tv2.dk"
         }
      ]
   }
}
