{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1523068200",
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Victor Ostrovsky"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Luc Deveraux",
                     "name" : "Jean-Claude Van Damme"
                  },
                  {
                     "role" : "Andrew Scott",
                     "name" : "Dolph Lundgren"
                  },
                  {
                     "role" : "NGU",
                     "name" : "Andrei Arlovski"
                  },
                  {
                     "name" : "Mike Pyle",
                     "role" : "Captain Kevin Burke"
                  },
                  {
                     "name" : "Corey Johnson",
                     "role" : "Coby"
                  },
                  {
                     "name" : "Emily Joyce",
                     "role" : "Dr. Sandra Fleming"
                  },
                  {
                     "name" : "Kerry Shale",
                     "role" : "Dr. Colin"
                  },
                  {
                     "role" : "Doctor Porter",
                     "name" : "Garry Cooper"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "John Hyams"
                  }
               ],
               "producer" : [
                  {
                     "name" : "Craig Baumgarten"
                  },
                  {
                     "name" : "Moshe Diamant"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Hyams"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "US"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Adventure",
                  "Action",
                  "Sci-Fi",
                  "Thriller"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/28510"
            },
            "date" : "2009",
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/28510"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Universal Soldier: Regeneration"
            },
            "start" : "1523062500",
            "rating" : {
               "stars" : "5.2 / 10"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Terrorister stj\u00e6ler hemmelig teknologi og laver deres egen genetisk manipulerede \"UniSol\" supersoldat NGU (Andrei \"Pitbull\" Arlovski), som de bruger til at overtage kontrollen med det \u00f8delagte atomkraftv\u00e6rk i Tjernobyl. Nu truer terroristerne med at udsende en radioaktiv sky, der kan dr\u00e6be millioner af mennesker. For at bek\u00e6mpe terroristerne bliver den oprindelige \"UniSol\" supersoldat Luc Deveraux (Jean-Claude Van Damme) v\u00e6kket op til d\u00e5d og sent af sted. Men inde i det massivt forskansede Tjernobyl opdager Deveraux, at det ikke kun er NGU, han m\u00e5 klare, men ogs\u00e5 hans gamle nemesis, UniSol-soldaten Andrew Scott (Dolph Lundgren). Vil det lykkes ham redde de mange mennesker ?"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Jeg vil giftes med en IS-kriger"
            },
            "start" : "1523068200",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er det, der f\u00e5r unge kvinder til at opgive deres liv i England, forlade venner og familie for at blive en del af terrororganisationen Islamisk Stat i Syrien og Irak? Denne BBC-dokumentar g\u00e5r t\u00e6t p\u00e5 fem forskellige piger, der har truffet netop dette valg; fra den 21-\u00e5rige Aqsa Mahmood, en studerende fra Glasgow, til Halane-tvillingerne fra Manchester, der som blot 17-\u00e5rige flygtede til Syrien for at k\u00e6mpe for IS. Venner og familie giver et indblik i pigernes liv og tanker p\u00e5 det tidspunkt, hvor de forsvandt, mens vi ogs\u00e5 via vidner og billeder f\u00e5r et indblik i, hvad det er for et nyt liv, der venter pigerne."
            },
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "stop" : "1523071200"
         },
         {
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Airport"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et fly mellemlander p\u00e5 vej fra Indien til Chicago, og en passager laver sjov med, at han har en maskinpistol gemt i sin violinkasse. Det skulle han ikke have gjort. Jerry og Alison fra antiterrorkorpset har nemlig ingen humoristisk sans ang\u00e5ende v\u00e5ben og fly. Jeremy Spake, Aeroflot-supervisor, k\u00e6mper for at komme p\u00e5 arbejde. Han sidder fast i trafikken p\u00e5 motorvejen og er t\u00e6t p\u00e5 at komme for sent for f\u00f8rste gang i tre \u00e5r. Et fly fra Japan lander, og de underlige lyde fra en passagers h\u00e5ndbagage viser sig at v\u00e6re to kanariefugle. Det vil koste over 2000 kr. at f\u00e5 fuglene ind i landet, og ejermanden har ikke s\u00e5 mange penge, s\u00e5 dyrenes fremtid er pludselig meget usikker."
            },
            "start" : "1523071200",
            "stop" : "1523073600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523077200",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne og Vejret"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "start" : "1523073600"
         },
         {
            "stop" : "1523080800",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne og Vejret"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523077200",
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2.dk",
            "start" : "1523080800",
            "title" : {
               "da" : "Go' morgen Danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523095200"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523096700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne"
            },
            "start" : "1523095200",
            "channel" : "tv2.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523101200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Danmark har talent"
            },
            "start" : "1523096700",
            "desc" : {
               "da" : "Syv nye talentfulde acts er klar til at tage dig, publikum og dommerne med storm i det fjerde liveshow. Der er rift om de to pladser til finalen, og det er din stemme, som afg\u00f8r, hvilket act, der g\u00e5r direkte videre. Det bliver en aften fyldt med musik, dans og smil. Gl\u00e6d dig til et gensyn med DJ Credit, guitarist Daniel Rosenfeldt, dansegruppen Champions League Family, solodanseren Emilija, bugtaleren John og Benjamin Barfod p\u00e5 hang drum. Rikke Flaer vender ogs\u00e5 tilbage til scenen som \u00e5rets wildcard og tager kampen op for en plads videre i konkurrencen."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nu skal deltagerne lave det sidste rum - stuen. Dommerne vil se sammenh\u00e6ng gennem lejligheden og h\u00e5ndv\u00e6rk til topkarakterer. Charlotte og Fredrik vil have hjembyen Aarhus ind i stuen, og f\u00e5r derfor en aarhusiansk kunstner til at lave et stort v\u00e6rk. Bolette og Jimmi skal have plads til hele den store familie i stuen, og derfor laver de endnu engang en masse g\u00f8r-det-selv l\u00f8sninger. I gul lejlighed skal r\u00e5-hygge pr\u00e6ge Maria og Kristians stue. Maria vil lave en tri-colore-v\u00e6g, til geng\u00e6ld f\u00e5r Kristian lov at k\u00f8be sig en stor h\u00f8jtaler. Thomas og Mike fylder op med teak, egetr\u00e6 og design, og Thomas f\u00e5r et l\u00e6nge \u00f8nsket fjernsyn."
            },
            "start" : "1523101200",
            "title" : {
               "da" : "Nybyggerne"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "stop" : "1523103729"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nybyggerne - finalen"
            },
            "start" : "1523103729",
            "desc" : {
               "da" : "Hvem bliver de dygtige vindere af deres egen dr\u00f8mmebolig? Det kan du se NU, n\u00e5r der er finale i 'Nybyggerne'. Seerne afg\u00f8r suver\u00e6nt, hvilket af de fire par, der har klaret sig bedst, og vinder en af de st\u00f8rste pr\u00e6mier i dansk tv-historie - den lejlighed, som de selv har bygget og indrettet! Finalen bliver afgjort live ved SMS-afstemning - og du kan bakke op om dit yndlingspar."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "stop" : "1523106000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "H\u00e5ndbold: Golden League - studiet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV 2s eksperter og kommentatorer vender den kommende landskamp og f\u00e5r reaktioner fra spillere og tr\u00e6nere i studiet. Find altid artikler, analyser og sidste nyt fra h\u00e5ndboldens verden p\u00e5 sporten.tv2.dk. #tv2haandbold"
            },
            "start" : "1523106000",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "stop" : "1523107200"
         },
         {
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "stop" : "1523110200",
            "start" : "1523107200",
            "desc" : {
               "da" : "I den anden kamp til Golden League-st\u00e6vne i Bergen i Norge, skal Danmark op imod Island. Danmark spillede sidst mod Island tilbage i januar 2017, og her vandt de danske herrer en komfortabel sejr p\u00e5 34-26. Men Danmarks herrelandstr\u00e6ner Nikolaj Jacobsen har udtaget en del nye ansigter til Golden League denne gang, s\u00e5 det bliver sp\u00e6ndende, hvordan det upr\u00f8vede hold klarer isl\u00e6ndingene, der altid kommer med masser af gejst og fysik, n\u00e5r de m\u00f8der Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "H\u00e5ndbold: Golden League - Danmark-Island"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1523113200",
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "I den anden kamp til Golden League-st\u00e6vne i Bergen i Norge, skal Danmark op imod Island. Danmark spillede sidst mod Island tilbage i januar 2017, og her vandt de danske herrer en komfortabel sejr p\u00e5 34-26. Men Danmarks herrelandstr\u00e6ner Nikolaj Jacobsen har udtaget en del nye ansigter til Golden League denne gang, s\u00e5 det bliver sp\u00e6ndende, hvordan det upr\u00f8vede hold klarer isl\u00e6ndingene, der altid kommer med masser af gejst og fysik, n\u00e5r de m\u00f8der Danmark."
            },
            "start" : "1523110200",
            "title" : {
               "da" : "H\u00e5ndbold: Golden League - Danmark-Island"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3"
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Flemming Vestergaard",
                     "name" : "Andreas Jessen"
                  },
                  {
                     "role" : "Jan Irsinger",
                     "name" : "Jon Lange"
                  },
                  {
                     "name" : "Adam Price",
                     "role" : "Anne-Marie Jensen: Neel R\u00f8nholt. Hovedforfatter: S\u00f8ren Frellesen. Id\u00e9"
                  },
                  {
                     "role" : "Jesper Malmose. Instrukt\u00f8r",
                     "name" : "Mogens Hagedorn"
                  }
               ]
            },
            "previously_shown" : "tv2.dk|2018-04-02 18:50:00",
            "stop" : "1523116500",
            "subTitle" : {
               "da" : "Julens glade farver"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Julen er lige om hj\u00f8rnet. Anne-Marie knokler p\u00e5 radioen, hvilket giver point hos Schi\u00f8ler, og samtidig stigende problemer med at f\u00e5 livet som alenemor til at g\u00e5 op. Jurastudierne har nu v\u00e6ret nedprioriteret hos Flemming s\u00e5 l\u00e6nge, at han m\u00e5 vikle sig selv ind i en farlig l\u00f8gn for at sikre julefreden. Peder Falk k\u00e6mper fortsat ind\u00e6dt for at lukke piratradioen ned og pudser skattev\u00e6snet p\u00e5 Radio Mercur under deres julefest, som ogs\u00e5 bliver aftenen, hvor Flemming opdager en skjult side af Jan."
            },
            "start" : "1523113200",
            "title" : {
               "da" : "Mercur"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523116800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Dit for\u00e5rsvejr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "start" : "1523116500"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523117700",
            "start" : "1523116800",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne og Sporten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523118300",
            "start" : "1523117700",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Regionale nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523120400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Documentary"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2016",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Auktionshuset"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der skal s\u00e6lges eksklusive herrearmb\u00e5ndsure i Auktionshuset. I h\u00e5bet om at n\u00e5 flere og nye kunder afholder urekspert Kristian Haagen derfor et arrangement for sine mange f\u00f8lgere p\u00e5 Instagram. Et ur er is\u00e6r interessant for de mange g\u00e6ster - nemlig et Rolex-ur vurderet til 100.000 kr. Imens er vurderings- og salgsdirekt\u00f8r Kasper Nielsen taget p\u00e5 det, der kan vise sig at v\u00e6re en yderst indbringende skattejagt hos en lokal kunsthandler."
            },
            "start" : "1523118300"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523122200",
            "start" : "1523120400",
            "channel" : "tv2.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyhederne"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523123100",
            "date" : "2018",
            "start" : "1523122200",
            "channel" : "tv2.dk",
            "title" : {
               "da" : "Regionalprogram"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "tvshow",
                  "News"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2.dk",
            "start" : "1523123100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "sports",
                  "Sports"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "SportsNyhederne"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "stop" : "1523124000"
         },
         {
            "stop" : "1523129400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Entertainment"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Danmark har talent"
            },
            "start" : "1523124000",
            "desc" : {
               "da" : "Der bliver h\u00e5rd kamp om de to sidste finalepladser, for aftenens syv semifinalister er fast besluttet p\u00e5 at vinde din stemme. Det er nemlig op til dig at bestemme, hvem de to sidste finalister bliver. Talenterne har forberedt et v\u00e6ld af storsl\u00e5ede acts, og du kan gl\u00e6de dig til b\u00e5de rap, sang, fortryllende dans og to imponerende kendama-mestre. Dommer Cecilie Lassen f\u00e5r ogs\u00e5 et gensyn med sin guldknap, Caroline Manon, der har forberedt en helt s\u00e6rlig version af sangen 'House of Rising Sun'."
            }
         },
         {
            "start" : "1523129400",
            "desc" : {
               "da" : "Den h\u00e5rdtarbejdende k\u00f8bmand Harry A. Jensen (Waage Sand\u00f8) ved hvad han vil have - og er vant til f\u00e5 det! Derfor m\u00e5 hans smukke hustru (Inge Sofie Skovbo) gennemg\u00e5 tre graviditeter i rap, f\u00f8r hun kan give ham hvad han \u00f8nsker sig allermest: En dreng! Men som Harry siger i sin gl\u00e6desrus: 'Hvad g\u00f8r et par fejlleveringer, n\u00e5r bare den \u00e6gte vare til sidst bliver leveret'. Denne bem\u00e6rkning overh\u00f8rer den \u00e6ldste af fejlleveringerne, Lise (Puk Scharbau). Hende f\u00f8lger vi fra hun er en lille t\u00e6nksom pige med sl\u00f8jfe i h\u00e5ret, til hun bliver en st\u00e6rk ung kvinde, som k\u00e6mper for at f\u00e5 en uddannelse. Filmen er baseret p\u00e5 forfatterinden Lise N\u00f8rgaards erindringer \"Kun en pige\" og \"De sendte en dame\"."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kun en pige"
            },
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/62511"
            ],
            "date" : "1995",
            "channel" : "tv2.dk",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/62511"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Drama"
               ]
            },
            "country" : [
               "DK"
            ],
            "credits" : {
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Lise's Father",
                     "name" : "Waage Sand\u00f8"
                  },
                  {
                     "name" : "Inge Sofie Skovbo",
                     "role" : "Lise's Mother"
                  },
                  {
                     "name" : "Birthe Neumann",
                     "role" : "Moster 'Bob'"
                  },
                  {
                     "name" : "Puk Scharbau",
                     "role" : "Lise"
                  },
                  {
                     "name" : "Sophie Engberg",
                     "role" : "Lise as a young girl"
                  },
                  {
                     "role" : "Lise as little",
                     "name" : "Amalie Dollerup"
                  },
                  {
                     "name" : "Lene Laub Oksen",
                     "role" : "Gerda"
                  },
                  {
                     "role" : "Gerda as young",
                     "name" : "Therasa Boll Kerckhoffs"
                  },
                  {
                     "role" : "Seamstress",
                     "name" : "Paprika Steen"
                  },
                  {
                     "name" : "Anne Sofie Anvig"
                  },
                  {
                     "name" : "Morten Gundel"
                  },
                  {
                     "name" : "Tomas Villum Jensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Kristian Halken"
                  },
                  {
                     "name" : "Grethe Holmer"
                  },
                  {
                     "name" : "Aksel Rasmussen"
                  },
                  {
                     "name" : "Susanne Heinrich"
                  },
                  {
                     "name" : "Claus Strandberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Anders Nyborg"
                  },
                  {
                     "name" : "Lars Knutzon"
                  },
                  {
                     "name" : "Stig Hoffmeyer"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Rygaard"
                  },
                  {
                     "name" : "Gerda Gilboe"
                  },
                  {
                     "name" : "Ellen Winther Lembourn"
                  },
                  {
                     "name" : "Lene Maimu"
                  },
                  {
                     "name" : "Bodil Heister"
                  },
                  {
                     "name" : "Niels Weyde"
                  },
                  {
                     "name" : "Carl Erik Just Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Pauli Ryberg"
                  },
                  {
                     "name" : "Rikke Bendsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Xenia Lach-Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Marita Susanna Dalsgaard"
                  },
                  {
                     "name" : "Lise Schr\u00f8der"
                  },
                  {
                     "name" : "Christine Ulrich"
                  },
                  {
                     "name" : "Rikke Louise Andersson"
                  },
                  {
                     "name" : "Vibeke Thordal-Christensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Bodil J\u00f8rgensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Henrik Larsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Bodil Lassen"
                  },
                  {
                     "name" : "Lene Br\u00f8ndum"
                  },
                  {
                     "name" : "Lea Risum Br\u00f8gger"
                  },
                  {
                     "name" : "Lisbeth Gajhede"
                  },
                  {
                     "name" : "Rikke W\u00f6lck"
                  },
                  {
                     "name" : "Mette Marckmann"
                  },
                  {
                     "name" : "Hanne J\u00f8rna"
                  },
                  {
                     "name" : "Camilla Einfeldt"
                  },
                  {
                     "name" : "Hanne Windfeld Lund"
                  },
                  {
                     "name" : "Jarl Forsman"
                  },
                  {
                     "name" : "Birgit Zinn"
                  },
                  {
                     "name" : "Leo Thomsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der"
                  },
                  {
                     "name" : "Marianne Flor"
                  },
                  {
                     "name" : "S\u00f8ren Rode"
                  },
                  {
                     "name" : "J\u00f8rgen Teytaud"
                  },
                  {
                     "name" : "Lene Falck"
                  },
                  {
                     "name" : "Kristian Boland"
                  },
                  {
                     "name" : "Anders Hove"
                  },
                  {
                     "name" : "Renate Angelika J\u00fcdes"
                  },
                  {
                     "name" : "Tom Jensen"
                  },
                  {
                     "name" : "Susan A. Olsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Kjeld N\u00f8rgaard"
                  },
                  {
                     "name" : "S\u00f8ren Thomsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Puk Schaufuss"
                  },
                  {
                     "name" : "Folmer Rub\u00e6k"
                  },
                  {
                     "name" : "Inger Hovman"
                  },
                  {
                     "name" : "Karen Margrethe Bjerre"
                  },
                  {
                     "name" : "Jeanne Boel"
                  },
                  {
                     "name" : "Joen Bille"
                  },
                  {
                     "name" : "Karl Antz"
                  },
                  {
                     "name" : "Robert Parr"
                  },
                  {
                     "name" : "Thomas Sprenger"
                  },
                  {
                     "name" : "David Bateson"
                  },
                  {
                     "name" : "Ian Burns"
                  },
                  {
                     "name" : "Michael Sandwick"
                  },
                  {
                     "name" : "Peter Campbell Bensted"
                  },
                  {
                     "name" : "Torben Kj\u00e6r"
                  },
                  {
                     "name" : "Oskar Persson"
                  },
                  {
                     "name" : "Sven Ahlstr\u00f8m"
                  },
                  {
                     "name" : "Tobias Theorell"
                  },
                  {
                     "name" : "Joachim Knop"
                  },
                  {
                     "name" : "Jeppe Kaas"
                  },
                  {
                     "name" : "Christian Gr\u00f8nvall"
                  },
                  {
                     "name" : "Annelise Christoffersen"
                  },
                  {
                     "name" : "Benny Bakhauge"
                  },
                  {
                     "name" : "Torben Samuelsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Sofus Korneb\u00e6k"
                  },
                  {
                     "name" : "Kurt Nielsen"
                  },
                  {
                     "name" : "Svend Johansen"
                  },
                  {
                     "name" : "Maj-Britt Stiedl"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der"
                  }
               ],
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "Peter Bay"
                  },
                  {
                     "name" : "J\u00f8rgen Kastrup"
                  },
                  {
                     "role" : "efter Lise N\u00f8rgaards erindringer. Instruktion",
                     "name" : "Peter Schr\u00f8der"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1523139300"
         },
         {
            "date" : "2012",
            "new" : null,
            "url" : [
               "http://www.themoviedb.org/movie/121677"
            ],
            "title" : {
               "da" : "Den modvillige fundamentalist"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Da den amerikanske professor Anse Rainier bliver kidnappet af islamiske fundamentalister i Pakistan, er CIA sikker p\u00e5, at hans kollega, den pakistanske professor Changez, er indblandet i kidnapningen. For at at f\u00e5 det bekr\u00e6ftet interviewer journalisten og CIA-agenten Bobby Lincoln Changez p\u00e5 en cafe. Her begynder den pakistanske professor at berette om sit bem\u00e6rkelsesv\u00e6rdige liv, hans arbejde p\u00e5 Wall Street i USA, og hans uretf\u00e6rdige arrestation efter terrorangrebet 11. september 2001. Hader han USA? Er han indblandet i kidnapningen? Samtidig spidser situationen til, da CIA har brug for at g\u00e5 i aktion, hvis de skal n\u00e5 at redde Anse Rainer."
            },
            "rating" : {
               "stars" : "6.6 / 10"
            },
            "start" : "1523139300",
            "stop" : "1523146800",
            "credits" : {
               "writer" : [
                  {
                     "name" : "William Wheeler"
                  }
               ],
               "actor" : [
                  {
                     "role" : "Changez",
                     "name" : "Riz Ahmed"
                  },
                  {
                     "role" : "Erica",
                     "name" : "Kate Hudson"
                  },
                  {
                     "name" : "Kiefer Sutherland",
                     "role" : "Jim"
                  },
                  {
                     "name" : "Liev Schreiber",
                     "role" : "Bobby"
                  },
                  {
                     "name" : "Nelsan Ellis",
                     "role" : "Wainwright"
                  },
                  {
                     "name" : "Martin Donovan",
                     "role" : "Ludlow Cooper"
                  },
                  {
                     "role" : "Mike Rizzo",
                     "name" : "Christopher Nicholas Smith"
                  },
                  {
                     "role" : "Abu",
                     "name" : "Om Puri"
                  },
                  {
                     "name" : "Shabana Azmi",
                     "role" : "Ammi"
                  },
                  {
                     "role" : "Nazmi Kemal",
                     "name" : "Haluk Bilginer"
                  },
                  {
                     "name" : "Meesah Shafi",
                     "role" : "Bina"
                  }
               ],
               "director" : [
                  {
                     "name" : "Mira Nair"
                  }
               ]
            },
            "country" : [
               "QA",
               "GB",
               "US"
            ],
            "category" : {
               "en" : [
                  "movie",
                  "Thriller"
               ]
            },
            "channel" : "tv2.dk",
            "episodeNum" : {
               "themoviedb.org" : "movie/121677"
            }
         }
      ]
   }
}
