{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522976700",
            "desc" : {
               "da" : "Bente Jensen, Cand. mag. i Historie, fort\u00e6ller om turismens udvikling p\u00e5 Bornholm."
            },
            "start" : "1522973400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "M\u00e5nedens foredrag - Bente Jensen"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522978200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522976700",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af I \u00d8sters\u00f8ens dyb er biologen Anders Kofoed kommet med p\u00e5 holdet. I den her udsendelse har dykkerholdet forladt \u00d8sters\u00f8ens b\u00f8lger, og er i stedet g\u00e5et i dybden i Rubins\u00f8en ved Hasle for at se p\u00e5 dyrelivet der."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "I \u00d8sters\u00f8ens dyb: Anders Kofoed i Rubins\u00f8en"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522980000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Flere sider af Jesper Bugge Kold"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Jesper Bugge Kold bliver interviewet af TV2 Fyns Signe Ryge p\u00e5 TV2 Regionernes scene ved BogForum."
            },
            "start" : "1522978200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1522980000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522981800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Odinn Heppni Magnusson"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522981800",
            "desc" : {
               "da" : "Odinn Magnusson er fra Island, men har nu boet p\u00e5 Bornholm fra 2005. Han interesserer sig en hel del for genbrug og arbejder p\u00e5 en slags ideologi p\u00e5 omr\u00e5det. Den inkluderer blandet andet undervisning af b\u00f8rn i skolerne omkring genbrug."
            },
            "stop" : "1522983600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522987200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1522983600",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522988400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522987200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522989600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522988400",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522991100",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "start" : "1522989600",
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1522991100",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522992600",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ardagh Glass Holmegaard"
            },
            "start" : "1522992600",
            "desc" : {
               "da" : "I Fabrikken i dag skal vi v\u00e6re med til at fremstille \u00f8lflasker p\u00e5 Ardagh Glass Holmegaard. P\u00e5 en enkelt dag kan virksomheden producere to millioner glas. Vi er med fra genbrugsglasset kommer ind til der er en f\u00e6rdig flaske klar."
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522994400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522994400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522995600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1522995600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522996800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522998300",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "start" : "1522996800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522998300",
            "stop" : "1522999800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523001300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522999800",
            "desc" : {
               "da" : "I Fabrikken i dag skal vi v\u00e6re med til at fremstille \u00f8lflasker p\u00e5 Ardagh Glass Holmegaard. P\u00e5 en enkelt dag kan virksomheden producere to millioner glas. Vi er med fra genbrugsglasset kommer ind til der er en f\u00e6rdig flaske klar."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ardagh Glass Holmegaard"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523003400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "start" : "1523001300"
         },
         {
            "stop" : "1523004300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1523003400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1523004300",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523005500"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "start" : "1523005500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523007000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523007000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523008800",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523008800",
            "stop" : "1523009040",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "start" : "1523009040",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523009100",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523009100",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523010600",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523010600",
            "stop" : "1523010840",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523010840",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523010900"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523010900",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I fjerde program bes\u00f8ger vi blandt andet Salomons Kapel og \u00d8stermarie Kirke. Det handler nemlig om hellige steder fra kristen tid."
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523012640"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523012640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523012700",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523014200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523012700",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523014440",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523014200"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523016000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523014440",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523016000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523016480"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523016480",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523016600"
         },
         {
            "stop" : "1523018100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523016600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1523018100",
            "stop" : "1523019300",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523019300",
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "stop" : "1523022000",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1523022000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523022480"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523022480",
            "stop" : "1523023200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523023200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523023680",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523023680",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523025000"
         },
         {
            "stop" : "1523025540",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1523025000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523025540",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523026800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523027040",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1523026800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523027040",
            "stop" : "1523027100",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I fjerde program bes\u00f8ger vi blandt andet Salomons Kapel og \u00d8stermarie Kirke. Det handler nemlig om hellige steder fra kristen tid."
            },
            "start" : "1523027100",
            "stop" : "1523028600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523030400",
            "start" : "1523028600",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "360"
            }
         },
         {
            "start" : "1523030400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523030640"
         },
         {
            "start" : "1523030640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523030700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1523030700",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523032200",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523032200",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523034000"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523035800",
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ardagh Glass Holmegaard"
            },
            "start" : "1523034000",
            "desc" : {
               "da" : "I Fabrikken i dag skal vi v\u00e6re med til at fremstille \u00f8lflasker p\u00e5 Ardagh Glass Holmegaard. P\u00e5 en enkelt dag kan virksomheden producere to millioner glas. Vi er med fra genbrugsglasset kommer ind til der er en f\u00e6rdig flaske klar."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523036700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523035800"
         },
         {
            "stop" : "1523037240",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Musikhj\u00f8rnet"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523036700"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523037300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523037240",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Billeddetektiverne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Igen i denne udsendelse besk\u00e6ftiger vi os prim\u00e6rt med billeder taget i Tejn og Allinge."
            },
            "start" : "1523037300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1523039100",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523041080",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523039100",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523041080",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523041200"
         },
         {
            "stop" : "1523043000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "start" : "1523041200"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523044800",
            "desc" : {
               "da" : "Fisken\u00f8rderne Peter og Frank er taget p\u00e5 jagt efter store st\u00f8r i Loch Nees ved Vemb i Vestjylland. Og der er masser af fisk, selv om de ikke bider p\u00e5 i f\u00f8rste omgang."
            },
            "start" : "1523043000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: St\u00f8r"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523044800",
            "stop" : "1523045700",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1523045700",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Musikhj\u00f8rnet"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523046240"
         },
         {
            "start" : "1523046240",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523046600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Billeddetektiverne"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Igen i denne udsendelse besk\u00e6ftiger vi os prim\u00e6rt med billeder taget i Tejn og Allinge."
            },
            "start" : "1523046600",
            "stop" : "1523048400",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523048400",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            },
            "stop" : "1523050200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523052000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523050200",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523052900",
            "start" : "1523052000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523053500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Musikhj\u00f8rnet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523052900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Billeddetektiverne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Igen i denne udsendelse besk\u00e6ftiger vi os prim\u00e6rt med billeder taget i Tejn og Allinge."
            },
            "start" : "1523053500",
            "stop" : "1523055300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523057100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523055300",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            }
         },
         {
            "stop" : "1523058900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523057100",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1523058900",
            "title" : {
               "da" : "Bogforum - Hans Pilgaard"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523060100"
         }
      ]
   }
}
