{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531442700",
            "desc" : {
               "da" : "Integration i bisonskoven, DOFs ungdomslejr, et naturl\u00f8ft af Svartingedalen og en g\u00e5serekord er p\u00e5 programmet i denne m\u00e5neds udgave af naturprogrammet EKKO."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531440600",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531442700",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Natur-nybegynderne\u00a0tager\u00a0i\u00a0dag\u00a0p\u00e5\u00a0overlevelsestur\u00a0og\u00a0l\u00e6rer\u00a0om\u00a0f\u00f8rstehj\u00e6lp,\u00a0kortl\u00e6sning\u00a0og\u00a0bivuakker"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ny i naturen"
            },
            "stop" : "1531444200"
         },
         {
            "stop" : "1531447200",
            "new" : null,
            "start" : "1531444200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sprogblomst v\u00e6rtinde Sussi R\u00f8mer Rasmussen invitere inden for i et spritny sprogblomststudie. Der er ogs\u00e5 helt nye paneldeltagere, men heldig vis kun p\u00e5 nogle af pladserne for Lillian Hjorth-Westh, Amanda Jespersen, Mimi Steenberg, og Bjarne Kure er stadig p\u00e5 plads og klar en ny omgang sprogl\u00f8jer."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nogle insekter er indbudte, og vi poster millioner i at uds\u00e6tte arter, der tidligere har levet her - eghjorten og m\u00f8rk pletvinge. Andre er ubudne og kommer hertil som blinde passagerer og ender i Randers havn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De ubudne og de indbudte"
            },
            "start" : "1531447200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531449000"
         },
         {
            "stop" : "1531454400",
            "desc" : {
               "da" : "Tine Engmann kom til \u00f8en i 1981. Hun kom som udl\u00e6rt sm\u00f8rrebr\u00f8dsjomfru men kastede sig over en karriere som soldat p\u00e5 Bornholm. Derefter etablerede hun en succesfuld hudklinik i R\u00f8nne. Kalenderen er fyldt godt op med kunder men ogs\u00e5 med det hun kalder godbidder: Gode ting i livet som hun ogs\u00e5 skal n\u00e5."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Tina Engmann"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531449000",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531454400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531455000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531455000",
            "stop" : "1531457700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531457700",
            "stop" : "1531460400"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531460400",
            "title" : {
               "da" : "Kofoeds Naturperler - Pyrits\u00f8en"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De st\u00f8rste naturattraktioner kender vi, men der findes mange mindre og n\u00e6sten ukendte naturperler p\u00e5 Bornholm. F\u00f8lg med n\u00e5r Naturvejleder Jens Kofoed viser rundt ved Pyrits\u00f8en mellem R\u00f8nne og Hasle og opdag nye afstikkere og sk\u00f8nne steder."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531461600"
         },
         {
            "stop" : "1531462200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531461600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531464900",
            "new" : null,
            "start" : "1531462200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531464900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531467600"
         },
         {
            "stop" : "1531470600",
            "new" : null,
            "start" : "1531467600",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531471200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531470600",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531471200",
            "stop" : "1531473900"
         },
         {
            "start" : "1531473900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            },
            "stop" : "1531476600"
         },
         {
            "stop" : "1531478100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531476600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531479600",
            "desc" : {
               "da" : "Julie Castmar-Jensen havde kun boet p\u00e5 Bornholm i en uge, da vi bes\u00f8gte hende i Rutsker H\u00f8jlyng. Hun er flyttet ind i et kollektiv midt i naturen efter at have boet i K\u00f8benhavn i en \u00e5rr\u00e6kke. Julie ser en trend i tiden: Mange unge vil v\u00e6k fra de st\u00f8rre byer, og mange har f\u00e5et \u00f8je p\u00e5 fordelene ved Bornholm."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Stafetten Julie Castmar-Jensen"
            },
            "start" : "1531478100",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi skal v\u00e6re bedre til at sortere vores affald. Selv om Bornholm markedsf\u00f8rer sig som gr\u00f8n \u00f8, ligger vi under landsgennemsnittet, n\u00e5r det g\u00e6lder sortering og genanvendelse af affald. Men politisk pres lokalt - og pres fra staten og EU skal \u00e6ndre p\u00e5 den sag."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531479600",
            "stop" : "1531481700"
         },
         {
            "stop" : "1531483200",
            "start" : "1531481700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nogle insekter holder fjender v\u00e6k ved at ligne hvepse eller bier. F\u00e6nomenet hedder mimicry, og Morten er rundt i landet for at finde uskadelige sm\u00e5dyr, som er udstyret med advarselsfarver for syns skyld."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Pas p\u00e5! Jeg er farlig....m\u00e5ske"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531483200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Guld fra Gemmerne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I hvert program bes\u00f8ger vi en r\u00e6kke forskellige museer og lader det v\u00e6re op til deres egne dygtige fort\u00e6llere at udv\u00e6lge og pr\u00e6sentere en r\u00e6kke uforudsigelige emner. Denne gang ser vi blandt andet p\u00e5 en guldring fra jernalderen, en broche sk\u00e5ret ud af suppeben og solgt ud gennem hegnet fra en flygtningelejr samt om den m\u00e6rkeligste krig i Danmarks historie."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531486680"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531486680",
            "stop" : "1531486800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531486800",
            "desc" : {
               "da" : "Kjeld Mechlenburg elsker tr\u00e6. Da han som skoledreng for f\u00f8rste gang stod ved en drejeb\u00e6nk, var han straks solgt! I en menneskealder har han arbejdet med tr\u00e6 og siden 2010 har Kjeld haft v\u00e6rksted i Allinge, hvor han laver mange sp\u00e6ndende og flotte ting p\u00e5 sin drejeb\u00e6nk."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tr\u00e6manden fra Allinge"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531488600"
         },
         {
            "stop" : "1531490400",
            "desc" : {
               "da" : "Der findes kun f\u00e5 egentlige urinsekter og urkrebsdyr, som ikke har \u00e6ndret sig siden Kridttiden, og flere af dem er yderst sj\u00e6ldne at f\u00e5 at se. Se Morten finde s\u00f8lvfisk, damrokker, ferejer og klippespringere."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl : I lige linje fra urtiden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531488600"
         },
         {
            "start" : "1531490400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I fire m\u00e5neder har TV 2/Bornholm fulgt et hold v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne. Som noget nyt, og som de eneste rekrutter i det danske forsvar, bliver de v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne nemlig uddannet som marinesoldater."
            },
            "title" : {
               "da" : "Marinerne: Hvad nu, soldat?"
            },
            "stop" : "1531492200"
         },
         {
            "stop" : "1531494000",
            "start" : "1531492200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Egon Jensen voksede op i R\u00f8nne og har kun for alvor v\u00e6ret v\u00e6k fra \u00f8en, da han l\u00e6ste til tandl\u00e6ge. Han har i mange haft egen klinik i R\u00f8nne og v\u00e6ret formand for Bornholms Brand. Nu er han g\u00e5et af og har solgt sin klinik. Det betyder blandt andet mere tid til Egon Jensens store interesse: Travheste."
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Egon Jensen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1531494000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531494240"
         },
         {
            "stop" : "1531494300",
            "new" : null,
            "start" : "1531494240",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531496100",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kogekone Grethe Viborg og kok Mikkel Marschall laver hver deres version af den bornholmske ret stegt fl\u00e6sk med st\u00f8nn-kager og \u00e6blekompot."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kokken og kogekonen"
            },
            "start" : "1531494300",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531496100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531496280"
         },
         {
            "stop" : "1531497600",
            "start" : "1531496280",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531497600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531497840"
         },
         {
            "stop" : "1531497900",
            "start" : "1531497840",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            }
         },
         {
            "start" : "1531497900",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "EKKO i februar ser i anledning af havneudvidelsen i R\u00f8nne n\u00e6rmere p\u00e5 \u00f8ens sandkyster, der ogs\u00e5 naturligt gennemg\u00e5r en dynamisk forandring. Vi bev\u00e6ger os langs kysten hele vejen rundt om \u00f8en og m\u00f8der strandbrugere, der kan fort\u00e6lle om forsvundne strande og f\u00e5r eksperternes forklaringer. Vi finder ogs\u00e5 vandst\u00e6r og hvidsisken, og med lidt held bliver det ogs\u00e5 til en puppe af natsv\u00e6rmeren sandugle."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "stop" : "1531500600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531500600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit Bornholm - Ben Woodhams"
            },
            "stop" : "1531500900"
         },
         {
            "stop" : "1531502400",
            "new" : null,
            "start" : "1531500900",
            "title" : {
               "da" : "Ny i naturen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Natur-nybegynderne\u00a0tager\u00a0i\u00a0dag\u00a0p\u00e5\u00a0oplevelsestur\u00a0og\u00a0ser\u00a0p\u00e5\u00a0fortidssten,\u00a0sommerfugle\u00a0og\u00a0flagermus"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1531502400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit Bornholm - Henrik Stilling"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531503000"
         },
         {
            "stop" : "1531503540",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531503000"
         },
         {
            "stop" : "1531503600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531503540"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531503600",
            "stop" : "1531506300"
         },
         {
            "stop" : "1531508940",
            "new" : null,
            "start" : "1531506300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I vores tur rundt p\u00e5 Bornholm er vi n\u00e5et til Olsker. Den lille by p\u00e5 Nordlandet med bornholms h\u00f8jeste rundkirke. Den bes\u00f8ger vi selvf\u00f8lgelig, mens vi ogs\u00e5 kommer forbi bl.a. en m\u00f8lle, en antikforretning og en lettere skjult skulpturpark."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Olsker"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531508940",
            "stop" : "1531509000"
         },
         {
            "start" : "1531509000",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531510800"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De st\u00f8rste naturattraktioner kender vi, men der findes mange mindre og n\u00e6sten ukendte naturperler p\u00e5 Bornholm. F\u00f8lg med n\u00e5r Naturvejleder Jens Kofoed viser rundt ved Pyrits\u00f8en mellem R\u00f8nne og Hasle og opdag nye afstikkere og sk\u00f8nne steder."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kofoeds Naturperler - Pyrits\u00f8en"
            },
            "start" : "1531510800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531512000"
         },
         {
            "stop" : "1531512600",
            "new" : null,
            "start" : "1531512000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "start" : "1531512600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531515300"
         },
         {
            "stop" : "1531518000",
            "start" : "1531515300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I vores tur rundt p\u00e5 Bornholm er vi n\u00e5et til Olsker. Den lille by p\u00e5 Nordlandet med bornholms h\u00f8jeste rundkirke. Den bes\u00f8ger vi selvf\u00f8lgelig, mens vi ogs\u00e5 kommer forbi bl.a. en m\u00f8lle, en antikforretning og en lettere skjult skulpturpark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Olsker"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "H\u00f8geuglen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den meget sj\u00e6ldne og uheldige h\u00f8geugle, som formentlig blev p\u00e5k\u00f8rt i efter\u00e5ret, blev verdensber\u00f8mt p\u00e5 Bornholm p\u00e5 ganske f\u00e5 dage. Den blev f\u00f8rst passet hos Louise p\u00e5 Bornholms Rovfugleshow og senere kom den til vildtplejestationen. Efter sm\u00e5 tre ugers k\u00e6rlig pleje fl\u00f8j den atter ud i den bornholmske natur. Vi var med hele vejen."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531518000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531519500"
         },
         {
            "stop" : "1531520100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531519500",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531520100",
            "stop" : "1531522800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I vores tur rundt p\u00e5 Bornholm er vi n\u00e5et til Olsker. Den lille by p\u00e5 Nordlandet med bornholms h\u00f8jeste rundkirke. Den bes\u00f8ger vi selvf\u00f8lgelig, mens vi ogs\u00e5 kommer forbi bl.a. en m\u00f8lle, en antikforretning og en lettere skjult skulpturpark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Olsker"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531522800",
            "stop" : "1531525500"
         },
         {
            "start" : "1531525500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531527300"
         }
      ]
   }
}
