{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "M\u00e5nedens foredrag - Kim Mortensen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522800900",
            "desc" : {
               "da" : "Tidligere formand i Bornholms Cycle Club Kim Mortensen fort\u00e6ller om cykelsportens historie og udvikling p\u00e5 Bornholm."
            },
            "stop" : "1522803300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522805400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "I \u00d8sters\u00f8ens dyb: K\u00e6mpestranden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522803300",
            "desc" : {
               "da" : "Ved K\u00e6mpestranden i Allinge er det ikke de store dybder, der tr\u00e6kker dykkere til. Men bunden p\u00e5 stedet er flot og giver en god sigt. Og s\u00e5 danner de mange klipper, under vandet et godt for fiskearter man ikke m\u00f8der andre steder omkring Bornholm."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522805400",
            "desc" : {
               "da" : "Pernille Juhl bliver interviewet af TV SYDs Eva Jakobsen p\u00e5 TV2 Regionernes scene ved BogForum."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Flere sider af Pernille Juhl"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522807200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1522807200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522809000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522810800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Lis Jensen er oprindeligt fra S\u00f8nderjylland. Hun er uddannet fysioterapeut og har i mange \u00e5r arbejdet p\u00e5 Kommunikationscentret i R\u00f8nne. Hun holder meget af den bornholmske natur, at holde sig i form, og s\u00e5 har hun bier i baghaven."
            },
            "start" : "1522809000",
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Lis Jensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522814400",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522810800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "start" : "1522814400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522815300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522815300",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "stop" : "1522815600",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522815600",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            },
            "stop" : "1522817100",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522817100",
            "stop" : "1522818900",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522818900",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "stop" : "1522819200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522821600",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Dorte Callesen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "I godt selskab: Ribe Vikingecenter"
            },
            "start" : "1522819200",
            "desc" : {
               "da" : "I dag \u00e5bner det internationale vikingemarked p\u00e5 Ribe Vikingecenter. Vi skal v\u00e6re i godt selskab med vikinger, h\u00e5ndv\u00e6rkere, krigere og g\u00f8glere og bes\u00f8ge markedet, som i \u00f8vrigt fejrer sit 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1522821600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522822500",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "start" : "1522822500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522822800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "start" : "1522822800",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522824300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522826100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522824300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "start" : "1522826100",
            "stop" : "1522826400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522830600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Dorte Callesen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "I godt selskab: Ribe Vikingecenter"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dag \u00e5bner det internationale vikingemarked p\u00e5 Ribe Vikingecenter. Vi skal v\u00e6re i godt selskab med vikinger, h\u00e5ndv\u00e6rkere, krigere og g\u00f8glere og bes\u00f8ge markedet, som i \u00f8vrigt fejrer sit 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r."
            },
            "start" : "1522826400"
         },
         {
            "start" : "1522830600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522831500"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522831800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522831500",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522833600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "start" : "1522831800",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "start" : "1522833600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522834200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522834200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522836000"
         },
         {
            "stop" : "1522836240",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522836000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522836300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522836240"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522836300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522837800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522837800",
            "stop" : "1522838040",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522838040",
            "stop" : "1522838100",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522838100",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I fjerde program bes\u00f8ger vi blandt andet Salomons Kapel og \u00d8stermarie Kirke. Det handler nemlig om hellige steder fra kristen tid."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522839840"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522839840",
            "stop" : "1522839900",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522839900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522841400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522841640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522841400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522841640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522843200",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522843680",
            "start" : "1522843200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "start" : "1522843680",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522843800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1522843800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522845600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522848600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522845600",
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522849080",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522848600",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522850400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522849080",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522850400",
            "stop" : "1522850880",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522850880",
            "stop" : "1522852200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522852740",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1522852200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522854000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522852740"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522854240",
            "start" : "1522854000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522854240",
            "stop" : "1522854300",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522857000",
            "start" : "1522854300",
            "desc" : {
               "da" : "TV 2/Bornholms sprogleg, hvor to hold dyster om at g\u00e6tte hinandens ord fra det bornholmske ordlager."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522857600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522857000",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522857600",
            "stop" : "1522857840",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522857900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522857840"
         },
         {
            "stop" : "1522859400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522857900"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522859400",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522861200"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Dorte Callesen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522863000",
            "title" : {
               "da" : "I godt selskab: Ribe Vikingecenter"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dag \u00e5bner det internationale vikingemarked p\u00e5 Ribe Vikingecenter. Vi skal v\u00e6re i godt selskab med vikinger, h\u00e5ndv\u00e6rkere, krigere og g\u00f8glere og bes\u00f8ge markedet, som i \u00f8vrigt fejrer sit 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r."
            },
            "start" : "1522861200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522863000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522864140"
         },
         {
            "start" : "1522864140",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522864200"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522864200",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522866000"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522867680",
            "start" : "1522866000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522867800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522867680",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522869600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "start" : "1522867800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 5:12 - LAN-party del 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldreholdet skal spille en opvisningskamp foran de mange, garvede, unge gamere til LAN. Hvis for\u00e6ldrene skal st\u00e5 for presset og klare sig godt i kampen, er det altafg\u00f8rende, at de f\u00e5r styr p\u00e5 deres pr\u00e6stationsangst og nerv\u00f8sitet."
            },
            "start" : "1522869600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522871100",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522872000",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit m\u00f8der nancy og Gert de andre medlemmer af kolonihaveforeningen for f\u00f8rste gang."
            },
            "start" : "1522871100",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522872540",
            "start" : "1522872000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522872600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522872540",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522874400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522872600",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522876200",
            "start" : "1522874400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522876200",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522876500"
         },
         {
            "stop" : "1522877400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522876500",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522879200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "start" : "1522877400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522879200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522879800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522881600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "start" : "1522879800"
         },
         {
            "stop" : "1522883400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1522881600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522883400",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "stop" : "1522885200",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522886700",
            "start" : "1522885200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Bogforum - Bo Lidegaard"
            }
         }
      ]
   }
}
