{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1531281600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531282200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mellem Os i Sommerlandet bes\u00f8ger Arnager Havn. Her skal vi blandt andet h\u00f8re om havnebestyrelsens arbejde med at f\u00e5 havnens 185 meter lange tr\u00e6bro udskiftet. Og s\u00e5 bliver vi taget med tilbage i tiden, n\u00e5r vi bes\u00f8ger en j\u00e6ttestue i n\u00e6rheden af byen."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "start" : "1531282200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531284900"
         },
         {
            "stop" : "1531288800",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til natursk\u00f8nne Sorthat-Muleby."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Sorthat-Muleby"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531284900"
         },
         {
            "stop" : "1531289400",
            "new" : null,
            "start" : "1531288800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mellem Os i Sommerlandet bes\u00f8ger Arnager Havn. Her skal vi blandt andet h\u00f8re om havnebestyrelsens arbejde med at f\u00e5 havnens 185 meter lange tr\u00e6bro udskiftet. Og s\u00e5 bliver vi taget med tilbage i tiden, n\u00e5r vi bes\u00f8ger en j\u00e6ttestue i n\u00e6rheden af byen."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "start" : "1531289400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531292100"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531292100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til natursk\u00f8nne Sorthat-Muleby."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Sorthat-Muleby"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531294800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531294800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531297800"
         },
         {
            "stop" : "1531298400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531297800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531301100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mellem Os i Sommerlandet bes\u00f8ger Arnager Havn. Her skal vi blandt andet h\u00f8re om havnebestyrelsens arbejde med at f\u00e5 havnens 185 meter lange tr\u00e6bro udskiftet. Og s\u00e5 bliver vi taget med tilbage i tiden, n\u00e5r vi bes\u00f8ger en j\u00e6ttestue i n\u00e6rheden af byen."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531298400"
         },
         {
            "stop" : "1531303800",
            "start" : "1531301100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til natursk\u00f8nne Sorthat-Muleby."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Sorthat-Muleby"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531303800",
            "stop" : "1531305300"
         },
         {
            "stop" : "1531306800",
            "desc" : {
               "da" : "Rune Schytte er fra Norge. Efter to sommerferier p\u00e5 Bornholm var han forelsket i \u00f8en. Han flyttede til i 2004 med sin familie. Rune Schytte har sit eget produktionsselskab, og han laver dokumentarfilm."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Stafetten Rune Schytte"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531305300"
         },
         {
            "stop" : "1531308600",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm er inde i et historisk opsving - lav ledighed, flere tilflyttere, masser af turister og konstant positiv omtale i ind- og udland. Men p\u00e5 t\u00e6rsklen til et kommunalvalg - hvordan fastholder og m\u00e5ske endda udbygger vi opsvinget. Fem bornholmere uden politiske ambitioner giver deres bud."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "start" : "1531306800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531310400",
            "start" : "1531308600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selvom der er tale om natsv\u00e6rmere, har de alligevel specialiseret sig i at flyve om dagen. Morten finder dem p\u00e5 L\u00e6s\u00f8, Bornholm og p\u00e5 Neksel\u00f8. Den sj\u00e6ldne humlebisv\u00e6rmer m\u00f8der han ved Raabjerg mose."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Natsv\u00e6rmere i sol"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531310400",
            "desc" : {
               "da" : "I hvert program bes\u00f8ger vi en r\u00e6kke forskellige museer og lader det v\u00e6re op til deres egne dygtige fort\u00e6llere at udv\u00e6lge og pr\u00e6sentere en r\u00e6kke uforudsigelige emner. Denne gang ser vi blandt andet p\u00e5 Duborgskolen i Flensborg, tomastet sejlkajak fra 1930 samt kjoler og t\u00f8j fra Damernes Magasin i Lemvig."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Guld fra Gemmerne"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531312200"
         },
         {
            "stop" : "1531313880",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Natur-nybegynderne\u00a0tager\u00a0i\u00a0dag\u00a0p\u00e5\u00a0udflugt\u00a0til\u00a0kysten.\u00a0Her\u00a0st\u00e5r\u00a0programmet\u00a0p\u00e5\u00a0fiskeri\u00a0og\u00a0urtejagt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Ny i naturen"
            },
            "start" : "1531312200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531313880",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531314000"
         },
         {
            "stop" : "1531315800",
            "start" : "1531314000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Detektiven fra Bornholm"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Efter 40 \u00e5r i politiet gik Peter J\u00f8rgensen p\u00e5 pension 1. maj. I sin tid som efterforsker har han v\u00e6ret involveret i adskillige store kriminalsager. Blandt andet branden p\u00e5 Helsevej i R\u00f8nne, der resulterede i, at en b\u00f8rnel\u00e6ge fik en livstidsdom. I aftenens udsendelse fort\u00e6ller han om sin ungdom p\u00e5 Bornholm og sin tid hos politiet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531317600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nogle insekter er indbudte, og vi poster millioner i at uds\u00e6tte arter, der tidligere har levet her - eghjorten og m\u00f8rk pletvinge. Andre er ubudne og kommer hertil som blinde passagerer og ender i Randers havn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De ubudne og de indbudte"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531315800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531317600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I fire m\u00e5neder har TV 2/Bornholm fulgt et hold v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne. Som noget nyt, og som de eneste rekrutter i det danske forsvar, bliver de v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne nemlig uddannet som marinesoldater."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Marinerne: Den h\u00e5rde tr\u00e6ning"
            },
            "stop" : "1531319400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Tamara Julin"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tamara Julin flyttede til Bornholm fra K\u00f8ge i 2014. Hun bor nu med sin mand i Listed, hvor hun ogs\u00e5 har sin klinik. Tamara Julin er uddannet kost- og kropsterapeut. Hun dyrker meget motion, har et holistisk livssyn og badet i havet hver morgen."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531319400",
            "stop" : "1531321200"
         },
         {
            "stop" : "1531321440",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531321200"
         },
         {
            "stop" : "1531321500",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531321440",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531321500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Traditionelle bornholmske opskrifter fortolkes af kogekone Grethe Viborg og moderne kok Mikkel Marchall. I seks madprogrammer s\u00e6tter vi fokus p\u00e5 gamle bornholmske specialiteter i rammerne p\u00e5 Bornholms Madkulturhus. I dag gr\u00f8nk\u00e5lssuppe med ristep\u00f8lse"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kokken og kogekonen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531323300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531323300",
            "stop" : "1531323600"
         },
         {
            "stop" : "1531324800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531323600"
         },
         {
            "stop" : "1531325040",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531324800"
         },
         {
            "stop" : "1531325100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531325040"
         },
         {
            "stop" : "1531327500",
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Integration i bisonskoven, DOFs ungdomslejr, et naturl\u00f8ft af Svartingedalen og en g\u00e5serekord er p\u00e5 programmet i denne m\u00e5neds udgave af naturprogrammet EKKO."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531325100",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531327500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00f8lsemager J\u00f8rgen Christensen viser sit yndlingsted frem."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit Bornholm - J\u00f8rgen Christensen"
            },
            "stop" : "1531327800"
         },
         {
            "stop" : "1531328400",
            "start" : "1531327800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Urtejagt p\u00e5 Bornholm - Kristian Skovdal"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kan det lade sig g\u00f8re at lave en Dansk Root beer med ingredienser fra den bornholmske natur? Det kan du finde ud af nu, n\u00e5r naturvejleder Thomas Guldb\u00e6k tager ud og finder urter og r\u00f8dder sammen med \u00f8lbrygger fra Beerhere i Tejn, Kristian Skovdal."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1531328400",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Natur-nybegynderne\u00a0tager\u00a0i\u00a0dag\u00a0p\u00e5\u00a0overlevelsestur\u00a0og\u00a0l\u00e6rer\u00a0om\u00a0f\u00f8rstehj\u00e6lp,\u00a0kortl\u00e6sning\u00a0og\u00a0bivuakker"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ny i naturen"
            },
            "stop" : "1531330200"
         },
         {
            "start" : "1531330200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531330740"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531330740",
            "stop" : "1531330800"
         },
         {
            "start" : "1531330800",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "stop" : "1531333500"
         },
         {
            "stop" : "1531336080",
            "start" : "1531333500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1531336080",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "stop" : "1531336200"
         },
         {
            "stop" : "1531338000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531336200",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531338000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I tre afsnit f\u00f8lger vi de nye forpagtere af Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven, og deres arbejde med at g\u00f8re den klar til \u00e5bningen 1. maj 2016"
            },
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - Bag kulissen 3. del"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531339200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531339200",
            "stop" : "1531339740"
         },
         {
            "stop" : "1531339800",
            "start" : "1531339740",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531342500",
            "start" : "1531339800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531342500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531345200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - Bag kulissen 3. del"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I tre afsnit f\u00f8lger vi de nye forpagtere af Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven, og deres arbejde med at g\u00f8re den klar til \u00e5bningen 1. maj 2016"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531345200",
            "stop" : "1531346400"
         },
         {
            "stop" : "1531347000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531346400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531349700",
            "start" : "1531347000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "start" : "1531349700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531352400"
         },
         {
            "stop" : "1531354200",
            "start" : "1531352400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         }
      ]
   }
}
