{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522458000",
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi f\u00e5r noget p\u00e5 krogen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522463400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522468800",
            "start" : "1522463400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi vejer fisk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1522468800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522469640",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522471200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "start" : "1522469640",
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522473600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522471200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522473600",
            "stop" : "1522476000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522476900",
            "start" : "1522476000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522478400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "start" : "1522476900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522478400",
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522480800"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522480800",
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522482600"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522485000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "start" : "1522482600",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522485900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522485000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522487400",
            "start" : "1522485900",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522487400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522489200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            },
            "stop" : "1522494000",
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning"
            },
            "start" : "1522489200",
            "desc" : {
               "da" : "Indmarch, Spring/rytme 11-14 - Viking, Multi Kidz - \u00d8stermarie, Junior - Nex\u00f8, Kavad - Estland."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 1/8 ."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522498140",
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning"
            },
            "desc" : {
               "da" : "RH 1 - Nyvest, Multi Kidz 2 - \u00d8stermarie, Karvad - Estland, Tonseholdet - Aakirkeby"
            },
            "start" : "1522494000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522498200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522498140",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nex\u00f8's, RH 2 - Nyvest, Karvad - Estland, Krumspring - Poulsker, Damerne 18+ - Nyker"
            },
            "start" : "1522498200",
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning"
            },
            "stop" : "1522503300",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 2/8 ."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning"
            },
            "desc" : {
               "da" : "ChriLi - Svaneke/Poulsker, Two Step - \u00d8stermarie, Junior - \u00d8stermarie, Karvad - Estland, Springmix - Aakirkeby, RH 6 - Nyvest"
            },
            "start" : "1522503300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8"
            },
            "stop" : "1522508400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522508640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522508400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522508640",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522508700"
         },
         {
            "stop" : "1522511100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "EKKO redaktionen er som mange udfordret af vejret, og historier om sj\u00e6ldne bregner, bl\u00e5 b\u00f8gebiller og anemoner m\u00e5 vente, til snemasserne er v\u00e6k. I stedet strider vi os frem og ser p\u00e5, hvordan fugle og dyr klarer et s\u00e5 pludseligt vejrskift. Vi kommer p\u00e5 t\u00e6t hold af et par vandrikser, og s\u00e5 tager vi hul p\u00e5 f\u00f8rste kapitel af EKKOs Fugleskole."
            },
            "start" : "1522508700",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Bornholmergarden"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522511100",
            "desc" : {
               "da" : "Kom med til \u00f8vedag med Bornholmer Garden og f\u00e5 et lille indblik i hvad garden handler om."
            },
            "stop" : "1522512000",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522512000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522512240"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522512240",
            "stop" : "1522512300",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "start" : "1522512300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522514100"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522514100",
            "desc" : {
               "da" : "T\u00f8jbutiksindehaver Rie Langskov viser os sit yndlingsted p\u00e5 Bornholm."
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit Bornholm - Rie Langskov"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522514400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kofoeds Naturperler - Storedal"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Omr\u00e5det byder blandt andet p\u00e5 et hemmeligt stenbrud med en helt utrolig ro og en spr\u00e6kkedal med sp\u00e6ndende v\u00e6kst."
            },
            "start" : "1522514400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522515300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522517400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522515300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522517400",
            "title" : {
               "da" : "19.30Nyheder og sport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522518240"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522518300",
            "start" : "1522518240",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522520100",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor i Danmark drikker de mest snaps til morgenmaden, og passer en kl\u00f8vth\u00e5\u00e5ll lige s\u00e5 godt p\u00e5 kagebordet til \u00f8fr\u00f8l som en b\u00e6kken\u00f8e? Der er ingen ende p\u00e5 de mange ting, du bliver klogere p\u00e5 i aftenens Sprogblomster."
            },
            "start" : "1522518300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522521900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522520100"
         },
         {
            "stop" : "1522523640",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "start" : "1522521900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522523640",
            "stop" : "1522523700",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522524600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "\u00c6GTE | \u00d8F\u00d8DT"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522523700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522524600",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522526400",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "19.30Nyheder og sport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522526400",
            "stop" : "1522527240",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522527240",
            "stop" : "1522527300",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522528800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522527300",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor i Danmark drikker de mest snaps til morgenmaden, og passer en kl\u00f8vth\u00e5\u00e5ll lige s\u00e5 godt p\u00e5 kagebordet til \u00f8fr\u00f8l som en b\u00e6kken\u00f8e? Der er ingen ende p\u00e5 de mange ting, du bliver klogere p\u00e5 i aftenens Sprogblomster."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522530600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522528800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter - De bedste \u00f8jeblikke"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "start" : "1522530600",
            "stop" : "1522532700",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "\u00c6GTE | \u00d8F\u00d8DT - Jonas"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522532700",
            "desc" : {
               "da" : "Det er \u00e5rets n\u00e6stsidste fredagscaf\u00e9 p\u00e5 STX i R\u00f8nne, men Jonas og drengene tager op p\u00e5 HTX. Eller, nej, vent. Jo. Det g\u00f8r de ikke. 1.g'ernes fredagsgejst er helt flad."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522533000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522533600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Naturmanden Morten Top viser sit yndlingssted p\u00e5 Bornholm frem."
            },
            "start" : "1522533000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit Bornholm - Morten Top"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "19.30Nyheder og sport"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522533600",
            "stop" : "1522534500",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522534500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor i Danmark drikker de mest snaps til morgenmaden, og passer en kl\u00f8vth\u00e5\u00e5ll lige s\u00e5 godt p\u00e5 kagebordet til \u00f8fr\u00f8l som en b\u00e6kken\u00f8e? Der er ingen ende p\u00e5 de mange ting, du bliver klogere p\u00e5 i aftenens Sprogblomster."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522536000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "start" : "1522536000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522537800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522537800",
            "stop" : "1522539300",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os fra mandag"
            },
            "start" : "1522539300",
            "desc" : {
               "da" : "Mellem os f\u00e5r bes\u00f8g af Hans Ressel, Tonni J\u00f8rgensen og J\u00f8rn Kj\u00f8ller fra Bornholms Sl\u00e6gts- og Lokalhistoriske Forening for at fort\u00e6lle om deres arbejde i foreningen, og hvilke sjove fund man st\u00f8der p\u00e5, n\u00e5r man leder efter sl\u00e6gtninge. Bornholms H\u00f8jskole har f\u00e5et ny formand, Knud Andersen, der kommer i studiet sammen med n\u00e6stformand Peter Haase. De fort\u00e6ller om planerne for Bornholms H\u00f8jskole fremadrettet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522541100",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
