{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - Bag kulissen 3. del"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I tre afsnit f\u00f8lger vi de nye forpagtere af Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven, og deres arbejde med at g\u00f8re den klar til \u00e5bningen 1. maj 2016"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531354200",
            "stop" : "1531355100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "12 larver af den meget sj\u00e6ldne sommerfugl svalehalen er forpuppet p\u00e5 Bornholm, torsken \u00e6der den invasive sortmundede kutling, og s\u00e5 har en stork forelsket sig i Nyker p\u00e5 sin f\u00f8rste rejse sydp\u00e5."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531355100",
            "stop" : "1531357500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi dem der arbejder, mens vi andre ligger trygt under dynen og sover. I dette program er vi taget p\u00e5 arbejde med pakkeposten, der st\u00e5r for at omdele pakker p\u00e5 Bornholm."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mens vi andre sover - Postbuddet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531357500",
            "stop" : "1531359000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Natur-nybegynderne\u00a0tager\u00a0i\u00a0dag\u00a0p\u00e5\u00a0udflugt\u00a0til\u00a0kysten.\u00a0Her\u00a0st\u00e5r\u00a0programmet\u00a0p\u00e5\u00a0fiskeri\u00a0og\u00a0urtejagt"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ny i naturen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531359000",
            "stop" : "1531360800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531360800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morten Top g\u00e5r p\u00e5 jagt efter \u00e5rets sidste insekter, som vi ser i november - men ogs\u00e5 de f\u00f8rste, der dukker op i februar. Se de vingel\u00f8se hunner i S\u00f8nderjylland og p\u00e5 Bornholm og fjerdrageren fra Sydsj\u00e6lland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De f\u00f8rste og de sidste"
            },
            "stop" : "1531362600"
         },
         {
            "start" : "1531362600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Fredrik Corydon Sonne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fredrik Corydon Sonne er sammen med kone og to b\u00f8rn flyttet tilbage til Bornholm efter 12 \u00e5r p\u00e5 Sj\u00e6lland. Han er uddannet som skov- og naturtekniker og har startet eget firma p\u00e5 \u00f8en."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531368000"
         },
         {
            "stop" : "1531368600",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531368000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531371300",
            "start" : "1531368600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            }
         },
         {
            "start" : "1531371300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531375200"
         },
         {
            "start" : "1531375200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531375800"
         },
         {
            "stop" : "1531378500",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531375800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531378500",
            "stop" : "1531381200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531381200",
            "stop" : "1531384200"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531384200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531384800"
         },
         {
            "stop" : "1531387500",
            "start" : "1531384800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531390200",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en programserie tage ud i nogle af de bornholmske byer, og fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker. I dette program er vi taget til Lobb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Lobb\u00e6k"
            },
            "start" : "1531387500",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531391700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531390200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531393500",
            "start" : "1531391700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Stafetten Justine H\u00f8gh"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Justine H\u00f8gh har fundet sit kald, mens hun har boet p\u00e5 Bornholm. Hun taler syv sprog, og har taget flere uddannelser, men arbejder nu som fotograf. Hun bor i Snogeb\u00e6k med sine to b\u00f8rn."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531395000",
            "new" : null,
            "start" : "1531393500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En lang r\u00e6kke oplevelsescentre landet over er truet p\u00e5 deres eksistens. L\u00e5n, der aldrig skulle betales tilbage, forfalder nu. Det har landspolitikerne bestemt, efter at de i \u00e5revis har l\u00e6nset fonden med l\u00f8nmodtagernes feriepenge."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531395000",
            "desc" : {
               "da" : "Morten l\u00e6rer at banke t\u00e6ger ned af tr\u00e6er og buske ved Herning, og han finder lokale t\u00e6gearter p\u00e5 Bornholm, ved Gren\u00e5 og en underlig stavt\u00e6ge lader sig finde i Borremosen p\u00e5 Falster."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Stik piben ind"
            },
            "stop" : "1531396800"
         },
         {
            "stop" : "1531398600",
            "new" : null,
            "start" : "1531396800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I hvert program bes\u00f8ger vi en r\u00e6kke forskellige museer og lader det v\u00e6re op til deres egne dygtige fort\u00e6llere at udv\u00e6lge og pr\u00e6sentere en r\u00e6kke uforudsigelige emner. Denne gang ser vi blandt andet p\u00e5 fundet af en hest som var indemuret i et kirket\u00e5rn, togsamlinger og modeller af rigtig tog, samt om den sidste henrettelse i Hj\u00f8rring."
            },
            "title" : {
               "da" : "Guld fra Gemmerne"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531400280",
            "new" : null,
            "start" : "1531398600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Tamara Julin flyttede til Bornholm fra K\u00f8ge i 2014. Hun bor nu med sin mand i Listed, hvor hun ogs\u00e5 har sin klinik. Tamara Julin er uddannet kost- og kropsterapeut. Hun dyrker meget motion, har et holistisk livssyn og badet i havet hver morgen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Tamara Julin"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531400280",
            "stop" : "1531400400"
         },
         {
            "stop" : "1531402200",
            "desc" : {
               "da" : "Hasle Refractories f\u00e5r r\u00e5varer fra hele verden- og s\u00e6lger til hele verden fra anl\u00e6gget i R\u00f8nne. Tag med en dag p\u00e5 den h\u00f8jteknologiske virksomhed."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hasle ligger da i R\u00f8nne"
            },
            "start" : "1531400400",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531402200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De truede"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Morten Top ser p\u00e5 nogle af de truede sommerfugle, som kun lever p\u00e5 sm\u00e5 isolerede lokaliteter. Det er meget s\u00e5rbare arter, som er helt afh\u00e6ngige af, at vi passer godt p\u00e5 levestederne."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531404000"
         },
         {
            "stop" : "1531405800",
            "start" : "1531404000",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I fire m\u00e5neder har TV 2/Bornholm fulgt et hold v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne. Som noget nyt, og som de eneste rekrutter i det danske forsvar, bliver de v\u00e6rnepligtige p\u00e5 Almeg\u00e5rds Kaserne nemlig uddannet som marinesoldater."
            },
            "title" : {
               "da" : "Marinerne: Den store test"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Helle Munk Ravnborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Helle Munk Ravnborg er lige flyttet til Bornholm. Hun arbejder som udviklingsforsker og har sammen med sin mand et kafferisteri i \u00d8sterlars. Kaffen er fra deres egen g\u00e5rd i Nicaragua."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531405800",
            "stop" : "1531407600"
         },
         {
            "stop" : "1531407840",
            "start" : "1531407600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "start" : "1531407840",
            "new" : null,
            "stop" : "1531407900"
         },
         {
            "stop" : "1531409400",
            "start" : "1531407900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kogekone Grethe Viborg og Kok Mikkel Marschall kommer med hver deres fortolkning af Lam i K\u00e5l."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kokken og kogekonen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531409400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531409880"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531409880",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "stop" : "1531411200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531411200",
            "stop" : "1531411440"
         },
         {
            "stop" : "1531411500",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "start" : "1531411440",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531415400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "R\u00e6vedebatten var p\u00e5 sit h\u00f8jeste, Svartingedalen blev reddet, og 12 af de sj\u00e6ldne svalehalelarver fors\u00f8ger lige nu overvintring p\u00e5 Bornholm. Ekkokavalkaden giver dig et gensyn med det bedste fra naturprogrammet Ekko i 2017."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "EKKO Kavalkade"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531411500"
         },
         {
            "start" : "1531415400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De st\u00f8rste naturattraktioner kender vi, men der findes mange mindre og n\u00e6sten ukendte naturperler p\u00e5 Bornholm. F\u00f8lg med n\u00e5r Naturvejleder Jens Kofoed viser rundt ved Pyrits\u00f8en mellem R\u00f8nne og Hasle og opdag nye afstikkere og sk\u00f8nne steder."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kofoeds Naturperler - Pyrits\u00f8en"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531416600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531416600",
            "stop" : "1531417140"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531417140",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531417200"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531417200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "stop" : "1531419900"
         },
         {
            "stop" : "1531422480",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531419900"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "start" : "1531422480",
            "new" : null,
            "stop" : "1531422600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531422600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531424400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - efter s\u00e6sonen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - efter s\u00e6sonen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531424400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531425600"
         },
         {
            "start" : "1531425600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531426140"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531426140",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531426200"
         },
         {
            "start" : "1531426200",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "stop" : "1531428900"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531428900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1531431600"
         },
         {
            "stop" : "1531432800",
            "desc" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - efter s\u00e6sonen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Br\u00e6ndesg\u00e5rdshaven - efter s\u00e6sonen"
            },
            "start" : "1531431600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531433400",
            "new" : null,
            "start" : "1531432800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mellem os i Sommerlandet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1531433400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531436100"
         },
         {
            "stop" : "1531438800",
            "new" : null,
            "start" : "1531436100",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Vi vil i en ny programserie tage ud i de bornholmske byer. Fort\u00e6lle om byerne gennem mennesker og i dette program er vi taget til rebelske Snogeb\u00e6k."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Snogeb\u00e6k"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531440600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531438800"
         }
      ]
   }
}
