{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522383300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522382400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "start" : "1522383300",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I f\u00f8rste program starter vi i stenalderen og ser p\u00e5 hvordan de d\u00f8de blev behandlet og begravet rundt omkring p\u00e5 Bornholm."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522384800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522386600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522384800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "360 Eventuelt"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522386600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522388400",
            "new" : null
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522389600",
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Hardi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fabrikken bes\u00f8ger Hardi i N\u00f8rre Alslev p\u00e5 Falster og er med til at lave en spr\u00f8jte til landbruget. Vi kigger med fra r\u00e5varerne kommer ind p\u00e5 virksomheden til spr\u00f8jten er klar til at komme ud til kunden."
            },
            "start" : "1522388400",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522389600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522390500"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522392300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I f\u00f8rste program starter vi i stenalderen og ser p\u00e5 hvordan de d\u00f8de blev behandlet og begravet rundt omkring p\u00e5 Bornholm."
            },
            "start" : "1522390500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522393800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522392300",
            "title" : {
               "da" : "360 Eventuelt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "start" : "1522393800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522396800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi rigger til"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522396800",
            "stop" : "1522402260",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522404000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522402260",
            "desc" : {
               "da" : "Anders Kofoed er tilbage i Melsted \u00c5, hvor han tr\u00e5dte sine barne-gummist\u00f8vler. Her fort\u00e6ller han om en af Bornholms stoltheder i naturen; hav\u00f8rreden. P\u00e5 sin vandring i \u00f8rredens slipstr\u00f8m f\u00e5r han hj\u00e6lp af den garvede lokale fisker Kasper K\u00f8je og i klipperne venter en anden lokalkendt med lune kul og urter til fangsten."
            },
            "title" : {
               "da" : "Anders Kofoeds Melsted"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522405800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Bornholm"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm er ber\u00f8mt for masser af suver\u00e6ne fiskevande. Vi tager til solskins\u00f8en for at fange en hav\u00f8rred, og s\u00e5 rammer vi en stime af k\u00e6mpeskaller i en lille havn."
            },
            "start" : "1522404000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522411140",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522405800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi ryger \u00f8rred"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522411140",
            "stop" : "1522411200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522411200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - Udstopningen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522411500"
         },
         {
            "stop" : "1522412100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522411500",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522414800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "EKKO"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522412100",
            "desc" : {
               "da" : "\u00d8rrederne f\u00e5r tidlig svamp, skarlagens svampeh\u00f8ne gemmer sig i br\u00e6ndestakken og \u00d8lene udvides. I \u00e5rets f\u00f8rste EKKO binder og fisker vi ogs\u00e5 med fluer og m\u00f8der fuglemaler Ben Woodhams."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522419900",
            "start" : "1522414800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi f\u00e5r noget p\u00e5 krogen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522422000",
            "desc" : {
               "da" : "Anders Kofoed er tilbage i Melsted \u00c5, hvor han tr\u00e5dte sine barne-gummist\u00f8vler. Her fort\u00e6ller han om en af Bornholms stoltheder i naturen; hav\u00f8rreden. P\u00e5 sin vandring i \u00f8rredens slipstr\u00f8m f\u00e5r han hj\u00e6lp af den garvede lokale fisker Kasper K\u00f8je og i klipperne venter en anden lokalkendt med lune kul og urter til fangsten."
            },
            "start" : "1522419900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Anders Kofoeds Melsted"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522422240",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522422000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522422240",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522422300",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522424100",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522422300",
            "desc" : {
               "da" : "Peter Falkenberg har altid v\u00e6ret glad for naturen og hans store passion er lystfiskeri. Men uanset om Peter fisker, surfer, g\u00e5r p\u00e5 jagt eller skyder med bue og pil, s\u00e5 g\u00e5r han meget op i sit grej og han vil kun have det bedste. Det han ikke kan k\u00f8be eller ikke synes er godt nok, det opfinder han selv - eller modificerer - p\u00e5 sit v\u00e6rksted. I tidens l\u00f8ber er det blevet til mange forbedringer og opfindelser. Og de er s\u00e5 gode, at han kan leve af dem. Og Peter Falkenberg har kunder over hele verden."
            },
            "title" : {
               "da" : "Jagten p\u00e5 det bedste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522424100",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi vejer fisk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522427400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522427640",
            "start" : "1522427400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522427640",
            "stop" : "1522427700",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "360 Eventuelt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522427700",
            "stop" : "1522429500",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kofoeds Naturperler - Storedal"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522429500",
            "desc" : {
               "da" : "Omr\u00e5det byder blandt andet p\u00e5 et hemmeligt stenbrud med en helt utrolig ro og en spr\u00e6kkedal med sp\u00e6ndende v\u00e6kst."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522430400",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522431000",
            "start" : "1522430400",
            "desc" : {
               "da" : "Kom med til \u00f8vedag med Bornholmer Garden og f\u00e5 et lille indblik i hvad garden handler om."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Bornholmergarden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522431000",
            "stop" : "1522431840",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522431840",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522431900",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522431900",
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "stop" : "1522433700",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522436100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522433700"
         },
         {
            "stop" : "1522437780",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Corts nye hold"
            },
            "start" : "1522436100",
            "desc" : {
               "da" : "Magnus Cort er skiftet til det kasakhiske storhold Astana. Den bornholmske cykelrytter har haft en god s\u00e6sonstart, og vi har fulgt ham til den belgiske \u00e5bningsweekend. Kom med bag om Corts start p\u00e5 Astana, n\u00e5r han k\u00f8rer Omloop Het Nieuwsblad og Kuurne-Bruxelles-Kuurne. Det bliver en weekend, der byder p\u00e5 dansk succes, \u00f8konomiske problemer og styrt."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "start" : "1522437780",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522437900"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522437900",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522440000"
         },
         {
            "stop" : "1522440840",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1522440000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522440900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522440840"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bornholm gemmer sp\u00e6ndende historier over alt p\u00e5 \u00f8en. De er ikke altid lige lette at finde. I programmerne Skjulte Fort\u00e6llinger f\u00f8lger vi med Christina Seehusen rundt p\u00e5 Bornholm og finder de steder p\u00e5 \u00f8en som de fleste kender men som de f\u00e6rreste kender historien bag. I andet program tager vi blandt andet til Madsebakke og Madsel\u00f8kke for at se p\u00e5 helleristninger."
            },
            "start" : "1522440900",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Skjulte Fort\u00e6llinger"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522442400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522444800",
            "start" : "1522442400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "DGI for\u00e5rsopvisning - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522446300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522444800",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522447200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522446300",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522452600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi rigger til"
            },
            "start" : "1522447200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522458000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Store \u00d8rreddag - vi ryger \u00f8rred"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522452600"
         }
      ]
   }
}
