{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522890000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad er det? Hvor gammelt er det? Hvor ved du det fra? Anders Pihl, ark\u00e6olog ved Bornholms Museum, fort\u00e6ller om dateringsmetoder i ark\u00e6ologien"
            },
            "start" : "1522886700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "M\u00e5nedens foredrag - Anders Pihl"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "I \u00d8sters\u00f8ens dyb: Sose\u00a03"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "19 skibe gik ned i bugten ved Sose i 1600-tallet. Mange hundrede ja m\u00e5ske flere tusinde omkom i det der af historikere betegnes som et af danmarkshistoriens st\u00f8rste skibsforlis. Over tre udsendelser fors\u00f8ger I \u00d8sters\u00f8ens Dyb at finde spor fra det gamle skibsforlis."
            },
            "start" : "1522890000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522891800",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Kim Fogh bliver interviewet af TV2 \u00d8stjyllands Thera Hoeijmans p\u00e5 TV2 Regionernes scene ved BogForum."
            },
            "start" : "1522891800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Flere sider af Kim Fogh"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522893600"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522893600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522895400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Hanne Lyngby Nielsen"
            },
            "start" : "1522895400",
            "desc" : {
               "da" : "Hanne Lyngby Nielsen er flyttet tilbage til Bornholm efter \u00e5r i Jylland. Hun opdagede for \u00e5r tilbage, at hun har clairvoyante evner. Noget hun ikke havde forestillet sig, da hun har en naturvidenskablig baggrund."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522897200",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "start" : "1522897200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522900800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522902000",
            "start" : "1522900800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522902000",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522903500"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522905300",
            "start" : "1522903500",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522906500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 5:12 - LAN-party del 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522905300",
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldreholdet skal spille en opvisningskamp foran de mange, garvede, unge gamere til LAN. Hvis for\u00e6ldrene skal st\u00e5 for presset og klare sig godt i kampen, er det altafg\u00f8rende, at de f\u00e5r styr p\u00e5 deres pr\u00e6stationsangst og nerv\u00f8sitet."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit m\u00f8der nancy og Gert de andre medlemmer af kolonihaveforeningen for f\u00f8rste gang."
            },
            "start" : "1522906500",
            "stop" : "1522908000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 3/25 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522908000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522909200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522909200",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "stop" : "1522911000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522912500",
            "start" : "1522911000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522912500",
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldreholdet skal spille en opvisningskamp foran de mange, garvede, unge gamere til LAN. Hvis for\u00e6ldrene skal st\u00e5 for presset og klare sig godt i kampen, er det altafg\u00f8rende, at de f\u00e5r styr p\u00e5 deres pr\u00e6stationsangst og nerv\u00f8sitet."
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 5:12 - LAN-party del 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522913700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit m\u00f8der nancy og Gert de andre medlemmer af kolonihaveforeningen for f\u00f8rste gang."
            },
            "start" : "1522913700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 25"
            },
            "stop" : "1522914600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            },
            "start" : "1522914600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522917000",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522917000",
            "stop" : "1522918200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522918200",
            "desc" : {
               "da" : "E65-redaktionen tager turen langs Sdr. Landevej fra R\u00f8nne til Nex\u00f8. Vi g\u00f8r stop ved et par stendysser, og vi bes\u00f8ger de gamle huse, der ligger p\u00e5 lufthavnsomr\u00e5det."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "E65 Bornholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522920000"
         },
         {
            "stop" : "1522920300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522920000",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522920300",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522920600"
         },
         {
            "stop" : "1522922400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "start" : "1522920600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522922640",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522922400"
         },
         {
            "stop" : "1522922700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522922640"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522922700",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522924200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522924440",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522924200"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522924440",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522924500"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522927800",
            "desc" : {
               "da" : "Den bornholmske hjemmepleje stjal billedet i efter\u00e5rets valgkamp. Og nye besparelser bringer nu atter omr\u00e5det i s\u00f8gelyset. Men hvad er virkeligheden ude hos de \u00e6ldste bornholmere og de ansatte i hjemmeplejen."
            },
            "start" : "1522924500",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522928040",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522927800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522929600",
            "start" : "1522928040",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522930080",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522929600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522930080",
            "stop" : "1522930200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522930200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522931700"
         },
         {
            "stop" : "1522933500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mester og m\u00e6ndene"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522931700",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med ud p\u00e5 havet og ind i et f\u00e6llesskab, der p\u00e5 trods af modvind holder et over 100 \u00e5r gammelt tr\u00e6skib sejlende. P\u00e5 Bornholm driver og vedligeholder en gruppe modne m\u00e6nd et \u00e6ldre tr\u00e6skib ved navn Mester. Mester er mere end et fint gammel skib, det er ogs\u00e5 omdrejningspunkt for et socialt, maskulint f\u00e6llesskab, hvor folk tager sig af hinanden, dyrker samarbejdet, det sociale, pausen, en bajer p\u00e5 kajen og en f\u00e6llestur p\u00e5 havet."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522933500",
            "stop" : "1522933980",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522935000",
            "start" : "1522933980",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522935000",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522935480",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522935480",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522936800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522937280",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522936800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522938600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522937280",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            }
         },
         {
            "start" : "1522938600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522939140"
         },
         {
            "start" : "1522939140",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i aften"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522940400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522940640",
            "start" : "1522940400",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522943100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522940640"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522943400",
            "start" : "1522943100",
            "desc" : {
               "da" : "St\u00e6rke farver fra hele farvepaletten str\u00e5ler en im\u00f8de i maleren Anne Cirkola Hartmanns billeder. Vi er p\u00e5 bes\u00f8g hos den bornholmske kunstner med \u00f8sttyske r\u00f8dder. Se hendes malerier og h\u00f8r hende fort\u00e6lle om sit farvem\u00e6ttede univers."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kulturreportagen - Ann Cirkola"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522944000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kulturkalenderen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vi ser n\u00e6rmere p\u00e5 ugens kulturelle begivenheder."
            },
            "start" : "1522943400"
         },
         {
            "stop" : "1522944240",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522944000"
         },
         {
            "stop" : "1522944300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522944240"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522944300",
            "stop" : "1522946100",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1522946100",
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522947600"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldreholdet skal spille en opvisningskamp foran de mange, garvede, unge gamere til LAN. Hvis for\u00e6ldrene skal st\u00e5 for presset og klare sig godt i kampen, er det altafg\u00f8rende, at de f\u00e5r styr p\u00e5 deres pr\u00e6stationsangst og nerv\u00f8sitet."
            },
            "start" : "1522947600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 5:12 - LAN-party del 2"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522949400"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522950540",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522949400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522950600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522950540",
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522951800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1522950600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "360"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "start" : "1522951800",
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522953300"
         },
         {
            "start" : "1522953300",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522954980"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "start" : "1522954980",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522955100",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522955100",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "stop" : "1522956900",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522958400",
            "start" : "1522956900",
            "desc" : {
               "da" : "I Fabrikken i dag skal vi v\u00e6re med til at fremstille \u00f8lflasker p\u00e5 Ardagh Glass Holmegaard. P\u00e5 en enkelt dag kan virksomheden producere to millioner glas. Vi er med fra genbrugsglasset kommer ind til der er en f\u00e6rdig flaske klar."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ardagh Glass Holmegaard"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522958940",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522958400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vejret i morgen"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522958940",
            "stop" : "1522959000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522960200",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1522959000",
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522960200",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522962000",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522962000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522963800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522965600",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1522963800",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522965600",
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522966200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "360"
            },
            "start" : "1522966200",
            "desc" : {
               "da" : "Debatprogrammet 360, med aktuelle g\u00e6ster i studiet."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522967400",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Stafetten - Martin Preisz Gravesen"
            },
            "start" : "1522967400",
            "desc" : {
               "da" : "Martin Preisz Gravesen er opvokset i K\u00f8benhavn, og han arbejder nu som jurist hos Bornholms Politi. Han er vendt tilbage til Bornholm sammen med kone og fire b\u00f8rn efter tre \u00e5r p\u00e5 F\u00e6r\u00f8rene. Han er glad for den positive udvikling p\u00e5 Bornholm de senere \u00e5r."
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "stop" : "1522968900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522970400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mellem os"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522968900"
         },
         {
            "stop" : "1522972200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1522970400",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "channel" : "tv2bornholm.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2bornholm.dk",
            "start" : "1522972200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Bogforum - Erling Jepsen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522973400"
         }
      ]
   }
}
