{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531801800",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531800060"
         },
         {
            "stop" : "1531834800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531801800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531834800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531836600"
         },
         {
            "stop" : "1531838400",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Egentlig ville Katja Kafling og hendes veninde bare \u00e6re deres store idol, George Michael, efter han var d\u00f8d. Men deres projekt greb om sig, og i dag har de rejst n\u00e6sten en halv million kroner til velg\u00f8renhed. F\u00e5 den historie og kom ogs\u00e5 med, n\u00e5r en gruppe rutschebane-entusiaster fra USA og England skal afpr\u00f8ve den nyeste forlystelse i Djurs Sommerland."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531836600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Annemette Voss Fridthjof har igen selskab af Thomas Sonne-Schmidt fra projektet Unge P\u00e5 Toppen i Aabenraa. I dag skal vi til Gedsted, eller \"Goat City\", som en hollandsk kunstner kalder landsbyen. Han er lige nu ved at male et enormt kunstv\u00e6rk af en ged p\u00e5 en silo i byen. M\u00f8d ogs\u00e5 Rico Karlsen, som kan huske resultatet af samtlige kampe, der er spillet ved VM."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531838400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531840200"
         },
         {
            "stop" : "1531842000",
            "desc" : {
               "da" : "Hvem skulle have troet, at et projekt, hvor 19 kontanthj\u00e6lpsmodtagere bliver tr\u00e6net op til en lang og kr\u00e6vende cykeltur, er n\u00f8glen til at f\u00e5 dem i job eller uddannelse? Det gjorde dagens medv\u00e6rt, Thomas Sonne-Schmidt, som er projektleder for \"Unge P\u00e5 Toppen\", som projektet hedder. H\u00f8r historien om det succesfulde projekt, n\u00e5r han i dag er Annemette Voss Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de Kevin Petersen, som br\u00e6nder for at skabe et godt milj\u00f8 i skatehallen i Nyk\u00f8bing Falster. Og s\u00e5 skal vi m\u00f8de to venner fra L\u00f8kken, som p\u00e5 eget initiativ har udgivet en fotobog, som er lidt af en k\u00e6rlighedserkl\u00e6ring til byen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531840200",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531842000",
            "stop" : "1531843800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531843800",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531844100"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531844100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531845900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531845900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531846200"
         },
         {
            "stop" : "1531846500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531846200"
         },
         {
            "stop" : "1531846800",
            "start" : "1531846500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531846800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531848600"
         },
         {
            "stop" : "1531850100",
            "new" : null,
            "start" : "1531848600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531850100",
            "stop" : "1531851900"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531851900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531853400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531853400",
            "stop" : "1531855200"
         },
         {
            "start" : "1531855200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531856700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531856700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531858500"
         },
         {
            "stop" : "1531859340",
            "new" : null,
            "start" : "1531858500",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531859340",
            "new" : null,
            "stop" : "1531860000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531860000",
            "stop" : "1531861800"
         },
         {
            "start" : "1531861800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531863300"
         },
         {
            "stop" : "1531865100",
            "new" : null,
            "start" : "1531863300",
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531865700",
            "new" : null,
            "start" : "1531865100",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531886460",
            "start" : "1531865700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         }
      ]
   }
}
