{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531888200",
            "new" : null,
            "start" : "1531886460",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531921200",
            "new" : null,
            "start" : "1531888200",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531921200",
            "stop" : "1531923000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531923000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531924800"
         },
         {
            "stop" : "1531926600",
            "desc" : {
               "da" : "Egentlig ville Katja Kafling og hendes veninde bare \u00e6re deres store idol, George Michael, efter han var d\u00f8d. Men deres projekt greb om sig, og i dag har de rejst n\u00e6sten en halv million kroner til velg\u00f8renhed. F\u00e5 den historie og kom ogs\u00e5 med, n\u00e5r en gruppe rutschebane-entusiaster fra USA og England skal afpr\u00f8ve den nyeste forlystelse i Djurs Sommerland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531924800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Annemette Voss Fridthjof har igen selskab af Thomas Sonne-Schmidt fra projektet Unge P\u00e5 Toppen i Aabenraa. I dag skal vi til Gedsted, eller \"Goat City\", som en hollandsk kunstner kalder landsbyen. Han er lige nu ved at male et enormt kunstv\u00e6rk af en ged p\u00e5 en silo i byen. M\u00f8d ogs\u00e5 Rico Karlsen, som kan huske resultatet af samtlige kampe, der er spillet ved VM."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531926600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531928400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531928400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531930200"
         },
         {
            "stop" : "1531930500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531930200",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531930500",
            "stop" : "1531932300"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531932300",
            "stop" : "1531932600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531932600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531932900"
         },
         {
            "stop" : "1531933200",
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531932900"
         },
         {
            "start" : "1531933200",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531935000"
         },
         {
            "start" : "1531935000",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531936500"
         },
         {
            "stop" : "1531938300",
            "new" : null,
            "start" : "1531936500",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531939800",
            "new" : null,
            "start" : "1531938300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531941600",
            "start" : "1531939800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531943100",
            "new" : null,
            "start" : "1531941600",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "start" : "1531943100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531944900"
         },
         {
            "start" : "1531944900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531945740"
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531945740",
            "stop" : "1531946400"
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531946400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531948200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl. 19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531948200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531949700"
         },
         {
            "stop" : "1531951500",
            "start" : "1531949700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531951500",
            "stop" : "1531952100"
         },
         {
            "stop" : "1531972860",
            "new" : null,
            "start" : "1531952100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            }
         }
      ]
   }
}
