{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531368000",
            "stop" : "1531369800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "start" : "1531369800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531391700"
         },
         {
            "stop" : "1531402800",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531391700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Annemette Voss Fridthjof har igen selskab af Thomas Sonne-Schmidt fra projektet Unge P\u00e5 Toppen i Aabenraa. I dag skal vi til Gedsted, eller \"Goat City\", som en hollandsk kunstner kalder landsbyen. Han er lige nu ved at male et enormt kunstv\u00e6rk af en ged p\u00e5 en silo i byen. M\u00f8d ogs\u00e5 Rico Karlsen, som kan huske resultatet af samtlige kampe, der er spillet ved VM."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531402800",
            "stop" : "1531404600"
         },
         {
            "start" : "1531404600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Hvem skulle have troet, at et projekt, hvor 19 kontanthj\u00e6lpsmodtagere bliver tr\u00e6net op til en lang og kr\u00e6vende cykeltur, er n\u00f8glen til at f\u00e5 dem i job eller uddannelse? Det gjorde dagens medv\u00e6rt, Thomas Sonne-Schmidt, som er projektleder for \"Unge P\u00e5 Toppen\", som projektet hedder. H\u00f8r historien om det succesfulde projekt, n\u00e5r han i dag er Annemette Voss Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de Kevin Petersen, som br\u00e6nder for at skabe et godt milj\u00f8 i skatehallen i Nyk\u00f8bing Falster. Og s\u00e5 skal vi m\u00f8de to venner fra L\u00f8kken, som p\u00e5 eget initiativ har udgivet en fotobog, som er lidt af en k\u00e6rlighedserkl\u00e6ring til byen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531406400"
         },
         {
            "stop" : "1531408200",
            "new" : null,
            "start" : "1531406400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt er beviset p\u00e5, at man ikke n\u00f8dvendigvis skal g\u00e5 p\u00e5 pension, selv om de gr\u00e5 h\u00e5r for l\u00e6ngst har indfundet sig. Britt Bendixens liv har v\u00e6ret fyldt med dans, og det er det stadigv\u00e6k. H\u00f8r historier fra et helt us\u00e6dvanligt liv i dag og kom ogs\u00e5 hele vejen rundt i landet i selskab med Britt og Annemette Voss Fridthjof."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531410000",
            "new" : null,
            "start" : "1531408200",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Henriette Honor\u00e9 har igen i dag selskab af sangerinde og debatt\u00f8r Katrine Daugaard. I dag handler det om at v\u00e6re typen, der altid siger sin mening. S\u00e5dan en er Katrine, og det g\u00f8r ikke altid hendes liv nemmere. Se ogs\u00e5 historien om de fynske turistattraktioner, som g\u00e5r sammen om at servere en s\u00e6rlig, fynsk hotdog, og m\u00f8d Nelly Thomsen, der ligesom et voksende antal af andre danskere f\u00f8ler, at hun bliver syg af mobilstr\u00e5ling."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "start" : "1531410000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531411800"
         },
         {
            "stop" : "1531412100",
            "new" : null,
            "start" : "1531411800",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Annemette Voss Fridthjof har igen i dag selskab af dansedivaen, Britt Bendixen, som snart er klar til at tage sin 15. t\u00f8rn som dommer i Vild Med Dans. Vi skal ogs\u00e5 til Stryn\u00f8, hvor en familie er chokeret over, at skolen risikerer lukning kun en m\u00e5ned efter, at de flyttede til den sydfynske \u00f8. Og s\u00e5 skal vi til Bornholm, hvor 31 kabinescootere fra '50erne og '60erne for nyligt k\u00f8rte rundt. Det er ren nostalgi p\u00e5 tre hjul."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531412100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531413900"
         },
         {
            "start" : "1531413900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531414200"
         },
         {
            "stop" : "1531414500",
            "start" : "1531414200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "start" : "1531414500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531414800"
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531414800",
            "stop" : "1531416600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531416600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531418100"
         },
         {
            "stop" : "1531419900",
            "start" : "1531418100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531421400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531419900",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531421400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531422900"
         },
         {
            "stop" : "1531424400",
            "start" : "1531422900",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531426200",
            "new" : null,
            "start" : "1531424400",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531426200",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531427340"
         },
         {
            "stop" : "1531428000",
            "new" : null,
            "start" : "1531427340",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531428000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531429500"
         },
         {
            "stop" : "1531431000",
            "new" : null,
            "start" : "1531429500",
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531432800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531431000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531432800",
            "stop" : "1531433400"
         },
         {
            "stop" : "1531454400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531433400"
         }
      ]
   }
}
