{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531629000",
            "start" : "1531627200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531630800",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531629000",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531630800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531632600"
         },
         {
            "stop" : "1531634400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1531632600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531634400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531636200"
         },
         {
            "start" : "1531636200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531662300"
         },
         {
            "stop" : "1531664100",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531662300",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531664100",
            "stop" : "1531665900"
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531665900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531667700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531667700",
            "stop" : "1531669500"
         },
         {
            "stop" : "1531671240",
            "new" : null,
            "start" : "1531669500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531671600",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531671240"
         },
         {
            "stop" : "1531673100",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531671600"
         },
         {
            "stop" : "1531673400",
            "start" : "1531673100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531673400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1531673700"
         },
         {
            "stop" : "1531674000",
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531673700",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531674000",
            "stop" : "1531675800"
         },
         {
            "stop" : "1531677300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder, aktuelle g\u00e6ster og direkte nyhedsrapportering"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531675800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531677300",
            "stop" : "1531678800"
         },
         {
            "start" : "1531678800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder, aktuelle g\u00e6ster og direkte nyhedsrapportering"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531680300"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531680300",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531682100"
         },
         {
            "stop" : "1531683900",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531682100"
         },
         {
            "stop" : "1531685700",
            "new" : null,
            "start" : "1531683900",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531687200",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531685700"
         },
         {
            "stop" : "1531689000",
            "start" : "1531687200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531690800",
            "new" : null,
            "start" : "1531689000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531692600",
            "start" : "1531690800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531694100",
            "new" : null,
            "start" : "1531692600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "start" : "1531694100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=).Nyheder, aktuelle g\u00e6ster og direkte nyhedsrapportering"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531695600"
         },
         {
            "stop" : "1531697400",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531695600"
         },
         {
            "stop" : "1531713660",
            "start" : "1531697400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            }
         }
      ]
   }
}
