{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1532061000",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532059260"
         },
         {
            "stop" : "1532094000",
            "start" : "1532061000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1532094000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532095800"
         },
         {
            "stop" : "1532097600",
            "new" : null,
            "start" : "1532095800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "start" : "1532097600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1532099400"
         },
         {
            "stop" : "1532101200",
            "new" : null,
            "start" : "1532099400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532101200",
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1532103000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532103000",
            "stop" : "1532103300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532103300",
            "stop" : "1532105100"
         },
         {
            "stop" : "1532105400",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532105100"
         },
         {
            "stop" : "1532105700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532105400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Aktuel nyhedsoversigt med de v\u00e6sentligste nyheder fra hele Fyn."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532105700",
            "stop" : "1532106000"
         },
         {
            "stop" : "1532107800",
            "start" : "1532106000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532109300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1532107800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532111100",
            "new" : null,
            "start" : "1532109300",
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532111100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1532112600"
         },
         {
            "stop" : "1532114400",
            "start" : "1532112600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532115900",
            "start" : "1532114400",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532115900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "stop" : "1532117700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532117700",
            "stop" : "1532119200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "start" : "1532119200",
            "new" : null,
            "stop" : "1532121000"
         },
         {
            "start" : "1532121000",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kl.19.30-20.00(=) Nyheder og livesendinger i det fynske folks tjeneste"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1532122500"
         },
         {
            "start" : "1532122500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1532124900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2fyn.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2fyn.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532124900",
            "stop" : "1532145660"
         }
      ]
   }
}
