{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531657500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531659300"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531659300",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531661100",
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Mountainbikesporene i Nationalparlen vedligeholdes med \u00f8kser og skovle. Det klarer de nemlig selv, de lokale mountainbikeryttere, der passer og plejer sporene i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531664700",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            },
            "start" : "1531661100",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu starter den danske rallys\u00e6son. F\u00f8rste afdeling af DM blev k\u00f8rt ved Horsens den 31. marts - med det bedste startfelt, der set i mere end m\u00e5ske 15 \u00e5r ved et rally p\u00e5 dansk grund. 66 tilmeldte biler fra 17 forskellige bilm\u00e6rker."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Musik i Sommerlandet 2013 - Thomas Buttensch\u00f8n"
            },
            "start" : "1531664700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531666500",
            "date" : "2013",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sommerkoncerterne p\u00e5 torvet i Blokhus er efterh\u00e5nden en sommerklassiker, hvor der igen i \u00e5r er lagt op til musikalske fristelser af de helt store. Denne koncert er med Thomas Buttensch\u00f8n bakket op af husorkestret \"TV2/Nord All Stars Band\". Husorkesteret best\u00e5r af en r\u00e6kke af Danmarks allerbedste koncertmusikere, der alle har mange \u00e5rs erfaring fra den danske musikscene. Over fire album har Thomas Buttensch\u00f8n - manden med den karakteristiske h\u00e5rpragt og den kr\u00f8llede stemme - demonstreret en betragtelig flair for st\u00e6rke melodier, legesygt udf\u00f8rt inden for forskellige genrer. Genudsendelse fra 2013"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531666500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien I form med Storm s\u00e6tter studiev\u00e6rt Bo Storm Madsen fokus p\u00e5 motion og tr\u00e6ning. Han afpr\u00f8ver i hvert program en sportsgren, viser nye trends i sportsudstyr og taler med eksperter inden for kost og tr\u00e6ningsfysiologi, som giver gode r\u00e5d og tips til, hvordan du forbedrer din tr\u00e6ning. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Storm Madsen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "title" : {
               "da" : "I form med Storm: F\u00e6gtning"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531668300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne udgave af Vorherre Bevares er vi rykket til den vestlige ende af Herning, hvor vi bes\u00f8ger Sct. Johannes Kirke. En kirke der har mere end et halvt \u00e5rhundrede p\u00e5 bagen, og som har et t\u00e5rn, der er noget s\u00e6rligt. For selvom det umiddelbart ikke lige er til at se, s\u00e5 har det 40 meter h\u00f8je t\u00e5rn i Sct. Johannes Kirke ikke altid kun fungeret som et kirket\u00e5rn. Indtil for omkring et halvt \u00e5r siden var t\u00e5rnet ogs\u00e5 et vandt\u00e5rn. Vi skal ogs\u00e5 en tur til L\u00e6s\u00f8, hvor kalkmalerierne i Vester\u00f8 Kirke bliver restaureret og endelig f\u00e5r den k\u00e6rlige h\u00e5nd, som de l\u00e6nge har haft behov for. Tilrettel\u00e6ggelse: Katja Schlaikier"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/11 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 11"
            },
            "stop" : "1531670100",
            "start" : "1531668300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vorherre Bevares"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Airport Sindal f\u00f8lger vi livets gang i Danmarks nordligste internationale lufthavn. I f\u00f8rste program er vi med, n\u00e5r flymekanikerne p\u00e5 v\u00e6rkstedet k\u00e6mper med en ordre fra et afrikansk olieselskab, mens de vovede faldsk\u00e6rmsfolk fra den lokale klub sl\u00e5s med oprydning og det drilske, nordjyske vejr. Vi m\u00f8der ogs\u00e5 Gert og Helge fra Sindal Flyveklub, som har nok at se til, med at holde klubbens fly fri for fluer. Tilrettel\u00e6ggelse: Thomas Frank Genudsendelse fra 2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "start" : "1531670100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Airport Sindal"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531671900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531671900",
            "stop" : "1531672200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Markerne omkring os er fyldt med historiske genstande. Under \u00e5ben himmel er taget til Odsherred for at se hvad der dukker op af den m\u00f8rke muld, hvis man bev\u00e6bner sig med en detektor og lidt t\u00e5lmodighed. Under \u00e5ben himmel tager ogs\u00e5 et smut forbi Anneberggaard for at se p\u00e5 nogle af de fund, der er gjort igennem det sidste stykke tid. Jorden under os vrimler med gemte skatte. Tilrettel\u00e6ggelse: Ulrik Westphal Genudsendelse fra 2014"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Under \u00e5ben himmel"
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ulrik Westphal"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531672200",
            "stop" : "1531674000"
         },
         {
            "stop" : "1531675800",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531674000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531676700",
            "new" : null,
            "start" : "1531675800",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531678500",
            "title" : {
               "da" : "Ferieparken"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531676700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 \u00e5bner Jesperhus endelig, og de ansatte er klar til at tage imod de mange bes\u00f8gende g\u00e6ster i parken. Traditionen tro \u00e5bner blomsterparken med bes\u00f8g af en masse veteranbiler og deres ejere, og det betyder travlhed for de ansatte, som skal s\u00f8rge for at f\u00e5 bilerne p\u00e5 plads, og for at servicere de mange g\u00e6ster. B\u00f8rnene i parken er sp\u00e6ndte, for i dag har det popul\u00e6re Hugo-show sommerdebut. Derfor er alle skuespillerne ved at g\u00f8re klar til det f\u00f8rste show, og \u00e9n af dem er med for allerf\u00f8rste gang."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Aalborg Kaserner finder man en af Nordjyllands st\u00f8rste arbejdspladser. Med 2000 soldater er Tr\u00e6nregimentet en vigtig del af det danske forsvar. Hver dag bliver regimentets soldater testet, s\u00e5 de hele tiden er klar til kamp. I reportageserien \"I regimentets tjeneste\" f\u00f8lger vi fire unge soldater med hver deres dr\u00f8mme. Fire soldater, der konstant m\u00f8der modstand p\u00e5 deres vej. Det drejer sig om sanitetssoldaten John, der skal best\u00e5 det h\u00e5rde Junior Medic-kursus. Milit\u00e6rpolitieleven Julian, der skal fors\u00f8ge at k\u00e6mpe sig igennem MP-skolen - en af de h\u00e5rdeste uddannelser i forsvaret. Derudover f\u00f8lger vi den nyuddannede sergent Michael, der for f\u00f8rste gang skal lede et hold unge rekrutter. Og s\u00e5 er vi med, n\u00e5r MP'eren Frederik forbereder sig p\u00e5 udsendelse til Kabul i Afghanistan. Programmet g\u00e5r helt t\u00e6t p\u00e5 de fire unge m\u00e6nd og f\u00f8lger dem i deres op- og nedture p\u00e5 deres vej mod m\u00e5let. \"I regimentets tjeneste\" er en fort\u00e6lling om dedikation, tradition og \u00e6ren ved at v\u00e6re soldat - fortalt gennem hovedpersonernes udfordrende oplevelser. Tilrettel\u00e6ggelse: Kresten Mosb\u00e6k Gravesen Genudsendelse fra februar 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "stop" : "1531680300",
            "new" : null,
            "start" : "1531678500",
            "title" : {
               "da" : "I regimentets tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531682100",
            "new" : null,
            "start" : "1531680300",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad med Marie"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et anderledes madprogram hvor Kok Michael Eriksen og v\u00e6rt Marie Frank Mitchell er rykket ud under \u00e5ben himmel for at lave mad over \u00e5ben ild. R\u00e5varerne kommer fra vildmarken og bliver til l\u00e6kre retter, som man sagtens selv kan lave derhjemme. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 3/12 ."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "De Frivillige"
            },
            "start" : "1531682100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531683900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De er stort set overalt. De g\u00f8r et uvurderligt stykke arbejde, men f\u00e5r ingen penge for det. De er h\u00f8jt v\u00e6rdsatte, men indg\u00e5r ikke i den faste stab. For nogen er det blevet en livsstil - og de br\u00e6nder for sagen. Andre g\u00f8r det en gang om ugen. Danskerne er et af de folkef\u00e6rd i Europa, der g\u00f8r det allermest. Ca. 2 millioner er aktive. Men hvad g\u00f8r de? Hvorfor? Og hvem har gavn af det? I dette program m\u00f8der vi de frivillige ildsj\u00e6le og brugerne i v\u00e6restedet \"Madam Bl\u00e5\" i Hobro. Vi er ogs\u00e5 med i Aars, hvor de frivillige fra \u00c6ldreSagen hj\u00e6lper borgere med IT. Tilrettel\u00e6ggelse: Zita Hvid Genudsendelse fra 2017"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Danmark bugner af sjove gamle ting og smukke antikviteter, og de fleste seere har et eller andet klenodie st\u00e5ende fremme til pynt eller gemt godt af vejen i kommodeskuffen. Nogle af dem kan du se i Mit k\u00e6reste Eje. Britta og hendes s\u00f8ster har taget den s\u00e6rpr\u00e6gede lampe med, som de begge synes er grim. Steffen mener tilgeng\u00e6ld det er en fantastisk sp\u00e6ndende og flot lampe, men kan vurderingen mon overbevise s\u00f8strene om at den skal blive i familien?"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531683900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Lampe fra R\u00f8rstrand"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531685700"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 \u00e5bner Jesperhus endelig, og de ansatte er klar til at tage imod de mange bes\u00f8gende g\u00e6ster i parken. Traditionen tro \u00e5bner blomsterparken med bes\u00f8g af en masse veteranbiler og deres ejere, og det betyder travlhed for de ansatte, som skal s\u00f8rge for at f\u00e5 bilerne p\u00e5 plads, og for at servicere de mange g\u00e6ster. B\u00f8rnene i parken er sp\u00e6ndte, for i dag har det popul\u00e6re Hugo-show sommerdebut. Derfor er alle skuespillerne ved at g\u00f8re klar til det f\u00f8rste show, og \u00e9n af dem er med for allerf\u00f8rste gang."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531687500",
            "title" : {
               "da" : "Ferieparken"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531685700",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 9",
               "xmltv_ns" : ". 1/9 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "De ti m\u00e6nd er allesammen blevet tilmeldt af venner eller famillie, der er ved at v\u00e6re godt og grundigt tr\u00e6tte af deres manglende evner i et k\u00f8kken. Men nu f\u00e5r m\u00e6ndene en unik chance for at slippe den indre mesterkok l\u00f8s. Gennem ni uger og ni udfordringer skal de l\u00e6re at lave mad og mestre kokkekunsten, s\u00e5 det bliver helt farvel til b\u00e5de frostpizza og junkfood. Dommerne, som ogs\u00e5 f\u00e5r store overraskelnser undervejs, er Rasmus Vemmelund og Rikke Buthler."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531689000",
            "new" : null,
            "start" : "1531687500",
            "title" : {
               "da" : "M\u00e6ndenes Maddyst"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531690800",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531689000",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Silles Hus - tr\u00e6terrasse og georginer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Silles Hus\" byder Sille Roulund velkommen i sit eget hus, hvor hun vil renovere stort og sm\u00e5t samt anl\u00e6gge sin helt egen dr\u00f8mmehave. Der skal knokles, men Sille f\u00e5r heldigvis hj\u00e6lp af havemand Jesper Corfitzen og mange gode h\u00e5ndv\u00e6rkere. I Silles hus begynder tr\u00e6terrassen at tage form. Jordbunkerne i baghaven bliver formet til bl\u00f8de bakker med b\u00e5lsted og der plantes frugttr\u00e6er. Og s\u00e5 bliver der sat georginer til spiring."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531692600",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531690800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531692600",
            "stop" : "1531742400"
         }
      ]
   }
}
