{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531314300",
            "new" : null,
            "start" : "1531312800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Katja Kafling, der til dagligt er journalist og v\u00e6rt p\u00e5 TV \u00d8ST, er tilbage som Annemette Fridthjofs medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. I dag skal vi med en flok raske b\u00f8rn p\u00e5 jagtlejr og m\u00f8de et medlem af TV 2 Vejrets officielle badevandspatrulje."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Skagen er kendt af alle. Et nationalt klenodie p\u00e5 niveau med Tivoli, Kronborg og fodboldlandsholdet fra 1992. Lyset og kunsten. Snobberiet og uge 29. Skinken og fisken. V\u00e6rfterne og cafeerne. Vesterby og \u00d8sterby. Festival og fiskerestauranter. Havnen og H\u00f8jen. I en serie p\u00e5 12 programmer fort\u00e6ller 12 personer deres historie om Skagen. De 12 er enten indf\u00f8dte fastboende, tilflytter-fastboende, indf\u00f8dte fraflyttede eller deltids-skawboere. Og via deres historier om Skagen og skawboerne kommer \"Mit Skagen\" rundt ogs\u00e5 til steder, der er ukendte for de fleste. Tilrettel\u00e6ggelse: Per Jensen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 11/12 ."
            },
            "start" : "1531314300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit Skagen - Jakob Sund"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531316100"
         },
         {
            "stop" : "1531317900",
            "title" : {
               "da" : "Mad med Mads og David - \u00c6bledessert med havregryn"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531316100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Mads Gudiksen"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "<br><br> OPSKRIFT:<br> \u00c6blecrumble med solgryn<br><br> 6 \u00e6bler<br> 2 tsk. st\u00f8dt kardemomme<br> 2 tsk. st\u00f8dt kanel<br> \u00bd tsk. st\u00f8dt ingef\u00e6r<br> 1 tsk. vanilje sukker<br> 1 spsk. flydende honning<br> 2-3 spsk. brun farin<br> 2 spsk. m\u00f8rk rom<br><br> 75 gr. sm\u00f8r<br> 75 gr. sukker<br> 100 gr. havregryn<br><br> 2 dl. cremefraiche<br> 1 spsk. honning<br> 1 tsk. vanilje sukker<br> <br> Skr\u00e6l \u00e6blerne og sk\u00e6r dem i sm\u00e5 tern.<br> Vend dem med kardemomme, kanel, vanillesukker og st\u00f8dt ingef\u00e6r. H\u00e6ld honning over og evt. lidt m\u00f8rk rom.<br> Fordel \u00e6blerne i de sm\u00e5 cocotter.<br><br> R\u00f8r vanillesukker og brun farin i havregrynene, tils\u00e6t sm\u00e5 stykker sm\u00f8r og marcipan, saml det godt med fingrene og fordel det over \u00e6blerne.<br><br> Bag dem i ovnen i ca. 15-20 min ved 180-200 grader varmluft, indtil \u00e6blerne er bagte og toppen er spr\u00f8d og gylden.<br><br> R\u00f8r cremefraiche med honning og vanillesukker. <br><br> Smelt sm\u00f8r p\u00e5 panden, r\u00f8r sukker i og rist havregrynene spr\u00f8de under omr\u00f8ring. <br><br> Spis \u00e6blecrumblen lun med cremefraichen til og drys med lidt ekstra ristede havregryn p\u00e5 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 2/4 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "NIbe Festival 2018 er klar med masser af god musik, stemning og glade mennesker. TV2 Nord sender en masse dejlig festival fjernsyn fra deres eget omr\u00e5de \"Fjernsynsfabrikken\". TIlrettel\u00e6ggelse: Niels Gorm Andersen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nibe Festival"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531317900",
            "stop" : "1531320000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "NIbe Festival 2018 er klar med masser af god musik, stemning og glade mennesker. TV2 Nord sender en masse dejlig festival fjernsyn fra deres eget omr\u00e5de \"Fjernsynsfabrikken\". TIlrettel\u00e6ggelse: Niels Gorm Andersen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 3/4 ."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nibe Festival"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531320000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531322400"
         },
         {
            "stop" : "1531322700",
            "start" : "1531322400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531324500",
            "new" : null,
            "start" : "1531322700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. Det er blevet til \u00e5rets store konkurrence, hvor Team Fangstgaranti udfordrer 90 lystfiskere fra hele landet."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 3: Konkurrence"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Sommerkoncerterne p\u00e5 torvet i Blokhus er efterh\u00e5nden en sommerklassiker, hvor der igen i \u00e5r er lagt op til musikalske fristelser af de helt store. Denne koncert er med Thomas Buttensch\u00f8n bakket op af husorkestret \"TV2/Nord All Stars Band\". Husorkesteret best\u00e5r af en r\u00e6kke af Danmarks allerbedste koncertmusikere, der alle har mange \u00e5rs erfaring fra den danske musikscene. Over fire album har Thomas Buttensch\u00f8n - manden med den karakteristiske h\u00e5rpragt og den kr\u00f8llede stemme - demonstreret en betragtelig flair for st\u00e6rke melodier, legesygt udf\u00f8rt inden for forskellige genrer. Genudsendelse fra 2013"
            },
            "title" : {
               "da" : "Musik i Sommerlandet 2013 - Thomas Buttensch\u00f8n"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531324500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531326300",
            "date" : "2013"
         },
         {
            "start" : "1531326300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "stop" : "1531326600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Silles Hus\" byder Sille Roulund velkommen i sit eget hus, hvor hun vil renovere stort og sm\u00e5t samt anl\u00e6gge sin helt egen dr\u00f8mmehave. Der skal knokles, men Sille f\u00e5r heldigvis hj\u00e6lp af havemand Jesper Corfitzen og mange gode h\u00e5ndv\u00e6rkere. I Silles hus begynder tr\u00e6terrassen at tage form. Jordbunkerne i baghaven bliver formet til bl\u00f8de bakker med b\u00e5lsted og der plantes frugttr\u00e6er. Og s\u00e5 bliver der sat georginer til spiring."
            },
            "stop" : "1531328400",
            "title" : {
               "da" : "Silles Hus - tr\u00e6terrasse og georginer"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531326600",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der er stilhed f\u00f8r stormen, for om ganske f\u00e5 dage \u00e5bner blomsterparken i Jesperhus. Alt skal v\u00e6re plantet og alt skal st\u00e5 snorlige, s\u00e5 de bes\u00f8gende kan nyde den smukke park hele sommeren. Derfor knokler de ansatte med at f\u00e5 de sidste detaljer p\u00e5 plads. Ogs\u00e5 i ferieparkens zoo er der ved at v\u00e6re klar til \u00e5bning. Fire sm\u00e5 lemur-abe-unger er kommet til verden, og dem gl\u00e6der dyrepasseren sig til at vise frem for de bes\u00f8gende."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531330200",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ferieparken"
            },
            "start" : "1531328400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531331100",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531330200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531331100",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "De Frivillige"
            },
            "stop" : "1531332900",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De er stort set overalt. De g\u00f8r et uvurderligt stykke arbejde, men f\u00e5r ingen penge for det. De er h\u00f8jt v\u00e6rdsatte, men indg\u00e5r ikke i den faste stab. For nogen er det blevet en livsstil - og de br\u00e6nder for sagen. Andre g\u00f8r det en gang om ugen. Danskerne er et af de folkef\u00e6rd i Europa, der g\u00f8r det allermest. Ca. 2 millioner er aktive. Men hvad g\u00f8r de? Hvorfor? Og hvem har gavn af det? I dette program m\u00f8der vi de frivillige ildsj\u00e6le og brugerne i v\u00e6restedet \"Madam Bl\u00e5\" i Hobro. Vi er ogs\u00e5 med i Aars, hvor de frivillige fra \u00c6ldreSagen hj\u00e6lper borgere med IT. Tilrettel\u00e6ggelse: Zita Hvid Genudsendelse fra 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531334700",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad med Marie"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531332900",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et anderledes madprogram hvor Kok Michael Eriksen og v\u00e6rt Marie Frank Mitchell er rykket ud under \u00e5ben himmel for at lave mad over \u00e5ben ild. R\u00e5varerne kommer fra vildmarken og bliver til l\u00e6kre retter, som man sagtens selv kan lave derhjemme. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531334700",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne reportage er Mogens J\u00f8rgensen og fotografen Peter Mortensen taget en tur til Veddum. Tilrettel\u00e6ggelse: Mogens J\u00f8rgensen"
            },
            "title" : {
               "da" : "Mogens Kom Forbi - Veddum"
            },
            "stop" : "1531336200"
         },
         {
            "stop" : "1531338300",
            "start" : "1531336200",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Mountainbikesporene i Nationalparlen vedligeholdes med \u00f8kser og skovle. Det klarer de nemlig selv, de lokale mountainbikeryttere, der passer og plejer sporene i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            }
         },
         {
            "start" : "1531338300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531340820"
         },
         {
            "stop" : "1531341600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531340820",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De er stort set overalt. De g\u00f8r et uvurderligt stykke arbejde, men f\u00e5r ingen penge for det. De er h\u00f8jt v\u00e6rdsatte, men indg\u00e5r ikke i den faste stab. For nogen er det blevet en livsstil - og de br\u00e6nder for sagen. Andre g\u00f8r det en gang om ugen. Danskerne er et af de folkef\u00e6rd i Europa, der g\u00f8r det allermest. Ca. 2 millioner er aktive. Men hvad g\u00f8r de? Hvorfor? Og hvem har gavn af det? I dette program m\u00f8der vi de frivillige ildsj\u00e6le og brugerne i v\u00e6restedet \"Madam Bl\u00e5\" i Hobro. Vi er ogs\u00e5 med i Aars, hvor de frivillige fra \u00c6ldreSagen hj\u00e6lper borgere med IT. Tilrettel\u00e6ggelse: Zita Hvid Genudsendelse fra 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531341600",
            "title" : {
               "da" : "De Frivillige"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531343100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 11/16 .",
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 16"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Bornholm fulgte i 2014 Marie M\u00f8hl som j\u00e6geraspirant. Hun tager en udfordring op og tr\u00e6der ind i j\u00e6gernes verden for at smage p\u00e5 vildtet og best\u00e5 jagtpr\u00f8ven. I dette program handler det om jagtforberedelser - n\u00e5r man skal p\u00e5 buejagt er skydetr\u00e6ning og ogs\u00e5 pasning og trimning af jagtterr\u00e6net afg\u00f8rende for succes."
            },
            "stop" : "1531344900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Skal\u00a0jeg\u00a0bare\u00a0skyde?"
            },
            "start" : "1531343100",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531346700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531344900"
         },
         {
            "stop" : "1531347300",
            "start" : "1531346700",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531400400",
            "new" : null,
            "start" : "1531347300",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            }
         }
      ]
   }
}
