{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1532093400",
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1532091600",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 16",
               "xmltv_ns" : ". 12/16 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Bornholm fulgte i 2014 Marie M\u00f8hl som j\u00e6geraspirant. Hun tager en udfordring op og tr\u00e6der ind i j\u00e6gernes verden for at smage p\u00e5 vildtet og best\u00e5 jagtpr\u00f8ven. I dette program tager Marie M\u00f8hl p\u00e5 bukkejagt med bue og pil."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532094900",
            "start" : "1532093400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Skal\u00a0jeg\u00a0bare\u00a0skyde?"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Gode sko og en flaske vand er det vigtigste, n\u00e5r du skal vandre i Nationalpark Thy. Her kan du f\u00e5 tips og tricks, f\u00f8r du begiver dig ud i vildmarken. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 28/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 29 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "start" : "1532094900",
            "new" : null,
            "stop" : "1532096700"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532096700",
            "desc" : {
               "da" : "I programserien I form med Storm s\u00e6tter studiev\u00e6rt Bo Storm Madsen fokus p\u00e5 motion og tr\u00e6ning. Han afpr\u00f8ver i hvert program en sportsgren, viser nye trends i sportsudstyr og taler med eksperter inden for kost og tr\u00e6ningsfysiologi, som giver gode r\u00e5d og tips til, hvordan du forbedrer din tr\u00e6ning. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Storm Madsen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "I form med Storm: Body flow"
            },
            "stop" : "1532098500"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 1/4 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Airport Sindal f\u00f8lger vi livets gang i Danmarks nordligste internationale lufthavn. I program 2 f\u00f8lger vi flyveklubbens instrukt\u00f8r, Gert, der \u00f8ver n\u00f8dprocedurer i luften over Sindal, mens v\u00e6rkstedet k\u00e6mper med hele to projekter, der truer med at v\u00e6lte alle tidsplaner. Midt i det hele kommer v\u00e6rkstedets ejer p\u00e5 uanmeldt bes\u00f8g. Tilrettel\u00e6ggelse: Thomas Frank Genudsendelse fra 2016."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532100300",
            "title" : {
               "da" : "Airport Sindal"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532098500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532100300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1532100600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Nord har i et \u00e5r fulgt livet p\u00e5 et af Nordjyllands st\u00f8rste turistattraktioner - Nords\u00f8en Oceanariet i Hirtshals. Tilrettel\u00e6ggelse: Tor L\u00f8kken Genudsendelse fra 2015"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 10"
            },
            "stop" : "1532102100",
            "new" : null,
            "start" : "1532100600",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nords\u00f8en - under overfladen"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kom med p\u00e5 en anderledes tur til M\u00f8ns Klint. Turen foreg\u00e5r p\u00e5 hesteryg og det er ikke p\u00e5 en hvilken som helst hest. V\u00e6rt Ulrik Westphal f\u00e5r nemlig hj\u00e6lp til at finde netop den hest, der passer til hans personlighed. Kig med og f\u00e5 den fantastiske udsigt fra Aborrebjerget ud over klinten fra hesteryg. Tilrettel\u00e6ggelse: Ulrik Westphal Genudsendelse fra 2014"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 7",
               "xmltv_ns" : ". 3/7 ."
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ulrik Westphal"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532102100",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Under \u00e5ben himmel"
            },
            "stop" : "1532103900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "start" : "1532103900",
            "new" : null,
            "stop" : "1532104200"
         },
         {
            "stop" : "1532106000",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad med Marie"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532104200",
            "desc" : {
               "da" : "Et anderledes madprogram hvor Kok Michael Eriksen og v\u00e6rt Marie Frank Mitchell er rykket ud under \u00e5ben himmel for at lave mad over \u00e5ben ild. R\u00e5varerne kommer fra vildmarken og bliver til l\u00e6kre retter, som man sagtens selv kan lave derhjemme. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1532106000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532107800"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1532107800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532108700"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532108700",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "I regimentets tjeneste"
            },
            "stop" : "1532110500",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Aalborg Kaserner finder man en af Nordjyllands st\u00f8rste arbejdspladser. Med 2000 soldater er Tr\u00e6nregimentet en vigtig del af det danske forsvar. Hver dag bliver regimentets soldater testet, s\u00e5 de hele tiden er klar til kamp. I reportageserien \"I regimentets tjeneste\" f\u00f8lger vi fire unge soldater med hver deres dr\u00f8mme. Fire soldater, der konstant m\u00f8der modstand p\u00e5 deres vej. Det drejer sig om sanitetssoldaten John, der skal best\u00e5 det h\u00e5rde Junior Medic-kursus. Milit\u00e6rpolitieleven Julian, der skal fors\u00f8ge at k\u00e6mpe sig igennem MP-skolen - en af de h\u00e5rdeste uddannelser i forsvaret. Derudover f\u00f8lger vi den nyuddannede sergent Michael, der for f\u00f8rste gang skal lede et hold unge rekrutter. Og s\u00e5 er vi med, n\u00e5r MP'eren Frederik forbereder sig p\u00e5 udsendelse til Kabul i Afghanistan. Programmet g\u00e5r helt t\u00e6t p\u00e5 de fire unge m\u00e6nd og f\u00f8lger dem i deres op- og nedture p\u00e5 deres vej mod m\u00e5let. \"I regimentets tjeneste\" er en fort\u00e6lling om dedikation, tradition og \u00e6ren ved at v\u00e6re soldat - fortalt gennem hovedpersonernes udfordrende oplevelser. Tilrettel\u00e6ggelse: Kresten Mosb\u00e6k Gravesen Genudsendelse fra februar 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Danmark bugner af sjove gamle ting og smukke antikviteter, og de fleste seere har et eller andet klenodie st\u00e5ende fremme til pynt eller gemt godt af vejen i kommodeskuffen. Nogle af dem kan du se i Mit k\u00e6reste Eje. Den Lille Gr\u00f8nne Kr\u00e6mmerhal i Holb\u00e6k danner rammen om optagelserne og f\u00f8rste g\u00e6st ved vurderingsbordet hos Sille og Steffen er daglig leder Henrik Nielsen. Henrik har en svaghed for musselmalet porcel\u00e6n, af den slags som samlerne er helt vilde med."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - muselmalet porcel\u00e6n"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1532110500",
            "stop" : "1532112300"
         },
         {
            "stop" : "1532114100",
            "new" : null,
            "start" : "1532112300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I det f\u00f8rste afsnit fisker de muntre fyre glubske geder i en voldgrav, hvor der egentlig er fiskeri forbudt."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 4: Broholm"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5rup Sommerland bes\u00f8ges hvert \u00e5r bes\u00f8g af over 600.000 g\u00e6ster. Der er mange ting der skal passes \u00e5ret rundt, lige fra forlystelser, levende dyr, it & teknik, de gr\u00f8nne omgivelser og rekruttering af nye medarbejdere. Og ikke mindst det nye hotel, som skal \u00e5bne for f\u00f8rste gang. Vi f\u00f8lger forlystelsesparken f\u00f8r den store s\u00e6son\u00e5bning og igennem den travle s\u00e6son. Denne gang i F\u00e5rup 24-7 venter mange nye udfordringer. De nye rekrutter skal tr\u00e6nes p\u00e5 deres poster, s\u00e5 de er klar til den forst\u00e5ende s\u00e6son. Men inden de kan tr\u00e6kke i arbejdst\u00f8jet er der lige en vigtig pr\u00f8ve, der skal best\u00e5s. En af parkens mange heste er begyndt at tabe v\u00e6gt og det er kritisk. Og s\u00e5 bliver der travlhed inde p\u00e5 hotellet, den endelige pr\u00f8vedag st\u00e5r nemlig for d\u00f8ren. Tilrettel\u00e6ggelse: Dansk Film & TV. Genudsendelse fra 2016"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 3/12 ."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "F\u00e5rup 24-7"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532114100",
            "stop" : "1532115900"
         },
         {
            "stop" : "1532117700",
            "new" : null,
            "start" : "1532115900",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532117700",
            "title" : {
               "da" : "M\u00e6ndenes Maddyst"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1532119200",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De k\u00e6re m\u00e6nd er ikke til at skyde igennem her p\u00e5 tredjedagen af deres intensive madskole. Men mon ikke de to dommere nok skal f\u00e5 dem ned p\u00e5 jorden igen, n\u00e5r de senere skal beslutte, hvem der skal forlade maddysten og hvem, der bliver dagens mand i skysovs."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532121000",
            "title" : {
               "da" : "I regimentets tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1532119200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Aalborg Kaserner finder man en af Nordjyllands st\u00f8rste arbejdspladser. Med 2000 soldater er Tr\u00e6nregimentet en vigtig del af det danske forsvar. Hver dag bliver regimentets soldater testet, s\u00e5 de hele tiden er klar til kamp. I reportageserien \"I regimentets tjeneste\" f\u00f8lger vi fire unge soldater med hver deres dr\u00f8mme. Fire soldater, der konstant m\u00f8der modstand p\u00e5 deres vej. Det drejer sig om sanitetssoldaten John, der skal best\u00e5 det h\u00e5rde Junior Medic-kursus. Milit\u00e6rpolitieleven Julian, der skal fors\u00f8ge at k\u00e6mpe sig igennem MP-skolen - en af de h\u00e5rdeste uddannelser i forsvaret. Derudover f\u00f8lger vi den nyuddannede sergent Michael, der for f\u00f8rste gang skal lede et hold unge rekrutter. Og s\u00e5 er vi med, n\u00e5r MP'eren Frederik forbereder sig p\u00e5 udsendelse til Kabul i Afghanistan. Programmet g\u00e5r helt t\u00e6t p\u00e5 de fire unge m\u00e6nd og f\u00f8lger dem i deres op- og nedture p\u00e5 deres vej mod m\u00e5let. \"I regimentets tjeneste\" er en fort\u00e6lling om dedikation, tradition og \u00e6ren ved at v\u00e6re soldat - fortalt gennem hovedpersonernes udfordrende oplevelser. Tilrettel\u00e6ggelse: Kresten Mosb\u00e6k Gravesen Genudsendelse fra februar 2017"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532124600",
            "new" : null,
            "start" : "1532121000",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det g\u00e5r st\u00e6rkt, meget st\u00e6rkt, n\u00e5r vi er med til motorsport."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532124600",
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1532126400"
         },
         {
            "stop" : "1532175900",
            "new" : null,
            "start" : "1532126400",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            }
         }
      ]
   }
}
