{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1522932900",
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522934700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 0/12 ."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1522936500",
            "title" : {
               "da" : "Mens du sover"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I serien \"Mens du sover\" f\u00f8lger TV2 Nords kamerahold mennesker og arbejdspladser, der arbejder om natten, mens resten af samfundet hviler sig. Nattereportagerne optages i tidsrummet mellem klokken 21 og 06 n\u00e6ste morgen. I dette afsnit f\u00f8lger vi en af Falcks ambulancer og en nat p\u00e5 Dantaxis central i Skalborg. Tilrettel\u00e6ggelse: Tor L\u00f8kken, S\u00f8ren Broust Hansen og Robert Bedsted"
            },
            "start" : "1522934700",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I Nordliv er der hver eneste gang fantastiske reportager fra nordjydernes liv. De er samlet i denne serie. Tilrettel\u00e6ggelse: Torben N\u00f8rgaard"
            },
            "start" : "1522936500",
            "title" : {
               "da" : "Reportagen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522938300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet"
            },
            "start" : "1522938300",
            "desc" : {
               "da" : "En af de mest dyrkede motionsformer i Danmark er gymnastik. I denne serie stiller vi skarpt p\u00e5 rundsving og flik-flak. Flemming Christensen er v\u00e6rt p\u00e5 Gymnastik-Magasinet."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12/15 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 15"
            },
            "stop" : "1522940100"
         },
         {
            "stop" : "1522941900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 3/4 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det eneste vi er sikre p\u00e5, n\u00e5r vi bliver f\u00f8dt er, at vi skal d\u00f8. Alligevel er d\u00f8den et tabu for mange. Men hvorfor er det egentlig s\u00e5dan? En fotograf og en journalist flyttede ind p\u00e5 Hospice Vendsyssel i 7 d\u00f8gn for at f\u00f8lge livet - og d\u00f8den - p\u00e5 n\u00e6rmeste hold. Det er der kommet 4 unikke programmer ud af. Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted og S\u00f8ren Broust Hansen"
            },
            "start" : "1522940100",
            "title" : {
               "da" : "7 d\u00f8gn p\u00e5 hospice"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1522941900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522942200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Mogens og Ivan er denne gang k\u00f8rt sydp\u00e5 i vores region til Onsild. Her m\u00f8der de bl.a. den hum\u00f8rfyldte slagter Bitten. Ikke nok med at hun er k\u00e5ret til Danmarks bedste slagter til at bage leverpostej - hendes \"slagterbil\" er en stor amerikanerflyder. De unge mennesker p\u00e5 v\u00e6restedet Birkebo har en \"markracebane\". Desv\u00e6rre er deres egne biler k\u00f8rt i stykker - hvad g\u00f8r man s\u00e5: Jo, man tager da Boblen og k\u00f8rer race p\u00e5 marken. Chauff\u00f8ren hedder Daniel og er en erfaren rallyk\u00f8rer. Derudover smager Mogens og Ivan ogs\u00e5 p\u00e5 verdens bedste \u00f8l .. sk\u00e5l og gl\u00e6d jer til bes\u00f8get i Onsild. Tilrettel\u00e6ggelse: Mogens J\u00f8rgensen og Ivan Hansen"
            },
            "start" : "1522942200",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mogens Kom forbi - Onsild"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522943700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "start" : "1522943700",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 14 af 52",
               "xmltv_ns" : ". 13/52 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522945500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder 1820 April"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "start" : "1522945500",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1522945800",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4"
            },
            "stop" : "1522947600",
            "title" : {
               "da" : "7 d\u00f8gn p\u00e5 hospice"
            },
            "start" : "1522945800",
            "desc" : {
               "da" : "Det eneste vi er sikre p\u00e5, n\u00e5r vi bliver f\u00f8dt er, at vi skal d\u00f8. Alligevel er d\u00f8den et tabu for mange. Men hvorfor er det egentlig s\u00e5dan? En fotograf og en journalist flyttede ind p\u00e5 Hospice Vendsyssel i 7 d\u00f8gn for at f\u00f8lge livet - og d\u00f8den - p\u00e5 n\u00e6rmeste hold. Det er der kommet 4 unikke programmer ud af. Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted og S\u00f8ren Broust Hansen"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522949400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1522947600",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522950600",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "start" : "1522949400",
            "title" : {
               "da" : "Nordjylland Live"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1522950600",
            "desc" : {
               "da" : "I vores ugentlige magasin Fokus stiller vi skarpt p\u00e5 aktuelle nordjyske historier lige fra erhverv til politik. Vi uddyber med debat og g\u00e6ster i studiet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fokus"
            },
            "stop" : "1522952400",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9/35 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 35"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1522952400",
            "desc" : {
               "da" : "Det er ikke kun kvinder, der bruger tusindvis af kroner p\u00e5 at f\u00e5 h\u00e6vet \u00f8jenl\u00e5gene eller f\u00e5 suget fedtet v\u00e6k fra kroppen. De nordjyske m\u00e6nd l\u00e6gger sig lige s\u00e5 gerne under b\u00e5de n\u00e5l og kniv for at komme til at se lidt bedre eller yngre ud. I programmet f\u00f8lger vi tre nordjyske m\u00e6nd, der p\u00e5 hver deres m\u00f8de jagter et bedre udseende. For nogen kan der forekomme st\u00e6rke billeder. Tilrettel\u00e6ggelse: Katja Schwartz Schlaikier"
            },
            "title" : {
               "da" : "Machomand eller ej"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522954200"
         },
         {
            "start" : "1522954200",
            "desc" : {
               "da" : "I Nordjylland Live er der hver eneste gang fantastiske reportager fra nordjydernes liv. De er samlet i denne serie. Tilrettel\u00e6ggelse: Torben N\u00f8rgaard"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Reportagen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522956000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1522956000",
            "desc" : {
               "da" : "I denne uge st\u00e5r den p\u00e5 dyreflytning i Ree Park. Vi skal have fat i det helt tunge skyts n\u00e5r vi skal have flyttet en elgtyr fra den ene ende af parken til den anden. De sm\u00e5 australske papeg\u00f8jer lorierne skal g\u00f8res klar til at flyve ud i sommeren - og hvor stor en pelikan faktisk er det finder Anna Louise af n\u00e5r hun skal have styr p\u00e5 b\u00e5de det lange n\u00e6b og de store vinger n\u00e5r fuglene skal fra vinter stald til s\u00f8."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vild med dyr"
            },
            "stop" : "1522957800",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 85/97 .",
               "onscreen" : "Afsnit 86 af 97"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522960020",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1522957800",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522960800",
            "start" : "1522960020",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I vores ugentlige magasin Fokus stiller vi skarpt p\u00e5 aktuelle nordjyske historier lige fra erhverv til politik. Vi uddyber med debat og g\u00e6ster i studiet."
            },
            "start" : "1522960800",
            "title" : {
               "da" : "Fokus"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9/35 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 35"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522962600"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522964400",
            "start" : "1522962600",
            "desc" : {
               "da" : "I programmet \"Naturperler\" kommer vi t\u00e6t p\u00e5 Danmarks dyr og natur. Dette program handler om nattens dyr. Mange dyr har tilpasset livet p\u00e5 jordens solside. Vi tror der er stille derude - om natten, men n\u00e5r m\u00f8rket falder p\u00e5, myldrer det frem med dyr, fugle og insekter, som vi kun sj\u00e6ldent ser. Med helt specielle kameraer kikker vi p\u00e5 jordens skyggeside. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Skelmose"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Naturperler - Nattens Dyr"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522966200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522964400",
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "start" : "1522966200",
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522966800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            },
            "start" : "1522966800",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1523019300",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
