{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1523193900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1523192100",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 14 af 52",
               "xmltv_ns" : ". 13/52 ."
            },
            "stop" : "1523195700",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "start" : "1523193900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523197500",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523195700",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang er vi med til Rally Monte-Carlo Historique. Vi f\u00f8lger de 7 Danske teams under hele l\u00f8bet fra Pre-Starten i Assens p\u00e5 Fyn til m\u00e5lrampen i Monaco."
            },
            "title" : {
               "da" : "Historisk Rally Monte Carlo"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vild mad"
            },
            "start" : "1523197500",
            "desc" : {
               "da" : "Et anderledes madprogram hvor kokken Michael Eriksen og v\u00e6rt Marie Frank Mitchell er rykket ud under \u00e5ben himmel for at lave mad over \u00e5ben ild. R\u00e5varerne kommer fra vildmarken og bliver til l\u00e6kre retter, som man sagtens selv kan lave derhjemme."
            },
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1523199300"
         },
         {
            "start" : "1523199300",
            "desc" : {
               "da" : "I programmet \"Naturperler\" kommer vi t\u00e6t p\u00e5 Danmarks dyr og natur. Dette program handler om nattens dyr. Mange dyr har tilpasset livet p\u00e5 jordens solside. Vi tror der er stille derude - om natten, men n\u00e5r m\u00f8rket falder p\u00e5, myldrer det frem med dyr, fugle og insekter, som vi kun sj\u00e6ldent ser. Med helt specielle kameraer kikker vi p\u00e5 jordens skyggeside. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Skelmose"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Naturperler - Nattens Dyr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523201100"
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kirkemagasin fra Nord- , Midt- og Vestjylland."
            },
            "start" : "1523201100",
            "title" : {
               "da" : "Vorherre Bevares"
            },
            "stop" : "1523202900",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 11",
               "xmltv_ns" : ". 3/11 ."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523204700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 35",
               "xmltv_ns" : ". 9/35 ."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fokus"
            },
            "start" : "1523202900",
            "desc" : {
               "da" : "I vores ugentlige magasin Fokus stiller vi skarpt p\u00e5 aktuelle nordjyske historier lige fra erhverv til politik. Vi uddyber med debat og g\u00e6ster i studiet."
            }
         },
         {
            "stop" : "1523205000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder 1820 April"
            },
            "start" : "1523204700",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I denne uge st\u00e5r den p\u00e5 dyreflytning i Ree Park. Vi skal have fat i det helt tunge skyts n\u00e5r vi skal have flyttet en elgtyr fra den ene ende af parken til den anden. De sm\u00e5 australske papeg\u00f8jer lorierne skal g\u00f8res klar til at flyve ud i sommeren - og hvor stor en pelikan faktisk er det finder Anna Louise af n\u00e5r hun skal have styr p\u00e5 b\u00e5de det lange n\u00e6b og de store vinger n\u00e5r fuglene skal fra vinter stald til s\u00f8."
            },
            "start" : "1523205000",
            "title" : {
               "da" : "Vild med dyr"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 85/97 .",
               "onscreen" : "Afsnit 86 af 97"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1523206800"
         },
         {
            "stop" : "1523208600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1523206800"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1523208600",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nordjylland Live"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523209500"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1523209500",
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523211300"
         },
         {
            "start" : "1523211300",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Ordkraft"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523213100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1523214900",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1523213100",
            "desc" : {
               "da" : "I Appetit bes\u00f8ger vi nyere spisesteder i hele regionen, der t\u00e6nker nyt i forhold til koncept og mad. P\u00e5 Toppen af Danmark, i Hirtshals finder vi den ny\u00e5bnede restaurant Abstrakt, som Appetit bes\u00f8ger i dag. Bag Abstrakt st\u00e5r det unge par Kamilla og Simon, som begge har arbejdet i restaurationsbranchen i mange \u00e5r. De synes Hirtshals tr\u00e6ngte til en restaurant, med finere kvalitetsmad. Abstrakt slog d\u00f8rene op i november 2017 og serverer 3, 5 og 7-retters menuer. Restauranten ligger helt nede ved vandet i bygninger der tidligere var et maskinv\u00e6rksted. Tilrettel\u00e6ggelse: Helene Gottschalk Dahl og Johnni Isaksen"
            },
            "title" : {
               "da" : "Appetit"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Machomand eller ej"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er ikke kun kvinder, der bruger tusindvis af kroner p\u00e5 at f\u00e5 h\u00e6vet \u00f8jenl\u00e5gene eller f\u00e5 suget fedtet v\u00e6k fra kroppen. De nordjyske m\u00e6nd l\u00e6gger sig lige s\u00e5 gerne under b\u00e5de n\u00e5l og kniv for at komme til at se lidt bedre eller yngre ud. I programmet f\u00f8lger vi tre nordjyske m\u00e6nd, der p\u00e5 hver deres m\u00f8de jagter et bedre udseende. For nogen kan der forekomme st\u00e6rke billeder. Tilrettel\u00e6ggelse: Katja Schwartz Schlaikier"
            },
            "start" : "1523214900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1523216700",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3"
            },
            "stop" : "1523218500",
            "title" : {
               "da" : "Mit k\u00e6reste eje - B\u00e6kmarksbro"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Danmark bugner af sjove gamle ting og smukke antikviteter, og de fleste seere har et eller andet klenodie st\u00e5ende fremme til pynt eller gemt godt af vejen i kommodeskuffen. Nogle af dem kan I se i programmet \"Mit k\u00e6reste eje\". Hver gang dukker der effekter op, som viser sig at v\u00e6re meget mere - eller meget mindre - v\u00e6rd, end ejerne forventer. Auktionsleder Hans J\u00f8rgen Eriksen har vurderet gamle ting i over 25 \u00e5r. Han er uddannet advokat, men valgte i 1998 udelukkende at hellige sig sin virksomhed Holstebro Auktioner. Sammen med v\u00e6rt Anne Moulvad tager han rundt i landsdelen og ser p\u00e5 gamle ting og sager. Denne gang er de p\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 B\u00e6kmarksbro Pleje- og Daghjem, hvor de bl.a. ser p\u00e5 en v\u00e6rdifuld sukkeropsats, et menukort fra dengang tre h\u00e5ndmadder kostede 1 kr. og gammel h\u00e5ndtaske."
            },
            "start" : "1523216700",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen."
            },
            "start" : "1523218500",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1523220300",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet - K\u00f8erne danser"
            },
            "start" : "1523220300",
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt Maria Bernhard f\u00f8lger hverdagen og arbejdslivet p\u00e5 fire af regionens landbrug."
            },
            "stop" : "1523222100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523222100",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1523223900",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1523223900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523278800"
         }
      ]
   }
}
