{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531401900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ferieparken"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531400400",
            "desc" : {
               "da" : "Der er stilhed f\u00f8r stormen, for om ganske f\u00e5 dage \u00e5bner blomsterparken i Jesperhus. Alt skal v\u00e6re plantet og alt skal st\u00e5 snorlige, s\u00e5 de bes\u00f8gende kan nyde den smukke park hele sommeren. Derfor knokler de ansatte med at f\u00e5 de sidste detaljer p\u00e5 plads. Ogs\u00e5 i ferieparkens zoo er der ved at v\u00e6re klar til \u00e5bning. Fire sm\u00e5 lemur-abe-unger er kommet til verden, og dem gl\u00e6der dyrepasseren sig til at vise frem for de bes\u00f8gende."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531401900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nords\u00f8en - under overfladen"
            },
            "stop" : "1531403700",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Nord har i et \u00e5r fulgt livet p\u00e5 et af Nordjyllands st\u00f8rste turistattraktioner - Nords\u00f8en Oceanariet i Hirtshals. Tilrettel\u00e6ggelse: Tor L\u00f8kken Genudsendelse fra 2015"
            }
         },
         {
            "start" : "1531403700",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I Nordjylland Live er der hver eneste gang fantastiske reportager fra nordjydernes liv. De er samlet i denne serie. Tilrettel\u00e6ggelse: Torben N\u00f8rgaard"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Reportagen"
            },
            "stop" : "1531405500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Skagen er kendt af alle. Et nationalt klenodie p\u00e5 niveau med Tivoli, Kronborg og fodboldlandsholdet fra 1992. Lyset og kunsten. Snobberiet og uge 29. Skinken og fisken. V\u00e6rfterne og cafeerne. Vesterby og \u00d8sterby. Festival og fiskerestauranter. Havnen og H\u00f8jen. I en serie p\u00e5 12 programmer fort\u00e6ller 12 personer deres historie om Skagen. De 12 er enten indf\u00f8dte fastboende, tilflytter-fastboende, indf\u00f8dte fraflyttede eller deltids-skawboere. Og via deres historier om Skagen og skawboerne kommer \"Mit Skagen\" rundt ogs\u00e5 til steder, der er ukendte for de fleste. Tilrettel\u00e6ggelse: Per Jensen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 11/12 ."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531405500",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit Skagen - Jakob Sund"
            },
            "stop" : "1531407000"
         },
         {
            "stop" : "1531408800",
            "start" : "1531407000",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ren\u00e9 Lyng Ryom"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til r\u00f8dderne"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 10"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Tilbage Til R\u00f8dderne skal vi med forskellige, kendte nordjyder tilbage til der, hvor det hele begyndte. Hver is\u00e6r er de blevet landskendte inden for hvert sit felt - og af forskellige \u00e5rsager er de flyttet fra Nordjylland. Men for en enkelt dag har vi taget dem med tilbage, s\u00e5 vi kan blive klogere p\u00e5 deres barndom - h\u00f8re anekdoter fra deres opv\u00e6kst - og opleve steder og personer, der har haft s\u00e6rligt betydning for deres tid i det nordjyske. I dette program m\u00f8der vi stand up komikeren Geo - med det borgerlige navn Christian Geo Heltboe. Tilrettel\u00e6ggelse: Rene Ryom Genudsendelse fra 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531409100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531408800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mogens Kom Forbi - Veddum"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne reportage er Mogens J\u00f8rgensen og fotografen Peter Mortensen taget en tur til Veddum. Tilrettel\u00e6ggelse: Mogens J\u00f8rgensen"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531409100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531410900"
         },
         {
            "stop" : "1531412700",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531410900",
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Mountainbikesporene i Nationalparlen vedligeholdes med \u00f8kser og skovle. Det klarer de nemlig selv, de lokale mountainbikeryttere, der passer og plejer sporene i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531412700",
            "stop" : "1531413000"
         },
         {
            "stop" : "1531414500",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ulrik Westphal"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531413000",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Under \u00e5ben himmel"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Markerne omkring os er fyldt med historiske genstande. Under \u00e5ben himmel er taget til Odsherred for at se hvad der dukker op af den m\u00f8rke muld, hvis man bev\u00e6bner sig med en detektor og lidt t\u00e5lmodighed. Under \u00e5ben himmel tager ogs\u00e5 et smut forbi Anneberggaard for at se p\u00e5 nogle af de fund, der er gjort igennem det sidste stykke tid. Jorden under os vrimler med gemte skatte. Tilrettel\u00e6ggelse: Ulrik Westphal Genudsendelse fra 2014"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531416600",
            "start" : "1531414500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531416600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531417500"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Airport Sindal"
            },
            "start" : "1531417500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531419300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Airport Sindal f\u00f8lger vi livets gang i Danmarks nordligste internationale lufthavn. I f\u00f8rste program er vi med, n\u00e5r flymekanikerne p\u00e5 v\u00e6rkstedet k\u00e6mper med en ordre fra et afrikansk olieselskab, mens de vovede faldsk\u00e6rmsfolk fra den lokale klub sl\u00e5s med oprydning og det drilske, nordjyske vejr. Vi m\u00f8der ogs\u00e5 Gert og Helge fra Sindal Flyveklub, som har nok at se til, med at holde klubbens fly fri for fluer. Tilrettel\u00e6ggelse: Thomas Frank Genudsendelse fra 2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De er stort set overalt. De g\u00f8r et uvurderligt stykke arbejde, men f\u00e5r ingen penge for det. De er h\u00f8jt v\u00e6rdsatte, men indg\u00e5r ikke i den faste stab. For nogen er det blevet en livsstil - og de br\u00e6nder for sagen. Andre g\u00f8r det en gang om ugen. Danskerne er et af de folkef\u00e6rd i Europa, der g\u00f8r det allermest. Ca. 2 millioner er aktive. Men hvad g\u00f8r de? Hvorfor? Og hvem har gavn af det? I dette program m\u00f8der vi de frivillige ildsj\u00e6le og brugerne i v\u00e6restedet \"Madam Bl\u00e5\" i Hobro. Vi er ogs\u00e5 med i Aars, hvor de frivillige fra \u00c6ldreSagen hj\u00e6lper borgere med IT. Tilrettel\u00e6ggelse: Zita Hvid Genudsendelse fra 2017"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531419300",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "De Frivillige"
            },
            "stop" : "1531421100"
         },
         {
            "stop" : "1531422900",
            "new" : null,
            "start" : "1531421100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Nordjylland Live er der hver eneste gang fantastiske reportager fra nordjydernes liv. De er samlet i denne serie. Tilrettel\u00e6ggelse: Torben N\u00f8rgaard"
            },
            "title" : {
               "da" : "Reportagen"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "NIbe Festival 2018 er klar med masser af god musik, stemning og glade mennesker. TV2 Nord sender en masse dejlig festival fjernsyn fra deres eget omr\u00e5de \"Fjernsynsfabrikken\". TIlrettel\u00e6ggelse: Niels Gorm Andersen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4"
            },
            "stop" : "1531425300",
            "new" : null,
            "start" : "1531422900",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nibe Festival"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531427220",
            "new" : null,
            "start" : "1531425300",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531427220",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "stop" : "1531427700"
         },
         {
            "stop" : "1531429500",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Airport Sindal"
            },
            "start" : "1531427700",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Airport Sindal f\u00f8lger vi livets gang i Danmarks nordligste internationale lufthavn. I f\u00f8rste program er vi med, n\u00e5r flymekanikerne p\u00e5 v\u00e6rkstedet k\u00e6mper med en ordre fra et afrikansk olieselskab, mens de vovede faldsk\u00e6rmsfolk fra den lokale klub sl\u00e5s med oprydning og det drilske, nordjyske vejr. Vi m\u00f8der ogs\u00e5 Gert og Helge fra Sindal Flyveklub, som har nok at se til, med at holde klubbens fly fri for fluer. Tilrettel\u00e6ggelse: Thomas Frank Genudsendelse fra 2016."
            }
         },
         {
            "start" : "1531429500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien I form med Storm s\u00e6tter studiev\u00e6rt Bo Storm Madsen fokus p\u00e5 motion og tr\u00e6ning. Han afpr\u00f8ver i hvert program en sportsgren, viser nye trends i sportsudstyr og taler med eksperter inden for kost og tr\u00e6ningsfysiologi, som giver gode r\u00e5d og tips til, hvordan du forbedrer din tr\u00e6ning. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Storm Madsen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "I form med Storm: F\u00e6gtning"
            },
            "stop" : "1531431300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531431300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531433100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "start" : "1531433100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531433700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531433700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531486800"
         }
      ]
   }
}
