{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531742400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531744200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531744200",
            "stop" : "1531747800",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Nu starter den danske rallys\u00e6son. F\u00f8rste afdeling af DM blev k\u00f8rt ved Horsens den 31. marts - med det bedste startfelt, der set i mere end m\u00e5ske 15 \u00e5r ved et rally p\u00e5 dansk grund. 66 tilmeldte biler fra 17 forskellige bilm\u00e6rker."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531747800",
            "title" : {
               "da" : "M\u00e6ndenes Maddyst"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531749300",
            "desc" : {
               "da" : "De ti m\u00e6nd er allesammen blevet tilmeldt af venner eller famillie, der er ved at v\u00e6re godt og grundigt tr\u00e6tte af deres manglende evner i et k\u00f8kken. Men nu f\u00e5r m\u00e6ndene en unik chance for at slippe den indre mesterkok l\u00f8s. Gennem ni uger og ni udfordringer skal de l\u00e6re at lave mad og mestre kokkekunsten, s\u00e5 det bliver helt farvel til b\u00e5de frostpizza og junkfood. Dommerne, som ogs\u00e5 f\u00e5r store overraskelnser undervejs, er Rasmus Vemmelund og Rikke Buthler."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531749300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti Greatest"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I dette program viser vi h\u00f8jdepunkter fra de f\u00f8rste 3 s\u00e6soner."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531752900"
         },
         {
            "stop" : "1531754700",
            "new" : null,
            "start" : "1531752900",
            "title" : {
               "da" : "De Frivillige"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "De er stort set overalt. De g\u00f8r et uvurderligt stykke arbejde, men f\u00e5r ingen penge for det. De er h\u00f8jt v\u00e6rdsatte, men indg\u00e5r ikke i den faste stab. For nogen er det blevet en livsstil - og de br\u00e6nder for sagen. Andre g\u00f8r det en gang om ugen. Danskerne er et af de folkef\u00e6rd i Europa, der g\u00f8r det allermest. Ca. 2 millioner er aktive. Men hvad g\u00f8r de? Hvorfor? Og hvem har gavn af det? I dette program m\u00f8der vi de frivillige ildsj\u00e6le og brugerne i v\u00e6restedet \"Madam Bl\u00e5\" i Hobro. Vi er ogs\u00e5 med i Aars, hvor de frivillige fra \u00c6ldreSagen hj\u00e6lper borgere med IT. Tilrettel\u00e6ggelse: Zita Hvid Genudsendelse fra 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531755000",
            "new" : null,
            "start" : "1531754700",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531755000",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nords\u00f8en - under overfladen"
            },
            "stop" : "1531756500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Nord har i et \u00e5r fulgt livet p\u00e5 et af Nordjyllands st\u00f8rste turistattraktioner - Nords\u00f8en Oceanariet i Hirtshals. Tilrettel\u00e6ggelse: Tor L\u00f8kken Genudsendelse fra 2015"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Markerne omkring os er fyldt med historiske genstande. Under \u00e5ben himmel er taget til Odsherred for at se hvad der dukker op af den m\u00f8rke muld, hvis man bev\u00e6bner sig med en detektor og lidt t\u00e5lmodighed. Under \u00e5ben himmel tager ogs\u00e5 et smut forbi Anneberggaard for at se p\u00e5 nogle af de fund, der er gjort igennem det sidste stykke tid. Jorden under os vrimler med gemte skatte. Tilrettel\u00e6ggelse: Ulrik Westphal Genudsendelse fra 2014"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "title" : {
               "da" : "Under \u00e5ben himmel"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ulrik Westphal"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531756500",
            "stop" : "1531758300"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531758300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531758600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5rup Sommerland f\u00e5r hvert \u00e5r bes\u00f8g af over 600.000 g\u00e6ster. Der er mange ting der skal passes \u00e5ret rundt, lige fra forlystelser, levende dyr, it & teknik, de gr\u00f8nne omgivelser og rekruttering af nye medarbejdere. Vi f\u00f8lger forlystelsesparken f\u00f8r den store s\u00e6son\u00e5bning og i den travle s\u00e6son. I dette program skal F\u00e5rup Sommerland g\u00f8res klar til s\u00e6sonen, bl.a. skal Falken renoveres og nye ansatte modtages. Tilrettel\u00e6ggelse: DK Film & TV. Genudsendelse fra 2016"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 2/12 ."
            },
            "stop" : "1531760400",
            "new" : null,
            "start" : "1531758600",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "F\u00e5rup 24-7"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531762200",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531760400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531762200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531763100"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 4/10 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Tilbage Til R\u00f8dderne skal vi med forskellige, kendte nordjyder tilbage til der, hvor det hele begyndte. Hver is\u00e6r er de blevet landskendte inden for hvert sit felt - og af forskellige \u00e5rsager er de flyttet fra Nordjylland. Men for en enkelt dag har vi taget dem med tilbage, s\u00e5 vi kan blive klogere p\u00e5 deres barndom - h\u00f8re anekdoter fra deres opv\u00e6kst - og opleve steder og personer, der har haft s\u00e6rligt betydning for deres tid i det nordjyske. I dette program m\u00f8der vi kapelmester fra Tivolis Big Band Peter Jensen. Tilrettel\u00e6ggelse: Rene Ryom Genudsendelse fra 2017"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til r\u00f8dderne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531763100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ren\u00e9 Lyng Ryom"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531764900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "S\u00e5 \u00e5bner Jesperhus endelig, og de ansatte er klar til at tage imod de mange bes\u00f8gende g\u00e6ster i parken. Traditionen tro \u00e5bner blomsterparken med bes\u00f8g af en masse veteranbiler og deres ejere, og det betyder travlhed for de ansatte, som skal s\u00f8rge for at f\u00e5 bilerne p\u00e5 plads, og for at servicere de mange g\u00e6ster. B\u00f8rnene i parken er sp\u00e6ndte, for i dag har det popul\u00e6re Hugo-show sommerdebut. Derfor er alle skuespillerne ved at g\u00f8re klar til det f\u00f8rste show, og \u00e9n af dem er med for allerf\u00f8rste gang."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531764900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ferieparken"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531766700"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - muselmalet porcel\u00e6n"
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531766700",
            "stop" : "1531768500",
            "desc" : {
               "da" : "Danmark bugner af sjove gamle ting og smukke antikviteter, og de fleste seere har et eller andet klenodie st\u00e5ende fremme til pynt eller gemt godt af vejen i kommodeskuffen. Nogle af dem kan du se i Mit k\u00e6reste Eje. Den Lille Gr\u00f8nne Kr\u00e6mmerhal i Holb\u00e6k danner rammen om optagelserne og f\u00f8rste g\u00e6st ved vurderingsbordet hos Sille og Steffen er daglig leder Henrik Nielsen. Henrik har en svaghed for musselmalet porcel\u00e6n, af den slags som samlerne er helt vilde med."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "<br><br> OPSKRIFT:<br> Ikke s\u00e5 arme riddere<br><br> 4 skiver lyst br\u00f8d (eventuelt med b\u00e6r eller n\u00f8dder i)<br> 2 \u00e6g<br> \u00bd dl sukker<br> 1 spsk. flydende honning<br> \u00bd dl fl\u00f8de<br> \u00bd dl m\u00e6lk<br> 2 tsk. kanel<br> sm\u00f8r til stegning<br><br> 2-3 p\u00e6rer<br> 3 mandariner<br> 1 spsk. flydende honning<br> 1 tsk. vaniljesukker<br> frisk mynte<br><br> 50 gr. neutral sm\u00f8reost<br><br> Sk\u00e6r skiver p\u00e5 ca. 2 cm af br\u00f8det og sk\u00e6r skorperne af. Sk\u00e6r dem f.eks. ud i aflang form. <br><br> Lav sm\u00e5 kugler af p\u00e6rerne med en lille ske eller et parisienne jern. Vend dem i flydende honning og hiv lidt friske mynteblade ud over. Pil eller sk\u00e6r mandariner ud i sm\u00e5 b\u00e5de eller filetter.<br><br> Pisk 2 \u00e6g ud i en sk\u00e5l med en gaffel. Kom sukker og honning i. Dern\u00e6st fl\u00f8de og m\u00e6lk, samt en smule kanel.<br> Vend br\u00f8dene i \u00e6ggemassen og steg dem gyldne p\u00e5 en pande i rigeligt sm\u00f8r.<br><br> Kom lidt sm\u00f8reost i en lille spr\u00f8jtepose.<br> Anret de varme br\u00f8d, med frugten fordelt ovenp\u00e5, spr\u00f8jt sm\u00e5 dutter af sm\u00f8reosten p\u00e5 og pynt evt. med frisk mynte."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531768500",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Mads Gudiksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mad med Mads og David - Ikke s\u00e5 Arme riddere"
            },
            "stop" : "1531770300"
         },
         {
            "stop" : "1531772940",
            "start" : "1531770300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531773600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531772940"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I programserien Tilbage Til R\u00f8dderne skal vi med forskellige, kendte nordjyder tilbage til der, hvor det hele begyndte. Hver is\u00e6r er de blevet landskendte inden for hvert sit felt - og af forskellige \u00e5rsager er de flyttet fra Nordjylland. Men for en enkelt dag har vi taget dem med tilbage, s\u00e5 vi kan blive klogere p\u00e5 deres barndom - h\u00f8re anekdoter fra deres opv\u00e6kst - og opleve steder og personer, der har haft s\u00e6rligt betydning for deres tid i det nordjyske. I dette program m\u00f8der vi kapelmester fra Tivolis Big Band Peter Jensen. Tilrettel\u00e6ggelse: Rene Ryom Genudsendelse fra 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 10"
            },
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til r\u00f8dderne"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ren\u00e9 Lyng Ryom"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531773600",
            "stop" : "1531775400"
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Musik i Sommerlandet 2013 - Michael Car\u00f8e"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531775400",
            "stop" : "1531777200",
            "date" : "2013",
            "desc" : {
               "da" : "Sommerkoncerterne p\u00e5 torvet i Blokhus er efterh\u00e5nden en sommerklassiker, hvor der igen i \u00e5r er lagt op til musikalske fristelser af de helt store. Denne koncert er med Michael Car\u00f8e bakket op af husorkestret \"TV2/Nord All Stars Band\". Husorkesteret best\u00e5r af en r\u00e6kke af Danmarks allerbedste koncertmusikere, der alle har mange \u00e5rs erfaring fra den danske musikscene. Michael Car\u00f8e - danmarks croonerkonge nummer et - er elsket og eftertragtet af de danske musikelskere, ikke mindst for hans fortolkninger af gamle amerikanske klassikere af blandt andet Frank Sinatra. Genudsendelse fra 2013"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531777200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531779000"
         },
         {
            "stop" : "1531779600",
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2 Nord - f\u00f8lg med p\u00e5 www.tv2nord.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "22-Nyhederne"
            },
            "start" : "1531779000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531779600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531832100"
         }
      ]
   }
}
