{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531486800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531488600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Bornholm fulgte i 2014 Marie M\u00f8hl som j\u00e6geraspirant. Hun tager en udfordring op og tr\u00e6der ind i j\u00e6gernes verden for at smage p\u00e5 vildtet og best\u00e5 jagtpr\u00f8ven. I dette program handler det om jagtforberedelser - n\u00e5r man skal p\u00e5 buejagt er skydetr\u00e6ning og ogs\u00e5 pasning og trimning af jagtterr\u00e6net afg\u00f8rende for succes."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 16",
               "xmltv_ns" : ". 11/16 ."
            },
            "stop" : "1531490100",
            "new" : null,
            "start" : "1531488600",
            "title" : {
               "da" : "Skal\u00a0jeg\u00a0bare\u00a0skyde?"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Mountainbikesporene i Nationalparlen vedligeholdes med \u00f8kser og skovle. Det klarer de nemlig selv, de lokale mountainbikeryttere, der passer og plejer sporene i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531491900",
            "new" : null,
            "start" : "1531490100",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531493400",
            "start" : "1531491900",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I programserien I form med Storm s\u00e6tter studiev\u00e6rt Bo Storm Madsen fokus p\u00e5 motion og tr\u00e6ning. Han afpr\u00f8ver i hvert program en sportsgren, viser nye trends i sportsudstyr og taler med eksperter inden for kost og tr\u00e6ningsfysiologi, som giver gode r\u00e5d og tips til, hvordan du forbedrer din tr\u00e6ning. Tilrettel\u00e6ggelse: Bo Storm Madsen Genudsendelse fra 2014"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "I form med Storm: F\u00e6gtning"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I Airport Sindal f\u00f8lger vi livets gang i Danmarks nordligste internationale lufthavn. I f\u00f8rste program er vi med, n\u00e5r flymekanikerne p\u00e5 v\u00e6rkstedet k\u00e6mper med en ordre fra et afrikansk olieselskab, mens de vovede faldsk\u00e6rmsfolk fra den lokale klub sl\u00e5s med oprydning og det drilske, nordjyske vejr. Vi m\u00f8der ogs\u00e5 Gert og Helge fra Sindal Flyveklub, som har nok at se til, med at holde klubbens fly fri for fluer. Tilrettel\u00e6ggelse: Thomas Frank Genudsendelse fra 2016."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531495200",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Airport Sindal"
            },
            "start" : "1531493400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531495500",
            "start" : "1531495200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "17-Nyhederne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 1/10 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV2/Nord har i et \u00e5r fulgt livet p\u00e5 et af Nordjyllands st\u00f8rste turistattraktioner - Nords\u00f8en Oceanariet i Hirtshals. Tilrettel\u00e6ggelse: Tor L\u00f8kken Genudsendelse fra 2015"
            },
            "stop" : "1531497300",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nords\u00f8en - under overfladen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531495500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Markerne omkring os er fyldt med historiske genstande. Under \u00e5ben himmel er taget til Odsherred for at se hvad der dukker op af den m\u00f8rke muld, hvis man bev\u00e6bner sig med en detektor og lidt t\u00e5lmodighed. Under \u00e5ben himmel tager ogs\u00e5 et smut forbi Anneberggaard for at se p\u00e5 nogle af de fund, der er gjort igennem det sidste stykke tid. Jorden under os vrimler med gemte skatte. Tilrettel\u00e6ggelse: Ulrik Westphal Genudsendelse fra 2014"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/7 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 7"
            },
            "stop" : "1531499100",
            "start" : "1531497300",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Ulrik Westphal"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Under \u00e5ben himmel"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531499400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "18-Nyhederne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyhedsopdatering fra TV2/NORD - f\u00f8lg med p\u00e5 tv2nord.dk"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531499100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Et anderledes madprogram hvor Kok Michael Eriksen og v\u00e6rt Marie Frank Mitchell er rykket ud under \u00e5ben himmel for at lave mad over \u00e5ben ild. R\u00e5varerne kommer fra vildmarken og bliver til l\u00e6kre retter, som man sagtens selv kan lave derhjemme. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531501200",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad med Marie"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "start" : "1531499400",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531501200",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531503000"
         },
         {
            "stop" : "1531503900",
            "start" : "1531503000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531505700",
            "title" : {
               "da" : "I regimentets tjeneste"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531503900",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Aalborg Kaserner finder man en af Nordjyllands st\u00f8rste arbejdspladser. Med 2000 soldater er Tr\u00e6nregimentet en vigtig del af det danske forsvar. Hver dag bliver regimentets soldater testet, s\u00e5 de hele tiden er klar til kamp. I reportageserien \"I regimentets tjeneste\" f\u00f8lger vi fire unge soldater med hver deres dr\u00f8mme. Fire soldater, der konstant m\u00f8der modstand p\u00e5 deres vej. Det drejer sig om sanitetssoldaten John, der skal best\u00e5 det h\u00e5rde Junior Medic-kursus. Milit\u00e6rpolitieleven Julian, der skal fors\u00f8ge at k\u00e6mpe sig igennem MP-skolen - en af de h\u00e5rdeste uddannelser i forsvaret. Derudover f\u00f8lger vi den nyuddannede sergent Michael, der for f\u00f8rste gang skal lede et hold unge rekrutter. Og s\u00e5 er vi med, n\u00e5r MP'eren Frederik forbereder sig p\u00e5 udsendelse til Kabul i Afghanistan. Programmet g\u00e5r helt t\u00e6t p\u00e5 de fire unge m\u00e6nd og f\u00f8lger dem i deres op- og nedture p\u00e5 deres vej mod m\u00e5let. \"I regimentets tjeneste\" er en fort\u00e6lling om dedikation, tradition og \u00e6ren ved at v\u00e6re soldat - fortalt gennem hovedpersonernes udfordrende oplevelser. Tilrettel\u00e6ggelse: Kresten Mosb\u00e6k Gravesen Genudsendelse fra februar 2017"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Danmark bugner af sjove gamle ting og smukke antikviteter, og de fleste seere har et eller andet klenodie st\u00e5ende fremme til pynt eller gemt godt af vejen i kommodeskuffen. Nogle af dem kan du se i Mit k\u00e6reste Eje. Britta og hendes s\u00f8ster har taget den s\u00e6rpr\u00e6gede lampe med, som de begge synes er grim. Steffen mener tilgeng\u00e6ld det er en fantastisk sp\u00e6ndende og flot lampe, men kan vurderingen mon overbevise s\u00f8strene om at den skal blive i familien?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531505700",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Lampe fra R\u00f8rstrand"
            },
            "stop" : "1531507500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531507500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I dette program viser vi h\u00f8jdepunkter fra de f\u00f8rste 3 s\u00e6soner."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti Greatest"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531511100"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5rup Sommerland f\u00e5r hvert \u00e5r bes\u00f8g af over 600.000 g\u00e6ster. Der er mange ting der skal passes \u00e5ret rundt, lige fra forlystelser, levende dyr, it & teknik, de gr\u00f8nne omgivelser og rekruttering af nye medarbejdere. Vi f\u00f8lger forlystelsesparken f\u00f8r den store s\u00e6son\u00e5bning og i den travle s\u00e6son. I dette program skal F\u00e5rup Sommerland g\u00f8res klar til s\u00e6sonen, bl.a. skal Falken renoveres og nye ansatte modtages. Tilrettel\u00e6ggelse: DK Film & TV. Genudsendelse fra 2016"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531512900",
            "new" : null,
            "start" : "1531511100",
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "F\u00e5rup 24-7"
            }
         },
         {
            "start" : "1531512900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531514400"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531514400",
            "title" : {
               "da" : "M\u00e6ndenes Maddyst"
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "stop" : "1531515900",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/9 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De ti m\u00e6nd er allesammen blevet tilmeldt af venner eller famillie, der er ved at v\u00e6re godt og grundigt tr\u00e6tte af deres manglende evner i et k\u00f8kken. Men nu f\u00e5r m\u00e6ndene en unik chance for at slippe den indre mesterkok l\u00f8s. Gennem ni uger og ni udfordringer skal de l\u00e6re at lave mad og mestre kokkekunsten, s\u00e5 det bliver helt farvel til b\u00e5de frostpizza og junkfood. Dommerne, som ogs\u00e5 f\u00e5r store overraskelnser undervejs, er Rasmus Vemmelund og Rikke Buthler."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "I regimentets tjeneste"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531515900",
            "stop" : "1531517700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Aalborg Kaserner finder man en af Nordjyllands st\u00f8rste arbejdspladser. Med 2000 soldater er Tr\u00e6nregimentet en vigtig del af det danske forsvar. Hver dag bliver regimentets soldater testet, s\u00e5 de hele tiden er klar til kamp. I reportageserien \"I regimentets tjeneste\" f\u00f8lger vi fire unge soldater med hver deres dr\u00f8mme. Fire soldater, der konstant m\u00f8der modstand p\u00e5 deres vej. Det drejer sig om sanitetssoldaten John, der skal best\u00e5 det h\u00e5rde Junior Medic-kursus. Milit\u00e6rpolitieleven Julian, der skal fors\u00f8ge at k\u00e6mpe sig igennem MP-skolen - en af de h\u00e5rdeste uddannelser i forsvaret. Derudover f\u00f8lger vi den nyuddannede sergent Michael, der for f\u00f8rste gang skal lede et hold unge rekrutter. Og s\u00e5 er vi med, n\u00e5r MP'eren Frederik forbereder sig p\u00e5 udsendelse til Kabul i Afghanistan. Programmet g\u00e5r helt t\u00e6t p\u00e5 de fire unge m\u00e6nd og f\u00f8lger dem i deres op- og nedture p\u00e5 deres vej mod m\u00e5let. \"I regimentets tjeneste\" er en fort\u00e6lling om dedikation, tradition og \u00e6ren ved at v\u00e6re soldat - fortalt gennem hovedpersonernes udfordrende oplevelser. Tilrettel\u00e6ggelse: Kresten Mosb\u00e6k Gravesen Genudsendelse fra februar 2017"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu starter den danske rallys\u00e6son. F\u00f8rste afdeling af DM blev k\u00f8rt ved Horsens den 31. marts - med det bedste startfelt, der set i mere end m\u00e5ske 15 \u00e5r ved et rally p\u00e5 dansk grund. 66 tilmeldte biler fra 17 forskellige bilm\u00e6rker."
            },
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531517700",
            "stop" : "1531521000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531521000",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531522800"
         },
         {
            "stop" : "1531569300",
            "start" : "1531522800",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2nord.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tv2nord.dk"
            }
         }
      ]
   }
}
