{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522924200",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522922400",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "date" : "1998"
         },
         {
            "stop" : "1522924260",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1522924200",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522926000",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "start" : "1522924260",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Casper Clemmensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522927500",
            "title" : {
               "da" : "Ekspedition 56 - Ringk\u00f8bing"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I det ellevte afsnit af Ekspedition 56. bes\u00f8ger historiker Casper Clemmensen Ringk\u00f8bing, hvor missionen bl.a. st\u00e5r p\u00e5 Hummerjagt og brug af nordisk mytologi i h\u00e6ren. Casper f\u00e5r ogs\u00e5 sin sag for, n\u00e5r han skal pr\u00f8ve at hyrde en k\u00e6mpe f\u00e5reflok i dagens eksperiment."
            },
            "start" : "1522926000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522929000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1522927500"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522929000",
            "desc" : {
               "da" : "I Fodbold med Horup tager vi temperaturen p\u00e5 de \u00f8stjyske superligaklubber. Sportschefer, tr\u00e6nere og spillere bliver konfronteret. Tonen er h\u00e5rd, men hjertelig. Vi gider ikke noget \"den n\u00e6ste kamp bliver sv\u00e6r\", n\u00e5r vi debatterer AGF, Randers FC, Silkeborg IF og AC Horsens."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            },
            "stop" : "1522932600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            },
            "start" : "1522932600",
            "stop" : "1522934100",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522935900",
            "start" : "1522934100",
            "desc" : {
               "da" : "Et teater er en bygning som ingen anden. Den er skabt til illusioner, eventyr og fantasien, n\u00e5r skuespillerne g\u00e5r p\u00e5 scenen, og scenografien s\u00e6nkes ned. Men hvordan bygger man et hus til eventyret? Det unders\u00f8ger Arkitektur'en, n\u00e5r programmet bes\u00f8ger to eksempler p\u00e5 teaterbygninger: et gammelt og meget klassisk teater og et helt nyt teaterhus."
            },
            "title" : {
               "da" : "Arkitektur'en"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I tredje afsnit af serien tager Metaldetektiverne tilbage til en mark ved B\u00f8vlingbjerg, hvor der f\u00f8r er fundet spor efter en glemt middelalderby. I programmet ser vi ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 et fund af en ekstremt sj\u00e6lden s\u00f8lvm\u00f8nt."
            },
            "start" : "1522935900",
            "stop" : "1522937400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 5"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger Janne i hjemmet p\u00e5 Fan\u00f8 og er med p\u00e5 T\u00f8nnisgaard p\u00e5 R\u00f8m\u00f8, hvor hun varetager sit tillidshverv som formand for Nationalpark Vadehavet, og endelig oplever vi hende st\u00e5 over for en uventet udfordring hos kunstmaleren Ren\u00e9 Holm."
            },
            "start" : "1522937400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Q med kant: Janne J. Liburd"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522939200"
         },
         {
            "stop" : "1522941360",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522939200",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522941360",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522941420",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522941420",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522943100"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522945200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522943100",
            "desc" : {
               "da" : "Coach \"Jern\" har bem\u00e6rket, at holdet mangler mod og tillid til hinanden. Det er to egenskaber, som er ekstremt vigtige, n\u00e5r man spiller Counter-Strike. Teambuildingcoachen, S\u00f8ren Madsen, arrangerer derfor en dag, hvor for\u00e6ldrene skal se deres frygt i \u00f8jnene og bev\u00e6ge sig ud af deres tryghedszoner. Det ender med at blive en temmelig gr\u00e6nseoverskridende oplevelse for flere af holdets medlemmer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 8:12 - Teambuilding del 2"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1522945200",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522945260"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fliegerhorst Grove"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Anden Verdenskrig styrede tyskerne deres indsats i luftkrigen over Danmark fra Karup, fra Fliegerhorst Grove. F\u00e5 historien fra \u00f8jenvidner, der selv var dybt involveret i krigen og som i serien afsl\u00f8rer en masse overraskende og sp\u00e6ndende detaljer."
            },
            "start" : "1522945260",
            "stop" : "1522947600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5",
               "xmltv_ns" : ". 0/5 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Se de bedste \u00f8jeblikke da det nye Hammarshus bes\u00f8gscenter blev indviet."
            },
            "start" : "1522947600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522949400"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522949400",
            "stop" : "1522950600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522952400",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00f8der gribben Eigil, som en gang var lidt af en plage for sine omgivelser. Men s\u00e5 kom han til Ree Park, og her har han f\u00e5et en stabil tilv\u00e6relse med fast arbejde i parkens rovfugleshow. (Sendt f\u00f8rste gang 01.03.2012)"
            },
            "start" : "1522950600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522953900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522952400",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: H\u00e6kleworkshop og textilforum"
            },
            "start" : "1522953900",
            "desc" : {
               "da" : "Vi bes\u00f8ger Karen Klarb\u00e6k i Silkeborg. Hver onsdag kommer piger i hendes lille butik for at f\u00e5 tips og tricks til sm\u00e5 h\u00e6kleprojekter. Sm\u00e5 f\u00f8dselsdagsflag og grydelapper er et rigtig godt sted at starte. P\u00e5 Textilforum i Herning skal b\u00f8rn fra Uhre Friskole arbejde med design, og de skal l\u00e6re at v\u00e6ve."
            },
            "stop" : "1522955700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1522955700",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1522957200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522958700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "start" : "1522957200",
            "desc" : {
               "da" : "Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00f8der gribben Eigil, som en gang var lidt af en plage for sine omgivelser. Men s\u00e5 kom han til Ree Park, og her har han f\u00e5et en stabil tilv\u00e6relse med fast arbejde i parkens rovfugleshow. (Sendt f\u00f8rste gang 01.03.2012)"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Arkitektur'en"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Et teater er en bygning som ingen anden. Den er skabt til illusioner, eventyr og fantasien, n\u00e5r skuespillerne g\u00e5r p\u00e5 scenen, og scenografien s\u00e6nkes ned. Men hvordan bygger man et hus til eventyret? Det unders\u00f8ger Arkitektur'en, n\u00e5r programmet bes\u00f8ger to eksempler p\u00e5 teaterbygninger: et gammelt og meget klassisk teater og et helt nyt teaterhus."
            },
            "start" : "1522958700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 5/12 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522961700"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522961700",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522962300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522964100",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1522962300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522964700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1522964100",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522964700",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522965900"
         },
         {
            "stop" : "1522967700",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00f8der gribben Eigil, som en gang var lidt af en plage for sine omgivelser. Men s\u00e5 kom han til Ree Park, og her har han f\u00e5et en stabil tilv\u00e6relse med fast arbejde i parkens rovfugleshow. (Sendt f\u00f8rste gang 01.03.2012)"
            },
            "start" : "1522965900",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523008800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "start" : "1522967700"
         }
      ]
   }
}
