{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1522576800",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "stop" : "1522578300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522578300",
            "stop" : "1522580100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522581600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "start" : "1522580100",
            "desc" : {
               "da" : "Gavernes Kirke kalder de den, chokoladefabrikantens villa i Risskov, der blev for\u00e6ret til beboerne, s\u00e5 de kunne f\u00e5 sig den kirke de s\u00e5 l\u00e6nge havde \u00f8nsket sig. Esben Thusgaard og Mikkel Michelsen viser rundt i huset."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522582200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 5/25 ."
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522581600",
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 8:12 - Teambuilding del 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522582200",
            "desc" : {
               "da" : "Coach \"Jern\" har bem\u00e6rket, at holdet mangler mod og tillid til hinanden. Det er to egenskaber, som er ekstremt vigtige, n\u00e5r man spiller Counter-Strike. Teambuildingcoachen, S\u00f8ren Madsen, arrangerer derfor en dag, hvor for\u00e6ldrene skal se deres frygt i \u00f8jnene og bev\u00e6ge sig ud af deres tryghedszoner. Det ender med at blive en temmelig gr\u00e6nseoverskridende oplevelse for flere af holdets medlemmer."
            },
            "stop" : "1522583700",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522585200",
            "start" : "1522583700",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2008"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er kun hvert andet \u00e5r anakondaerne i Randers Regnskov bliver vejet, og det er der en rigtig god grund til. Det er nemlig ikke helt nemt, at f\u00e5 en godt fire meter lang kv\u00e6lerslange op af sit bad. (Sendt f\u00f8rste gang 29.02.2012)"
            },
            "start" : "1522585200",
            "stop" : "1522586700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522588500",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "start" : "1522586700",
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522588500",
            "desc" : {
               "da" : "I nedrykningsspillet skal b\u00e5de Silkeborg IF og AGF ud i drabelige opg\u00f8r med Hobro IK, der med ganske f\u00e5 marginaler missede medaljeslutspillet. Klubben er forholdsvis ny i Superliga-sammenh\u00e6ng, men hvad kendetegner egentlig Hobro IK, udover de r\u00e5der over ligaens m\u00e5ske farligste angriber? Ugens to g\u00e6ster har ogs\u00e5 begge tidligere optr\u00e5dt i netop AGF, og det giver anledning til en snak om presset ved at spille for De Hviie. G\u00e6ster: Danny Olsen (Hobro IK) og Martin Mikkelsen (Hobro IK)"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            },
            "stop" : "1522591200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522591200",
            "desc" : {
               "da" : "Det er heldigvis yderst sj\u00e6ldent det sker, men i 2008 gik det helt galt med en Vestasm\u00f8lle. Vingerne kom ud af kontrol og 43 meter vindm\u00f8lle sprang i luften."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Gode Gensyn: Vindm\u00f8llecrash"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522591500"
         },
         {
            "stop" : "1522592100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild med Hest - I l\u00e6re som travkusk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dag skal Anna k\u00f8re travheste hos Michael L\u00f8nborg, der efter at have gjort karriere i Sverige, nu har etableret sig med egen stald t\u00e6t ved Tebstrup i Skanderborg. Michael er tr\u00e6ner p\u00e5 Jysk V\u00e6ddel\u00f8bsbane, men i dag foreg\u00e5r tr\u00e6ningen af hestene hjemme i privaten - og Anna starter da ogs\u00e5 i bogstavligste forstand i det sm\u00e5."
            },
            "start" : "1522591500",
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522593900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Casper Clemmensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ekspedition 56 - Dejbjerg"
            },
            "start" : "1522592100",
            "desc" : {
               "da" : "I det tiende afsnit af Ekspedition 56. g\u00e5r turen til Dejbjerg. Her skal vi se n\u00e6rmere p\u00e5 jernudvinding af den jyske jord. Derefter skal historiker Casper Clemmensen videre til skovene i omr\u00e5det, hvor han i fuld camouflage tager p\u00e5 jagt."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522593900",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "stop" : "1522595400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522596900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522595400",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I andet afsnit af serien tager Metaldetektiverne til Nibe. Her finder de blandt andet et billede, der symboliserer Odin - en gud, man ellers ikke m\u00e5 afbilde."
            },
            "start" : "1522596900",
            "stop" : "1522599300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 5"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522599300",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522599480",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522601100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "start" : "1522599480"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522601700",
            "title" : {
               "da" : "Michaels \u00e6bler - Fuglefl\u00f8jt og blomsterfr\u00f8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Michael elsker fugle, og de hj\u00e6lper ham i \u00e6bleplantagen med at holde tr\u00e6erne fri for skadelige insekter. Han pr\u00f8ver at tr\u00e6kke fugle til ved at s\u00e6tte redekasser op, ligesom han fors\u00f8ger at tr\u00e6kke bier til ved at s\u00e5 blomster imellem r\u00e6kkerne af \u00f8kologiske \u00e6bletr\u00e6er. Og sl\u00e5r han st\u00f8rre br\u00f8d op end han kan bage, da han vil rejse et h\u00f8j p\u00e6l med en falkekasse i toppen."
            },
            "start" : "1522601100",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 4/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522603800",
            "start" : "1522601700",
            "desc" : {
               "da" : "I de senere \u00e5r er der kommet meget arkitektur, der tager udgangspunkt i landskabet, og noget af den arkitektur bliver n\u00e6rmest til landskabet. Ogs\u00e5 i \u00d8stjylland, hvor Moesgaard Museum er et af de fineste eksempler p\u00e5 et byggeri, der ogs\u00e5 er blevet en del af landskabet. I denne udgave af Arkitektur'en bes\u00f8ger programmet Moesgaard, samt et klubhus til en golfklub, hvor huset er blevet en del af golfbanens landskab."
            },
            "title" : {
               "da" : "Arkitektur'en"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522603800",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522605000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            },
            "start" : "1522605000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522606500"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522606500",
            "stop" : "1522608300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522609800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "start" : "1522608300",
            "desc" : {
               "da" : "Det er kun hvert andet \u00e5r anakondaerne i Randers Regnskov bliver vejet, og det er der en rigtig god grund til. Det er nemlig ikke helt nemt, at f\u00e5 en godt fire meter lang kv\u00e6lerslange op af sit bad. (Sendt f\u00f8rste gang 29.02.2012)"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522611300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522609800",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522612800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522611300",
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522614600",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522612800",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Vi bes\u00f8ger Karen Klarb\u00e6k i Silkeborg. Hver onsdag kommer piger i hendes lille butik for at f\u00e5 tips og tricks til sm\u00e5 h\u00e6kleprojekter. Sm\u00e5 f\u00f8dselsdagsflag og grydelapper er et rigtig godt sted at starte. P\u00e5 Textilforum i Herning skal b\u00f8rn fra Uhre Friskole arbejde med design, og de skal l\u00e6re at v\u00e6ve."
            },
            "start" : "1522614600",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: H\u00e6kleworkshop og textilforum"
            },
            "stop" : "1522616100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522617600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2008",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1522616100",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522617600",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522619100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522619100",
            "desc" : {
               "da" : "Alle, der har med dyr at g\u00f8re, ved, hvor vigtig hj\u00e6lpen er, n\u00e5r ens bedste ven er syg eller er kommet til skade. I denne serie kan du f\u00e5 et indblik i mange af de behandlinger og operationer, som Dyrehospitalet City Syd og Biersted Dyrehospital hver dag foretager. Behandlinger, der p\u00e5 godt og ondt bliver udf\u00f8rt for dyrets bedste og med en sp\u00e6ndt ejer, der venter i baggrunden og h\u00e5ber p\u00e5 det bedste. Produceret af TV2/Nord."
            },
            "title" : {
               "da" : "Dyrehospitalet"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 11/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522620600"
         },
         {
            "stop" : "1522663200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            },
            "start" : "1522620600",
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         }
      ]
   }
}
