{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531648800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531650480"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531650480",
            "stop" : "1531652100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sejlere og festivalg\u00e6ster kender kirken p\u00e5 Tun\u00f8. Det karakteristiske kirket\u00e5rn, som samtidig er fyrt\u00e5rn, fort\u00e6ller om en lille \u00f8 der har m\u00e5ttet indrette sig praktisk. Pr\u00e6sten Hanna Nissen m\u00e5 sejle over til \u00f8en, n\u00e5r hun skal betjene de sm\u00e5 115 beboere. (Sendt f\u00f8rste gang 17.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531652100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531653600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 20/25 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531653600",
            "stop" : "1531654500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "stop" : "1531656000",
            "date" : "2017",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "start" : "1531654500",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531656000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531657500"
         },
         {
            "stop" : "1531659300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531657500",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            }
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531661100",
            "start" : "1531659300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 5/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "40 \u00e5r efter sin d\u00f8d fascinerer maleren Asger Jorn stadig kunstinteresserede over hele verden, og hans billeder s\u00e6lges for mange millioner. 'Mennesker & Mosefund' bes\u00f8ger Museum Jorn, der ligger i Silkeborg, hvor Jorn boede som ung. (Sendt f\u00f8rste gang 09.10.2013)"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531662600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531661100"
         },
         {
            "stop" : "1531664400",
            "new" : null,
            "start" : "1531662600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "start" : "1531664400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531665900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 2/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vandring i Mols Bjerge finder Morten DD det truede markfirben, der er s\u00e5 truet og beskyttet, at det kan stoppe byggeriet af en hovedvej, og med sit net fanger han en fantastisk flyver, en mosaikguldsmed."
            },
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531667700",
            "start" : "1531665900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531669500",
            "start" : "1531667700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vil du se min smukke kirke?"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Sejlere og festivalg\u00e6ster kender kirken p\u00e5 Tun\u00f8. Det karakteristiske kirket\u00e5rn, som samtidig er fyrt\u00e5rn, fort\u00e6ller om en lille \u00f8 der har m\u00e5ttet indrette sig praktisk. Pr\u00e6sten Hanna Nissen m\u00e5 sejle over til \u00f8en, n\u00e5r hun skal betjene de sm\u00e5 115 beboere. (Sendt f\u00f8rste gang 17.10.2013)"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 3/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531671300",
            "new" : null,
            "start" : "1531669500",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 9/12 ."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531671600",
            "start" : "1531671300",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 7/12 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er bryllupsreception hjemme hos Maria og Henrik i Randers, og g\u00e6sterne skal se, hvor langt parret n\u00e5ede med haven. Havearkitekt Anne Brandt holder ogs\u00e5 reception, for hun er efter et \u00e5rs arbejde f\u00e6rdig med sin bes\u00f8gshave. I Herskind bor et par, der har fyldt deres have med klipper, sten og tusindvis af sm\u00e5 bitte planter, der kr\u00e6ver en helt speciel arbejdsindsats."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531671600",
            "stop" : "1531673100"
         },
         {
            "stop" : "1531674000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Satiretegneren, Niels Gorm Andersen, tegner og filosoferer over de mennesker, han m\u00f8der p\u00e5 Folkem\u00f8det."
            },
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Folkem\u00f8dets arketyper"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531673100"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531675800",
            "new" : null,
            "start" : "1531674000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531677300",
            "new" : null,
            "start" : "1531675800",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531678800",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531677300"
         },
         {
            "stop" : "1531680600",
            "start" : "1531678800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531682100",
            "new" : null,
            "start" : "1531680600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531683600",
            "start" : "1531682100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Tr\u00f8jer"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531683600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531685400",
            "date" : "2015",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til dit eget strikke design. M\u00f8d Ann H\u00f8jgaard Slot fra Heimkaer der er inspireret af m\u00f8nstre fra F\u00e6r\u00f8erne. Se hvordan de hos Strange Collection bruger de gamle strikkemaskiner."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "H\u00e5ndboldspilleren Rikke Nielsen b\u00f8d l\u00f8rdag den 9. juni velkommen til \u00e5rets h\u00e5ndboldfest \"LykkeCup\" i Gigantium Aalborg. Lykkecup er et eksklusivt arrangement for b\u00f8rn med udviklingshandicaps og deres familier. Samtidig er det s\u00e6sonfinale i LykkeLiga, der er et positivt nationalt f\u00e6llesskab for b\u00f8rn med udviklingshandicaps og deres familier. Krumtappen er etablering og forening af lokale h\u00e5ndboldhold for b\u00f8rn mellem 5 og 16 \u00e5r. Holdene danner ramme om en helt ny m\u00e5de at skabe netv\u00e6rk for b\u00f8rn og familier p\u00e5 og udenfor banen. Tilrettel\u00e6ggelse: Michael Andersen og Tor L\u00f8kken"
            },
            "stop" : "1531687200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Lykke Cup"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531685400"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531687200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531688700",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531690500",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531688700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531690500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531692000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531693200",
            "start" : "1531692000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531693200",
            "stop" : "1531735200",
            "desc" : {
               "da" : "Der var ikke meget man kunne tage sig til i brunkulslejerne efter arbejdstid. For nogen gik tid og penge med at spille hasard p\u00e5 sekserspillet, men der var ogs\u00e5 plads til foredrag, kaffe og kage"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
