{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531821600",
            "stop" : "1531823700",
            "date" : "1998"
         },
         {
            "stop" : "1531825500",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531823700",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531825500",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "stop" : "1531827000",
            "desc" : {
               "da" : "Nu er to af haverne ved at v\u00e6re f\u00e6rdige: I Brabrand fryder Ane Stresino sig over den nye 22 meter lange sti med pergola, som hun har omkranset med lange bede med stauder og roser. I Gl. Rye har Emma og S\u00f8ren Frandsens store hvide hus helt \u00e6ndret karakter, efter der er anlagt terrasser og plantet og s\u00e5et omkring. Det har v\u00e6ret en k\u00e6mpe omgang, og ind i mellem har de v\u00e6ret ved at miste pusten."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 8/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531827000",
            "stop" : "1531828800",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi tager p\u00e5 en opdagelsesrejse ud i Nationalparken i h\u00e6lene p\u00e5 en af omr\u00e5dets bedste formidlere. Jens Reddersen g\u00e5r p\u00e5 opdagelse p\u00e5 en gammel byggetomt i Helligmosen i Mols Bjerge. Her l\u00e5 engang et hus, hvor der boede en fattig familie."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 3/6 ."
            },
            "stop" : "1531832100",
            "date" : "2014",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531828800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531832100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531833300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af energikrisen stoppede i 1970 et eventyrligt kapitel i dansk arbejder og industrihistorie. Br\u00e6ndslet var for d\u00e5rligt og m\u00e6ngden af brunkul i undergrunden kun ville kunne d\u00e6kke energiforbruget i Danmark i et enkelt \u00e5r."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 6/8 ."
            }
         },
         {
            "start" : "1531833300",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531833600",
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531833600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Tr\u00f8jer"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531836600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til dit eget strikke design. M\u00f8d Ann H\u00f8jgaard Slot fra Heimkaer der er inspireret af m\u00f8nstre fra F\u00e6r\u00f8erne. Se hvordan de hos Strange Collection bruger de gamle strikkemaskiner."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531838700",
            "new" : null,
            "start" : "1531836600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 20/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531838700",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531840740",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531842600",
            "start" : "1531840740",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "stop" : "1531842660",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531842600",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531843800",
            "new" : null,
            "start" : "1531842660",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 9/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1531843800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531844700",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531844700",
            "stop" : "1531845900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531846800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Biskopperne Henrik Stubkj\u00e6r og Elof Westergaard kommer med deres eget sk\u00e6ve blik p\u00e5 humor og religion."
            },
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Biskopperne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531845900"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531846800",
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531848600"
         },
         {
            "start" : "1531848600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531850100",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531851600",
            "new" : null,
            "start" : "1531850100",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531851600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531853100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12"
            },
            "stop" : "1531854900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531853100"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531854900",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531856400",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "start" : "1531856400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531858200",
            "date" : "2013",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 6/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Rosenholm er et rigtig eventyrslot. De mange gange og sale er fyldt af skatte, der fort\u00e6ller om sl\u00e6gten Rosenkrantz, der alle dage har ejet slottet. Peter og Anna fornemmer historiens vingesus, n\u00e5r de passerer magel\u00f8se malerier af adel og kongelige. De h\u00f8rer lyde i de gamle mure og beundrer m\u00f8bler, porcel\u00e6n og b\u00f8ger, der h\u00f8rer svunden storhed til."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Peter og Anna p\u00e5 Slottet"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531858200",
            "stop" : "1531859340"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531860000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531859340"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531860000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531861200",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 8/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er to af haverne ved at v\u00e6re f\u00e6rdige: I Brabrand fryder Ane Stresino sig over den nye 22 meter lange sti med pergola, som hun har omkranset med lange bede med stauder og roser. I Gl. Rye har Emma og S\u00f8ren Frandsens store hvide hus helt \u00e6ndret karakter, efter der er anlagt terrasser og plantet og s\u00e5et omkring. Det har v\u00e6ret en k\u00e6mpe omgang, og ind i mellem har de v\u00e6ret ved at miste pusten."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531861200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531864080",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 20/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531864080",
            "stop" : "1531864200"
         },
         {
            "stop" : "1531865100",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Biskopperne Henrik Stubkj\u00e6r og Elof Westergaard kommer med deres eget sk\u00e6ve blik p\u00e5 humor og religion."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Biskopperne"
            },
            "start" : "1531864200",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531866300",
            "new" : null,
            "start" : "1531865100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531866300",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531908000",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 6/12 ."
            }
         }
      ]
   }
}
