{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531994400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531996500"
         },
         {
            "stop" : "1531998300",
            "new" : null,
            "start" : "1531996500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har alle dage form\u00e5et at feste og holde de kulturelle faner h\u00f8jt. I de seneste 25 \u00e5r er der vokset nye kulturelle fyrt\u00e5rne frem p\u00e5 \u00d8stjyllands-kortet."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531998300",
            "new" : null,
            "stop" : "1532001900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            },
            "start" : "1532001900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1532001960"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            },
            "start" : "1532001960",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532003700"
         },
         {
            "date" : "2008",
            "stop" : "1532006400",
            "new" : null,
            "start" : "1532003700",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nu er to af haverne ved at v\u00e6re f\u00e6rdige: I Brabrand fryder Ane Stresino sig over den nye 22 meter lange sti med pergola, som hun har omkranset med lange bede med stauder og roser. I Gl. Rye har Emma og S\u00f8ren Frandsens store hvide hus helt \u00e6ndret karakter, efter der er anlagt terrasser og plantet og s\u00e5et omkring. Det har v\u00e6ret en k\u00e6mpe omgang, og ind i mellem har de v\u00e6ret ved at miste pusten."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 8/12 ."
            },
            "stop" : "1532008500",
            "start" : "1532006400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532010000",
            "date" : "2014",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532008500",
            "desc" : {
               "da" : "Vi tager p\u00e5 en opdagelsesrejse ud i Nationalparken i h\u00e6lene p\u00e5 en af omr\u00e5dets bedste formidlere. Jens Reddersen g\u00e5r p\u00e5 opdagelse p\u00e5 en gammel byggetomt i Helligmosen i Mols Bjerge. Her l\u00e5 engang et hus, hvor der boede en fattig familie."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532010000",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1532011800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "stop" : "1532013300",
            "date" : "1998",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1532011800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532015100",
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1532013300",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532015160",
            "new" : null,
            "start" : "1532015100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af energikrisen stoppede i 1970 et eventyrligt kapitel i dansk arbejder og industrihistorie. Br\u00e6ndslet var for d\u00e5rligt og m\u00e6ngden af brunkul i undergrunden kun ville kunne d\u00e6kke energiforbruget i Danmark i et enkelt \u00e5r."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532015160",
            "stop" : "1532016600"
         },
         {
            "stop" : "1532017200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1532016600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "4. afdeling bestod af 45% grus hvilket er meget us\u00e6dvanligt for danske Rally l\u00f8b. Det var mere end 20 \u00e5r siden, at der sidst blev k\u00f8rt et DM l\u00f8b p\u00e5 Djursland og ingen af pr\u00f8verne havde v\u00e6ret k\u00f8rt tidligere."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 3/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532020500",
            "new" : null,
            "start" : "1532017200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            }
         },
         {
            "start" : "1532020500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Biskopperne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Biskopperne Henrik Stubkj\u00e6r og Elof Westergaard kommer med deres eget sk\u00e6ve blik p\u00e5 humor og religion."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1532021400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1532022840",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532021400"
         },
         {
            "stop" : "1532024400",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532022840",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Svanens vinge er et kraftfuldt v\u00e5ben, s\u00e5 n\u00e5r AQUAs store fugle skal flyttes, er det vigtigt at f\u00e5 rigtigt fat. Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00e5 fatte mod for at fatte svanen. (Sendt f\u00f8rste gang 22.03.2012)"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1532024400",
            "new" : null,
            "stop" : "1532026200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til dit eget strikke design. M\u00f8d Ann H\u00f8jgaard Slot fra Heimkaer der er inspireret af m\u00f8nstre fra F\u00e6r\u00f8erne. Se hvordan de hos Strange Collection bruger de gamle strikkemaskiner."
            },
            "start" : "1532026200",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Tr\u00f8jer"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532028000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532030100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532028000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Svanens vinge er et kraftfuldt v\u00e5ben, s\u00e5 n\u00e5r AQUAs store fugle skal flyttes, er det vigtigt at f\u00e5 rigtigt fat. Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00e5 fatte mod for at fatte svanen. (Sendt f\u00f8rste gang 22.03.2012)"
            },
            "stop" : "1532031000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1532030100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 20/25 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532031000",
            "stop" : "1532032140"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532032800",
            "start" : "1532032140",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1532034600",
            "start" : "1532032800",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er to af haverne ved at v\u00e6re f\u00e6rdige: I Brabrand fryder Ane Stresino sig over den nye 22 meter lange sti med pergola, som hun har omkranset med lange bede med stauder og roser. I Gl. Rye har Emma og S\u00f8ren Frandsens store hvide hus helt \u00e6ndret karakter, efter der er anlagt terrasser og plantet og s\u00e5et omkring. Det har v\u00e6ret en k\u00e6mpe omgang, og ind i mellem har de v\u00e6ret ved at miste pusten."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 8/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532034600",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1532036100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532037600",
            "date" : "2008",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1532036100",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532039100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532037600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Svanens vinge er et kraftfuldt v\u00e5ben, s\u00e5 n\u00e5r AQUAs store fugle skal flyttes, er det vigtigt at f\u00e5 rigtigt fat. Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00e5 fatte mod for at fatte svanen. (Sendt f\u00f8rste gang 22.03.2012)"
            },
            "stop" : "1532040900",
            "new" : null,
            "start" : "1532039100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            }
         },
         {
            "start" : "1532040900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "stop" : "1532080800",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 9/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
