{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531909500",
            "new" : null,
            "start" : "1531908000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531911300",
            "new" : null,
            "start" : "1531909500",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: Unravel Two, The Banner Saga 1 og 2, Battle Chasers: Nightwar, Dragon's Crown Pro, Agony, Moonlighter, News og Sushi Striker: The Way of Sushido."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gametest 72"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531911300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531913100",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 6/12 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531913100",
            "stop" : "1531914600",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531916400",
            "start" : "1531914600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi tager p\u00e5 en opdagelsesrejse ud i Nationalparken i h\u00e6lene p\u00e5 en af omr\u00e5dets bedste formidlere. Jens Reddersen g\u00e5r p\u00e5 opdagelse p\u00e5 en gammel byggetomt i Helligmosen i Mols Bjerge. Her l\u00e5 engang et hus, hvor der boede en fattig familie."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531917900",
            "date" : "2008",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531916400",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531917900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "stop" : "1531919400"
         },
         {
            "stop" : "1531921200",
            "start" : "1531919400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af energikrisen stoppede i 1970 et eventyrligt kapitel i dansk arbejder og industrihistorie. Br\u00e6ndslet var for d\u00e5rligt og m\u00e6ngden af brunkul i undergrunden kun ville kunne d\u00e6kke energiforbruget i Danmark i et enkelt \u00e5r."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531921200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531922700",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "start" : "1531922700",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Tr\u00f8jer"
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531927140",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til dit eget strikke design. M\u00f8d Ann H\u00f8jgaard Slot fra Heimkaer der er inspireret af m\u00f8nstre fra F\u00e6r\u00f8erne. Se hvordan de hos Strange Collection bruger de gamle strikkemaskiner."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531927140",
            "stop" : "1531927500",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 20/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531927800",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531927500",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: God of War, Battletech, The Swords of Ditto, Frostpunk, Nintendo Labo og South Park The Fractured But Whole."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Gametest 69"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531927800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531930200"
         },
         {
            "stop" : "1531931100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1531930200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531932300",
            "new" : null,
            "start" : "1531931100",
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I det f\u00f8rste afsnit fisker de muntre fyre glubske geder i en voldgrav, hvor der egentlig er fiskeri forbudt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 4: Broholm"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531933200",
            "new" : null,
            "start" : "1531932300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Peter Tholstrup er kommet i himmerrige n\u00e5r han og Anna bes\u00f8ger J L M\u00f8llers m\u00f8belfabrik. Her m\u00f8der de fjerde generation, nemlig den unge kvinde Kirsten M\u00f8ller, der er opvokset i USA. Hun er kommet hjem for at drive den gamle fabrik med de stolte h\u00e5ndv\u00e6rkstraditioner videre i sine forf\u00e6dres \u00e5nd. Men hun har ogs\u00e5 sat sit eget og mere moderne pr\u00e6g p\u00e5 fabrikkens produktion."
            },
            "title" : {
               "da" : "Peter og Anna p\u00e5 M\u00f8belfabrikken"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531933200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "stop" : "1531935000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531935000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531936440"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har alle dage form\u00e5et at feste og holde de kulturelle faner h\u00f8jt. I de seneste 25 \u00e5r er der vokset nye kulturelle fyrt\u00e5rne frem p\u00e5 \u00d8stjyllands-kortet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531936440",
            "new" : null,
            "stop" : "1531938000"
         },
         {
            "stop" : "1531939800",
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531938000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531941600",
            "start" : "1531939800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 4: Broholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I det f\u00f8rste afsnit fisker de muntre fyre glubske geder i en voldgrav, hvor der egentlig er fiskeri forbudt."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "start" : "1531941600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531943700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531944600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har alle dage form\u00e5et at feste og holde de kulturelle faner h\u00f8jt. I de seneste 25 \u00e5r er der vokset nye kulturelle fyrt\u00e5rne frem p\u00e5 \u00d8stjyllands-kortet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1531943700",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531945740",
            "date" : "2017",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dronningen og Aarhus"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531944600",
            "desc" : {
               "da" : "Dronningen bes\u00f8gte Aarhus i anledning af \u00e5rets festuge. TV2 \u00d8STJYLLAND har f\u00e5et et eksklusivt interview med Hendes Majest\u00e6t. I interviewet fort\u00e6ller Dronningen bl.a. om sin oplevelse af Aarhus som Europ\u00e6isk Kulturhovedstad. Ind i mellem bliver der ogs\u00e5 plads til betragtninger om kunst og kultur samt den den markante \u00e6ndring af byens udseende. Tilrettel\u00e6ggelse: S\u00f8ren \u00d8. Jensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531945740",
            "stop" : "1531946100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531946100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "stop" : "1531948200",
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 9/12 ."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531949700",
            "new" : null,
            "start" : "1531948200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531951200",
            "date" : "2008",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531949700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531951200",
            "stop" : "1531952700",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531952700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har alle dage form\u00e5et at feste og holde de kulturelle faner h\u00f8jt. I de seneste 25 \u00e5r er der vokset nye kulturelle fyrt\u00e5rne frem p\u00e5 \u00d8stjyllands-kortet."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531954500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531954500",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531994400"
         }
      ]
   }
}
