{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531562400",
            "stop" : "1531564080",
            "date" : "1998"
         },
         {
            "stop" : "1531566000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531564080"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 7/12 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er bryllupsreception hjemme hos Maria og Henrik i Randers, og g\u00e6sterne skal se, hvor langt parret n\u00e5ede med haven. Havearkitekt Anne Brandt holder ogs\u00e5 reception, for hun er efter et \u00e5rs arbejde f\u00e6rdig med sin bes\u00f8gshave. I Herskind bor et par, der har fyldt deres have med klipper, sten og tusindvis af sm\u00e5 bitte planter, der kr\u00e6ver en helt speciel arbejdsindsats."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531567800",
            "new" : null,
            "start" : "1531566000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531567800",
            "stop" : "1531569300"
         },
         {
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531569300",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531571100",
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531571100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531572600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531572600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "stop" : "1531574400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 10 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 9/12 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "I de hektiske befrielsesdage myldrede det pludselig med sv\u00e6rt bev\u00e6bnede modstandsfolk i gadebilledet. Samtidig var der stadig masser af tyske soldater i landet, nerv\u00f8se og usikre p\u00e5 fremtiden. (Sendt f\u00f8rste gang 12.06.2013)"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vandring i Mols Bjerge finder Morten DD det truede markfirben, der er s\u00e5 truet og beskyttet, at det kan stoppe byggeriet af en hovedvej, og med sit net fanger han en fantastisk flyver, en mosaikguldsmed."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531574400",
            "stop" : "1531576200",
            "date" : "2014"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "40 \u00e5r efter sin d\u00f8d fascinerer maleren Asger Jorn stadig kunstinteresserede over hele verden, og hans billeder s\u00e6lges for mange millioner. 'Mennesker & Mosefund' bes\u00f8ger Museum Jorn, der ligger i Silkeborg, hvor Jorn boede som ung. (Sendt f\u00f8rste gang 09.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531576200",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531578000"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531578000",
            "stop" : "1531579500",
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531579500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531581300"
         },
         {
            "stop" : "1531583100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I det f\u00f8rste afsnit fisker de muntre fyre glubske geder i en voldgrav, hvor der egentlig er fiskeri forbudt."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 4: Broholm"
            },
            "start" : "1531581300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531584900",
            "new" : null,
            "start" : "1531583100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: Unravel Two, The Banner Saga 1 og 2, Battle Chasers: Nightwar, Dragon's Crown Pro, Agony, Moonlighter, News og Sushi Striker: The Way of Sushido."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gametest 72"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "start" : "1531584900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531585140",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531585140",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Tr\u00f8jer"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2015",
            "stop" : "1531586700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til dit eget strikke design. M\u00f8d Ann H\u00f8jgaard Slot fra Heimkaer der er inspireret af m\u00f8nstre fra F\u00e6r\u00f8erne. Se hvordan de hos Strange Collection bruger de gamle strikkemaskiner."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gode Gensyn: Tilflytterne"
            },
            "start" : "1531586700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531587600",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 2008 fulgte vi syv-\u00e5rige Valdemar og hans familie der flyttede fra K\u00f8benhavn til en landsby midt p\u00e5 Djursland."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der var ikke meget man kunne tage sig til i brunkulslejerne efter arbejdstid. For nogen gik tid og penge med at spille hasard p\u00e5 sekserspillet, men der var ogs\u00e5 plads til foredrag, kaffe og kage"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "stop" : "1531589400",
            "new" : null,
            "start" : "1531587600",
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531590120",
            "start" : "1531589400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531591800",
            "new" : null,
            "start" : "1531590120",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531591800",
            "stop" : "1531593300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531593300",
            "stop" : "1531595100"
         },
         {
            "stop" : "1531596900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531595100"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 21 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 20/25 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er stadig meget, der skal n\u00e5s, og mens Nancy har hemmeligheder for i haven, opdager Gert og s\u00f8nnen Kasper, at en d\u00f8r kan s\u00e6ttes i p\u00e5 mange forkerte m\u00e5der."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531596900",
            "stop" : "1531597500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531598100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531597500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531598100",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531599900"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531599900",
            "stop" : "1531601700",
            "date" : "2008",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531601700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531603200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "H\u00e5ndboldspilleren Rikke Nielsen b\u00f8d l\u00f8rdag den 9. juni velkommen til \u00e5rets h\u00e5ndboldfest \"LykkeCup\" i Gigantium Aalborg. Lykkecup er et eksklusivt arrangement for b\u00f8rn med udviklingshandicaps og deres familier. Samtidig er det s\u00e6sonfinale i LykkeLiga, der er et positivt nationalt f\u00e6llesskab for b\u00f8rn med udviklingshandicaps og deres familier. Krumtappen er etablering og forening af lokale h\u00e5ndboldhold for b\u00f8rn mellem 5 og 16 \u00e5r. Holdene danner ramme om en helt ny m\u00e5de at skabe netv\u00e6rk for b\u00f8rn og familier p\u00e5 og udenfor banen. Tilrettel\u00e6ggelse: Michael Andersen og Tor L\u00f8kken"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531605000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Lykke Cup"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531603200",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531606800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531605000",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1531607400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531606800",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531607400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531648800",
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
