{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1532080800",
            "new" : null,
            "stop" : "1532082900",
            "date" : "1998",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            }
         },
         {
            "stop" : "1532084700",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1532082900",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1532084700",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "stop" : "1532087100",
            "desc" : {
               "da" : "Svanens vinge er et kraftfuldt v\u00e5ben, s\u00e5 n\u00e5r AQUAs store fugle skal flyttes, er det vigtigt at f\u00e5 rigtigt fat. Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00e5 fatte mod for at fatte svanen. (Sendt f\u00f8rste gang 22.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532089500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har alle dage form\u00e5et at feste og holde de kulturelle faner h\u00f8jt. I de seneste 25 \u00e5r er der vokset nye kulturelle fyrt\u00e5rne frem p\u00e5 \u00d8stjyllands-kortet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1532087100",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Efter befrielsen kom det opg\u00f8ret. Hadet fik frit spil. Hipoer, stikkere og v\u00e6rnemagere blev arresteret og danske kvinder, der havde v\u00e6ret k\u00e6rester med tyske soldater, fik h\u00e5ret klippet af og blev pryglet af menneskem\u00e6ngden. (Sendt f\u00f8rste gang 19.06.2013)"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 11 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 10/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532089800",
            "start" : "1532089500",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532089800",
            "stop" : "1532091600",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 6/12 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Spejdermuseet i Aarhus kan man h\u00f8re om spejderliv i 100 \u00e5r. Her har de tusindvis af spejderuniformer, -hatte, rygs\u00e6kke og patruljestandere. Mennesker & Mosefund bes\u00f8ger det lille museum, der drives af frivillige ildsj\u00e6le. (Sendt f\u00f8rste gang 16.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1532092800",
            "new" : null,
            "start" : "1532091600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1532096400",
            "start" : "1532092800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi tager p\u00e5 en opdagelsesrejse ud i Nationalparken i h\u00e6lene p\u00e5 en af omr\u00e5dets bedste formidlere. Jens Reddersen g\u00e5r p\u00e5 opdagelse p\u00e5 en gammel byggetomt i Helligmosen i Mols Bjerge. Her l\u00e5 engang et hus, hvor der boede en fattig familie."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger programmet \"Mit K\u00e6reste Eje\" Salten. En flere hundrede \u00e5r gammel medalje med en dramatisk historie og et v\u00e6ld af detaljer, s\u00e6tter gang i fort\u00e6llegenet hos Peter Tholstrup, fra Bruun Rasmussen. Og s\u00e5 giver et sp\u00e6ndende keramikfad, med en sjov historie, anledning til en munter og ikke helt stueren ordveksling om, hvad kunstv\u00e6rker dog kan hedde."
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532096400",
            "stop" : "1532097900",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "stop" : "1532099940",
            "date" : "1998",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1532097900",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1532099940",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1532101500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "B\u00e6redygtige materialer forvandles til b\u00f8ger. De gamle klokkestrenge bliver til teh\u00e6tter og puder hos Outdated. M\u00f8d Kirsten Schou-J\u00f8rgensen der designer moderne klokkestrenge."
            },
            "date" : "2015",
            "stop" : "1532101800",
            "start" : "1532101500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Udsmykning"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532103000",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532101800",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532103000",
            "stop" : "1532106000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532106060",
            "start" : "1532106000",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 9"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er t\u00e6ndt op i b\u00e5let ud til Skagerrak lidt \u00f8st for Hanstholm. Kok Michael Eriksen servere pasta med vilde svampe og desserten best\u00e5r af hyben. Biolog Kate Kronborg kommer forbi for at fort\u00e6lle om naturen ud til havet, hvor hybenrosen breder sig og truer de planter der er tilpasset vind og salt fra havet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532107800",
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. I det f\u00f8rste afsnit fisker de muntre fyre glubske geder i en voldgrav, hvor der egentlig er fiskeri forbudt."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 4: Broholm"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1532106060",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1532107800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532109000"
         },
         {
            "start" : "1532109000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1532109600",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 22 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 21/25 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Endelig kan Nancy indrette et af rummene, og det g\u00e5r op for Gert, hvor mange ting der kan v\u00e6re p\u00e5 to kvadratmeter. Der skal bygges en b\u00e6nk til k\u00f8kkenet, og det viser sig, at det slet ikke er let at sk\u00e6re br\u00e6dder af i ens l\u00e6ngder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1532109600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Gametest 69"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: God of War, Battletech, The Swords of Ditto, Frostpunk, Nintendo Labo og South Park The Fractured But Whole."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1532111400"
         },
         {
            "stop" : "1532113200",
            "start" : "1532111400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532114700",
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1532113200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 trods af energikrisen stoppede i 1970 et eventyrligt kapitel i dansk arbejder og industrihistorie. Br\u00e6ndslet var for d\u00e5rligt og m\u00e6ngden af brunkul i undergrunden kun ville kunne d\u00e6kke energiforbruget i Danmark i et enkelt \u00e5r."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 6/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532116200",
            "new" : null,
            "start" : "1532114700",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 21/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 22 af 25"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Endelig kan Nancy indrette et af rummene, og det g\u00e5r op for Gert, hvor mange ting der kan v\u00e6re p\u00e5 to kvadratmeter. Der skal bygges en b\u00e6nk til k\u00f8kkenet, og det viser sig, at det slet ikke er let at sk\u00e6re br\u00e6dder af i ens l\u00e6ngder."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532116200",
            "stop" : "1532116800"
         },
         {
            "stop" : "1532118600",
            "start" : "1532116800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 1/6 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532120100",
            "date" : "2008",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532118600"
         },
         {
            "stop" : "1532121900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532120100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1532121900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532123100"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532123100",
            "stop" : "1532123700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Endelig kan Nancy indrette et af rummene, og det g\u00e5r op for Gert, hvor mange ting der kan v\u00e6re p\u00e5 to kvadratmeter. Der skal bygges en b\u00e6nk til k\u00f8kkenet, og det viser sig, at det slet ikke er let at sk\u00e6re br\u00e6dder af i ens l\u00e6ngder."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 21/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 22 af 25"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532123700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: God of War, Battletech, The Swords of Ditto, Frostpunk, Nintendo Labo og South Park The Fractured But Whole."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gametest 69"
            },
            "stop" : "1532125620"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Dronningen og Aarhus"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532125620",
            "stop" : "1532167200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Dronningen bes\u00f8gte Aarhus i anledning af \u00e5rets festuge. TV2 \u00d8STJYLLAND har f\u00e5et et eksklusivt interview med Hendes Majest\u00e6t. I interviewet fort\u00e6ller Dronningen bl.a. om sin oplevelse af Aarhus som Europ\u00e6isk Kulturhovedstad. Ind i mellem bliver der ogs\u00e5 plads til betragtninger om kunst og kultur samt den den markante \u00e6ndring af byens udseende. Tilrettel\u00e6ggelse: S\u00f8ren \u00d8. Jensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
