{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1523010600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1523008800"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1523010600",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1523010900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523012700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1523010900",
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen m\u00f8der gribben Eigil, som en gang var lidt af en plage for sine omgivelser. Men s\u00e5 kom han til Ree Park, og her har han f\u00e5et en stabil tilv\u00e6relse med fast arbejde i parkens rovfugleshow. (Sendt f\u00f8rste gang 01.03.2012)"
            },
            "start" : "1523012700",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523014200"
         },
         {
            "stop" : "1523015700",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Casper Clemmensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ekspedition 56 - Ringk\u00f8bing"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I det ellevte afsnit af Ekspedition 56. bes\u00f8ger historiker Casper Clemmensen Ringk\u00f8bing, hvor missionen bl.a. st\u00e5r p\u00e5 Hummerjagt og brug af nordisk mytologi i h\u00e6ren. Casper f\u00e5r ogs\u00e5 sin sag for, n\u00e5r han skal pr\u00f8ve at hyrde en k\u00e6mpe f\u00e5reflok i dagens eksperiment."
            },
            "start" : "1523014200"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 6"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523017500",
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "start" : "1523015700",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1523017500",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523019300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            },
            "start" : "1523019300",
            "desc" : {
               "da" : "I Fodbold med Horup tager vi temperaturen p\u00e5 de \u00f8stjyske superligaklubber. Sportschefer, tr\u00e6nere og spillere bliver konfronteret. Tonen er h\u00e5rd, men hjertelig. Vi gider ikke noget \"den n\u00e6ste kamp bliver sv\u00e6r\", n\u00e5r vi debatterer AGF, Randers FC, Silkeborg IF og AC Horsens."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523022900"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 5"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523024700",
            "start" : "1523022900",
            "desc" : {
               "da" : "I tredje afsnit af serien tager Metaldetektiverne tilbage til en mark ved B\u00f8vlingbjerg, hvor der f\u00f8r er fundet spor efter en glemt middelalderby. I programmet ser vi ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 et fund af en ekstremt sj\u00e6lden s\u00f8lvm\u00f8nt."
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523026200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1523024700",
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            }
         },
         {
            "stop" : "1523027760",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1523026200"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1523027760",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1523027940",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523029500",
            "start" : "1523027940",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1523029500",
            "desc" : {
               "da" : "Planterne hentes ude i naturen, og s\u00e5 t\u00e6ndes der op for grukedlen. Resultatet er garn i alverdens smukke farver. Vi f\u00f8lger guldpigerne, n\u00e5r de giver det gamle h\u00e5ndv\u00e6rk videre til deres veninder. L\u00f8bbinding er en gammel kurveteknik kendt fra hele verden. Anne Birgitte Beyer holder liv i det gamle h\u00e5ndv\u00e6rk med farvestr\u00e5lende garner."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: Plantefarvning og l\u00f8bbinding"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523031600"
         },
         {
            "stop" : "1523031900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523031600",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 8:12 - Teambuilding del 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Coach \"Jern\" har bem\u00e6rket, at holdet mangler mod og tillid til hinanden. Det er to egenskaber, som er ekstremt vigtige, n\u00e5r man spiller Counter-Strike. Teambuildingcoachen, S\u00f8ren Madsen, arrangerer derfor en dag, hvor for\u00e6ldrene skal se deres frygt i \u00f8jnene og bev\u00e6ge sig ud af deres tryghedszoner. Det ender med at blive en temmelig gr\u00e6nseoverskridende oplevelse for flere af holdets medlemmer."
            },
            "start" : "1523031900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523033400",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Fluefiskeri"
            },
            "start" : "1523033400",
            "desc" : {
               "da" : "Morten Stamm Mikkelsen er ikke ligefrem en kunstner med en fluestang. Men med hj\u00e6lp fra en kyndig ekspert, lykkes det ham at fange sin f\u00f8rste fisk p\u00e5 flue."
            },
            "date" : "2013",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523034900"
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            },
            "start" : "1523034900",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "stop" : "1523035800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523035800",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1523037240",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1523038800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 25"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nancy og Gert er tr\u00e6tte, og Gert har ondt i ryggen. L\u00f8sningen er at invitere familie og venner p\u00e5 et arbejdsbes\u00f8g. Og s\u00e5 f\u00e5r Nancy en id\u00e9: Man kunne lige bygge en vinkel p\u00e5 huset... og s\u00e5 er det, at Gert opdager en bule i bilen."
            },
            "start" : "1523037240"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "start" : "1523038800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523040900",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1523040900",
            "desc" : {
               "da" : "Under Anden Verdenskrig styrede tyskerne deres indsats i luftkrigen over Danmark fra Karup, fra Fliegerhorst Grove. F\u00e5 historien fra \u00f8jenvidner, der selv var dybt involveret i krigen og som i serien afsl\u00f8rer en masse overraskende og sp\u00e6ndende detaljer."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fliegerhorst Grove"
            },
            "stop" : "1523042400",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1523042400",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523050200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1523050200",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1523052000"
         },
         {
            "stop" : "1523053500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1523052000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1523053500",
            "desc" : {
               "da" : "Nancy og Gert er tr\u00e6tte, og Gert har ondt i ryggen. L\u00f8sningen er at invitere familie og venner p\u00e5 et arbejdsbes\u00f8g. Og s\u00e5 f\u00e5r Nancy en id\u00e9: Man kunne lige bygge en vinkel p\u00e5 huset... og s\u00e5 er det, at Gert opdager en bule i bilen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "stop" : "1523053560",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 25"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1523053560",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523137740"
         }
      ]
   }
}
