{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522751400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522749600",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522751520",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522751400",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522753200",
            "start" : "1522751520",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522755000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522753200",
            "desc" : {
               "da" : "Et teater er en bygning som ingen anden. Den er skabt til illusioner, eventyr og fantasien, n\u00e5r skuespillerne g\u00e5r p\u00e5 scenen, og scenografien s\u00e6nkes ned. Men hvordan bygger man et hus til eventyret? Det unders\u00f8ger Arkitektur'en, n\u00e5r programmet bes\u00f8ger to eksempler p\u00e5 teaterbygninger: et gammelt og meget klassisk teater og et helt nyt teaterhus."
            },
            "title" : {
               "da" : "Arkitektur'en"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - R\u00e5sted Forsamlingshus"
            },
            "start" : "1522755000",
            "desc" : {
               "da" : "En kostbar og ganske imponerende tand fra en narhval, er blandt de mere eksotiske ejendele, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger forsamlingshuset i R\u00e5sted nord for Randers. Og s\u00e5 skal vi helt ind i tr\u00e6\u00e5rene p\u00e5 danske kvalitetsm\u00f8bler, p\u00e5 JL M\u00f8llers M\u00f8belfabrik i Aarhus."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522756500",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne"
            },
            "start" : "1522756500",
            "desc" : {
               "da" : "I tredje afsnit af serien tager Metaldetektiverne tilbage til en mark ved B\u00f8vlingbjerg, hvor der f\u00f8r er fundet spor efter en glemt middelalderby. I programmet ser vi ogs\u00e5 n\u00e6rmere p\u00e5 et fund af en ekstremt sj\u00e6lden s\u00f8lvm\u00f8nt."
            },
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 5",
               "xmltv_ns" : ". 2/5 ."
            },
            "stop" : "1522758000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2008",
            "start" : "1522758000",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "stop" : "1522759500",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522761300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fliegerhorst Grove"
            },
            "start" : "1522759500",
            "desc" : {
               "da" : "Under Anden Verdenskrig styrede tyskerne deres indsats i luftkrigen over Danmark fra Karup, fra Fliegerhorst Grove. F\u00e5 historien fra \u00f8jenvidner, der selv var dybt involveret i krigen og som i serien afsl\u00f8rer en masse overraskende og sp\u00e6ndende detaljer."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Coach \"Jern\" har bem\u00e6rket, at holdet mangler mod og tillid til hinanden. Det er to egenskaber, som er ekstremt vigtige, n\u00e5r man spiller Counter-Strike. Teambuildingcoachen, S\u00f8ren Madsen, arrangerer derfor en dag, hvor for\u00e6ldrene skal se deres frygt i \u00f8jnene og bev\u00e6ge sig ud af deres tryghedszoner. Det ender med at blive en temmelig gr\u00e6nseoverskridende oplevelse for flere af holdets medlemmer."
            },
            "start" : "1522761300",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 8:12 - Teambuilding del 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522762500"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522764300",
            "desc" : {
               "da" : "Vi bes\u00f8ger Karen Klarb\u00e6k i Silkeborg. Hver onsdag kommer piger i hendes lille butik for at f\u00e5 tips og tricks til sm\u00e5 h\u00e6kleprojekter. Sm\u00e5 f\u00f8dselsdagsflag og grydelapper er et rigtig godt sted at starte. P\u00e5 Textilforum i Herning skal b\u00f8rn fra Uhre Friskole arbejde med design, og de skal l\u00e6re at v\u00e6ve."
            },
            "start" : "1522762500",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: H\u00e6kleworkshop og textilforum"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "stop" : "1522765200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            },
            "start" : "1522764300",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522766700",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522765200",
            "date" : "1998",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522766700",
            "desc" : {
               "da" : "Se de bedste \u00f8jeblikke da det nye Hammarshus bes\u00f8gscenter blev indviet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522768560"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522768560",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522768680",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522770600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            },
            "start" : "1522768680"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "start" : "1522770600",
            "desc" : {
               "da" : "Det er kun hvert andet \u00e5r anakondaerne i Randers Regnskov bliver vejet, og det er der en rigtig god grund til. Det er nemlig ikke helt nemt, at f\u00e5 en godt fire meter lang kv\u00e6lerslange op af sit bad. (Sendt f\u00f8rste gang 29.02.2012)"
            },
            "stop" : "1522772400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1522772400",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1522772460",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522774200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 11/12 ."
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "start" : "1522772460",
            "desc" : {
               "da" : "Da krigen sluttede, var Europa n\u00e6rmest at sammenligne med en v\u00e6ltet myretue. Millioner af mennesker var strandet langt fra deres hjemlande, enten som flygtninge eller som krigsfanger. (Sendt f\u00f8rste gang 26.06.2013)"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522776000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Casper Clemmensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522774200",
            "desc" : {
               "da" : "I det tiende afsnit af Ekspedition 56. g\u00e5r turen til Dejbjerg. Her skal vi se n\u00e6rmere p\u00e5 jernudvinding af den jyske jord. Derefter skal historiker Casper Clemmensen videre til skovene i omr\u00e5det, hvor han i fuld camouflage tager p\u00e5 jagt."
            },
            "title" : {
               "da" : "Ekspedition 56 - Dejbjerg"
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1522776000",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er den perfekte burger, og findes den mon i \u00d8stjylland? Det har Burgerruten sat sig for at unders\u00f8ge, og derfor er Rasmus og Kasper taget ud for at vurdere alt fra baconspr\u00f8dhed og underboller til m\u00e6ngden af salat i en burger. S\u00e6t dig til rette, men husk hagesm\u00e6kken, for mundvandet kommer til at l\u00f8be!"
            },
            "title" : {
               "da" : "Burgerruten - Memphis Mansion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522776600"
         },
         {
            "start" : "1522776600",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522777800"
         },
         {
            "stop" : "1522781400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522777800",
            "desc" : {
               "da" : "I Fodbold med Horup tager vi temperaturen p\u00e5 de \u00f8stjyske superligaklubber. Sportschefer, tr\u00e6nere og spillere bliver konfronteret. Tonen er h\u00e5rd, men hjertelig. Vi gider ikke noget \"den n\u00e6ste kamp bliver sv\u00e6r\", n\u00e5r vi debatterer AGF, Randers FC, Silkeborg IF og AC Horsens."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522783200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522781400",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522783200",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522784700"
         },
         {
            "stop" : "1522786200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "start" : "1522784700",
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522787100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522786200",
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522787100",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522787700"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522791300",
            "start" : "1522787700",
            "desc" : {
               "da" : "I Fodbold med Horup tager vi temperaturen p\u00e5 de \u00f8stjyske superligaklubber. Sportschefer, tr\u00e6nere og spillere bliver konfronteret. Tonen er h\u00e5rd, men hjertelig. Vi gider ikke noget \"den n\u00e6ste kamp bliver sv\u00e6r\", n\u00e5r vi debatterer AGF, Randers FC, Silkeborg IF og AC Horsens."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1522793100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522791300",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522794600",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1522793100",
            "date" : "2008",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522794600",
            "stop" : "1522795800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522836000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522795800",
            "desc" : {
               "da" : "I Fodbold med Horup tager vi temperaturen p\u00e5 de \u00f8stjyske superligaklubber. Sportschefer, tr\u00e6nere og spillere bliver konfronteret. Tonen er h\u00e5rd, men hjertelig. Vi gider ikke noget \"den n\u00e6ste kamp bliver sv\u00e6r\", n\u00e5r vi debatterer AGF, Randers FC, Silkeborg IF og AC Horsens."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            }
         }
      ]
   }
}
