{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531389600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531391220"
         },
         {
            "stop" : "1531392900",
            "start" : "1531391220",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531392900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531394400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "40 \u00e5r efter sin d\u00f8d fascinerer maleren Asger Jorn stadig kunstinteresserede over hele verden, og hans billeder s\u00e6lges for mange millioner. 'Mennesker & Mosefund' bes\u00f8ger Museum Jorn, der ligger i Silkeborg, hvor Jorn boede som ung. (Sendt f\u00f8rste gang 09.10.2013)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 5/12 ."
            },
            "date" : "2013",
            "stop" : "1531396200",
            "new" : null,
            "start" : "1531394400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531397700",
            "date" : "2016",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "start" : "1531396200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ejeren af en lille smuk glasvase f\u00e5r en gl\u00e6delig overraskelse, da vurderingsekspert Peter Tholstrup giver den en uventet h\u00f8j vurdering. Og s\u00e5 overrasker Peter Tholstrup fra Bruun Rasmussen og v\u00e6rten Anna Louise ogs\u00e5 hinanden med deres egne k\u00e6reste ejer i Asferg Forsamlingshus."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531398300",
            "date" : "2008",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531397700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "start" : "1531398300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531400100",
            "desc" : {
               "da" : "Der er bryllupsreception hjemme hos Maria og Henrik i Randers, og g\u00e6sterne skal se, hvor langt parret n\u00e5ede med haven. Havearkitekt Anne Brandt holder ogs\u00e5 reception, for hun er efter et \u00e5rs arbejde f\u00e6rdig med sin bes\u00f8gshave. I Herskind bor et par, der har fyldt deres have med klipper, sten og tusindvis af sm\u00e5 bitte planter, der kr\u00e6ver en helt speciel arbejdsindsats."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531400100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531401900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 2/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vandring i Mols Bjerge finder Morten DD det truede markfirben, der er s\u00e5 truet og beskyttet, at det kan stoppe byggeriet af en hovedvej, og med sit net fanger han en fantastisk flyver, en mosaikguldsmed."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531403700",
            "start" : "1531401900",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531405200",
            "start" : "1531403700",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            }
         },
         {
            "start" : "1531405200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531407000"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531408500",
            "start" : "1531407000",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 8"
            },
            "desc" : {
               "da" : "R\u00f8dtunge og hummer, den st\u00e5r p\u00e5 masser af fisk n\u00e5r vi laver VILD MAD \u00f8st for Hanstholm. Jes Holm S\u00f8rensen der hver dag ringer p\u00e5 klokken p\u00e5 Danmarks st\u00f8rste fiskeauktion kommer forbi for at snakke fisk og fort\u00e6lle om Hanstholm Havn som i \u00e5r fejre 50 \u00e5rs jubil\u00e6um. Kok Michael Eriksen er klar i udek\u00f8kkenet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531410300",
            "new" : null,
            "start" : "1531408500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Gametest 71"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programmet kigger vi p\u00e5 spillene: Vampyr, Forgotten Anne, Hunt down the Freeman, Dark Souls Remastered, SEGA Mega Drive Classics."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dronningen bes\u00f8gte Aarhus i anledning af \u00e5rets festuge. TV2 \u00d8STJYLLAND har f\u00e5et et eksklusivt interview med Hendes Majest\u00e6t. I interviewet fort\u00e6ller Dronningen bl.a. om sin oplevelse af Aarhus som Europ\u00e6isk Kulturhovedstad. Ind i mellem bliver der ogs\u00e5 plads til betragtninger om kunst og kultur samt den den markante \u00e6ndring af byens udseende. Tilrettel\u00e6ggelse: S\u00f8ren \u00d8. Jensen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531410300",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Dronningen og Aarhus"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531411800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1531411800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531412040"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der var ikke meget man kunne tage sig til i brunkulslejerne efter arbejdstid. For nogen gik tid og penge med at spille hasard p\u00e5 sekserspillet, men der var ogs\u00e5 plads til foredrag, kaffe og kage"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 5/8 ."
            },
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531412040",
            "stop" : "1531413600"
         },
         {
            "start" : "1531413600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Den tiende vinder blev k\u00e5ret til Danmarks st\u00f8rste kokkekonkurrence Sol over Gudhjem. Der var fire kokke, der dystede om titlen. Se de bedste \u00f8jeblikke her."
            },
            "title" : {
               "da" : "Sol over Gudhjem - De bedste \u00f8jeblikke"
            },
            "stop" : "1531416000"
         },
         {
            "start" : "1531416000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Gode Gensyn: Brundby Hotel"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531416600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En p\u00e5sat brand \u00f8delagde \u00e5rs arbejde med at restaurere det lille Brundby Hotel p\u00e5 Sams\u00f8. Nu er hotellet for anden gang f\u00f8rt tilbage til sit oprindelige udseeende. I 1998 bes\u00f8gte vi Brundby Hotel."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531418040",
            "start" : "1531416600",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531419600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531418040"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531419600",
            "new" : null,
            "stop" : "1531421400"
         },
         {
            "start" : "1531421400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Satiretegneren, Niels Gorm Andersen, tegner og filosoferer over de mennesker, han m\u00f8der p\u00e5 Folkem\u00f8det."
            },
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Folkem\u00f8dets arketyper"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531422300"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: B\u00f8rn"
            },
            "start" : "1531422300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531424100",
            "date" : "2015",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til h\u00e6kleprojekter hos Yarnfreak og Lutteridyl. Se hvordan du kan genbruge tekstiler til b\u00f8rnet\u00f8j og t\u00e6pper hos Faster Fie i Holstebro. M\u00f8d frivillige der strikker og h\u00e6kler til de allermindste p\u00e5 sygehuset."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531425600",
            "new" : null,
            "start" : "1531424100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531427340",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531425600",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531427940",
            "start" : "1531427340",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 7/12 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er bryllupsreception hjemme hos Maria og Henrik i Randers, og g\u00e6sterne skal se, hvor langt parret n\u00e5ede med haven. Havearkitekt Anne Brandt holder ogs\u00e5 reception, for hun er efter et \u00e5rs arbejde f\u00e6rdig med sin bes\u00f8gshave. I Herskind bor et par, der har fyldt deres have med klipper, sten og tusindvis af sm\u00e5 bitte planter, der kr\u00e6ver en helt speciel arbejdsindsats."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531427940",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havemennesker"
            },
            "stop" : "1531429500"
         },
         {
            "stop" : "1531431300",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531429500"
         },
         {
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531431900",
            "start" : "1531431300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531433400",
            "new" : null,
            "start" : "1531431900",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531434900",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531433400",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Vild Med Dyr handler om det f\u00f8rste st\u00e6vnem\u00f8de mellem to isbj\u00f8rne. Isbj\u00f8rnen Lady som er ny i parken skal for f\u00f8rste gang i n\u00e6rkontakt med en af de andre bj\u00f8rne. (Sendt f\u00f8rste gang 21.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 8/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De fleste danskere, der oplevede befrielsen i maj 1945, glemmer aldrig de berusende dage der fulgte. Endelig var krigen slut - og man kunne sige farvel til m\u00f8rkl\u00e6gningsgardiner, rationeringsm\u00e6rker - og ikke mindst - de forhadte tyske soldater. (Sendt f\u00f8rste gang 05.06.2013)"
            },
            "stop" : "1531476000",
            "start" : "1531434900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         }
      ]
   }
}
