{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531303200",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531304640",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531306200",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531304640"
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mennesker og Mosefund"
            },
            "start" : "1531306200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531308000",
            "date" : "2013",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "40 \u00e5r efter sin d\u00f8d fascinerer maleren Asger Jorn stadig kunstinteresserede over hele verden, og hans billeder s\u00e6lges for mange millioner. 'Mennesker & Mosefund' bes\u00f8ger Museum Jorn, der ligger i Silkeborg, hvor Jorn boede som ung. (Sendt f\u00f8rste gang 09.10.2013)"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 12"
            }
         },
         {
            "date" : "2014",
            "stop" : "1531309800",
            "new" : null,
            "start" : "1531308000",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Mols Bjerge"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vandring i Mols Bjerge finder Morten DD det truede markfirben, der er s\u00e5 truet og beskyttet, at det kan stoppe byggeriet af en hovedvej, og med sit net fanger han en fantastisk flyver, en mosaikguldsmed."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531311300",
            "start" : "1531309800",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "start" : "1531311300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531312800",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6",
               "xmltv_ns" : ". 0/6 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531312800",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally 2018"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531316400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 6"
            },
            "desc" : {
               "da" : "4. afdeling bestod af 45% grus hvilket er meget us\u00e6dvanligt for danske Rally l\u00f8b. Det var mere end 20 \u00e5r siden, at der sidst blev k\u00f8rt et DM l\u00f8b p\u00e5 Djursland og ingen af pr\u00f8verne havde v\u00e6ret k\u00f8rt tidligere."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der var ikke meget man kunne tage sig til i brunkulslejerne efter arbejdstid. For nogen gik tid og penge med at spille hasard p\u00e5 sekserspillet, men der var ogs\u00e5 plads til foredrag, kaffe og kage"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531317900",
            "new" : null,
            "start" : "1531316400",
            "title" : {
               "da" : "Det Brune Guld"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "R\u00f8dtunge og hummer, den st\u00e5r p\u00e5 masser af fisk n\u00e5r vi laver VILD MAD \u00f8st for Hanstholm. Jes Holm S\u00f8rensen der hver dag ringer p\u00e5 klokken p\u00e5 Danmarks st\u00f8rste fiskeauktion kommer forbi for at snakke fisk og fort\u00e6lle om Hanstholm Havn som i \u00e5r fejre 50 \u00e5rs jubil\u00e6um. Kok Michael Eriksen er klar i udek\u00f8kkenet."
            },
            "stop" : "1531319700",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Vild mad 8"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531317900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531321500",
            "date" : "2015",
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: B\u00f8rn"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531319700",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 ideer til h\u00e6kleprojekter hos Yarnfreak og Lutteridyl. Se hvordan du kan genbruge tekstiler til b\u00f8rnet\u00f8j og t\u00e6pper hos Faster Fie i Holstebro. M\u00f8d frivillige der strikker og h\u00e6kler til de allermindste p\u00e5 sygehuset."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531321500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531323000",
            "date" : "2008"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531323000",
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531324500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531324500",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531325400",
            "desc" : {
               "da" : "Gert er begejstret for Nancys fliser, og det giver hende blod p\u00e5 tanden. Nu skal hun lave en rygeovn, s\u00e5 Gert kan ryge fisk og ost. Hun m\u00e5 igang med de store maskiner, men heldigvis er der hj\u00e6lp at hente hos en god ven."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 20 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 19/25 ."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531325400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531325640"
         },
         {
            "stop" : "1531327200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. Det er blevet til \u00e5rets store konkurrence, hvor Team Fangstgaranti udfordrer 90 lystfiskere fra hele landet."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 8: Konkurrence"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531325640"
         },
         {
            "stop" : "1531329000",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531327200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sv\u00e6rere end som s\u00e5 at f\u00e5 en odder i en flyttekasse. Det finder Anna Louise Tran\u00e6s Didriksen ud af i denne udgave af Vild Med Dyr, hvor odderne skal bytte anl\u00e6g i AQUA i Silkeborg. (Sendt f\u00f8rste gang 20.03.2012)"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531329300",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gode Gensyn: Hinnerup oldboys"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531329000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi var med Hinnerup oldboys p\u00e5 en tur til Spanien, hvor spillerne m\u00e5tte give alt, hvad der var i de gamle fodboldben."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Gert er begejstret for Nancys fliser, og det giver hende blod p\u00e5 tanden. Nu skal hun lave en rygeovn, s\u00e5 Gert kan ryge fisk og ost. Hun m\u00e5 igang med de store maskiner, men heldigvis er der hj\u00e6lp at hente hos en god ven."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 19/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 20 af 25"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531329300",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531330200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531330200",
            "stop" : "1531331700",
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531331700",
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531333200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531333200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531335000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531335000",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti 8: Konkurrence"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der er garanti for h\u00f8jt hum\u00f8r, stor begejstring og masser af fisk p\u00e5 krogen, n\u00e5r Morten Stamm Mikkelsen kaster sn\u00f8ren i vandet. Det er blevet til \u00e5rets store konkurrence, hvor Team Fangstgaranti udfordrer 90 lystfiskere fra hele landet."
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1531336800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531338300",
            "new" : null,
            "start" : "1531336800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531339800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531338300"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531339800",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Folkem\u00f8det 2018 havde TV2 Regionerne en scene foran Gr\u00f8nbech Hotel i Allinge, hvor alle g\u00e6sterne skulle forholde sig til den danske humor. Selina Juul, stifter af Stop Spild af Mad taler med veninden, MF'er Mette Abildgaard om deres visioner."
            },
            "title" : {
               "da" : "Humor Akademiet - Stop Spild Af Mad"
            },
            "stop" : "1531340940"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531341540",
            "start" : "1531340940",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 8/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 9 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De fleste danskere, der oplevede befrielsen i maj 1945, glemmer aldrig de berusende dage der fulgte. Endelig var krigen slut - og man kunne sige farvel til m\u00f8rkl\u00e6gningsgardiner, rationeringsm\u00e6rker - og ikke mindst - de forhadte tyske soldater. (Sendt f\u00f8rste gang 05.06.2013)"
            },
            "stop" : "1531343100",
            "start" : "1531341540",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531344900",
            "start" : "1531343100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2008",
            "stop" : "1531346400",
            "start" : "1531344900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "start" : "1531346400",
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad har vi talt om i \u00d8stjylland i de seneste 25 \u00e5r? Hvordan s\u00e5 vi ud? Hvor er udviklingen virkelig rykket og hvor er den g\u00e5et i st\u00e5? Det giver historikeren Benno Bl\u00e6sild sit bud p\u00e5 i serien Vores \u00d8stjylland, \u00d8stjyderne har f\u00e5et mere motorvej og f\u00e6rre f\u00e6rger at transportere sig rundt p\u00e5 - og det har givet b\u00e5de gl\u00e6der og sorger."
            },
            "title" : {
               "da" : "Vores \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1531347900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531349400",
            "new" : null,
            "start" : "1531347900",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ejeren af en lille smuk glasvase f\u00e5r en gl\u00e6delig overraskelse, da vurderingsekspert Peter Tholstrup giver den en uventet h\u00f8j vurdering. Og s\u00e5 overrasker Peter Tholstrup fra Bruun Rasmussen og v\u00e6rten Anna Louise ogs\u00e5 hinanden med deres egne k\u00e6reste ejer i Asferg Forsamlingshus."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "start" : "1531349400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531389600",
            "date" : "2016"
         }
      ]
   }
}
