{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522405500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "start" : "1522404000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522407300",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "start" : "1522405500",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Anne Louise T. Didriksen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522408800",
            "desc" : {
               "da" : "Det er kun hvert andet \u00e5r anakondaerne i Randers Regnskov bliver vejet, og det er der en rigtig god grund til. Det er nemlig ikke helt nemt, at f\u00e5 en godt fire meter lang kv\u00e6lerslange op af sit bad. (Sendt f\u00f8rste gang 29.02.2012)"
            },
            "start" : "1522407300",
            "title" : {
               "da" : "Vild med Dyr"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I det tiende afsnit af Ekspedition 56. g\u00e5r turen til Dejbjerg. Her skal vi se n\u00e6rmere p\u00e5 jernudvinding af den jyske jord. Derefter skal historiker Casper Clemmensen videre til skovene i omr\u00e5det, hvor han i fuld camouflage tager p\u00e5 jagt."
            },
            "start" : "1522408800",
            "title" : {
               "da" : "Ekspedition 56 - Dejbjerg"
            },
            "stop" : "1522410600",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Casper Clemmensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522412100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/6 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 6"
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Havets Historier"
            },
            "start" : "1522410600",
            "desc" : {
               "da" : "I 1935 blev Danmarks stolthed, det verdensber\u00f8mte ekspeditionsskib DANA, p\u00e5sejlet af en tysk trawler ud for Hvide Sande og skibet gik ned. DANA var blev verdenskendt for en videnskabelig verdensomsejling - forl\u00f8beren for de ber\u00f8mte Galath\u00e6a-ekspeditioner, hvor man blandt andet l\u00f8ste g\u00e5den om den europ\u00e6iske \u00e5ls vandring til Zargassohavet ud for Nordamerikas kyst. Et dykkerhold - med en 86 \u00e5rig eventyrer om bord - har sat sig for, at de vil finde vraget af DANA og fors\u00f8ge bj\u00e6rge genstande, der kan v\u00e6re med til at fort\u00e6lle historien om det ber\u00f8mte skib. Eksperten og eventyreren Torben Wolf har personlig kendt bes\u00e6tningsmedlemmer fra ekspeditionskibet, og har desuden selv v\u00e6ret med p\u00e5 flere ekspeditioner. Blandt andet en galath\u00e6a-ekspedition i 50'erne. P\u00e5 dykkertogtet, der skulle komme til at forl\u00f8be over seks \u00e5r, viser det sig, at det langt fra bliver s\u00e5 let som forventet at finde vraget af DANA."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522413600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "start" : "1522412100",
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522416300",
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I nedrykningsspillet skal b\u00e5de Silkeborg IF og AGF ud i drabelige opg\u00f8r med Hobro IK, der med ganske f\u00e5 marginaler missede medaljeslutspillet. Klubben er forholdsvis ny i Superliga-sammenh\u00e6ng, men hvad kendetegner egentlig Hobro IK, udover de r\u00e5der over ligaens m\u00e5ske farligste angriber? Ugens to g\u00e6ster har ogs\u00e5 begge tidligere optr\u00e5dt i netop AGF, og det giver anledning til en snak om presset ved at spille for De Hviie. G\u00e6ster: Danny Olsen (Hobro IK) og Martin Mikkelsen (Hobro IK)"
            },
            "start" : "1522413600",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522417500",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Jens Chr. Skou fra Aarhus er den seneste dansker, som har f\u00e5et en Nobelpris. Et langt livs forskning blev bel\u00f8nnet med en million kroner og en farverig fest med de kongelige i Sverige."
            },
            "start" : "1522416300",
            "title" : {
               "da" : "Gode Gensyn: Nobelpris 1997"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522417500",
            "desc" : {
               "da" : "I andet afsnit af serien tager Metaldetektiverne til Nibe. Her finder de blandt andet et billede, der symboliserer Odin - en gud, man ellers ikke m\u00e5 afbilde."
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 5"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522419000"
         },
         {
            "stop" : "1522421100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 11/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Da krigen sluttede, var Europa n\u00e6rmest at sammenligne med en v\u00e6ltet myretue. Millioner af mennesker var strandet langt fra deres hjemlande, enten som flygtninge eller som krigsfanger. (Sendt f\u00f8rste gang 26.06.2013)"
            },
            "start" : "1522419000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Funderhallen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Funder dukker der to billeder op af Hudertwasser, som er en stor international kunstner, det g\u00f8r Peter Tholstrup glad. Peter Tholstrup fra Bruun Rasmussen udfordrer ogs\u00e5 v\u00e6rten Anna til duel p\u00e5 antikviteter i Skovs Antik i Silkeborg."
            },
            "start" : "1522421100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522422600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "start" : "1522422600",
            "desc" : {
               "da" : "Se hvordan \u00d8stjylland s\u00e5 ud for 20 \u00e5r siden, og hvad \u00f8stjyderne dengang lavede og diskuterede."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 20 \u00e5r siden"
            },
            "stop" : "1522424100",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522424100",
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1522426200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522426380",
            "start" : "1522426200",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 7:12 - Teambuilding del 1"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Coach Jern tager dem for\u00e6ldrene med p\u00e5 weekend hos teambuildingcoach S\u00f8ren Madsen. Han sender holdet ud p\u00e5 en lang og udmattende tur, hvor de kun kan komme i m\u00e5l, hvis de samarbejder. Og de mange strabadser presser for\u00e6ldrene til det yderste."
            },
            "start" : "1522426380",
            "stop" : "1522427700",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522428300",
            "title" : {
               "da" : "Michaels \u00c6bler - Business Unusual"
            },
            "start" : "1522427700",
            "desc" : {
               "da" : "I sidste afsnit af Michaels \u00c6bler, er plantagen p\u00e5 Sams\u00f8 endelig blevet \u00f8kologisk. Nu skal Michael igang med noget helt nyt. Han skal s\u00e6lge sine \u00e6bler."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522430100",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Sandart"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Normalt er sandarter b\u00e5de kr\u00e6sne og sky. Men Fangstgaranti kn\u00e6kker koden, og f\u00e5r dem til at bide p\u00e5 krogen. F\u00e5 god stemning og masser af action i Fangstgaranti."
            },
            "start" : "1522428300",
            "date" : "2013",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522430100",
            "desc" : {
               "da" : "Gert mangler v\u00e6rkt\u00f8j, og for f\u00f8rste gang skal de to sammen ud at shoppe i et byggemarked, og her skal det vise sig, om de kan blive enige om, hvilken stiksav, der er den bedste."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522431000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522431000",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522432200",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522432200",
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            },
            "stop" : "1522433100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522434600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522433100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Alle, der har med dyr at g\u00f8re, ved, hvor vigtig hj\u00e6lpen er, n\u00e5r ens bedste ven er syg eller er kommet til skade. I denne serie kan du f\u00e5 et indblik i mange af de behandlinger og operationer, som Dyrehospitalet City Syd og Biersted Dyrehospital hver dag foretager. Behandlinger, der p\u00e5 godt og ondt bliver udf\u00f8rt for dyrets bedste og med en sp\u00e6ndt ejer, der venter i baggrunden og h\u00e5ber p\u00e5 det bedste. Produceret af TV2/Nord."
            },
            "start" : "1522434600",
            "title" : {
               "da" : "Dyrehospitalet"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 11/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 12 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522436400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522436400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522437600"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522437600",
            "stop" : "1522439400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV2 \u00d8STJYLLAND for 10 \u00e5r siden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Husker du? Se de \u00f8stjyske nyheder for 10 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1522439400",
            "date" : "2008",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "stop" : "1522440900"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522440900",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522442400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522443000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 5/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 25"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522442400",
            "desc" : {
               "da" : "Gert og Nancy f\u00e5r hj\u00e6lp til at komme til bunds i de enorme m\u00e6ngder affald, der ligger overalt p\u00e5 deres grund og i huset. To af deres tre b\u00f8rn kommer p\u00e5 bes\u00f8g i weekenden, og de er ikke helt forberedte p\u00e5 det projekt, for\u00e6ldrene har gang i."
            }
         },
         {
            "stop" : "1522445400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522443000",
            "desc" : {
               "da" : "I nedrykningsspillet skal b\u00e5de Silkeborg IF og AGF ud i drabelige opg\u00f8r med Hobro IK, der med ganske f\u00e5 marginaler missede medaljeslutspillet. Klubben er forholdsvis ny i Superliga-sammenh\u00e6ng, men hvad kendetegner egentlig Hobro IK, udover de r\u00e5der over ligaens m\u00e5ske farligste angriber? Ugens to g\u00e6ster har ogs\u00e5 begge tidligere optr\u00e5dt i netop AGF, og det giver anledning til en snak om presset ved at spille for De Hviie. G\u00e6ster: Danny Olsen (Hobro IK) og Martin Mikkelsen (Hobro IK)"
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodbold med Horup"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522447200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522445400"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "start" : "1522447200",
            "desc" : {
               "da" : "Vi bes\u00f8ger Karen Klarb\u00e6k i Silkeborg. Hver onsdag kommer piger i hendes lille butik for at f\u00e5 tips og tricks til sm\u00e5 h\u00e6kleprojekter. Sm\u00e5 f\u00f8dselsdagsflag og grydelapper er et rigtig godt sted at starte. P\u00e5 Textilforum i Herning skal b\u00f8rn fra Uhre Friskole arbejde med design, og de skal l\u00e6re at v\u00e6ve."
            },
            "title" : {
               "da" : "Kludet\u00e6ppet: H\u00e6kleworkshop og textilforum"
            },
            "stop" : "1522490400",
            "channel" : "tv2oj.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         }
      ]
   }
}
