{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522559100",
            "start" : "1522542900",
            "desc" : {
               "da" : "Ensomhed kan opleves p\u00e5 mange m\u00e5der gennem livet. Det er forskelligt, hvad man selv og andre kan g\u00f8re for at lindre eller bryde ensomheden. Relationer er en vigtig dimension af et godt og indholdsrigt liv. Vi har brug for hinanden, siger Christine E. Swane. Foredraget var arrangeret af Viborg Domsogn i 2015."
            },
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Ensomhed, n\u00e6rv\u00e6r og f\u00e6llesskab"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Den unge dramatiker fra Viborg"
            },
            "start" : "1522559100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Den unge dramatiker fra Viborg Amalie Munkgaard Olesen er 28 \u00e5r, bor i Viborg og skriver teaterstykker, der kan opleves b\u00e5de i Oslo, Reykjavik og K\u00f8benhavn. Den unge dramatiker har p\u00e5 kort tid opn\u00e5et at kunne leve af sin kunst."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522559700",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522561500",
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen"
            },
            "start" : "1522559700",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger naturens gang i Danmarks st\u00f8rste vildmark - Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "start" : "1522561500",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522563300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522565100",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522563300",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522566000",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Viborg Museum"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Flyttekasser, nedpakning - og samtidig et museum i fuldt vig\u00f8r. Det er hverdagen for Viborg Museum lige nu. Og museets medarbejdere er kastet ud i en r\u00e6kke anderledes opgaver. Fast Arbejde fra Viborg Museum."
            },
            "start" : "1522565100",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522566600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Den unge dramatiker fra Viborg Amalie Munkgaard Olesen er 28 \u00e5r, bor i Viborg og skriver teaterstykker, der kan opleves b\u00e5de i Oslo, Reykjavik og K\u00f8benhavn. Den unge dramatiker har p\u00e5 kort tid opn\u00e5et at kunne leve af sin kunst."
            },
            "start" : "1522566000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Den unge dramatiker fra Viborg"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen"
            },
            "start" : "1522566600",
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 3/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522568700"
         },
         {
            "start" : "1522568700",
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger naturens gang i Danmarks st\u00f8rste vildmark - Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522570500"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522570500",
            "stop" : "1522572300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "30 \u00e5r med Hans-Henrik Pedersen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Racerk\u00f8rer Hans-Henrik Pedersen har tilbagelagt mere end 30 \u00e5r p\u00e5 de nordiske Racerbaner. I dette portr\u00e6tprogram ser vi tilbage p\u00e5 de mange \u00e5r med mange forskelige biltyper. Vi var bla. med under jubil\u00e6ums fejringen p\u00e5 Ring Djurs hvor Hans-Henrik deltog i Special Saloon klassen."
            },
            "start" : "1522572300",
            "stop" : "1522575900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522577700",
            "start" : "1522575900",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522579500",
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "start" : "1522577700",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "start" : "1522579500",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522581300"
         },
         {
            "stop" : "1522583100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Viking Crossing"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522581300",
            "desc" : {
               "da" : "Casper Steinfath vil v\u00e6re den f\u00f8rste i verden, der krydser Skagerrak p\u00e5 et surfbr\u00e6t. Det er en tur p\u00e5 145 km fra Hirtshals til Kristiansand. Vi var med p\u00e5 turen og fulgte hans op- og nedture gennem de 18 timer og 26 minutter det tog at padle turen."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522584900",
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "start" : "1522583100",
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "date" : "1998",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Krig overalt i verden"
            },
            "start" : "1522584900",
            "desc" : {
               "da" : "Der er krige overalt - er verden ved at g\u00e5 af lave? Peter Viggo Jakobsen fort\u00e6ller bl.a. at der d\u00f8r f\u00e6rre som resultat af krig, end det var tilf\u00e6ldet tidligere, og Danmark ikke l\u00e6ngere er truet, som under den kolde krig. Foredraget var arrangeret af Aktiv H\u00f8jskolen i Herning i 2015."
            },
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522588500"
         },
         {
            "stop" : "1522590300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Oldtidsvognen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit er Metaldetektiverne i p\u00e5 mission i en mark i Himmerland - p\u00e5 jagt efter dele fra en 2000 \u00e5r gammel oldtidsvogn."
            },
            "start" : "1522588500",
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Den R\u00f8de Stol: Jens Sm\u00e6rup S\u00f8rensen"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Forfatter Jens Sm\u00e6rup S\u00f8rensen har inviteret professor Ole Jensen til en filosofisk samtale om natursynet i teologien: Hvordan forholder kristendommen sig til, den m\u00e5de vi behandler naturen p\u00e5? Er naturen til for vores skyld, og kan vi g\u00f8re med den, hvad vi vil? Hvilke hensyn skylder vi de andre og det andet, der er p\u00e5 Jorden? Det er nogle af sp\u00f8rgsm\u00e5lene i udsendelsen. \"Den R\u00f8de Stol\" g\u00e5r ud p\u00e5, at en kendt person f\u00e5r stillet tv-studiet til r\u00e5dighed i 25 minutter til en samtale om hvad som helst med netop den person, han/hun m\u00e5tte \u00f8nske at tale med. Programmet er tilrettelagt af Flemming Christensen."
            },
            "start" : "1522590300",
            "stop" : "1522592100",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522592100",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            },
            "stop" : "1522593900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522595700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522593900",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522597500",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522595700",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen"
            },
            "start" : "1522597500",
            "stop" : "1522599300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522599600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "start" : "1522599300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "start" : "1522599600",
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger naturens gang i Danmarks st\u00f8rste vildmark - Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522601400"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522602000",
            "desc" : {
               "da" : "I Struer ligger en af landsdelens st\u00f8rste fysioterapi-klinikker. P\u00e5 otte \u00e5r er antallet af medarbejdere fordoblet, s\u00e5 klinikken i dag fremst\u00e5r som et velassorteret helsehus. Fast Arbejde fra Struer Fysio- og Fodterapi."
            },
            "start" : "1522601400",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Struer Fysio- og Fodterapi"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "start" : "1522602000",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522603800"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522603800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder N\u00e6rd\u00f8dsoplevelser Kirsten M\u00f8rch-Nielsens hjerte gik i st\u00e5 under en operation. I 11 minutter var hun d\u00f8d og m\u00f8dte alle sine k\u00e6re p\u00e5 den anden side. Men hun kom tilbage til livet. I dag har hun et refugium p\u00e5 Mors."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og N\u00e6rd\u00f8dsoplevelser"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522605300"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522607100",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger vi f\u00f8rst Or\u00f8 i Isefjorden og bes\u00f8ger blandt andre \u00f8ens store kunstner. Videre til Sejer\u00f8. Her bor vi i husb\u00e5d og ser p\u00e5 flotte jyske heste."
            },
            "start" : "1522605300",
            "title" : {
               "da" : "\u00d8-Hop"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522607100",
            "desc" : {
               "da" : "Efter en rolig f\u00f8rste uge p\u00e5 Flyveskolen, er tempoet allerede steget og der er meget der skal l\u00e6res p\u00e5 kort tid. Eleverne skal i gang med at l\u00e6re de mange checks udenad og s\u00e5 skal de ud p\u00e5 deres f\u00f8rste tur hvis vejret tillader det."
            },
            "title" : {
               "da" : "Piloteleverne"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 8"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522608900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "start" : "1522608900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522610700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "To om tro og tvivl - Journalisten"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Religion er en praktisk foranstaltning, mener han, der skal s\u00f8rge for at vi opf\u00f8rer os ordentligt overfor hinanden. N\u00e6stek\u00e6rligheden kom f\u00f8r kristendommen. Men religion er ogs\u00e5 kultur og tradition - s\u00e5 mens Morten Beiter boede med sin familie i Umbrien i Italien, fik han hvert \u00e5r sin bil velsignet af den lokale pr\u00e6st, som resten af landsbyen. \"To om tro og tvivl\" er en programserie p\u00e5 Mokka, hvor mennesker med udsyn og indsigt fort\u00e6ller om, hvad de tror p\u00e5 og hvad de tvivler p\u00e5. Samtalen tager udgangspunkt i det g\u00e6sten besk\u00e6ftiger sig med til dagligt, for at f\u00e5 indblik i hvilke v\u00e6rdier, hvilken tro, men ogs\u00e5 hvilken tvivl og hvilket h\u00e5b g\u00e6sten b\u00e6rer med i sit liv og sin dagligdag. M\u00f8d bl.a. en integrationskonsulent, en murer, en sygeplejerske og en antropolog i serien. V\u00e6rt er Per Bucholdt Andreasen, der er uddannet teolog, formand for pr\u00e6steforeningen og sognepr\u00e6st i Asmild og Tapdrup Sogne ved Viborg."
            },
            "start" : "1522610700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522612500",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522612500",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "stop" : "1522613400",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522615200",
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "start" : "1522613400",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "start" : "1522615200",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "stop" : "1522617000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522618500",
            "start" : "1522617000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder N\u00e6rd\u00f8dsoplevelser Kirsten M\u00f8rch-Nielsens hjerte gik i st\u00e5 under en operation. I 11 minutter var hun d\u00f8d og m\u00f8dte alle sine k\u00e6re p\u00e5 den anden side. Men hun kom tilbage til livet. I dag har hun et refugium p\u00e5 Mors."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og N\u00e6rd\u00f8dsoplevelser"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522620300",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10",
               "xmltv_ns" : ". 7/10 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522618500",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger vi f\u00f8rst Or\u00f8 i Isefjorden og bes\u00f8ger blandt andre \u00f8ens store kunstner. Videre til Sejer\u00f8. Her bor vi i husb\u00e5d og ser p\u00e5 flotte jyske heste."
            },
            "title" : {
               "da" : "\u00d8-Hop"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522621800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Oldtidsvognen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522620300",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit er Metaldetektiverne i p\u00e5 mission i en mark i Himmerland - p\u00e5 jagt efter dele fra en 2000 \u00e5r gammel oldtidsvogn."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Der er krige overalt - er verden ved at g\u00e5 af lave? Peter Viggo Jakobsen fort\u00e6ller bl.a. at der d\u00f8r f\u00e6rre som resultat af krig, end det var tilf\u00e6ldet tidligere, og Danmark ikke l\u00e6ngere er truet, som under den kolde krig. Foredraget var arrangeret af Aktiv H\u00f8jskolen i Herning i 2015."
            },
            "start" : "1522621800",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Krig overalt i verden"
            },
            "stop" : "1522625400",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1522625400",
            "desc" : {
               "da" : "Nat-tv bes\u00f8ger nogle af de mange Midt- og Vestjyder, der hver nat m\u00e5 m\u00f8de p\u00e5 arbejde. Nat-tv bes\u00f8ger alt fra mejeristerne til bageren og natteravnene. I nat fra Premier Is i Thisted"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nattv: Premier Is"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522629000"
         }
      ]
   }
}
