{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522976400",
            "title" : {
               "da" : "Nat-tv: Nordvestjysk Galvanisering"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nat-tv bes\u00f8ger nogle af de mange Midt- og Vestjyder, der hver nat m\u00e5 m\u00f8de p\u00e5 arbejde. Nat-tv bes\u00f8ger alt fra mejeristerne til bageren og natteravnene. I nat fra Nordvestjysk Galvanisering i Hvam"
            },
            "start" : "1522972800",
            "date" : "2014",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "start" : "1522976400",
            "desc" : {
               "da" : "Hun var ikke et spirituelt s\u00f8gende menneske, da hun bogstaveligt talt s\u00e5 lyset og m\u00f8dte Jesus i en kirke i Spanien. Efter den dag \u00e6ndrede hendes liv sig, og hun blev tvunget til at tage sit liv som tro-skeptisk moderne menneske op til overvejelse. Hun har skrevet bogen \" Jeg m\u00f8dte Jesus\" , og med udgangspunkt i den fort\u00e6ller hun om sit liv. Foredraget var arrangeret af FOF i Herning i 2015."
            },
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Jeg m\u00f8dte Jesus"
            },
            "stop" : "1522991100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Sidste dag i Brugsen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Sidste dag i Brugsen De skilles efter 40 \u00e5r. Kirstine og Brugsen. Uddeleren i Kloster afslutter et langt arbejdsliv bag disken."
            },
            "start" : "1522991100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522992600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "start" : "1522992600",
            "stop" : "1522994400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 2/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522994400",
            "desc" : {
               "da" : "Som adoptivbarn fra Columbia f\u00f8lte hun sig som barn og igennem hele sin skoletid fremmedgjort. Nu har hun skrevet en bog, der skal skabe forst\u00e5else om at v\u00e6re adopteret og udsat for grov mobning."
            },
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Adoptivb\u00f8rns sv\u00e6re opv\u00e6kst"
            },
            "stop" : "1522996200",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522998000",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1522996200",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Sidste dag i Brugsen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522998000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Sidste dag i Brugsen De skilles efter 40 \u00e5r. Kirstine og Brugsen. Uddeleren i Kloster afslutter et langt arbejdsliv bag disken."
            },
            "stop" : "1522999500",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 2/4 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523001300",
            "start" : "1522999500",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1523001300",
            "desc" : {
               "da" : "Som adoptivbarn fra Columbia f\u00f8lte hun sig som barn og igennem hele sin skoletid fremmedgjort. Nu har hun skrevet en bog, der skal skabe forst\u00e5else om at v\u00e6re adopteret og udsat for grov mobning."
            },
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Adoptivb\u00f8rns sv\u00e6re opv\u00e6kst"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523003100"
         },
         {
            "stop" : "1523004900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523003100",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti"
            },
            "start" : "1523004900",
            "desc" : {
               "da" : "Stallingen er en meget sj\u00e6lden fisk i danske vandl\u00f8b. Derfor er det en helt speciel oplevelse for fangstgarantis husekspert, da han f\u00e5r en p\u00e5 krogen. Og en sj\u00e6lden fisk kr\u00e6ver meget forsigtig behandling."
            },
            "stop" : "1523005200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 5/8 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "start" : "1523005200",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523007000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "N\u00e5r det handler om anciennitet i Folketinget er der i nyere tid ingen i Midt- og Vestjylland, der overg\u00e5r Kristian Jensen! Den 11. marts kan Finansminister Kristian Jensen fejre sit 20-\u00e5rs jubil\u00e6um som folketingsmedlem. For Venstre-manden fra Herning er karrieren stort set kun g\u00e5et opad. Men p\u00e5 hjemmefronten har de mange politiske ambitioner haft en pris."
            },
            "start" : "1523007000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kristian Jensen - 20 \u00e5r p\u00e5 Tinge"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523008800"
         },
         {
            "stop" : "1523010600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "\u00c5lens Mysterium"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1523008800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "start" : "1523010600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523010900",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "7 d\u00f8gn p\u00e5 hospice"
            },
            "start" : "1523010900",
            "desc" : {
               "da" : "Det eneste vi er sikre p\u00e5, n\u00e5r vi bliver f\u00f8dt er, at vi skal d\u00f8. Alligevel er d\u00f8den et tabu for mange. Men hvorfor er det egentlig s\u00e5dan? En fotograf og en journalist flyttede ind p\u00e5 Hospice Vendsyssel i 7 d\u00f8gn for at f\u00f8lge livet - og d\u00f8den - p\u00e5 n\u00e6rmeste hold. Det er der kommet 4 unikke programmer ud af. Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted og S\u00f8ren Broust Hansen"
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "stop" : "1523012700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523014500",
            "title" : {
               "da" : "Fotovognen - Bjerregrav"
            },
            "start" : "1523012700",
            "desc" : {
               "da" : "Hvor mon Fotovognen ender? Vi k\u00f8rer ud et tilf\u00e6ldigt sted og m\u00f8der de folk der bor der. Denne gang ender den i Bjerregrav."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang bes\u00f8ger vi f\u00f8rst Or\u00f8 i Isefjorden og bes\u00f8ger blandt andre \u00f8ens store kunstner. Videre til Sejer\u00f8. Her bor vi i husb\u00e5d og ser p\u00e5 flotte jyske heste."
            },
            "start" : "1523014500",
            "title" : {
               "da" : "\u00d8-Hop"
            },
            "stop" : "1523016300",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 7/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 8 af 10"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "1998",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "start" : "1523016300",
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "stop" : "1523018100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "start" : "1523018100",
            "desc" : {
               "da" : "Kasper Futtrup Pedersen fort\u00e6ller levende om sin kamp mod de indre d\u00e6moner, vrangsforestillingerne og vejen til hvordan han i dag er fri for sin skizofreni trods alle prognoser. Han er f\u00f8dt i 1975, og de sidste 10 \u00e5r har han ingen psykoser haft. Han har fundtidsarbejde p\u00e5 et bosted, og holder foredrag bl.a. p\u00e5 uddannelsesorganisationer og arbejdspladser indefor psykiatrien. Mere info p\u00e5 www.komdig.nu Foredraget var arrangeret af Skive Bibliotek i 2015."
            },
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Paranoid skizofreni og vejen ud"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523021700"
         },
         {
            "stop" : "1523023500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Runebrevet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Metaldetektiverne fra Thy-Mors Detektorforening afs\u00f8ger i dag et omr\u00e5de p\u00e5 Falster - omkring en h\u00f8vdingegrav fra Vikingetiden. Her finder de blandt andet en h\u00e5ndskrevet besked skrevet med runer p\u00e5 bly for m\u00e5ske 1000 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1523021700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523024100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Helm L\u00e6dervarer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, en privatejet butiksk\u00e6de n\u00e6rmer sig 150 \u00e5rs jubil\u00e6um. Men s\u00e5dan er det med Helm L\u00e6dervarer, som har afs\u00e6t i Holstebro. Her er n\u00e6ste kuld i gang med at g\u00f8re erfaringer og tjene penge."
            },
            "start" : "1523023500"
         },
         {
            "stop" : "1523025900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Golfmagasinet - DA Masters 2018"
            },
            "start" : "1523024100",
            "desc" : {
               "da" : "Spil golf i nogenlunde samme rammer, som de professionelle. Vi er med til \u00e5rets DA Masters i Marokko. En turnering for klubgolffere fra hele Danmark."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523027760",
            "start" : "1523025900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "\u00c5lens Mysterium"
            }
         },
         {
            "start" : "1523027760",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523028000"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1523028000",
            "stop" : "1523029800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 2/4 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523031600",
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "start" : "1523029800",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "start" : "1523031600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523031900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Adoptivb\u00f8rns sv\u00e6re opv\u00e6kst"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Som adoptivbarn fra Columbia f\u00f8lte hun sig som barn og igennem hele sin skoletid fremmedgjort. Nu har hun skrevet en bog, der skal skabe forst\u00e5else om at v\u00e6re adopteret og udsat for grov mobning."
            },
            "start" : "1523031900",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523033700"
         },
         {
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Stallingen er en meget sj\u00e6lden fisk i danske vandl\u00f8b. Derfor er det en helt speciel oplevelse for fangstgarantis husekspert, da han f\u00e5r en p\u00e5 krogen. Og en sj\u00e6lden fisk kr\u00e6ver meget forsigtig behandling."
            },
            "start" : "1523033700",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti"
            },
            "stop" : "1523034000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 6 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 5/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            },
            "start" : "1523034000",
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523035800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Fast Arbejde: 3N Lakering"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Fast Arbejde: 3N Lakering Thisted-virksomheden s\u00e6tter farver p\u00e5 arbejdsdagen med b\u00e5de v\u00e5d- og pulverlakering."
            },
            "start" : "1523035800",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523037300",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523039100",
            "desc" : {
               "da" : "Fredag aften k\u00f8rer vi sendevognen ud til en sp\u00e6ndende begivenhed her i landsdelen - og sender direkte derfra."
            },
            "start" : "1523037300",
            "title" : {
               "da" : "Frisk Fredag"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523040900",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Maya-indianerne og den danske Indiana Jones"
            },
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 perspektiv p\u00e5 livet og svar p\u00e5 sm\u00e5 og store sp\u00f8rgsm\u00e5l, n\u00e5r hovedstadsomr\u00e5dets f\u00f8rende forskere sl\u00e5r hjernen til og giver deres bud."
            },
            "start" : "1523039100",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523042700",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "start" : "1523040900",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523044500",
            "start" : "1523042700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "\u00c5lens Mysterium"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Helm L\u00e6dervarer"
            },
            "start" : "1523044500",
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, en privatejet butiksk\u00e6de n\u00e6rmer sig 150 \u00e5rs jubil\u00e6um. Men s\u00e5dan er det med Helm L\u00e6dervarer, som har afs\u00e6t i Holstebro. Her er n\u00e6ste kuld i gang med at g\u00f8re erfaringer og tjene penge."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523045100"
         },
         {
            "stop" : "1523046300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1523045100",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1523048100",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Maya-indianerne og den danske Indiana Jones"
            },
            "start" : "1523046300",
            "desc" : {
               "da" : "F\u00e5 perspektiv p\u00e5 livet og svar p\u00e5 sm\u00e5 og store sp\u00f8rgsm\u00e5l, n\u00e5r hovedstadsomr\u00e5dets f\u00f8rende forskere sl\u00e5r hjernen til og giver deres bud."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1523048100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Fast Arbejde: 3N Lakering Thisted-virksomheden s\u00e6tter farver p\u00e5 arbejdsdagen med b\u00e5de v\u00e5d- og pulverlakering."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Fast Arbejde: 3N Lakering"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523049600"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Frisk Fredag"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fredag aften k\u00f8rer vi sendevognen ud til en sp\u00e6ndende begivenhed her i landsdelen - og sender direkte derfra."
            },
            "start" : "1523049600",
            "stop" : "1523051400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1523053200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1523051400",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523055000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1523053200",
            "desc" : {
               "da" : "Metaldetektiverne fra Thy-Mors Detektorforening afs\u00f8ger i dag et omr\u00e5de p\u00e5 Falster - omkring en h\u00f8vdingegrav fra Vikingetiden. Her finder de blandt andet en h\u00e5ndskrevet besked skrevet med runer p\u00e5 bly for m\u00e5ske 1000 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Runebrevet"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Paranoid skizofreni og vejen ud"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kasper Futtrup Pedersen fort\u00e6ller levende om sin kamp mod de indre d\u00e6moner, vrangsforestillingerne og vejen til hvordan han i dag er fri for sin skizofreni trods alle prognoser. Han er f\u00f8dt i 1975, og de sidste 10 \u00e5r har han ingen psykoser haft. Han har fundtidsarbejde p\u00e5 et bosted, og holder foredrag bl.a. p\u00e5 uddannelsesorganisationer og arbejdspladser indefor psykiatrien. Mere info p\u00e5 www.komdig.nu Foredraget var arrangeret af Skive Bibliotek i 2015."
            },
            "start" : "1523055000",
            "stop" : "1523059200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         }
      ]
   }
}
