{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hold dig opdateret med seneste nyt fra Midt- og Vestjylland. Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tvmidtvest.dk"
            },
            "start" : "1531872000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531890300"
         },
         {
            "stop" : "1531891800",
            "new" : null,
            "start" : "1531890300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder S\u00f8vnabn\u00f8 en folkesygdom (G). S\u00f8vnapn\u00f8 er blevet en folkesygdom. Det sk\u00f8nnes, at cirka 300.000 danskere lider af sygdommen, og langt de fleste er m\u00e6nd. Vi har m\u00f8dt \u00e9n af dem."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og S\u00f8vnabn\u00f8 en folkesygdom (G)"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Balle Borgerhus"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531891800",
            "stop" : "1531893600",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "En meget smuk dolk fra stenalderen dukker frem, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger Balle Borgerhus. Og der g\u00f8res store \u00f8jne, da en gammel violin af m\u00e6rket Stradivarius kommer p\u00e5 bordet. Om den er lige s\u00e5 \u00e6gte som stendolken, bliver vi klogere p\u00e5 i programmet."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 1/3 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Er der nogen?\" fors\u00f8ger vi at finde ud af, om der virkelig findes sp\u00f8gelser. Sp\u00f8gelsesj\u00e6gerne Mikkel Egelund og Nicolai Sund unders\u00f8ger sagn, myter og historie, samt tilbringer en nat p\u00e5 stedet for at dokumentere, om der er nogen i m\u00f8rket. Denne gang fra St\u00f8vringgaard Kloster. Tilrettel\u00e6ggelse: Tommy Hald"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531895400",
            "new" : null,
            "start" : "1531893600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Er der Nogen ? St\u00f8vringgaard"
            }
         },
         {
            "start" : "1531895400",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531897200",
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531898700",
            "start" : "1531897200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder S\u00f8vnabn\u00f8 en folkesygdom (G). S\u00f8vnapn\u00f8 er blevet en folkesygdom. Det sk\u00f8nnes, at cirka 300.000 danskere lider af sygdommen, og langt de fleste er m\u00e6nd. Vi har m\u00f8dt \u00e9n af dem."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og S\u00f8vnabn\u00f8 en folkesygdom (G)"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "En meget smuk dolk fra stenalderen dukker frem, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger Balle Borgerhus. Og der g\u00f8res store \u00f8jne, da en gammel violin af m\u00e6rket Stradivarius kommer p\u00e5 bordet. Om den er lige s\u00e5 \u00e6gte som stendolken, bliver vi klogere p\u00e5 i programmet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3"
            },
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531900500",
            "start" : "1531898700",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Balle Borgerhus"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531902300",
            "new" : null,
            "start" : "1531900500",
            "title" : {
               "da" : "Er der Nogen ? St\u00f8vringgaard"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Er der nogen?\" fors\u00f8ger vi at finde ud af, om der virkelig findes sp\u00f8gelser. Sp\u00f8gelsesj\u00e6gerne Mikkel Egelund og Nicolai Sund unders\u00f8ger sagn, myter og historie, samt tilbringer en nat p\u00e5 stedet for at dokumentere, om der er nogen i m\u00f8rket. Denne gang fra St\u00f8vringgaard Kloster. Tilrettel\u00e6ggelse: Tommy Hald"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531902300",
            "stop" : "1531904400",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1531906200",
            "start" : "1531904400",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommertur"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV MIDTVEST tager temperaturen p\u00e5 sommeren i Midt- og Vestjylland. Vi bes\u00f8ger Jesperhus Feriepark p\u00e5 Mors, frilandsmuseet Hjerl Hede i Vinderup og Sandskulpturfestivalen i S\u00f8ndervig"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt: Sille Roulund."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Silles hus - Alskens ut\u00f8j"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531906200",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531908000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1531910100",
            "new" : null,
            "start" : "1531908000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531911900",
            "new" : null,
            "start" : "1531910100",
            "title" : {
               "da" : "Piraterne fra Thy"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Englandskrigen kaprede sm\u00e5 danske kanonb\u00e5de store handelsskibe, langs de danske kyster. Det var ren pirateri og det er kun godt 200 \u00e5r siden. - Vigs\u00f8 kom til at spille en stor rolle og kunne med rette kaldes: Piratbugten i Thy."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tag med rejsebranchens grand old man, Bent Erik M\u00f8ller fra Skjern p\u00e5 en sp\u00e6ndende research-rejse til efterkrigstidens Tyskland. I f\u00f8rste afsnit bl.a. Cecilienhof, hvor de allierede delte boet efter 2. Verdenskrig."
            },
            "stop" : "1531913700",
            "start" : "1531911900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Berlin indefra"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Frederikke Bitsch Madsen er handicaphj\u00e6lper, men er selv meget handicappet i sit job - hun er nemlig bange for plasticknapper, s\u00e5 hun er n\u00f8dt til, at ringe efter hj\u00e6lp, n\u00e5r hun skal ikl\u00e6de folk en skjorte. Se om det lykkes at kurere hende."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hypnotis\u00f8ren fra Skive - Plastikknapper"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531913700",
            "stop" : "1531915500",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "1998",
            "stop" : "1531917300",
            "new" : null,
            "start" : "1531915500",
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531920900",
            "date" : "2016",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Livet med min hjerneskadede mand"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531917300",
            "desc" : {
               "da" : "I 1996 fik Birthe Kristine Jensens mand en hjerneskade efter en motorcykelulykke. Hvordan griber man ud efter livet og bevarer \u00e6gteskabet, n\u00e5r ulykken og hjerneskaden rammer? Birthe Kristine Jensen leverer et indblik i, hvordan hun og sin mand, J\u00f8rgen Asbj\u00f8rn Jensen, har f\u00e5et livet til at fungere, efter ulykken v\u00e6ltede deres liv. Hun har skrevet en bog om forl\u00f8bet \"Sangen har lysning\". Foredraget var arrangeret af LOF Midtjylland i 2016."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Naturvejleder Karsten Hansen har pakket sin gamle tr\u00e6kano og er parat til at drage p\u00e5 langfart gennem et af Danmarks smukkeste naturomr\u00e5der, Guden\u00e5en. Vi begynder ved guden\u00e5ens udspring og ender ved \u00c5le teltplads. F\u00f8lg med i det f\u00f8rste af 12 afsnit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 0/12 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden"
            },
            "start" : "1531920900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531922700"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531923300",
            "new" : null,
            "start" : "1531922700",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Kjellerup Friplejehjem"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En arbejdsplads uden mobiltelefoner, titler og madpakker. ja, den slags findes faktisk. Helt pr\u00e6cist i Kjellerup, hvor de ansatte p\u00e5 byens fri-plejehjem praktiserer f\u00e6llesskab p\u00e5 deres helt egen m\u00e5de d\u00f8gnet rundt."
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531925100",
            "start" : "1531923300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Oplev havet og fiskerb\u00e5dene blive trukket op p\u00e5 stranden. Vorup\u00f8r en af tre tr\u00e6desten til naturen i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531925100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            },
            "stop" : "1531927200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531927200",
            "stop" : "1531929000",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Balle Borgerhus"
            },
            "start" : "1531929000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531930200",
            "date" : "2017",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En meget smuk dolk fra stenalderen dukker frem, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger Balle Borgerhus. Og der g\u00f8res store \u00f8jne, da en gammel violin af m\u00e6rket Stradivarius kommer p\u00e5 bordet. Om den er lige s\u00e5 \u00e6gte som stendolken, bliver vi klogere p\u00e5 i programmet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531930200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1531931100"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Er der Nogen ? St\u00f8vringgaard"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531931100",
            "stop" : "1531933200",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Er der nogen?\" fors\u00f8ger vi at finde ud af, om der virkelig findes sp\u00f8gelser. Sp\u00f8gelsesj\u00e6gerne Mikkel Egelund og Nicolai Sund unders\u00f8ger sagn, myter og historie, samt tilbringer en nat p\u00e5 stedet for at dokumentere, om der er nogen i m\u00f8rket. Denne gang fra St\u00f8vringgaard Kloster. Tilrettel\u00e6ggelse: Tommy Hald"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV MIDTVEST tager temperaturen p\u00e5 sommeren i Midt- og Vestjylland. Vi bes\u00f8ger Jesperhus Feriepark p\u00e5 Mors, frilandsmuseet Hjerl Hede i Vinderup og Sandskulpturfestivalen i S\u00f8ndervig"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 0/4 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531935000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommertur"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531933200"
         },
         {
            "start" : "1531935000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Piloteleverne. I Karup kan man f\u00e5 en yderst speciel uddannelse. Det er Danmarks dyreste og \u00e9n af de sv\u00e6reste at best\u00e5. Vi f\u00f8lger eleverne p\u00e5 vej gennem deres dr\u00f8mmeuddannelse p\u00e5 Forsvarets Flyveskole."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Piloteleverne"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1531936500"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. I dette afsnit oplever vi brokkerne for fuld udbl\u00e6sning til gymastikopvisning i Thy Hallen, hvor de tager publikum med storm."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 2/2"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531936500",
            "stop" : "1531938300"
         },
         {
            "start" : "1531938300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under krigen blev omkring 300 allierede flyvemaskiner skudt ned over Danmark. Hvis bes\u00e6tningen var s\u00e5 heldige at overleve s\u00f8gte de ofte hj\u00e6lp hos de lokale for at f\u00e5 et sted at skjule sig for tyskerne. M\u00f8det mellem de uventede engelske g\u00e6ster og danskerne resulterede ofte i venskaber som kunne genoptages efter krigen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland - Engelske piloter"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1531940100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531941900",
            "new" : null,
            "start" : "1531940100",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531943700",
            "start" : "1531941900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531944300",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Kjellerup Friplejehjem"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531943700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "En arbejdsplads uden mobiltelefoner, titler og madpakker. ja, den slags findes faktisk. Helt pr\u00e6cist i Kjellerup, hvor de ansatte p\u00e5 byens fri-plejehjem praktiserer f\u00e6llesskab p\u00e5 deres helt egen m\u00e5de d\u00f8gnet rundt."
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "start" : "1531944300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531945740",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531946100",
            "start" : "1531945740",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De sene regionale nyheder. F\u00e5 et overblik over det seneste nye fra Midt- og Vestjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "start" : "1531946100",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under krigen blev omkring 300 allierede flyvemaskiner skudt ned over Danmark. Hvis bes\u00e6tningen var s\u00e5 heldige at overleve s\u00f8gte de ofte hj\u00e6lp hos de lokale for at f\u00e5 et sted at skjule sig for tyskerne. M\u00f8det mellem de uventede engelske g\u00e6ster og danskerne resulterede ofte i venskaber som kunne genoptages efter krigen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland - Engelske piloter"
            },
            "stop" : "1531947900"
         },
         {
            "stop" : "1531949400",
            "new" : null,
            "start" : "1531947900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Piloteleverne. I Karup kan man f\u00e5 en yderst speciel uddannelse. Det er Danmarks dyreste og \u00e9n af de sv\u00e6reste at best\u00e5. Vi f\u00f8lger eleverne p\u00e5 vej gennem deres dr\u00f8mmeuddannelse p\u00e5 Forsvarets Flyveskole."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Piloteleverne"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531949400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. I dette afsnit oplever vi brokkerne for fuld udbl\u00e6sning til gymastikopvisning i Thy Hallen, hvor de tager publikum med storm."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 2/2"
            },
            "stop" : "1531951200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "stop" : "1531953000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531951200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531954800",
            "new" : null,
            "start" : "1531953000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Naturvejleder Karsten Hansen har pakket sin gamle tr\u00e6kano og er parat til at drage p\u00e5 langfart gennem et af Danmarks smukkeste naturomr\u00e5der, Guden\u00e5en. Vi begynder ved guden\u00e5ens udspring og ender ved \u00c5le teltplads. F\u00f8lg med i det f\u00f8rste af 12 afsnit."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 0/12 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I 1996 fik Birthe Kristine Jensens mand en hjerneskade efter en motorcykelulykke. Hvordan griber man ud efter livet og bevarer \u00e6gteskabet, n\u00e5r ulykken og hjerneskaden rammer? Birthe Kristine Jensen leverer et indblik i, hvordan hun og sin mand, J\u00f8rgen Asbj\u00f8rn Jensen, har f\u00e5et livet til at fungere, efter ulykken v\u00e6ltede deres liv. Hun har skrevet en bog om forl\u00f8bet \"Sangen har lysning\". Foredraget var arrangeret af LOF Midtjylland i 2016."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531954800",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Livet med min hjerneskadede mand"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2016",
            "stop" : "1531958100"
         },
         {
            "stop" : "1531976700",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tvmidtvest.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hold dig opdateret med seneste nyt fra Midt- og Vestjylland. Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531958100",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
