{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1532064600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Det summer af sommer. Hver torsdag rykker vi ud i sommerlandet med et live-hold for at lave sommer-fjernsyn, hvor alt kan ske og intet er planlagt p\u00e5 forh\u00e5nd."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Det summer af sommer"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532063100"
         },
         {
            "stop" : "1532066400",
            "start" : "1532064600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Karper og Gedder"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fisken\u00f8rderne Frank og Peter er taget til en lille hemmelig skovs\u00f8 p\u00e5 jagt efter karper. Og n\u00e5r man skal p\u00fcrch-fiske, s\u00e5 handler det om at v\u00e6re helt stille. Og det er ikke lige Franks st\u00e6rke side. Som en ekstra gevinst f\u00e5r de garvede fiskere ogs\u00e5 gedder p\u00e5 krogen."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Polartur p\u00e5 hundesl\u00e6de"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532066400",
            "new" : null,
            "stop" : "1532068200",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "26-\u00e5rige Benjamin Niclasen fra Lemvig, har netop v\u00e6ret p\u00e5 Polartur. Han har rejst over 300 kilomenter p\u00e5 5 dage p\u00e5 hundesl\u00e6de i Norge, Sverige og Finland. I temperaturer helt ned til minus 30 grader."
            }
         },
         {
            "stop" : "1532070000",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532068200",
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532071500",
            "new" : null,
            "start" : "1532070000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Det summer af sommer. Hver torsdag rykker vi ud i sommerlandet med et live-hold for at lave sommer-fjernsyn, hvor alt kan ske og intet er planlagt p\u00e5 forh\u00e5nd."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Det summer af sommer"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Karper og Gedder"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fisken\u00f8rderne Frank og Peter er taget til en lille hemmelig skovs\u00f8 p\u00e5 jagt efter karper. Og n\u00e5r man skal p\u00fcrch-fiske, s\u00e5 handler det om at v\u00e6re helt stille. Og det er ikke lige Franks st\u00e6rke side. Som en ekstra gevinst f\u00e5r de garvede fiskere ogs\u00e5 gedder p\u00e5 krogen."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532071500",
            "new" : null,
            "stop" : "1532073300"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "26-\u00e5rige Benjamin Niclasen fra Lemvig, har netop v\u00e6ret p\u00e5 Polartur. Han har rejst over 300 kilomenter p\u00e5 5 dage p\u00e5 hundesl\u00e6de i Norge, Sverige og Finland. I temperaturer helt ned til minus 30 grader."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1532075100",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Polartur p\u00e5 hundesl\u00e6de"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532073300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532077200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1532075100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532079000",
            "desc" : {
               "da" : "Under krigen blev omkring 300 allierede flyvemaskiner skudt ned over Danmark. Hvis bes\u00e6tningen var s\u00e5 heldige at overleve s\u00f8gte de ofte hj\u00e6lp hos de lokale for at f\u00e5 et sted at skjule sig for tyskerne. M\u00f8det mellem de uventede engelske g\u00e6ster og danskerne resulterede ofte i venskaber som kunne genoptages efter krigen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland - Engelske piloter"
            },
            "start" : "1532077200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Er der Nogen ? St\u00f8vringgaard"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532079000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532080800",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I programserien \"Er der nogen?\" fors\u00f8ger vi at finde ud af, om der virkelig findes sp\u00f8gelser. Sp\u00f8gelsesj\u00e6gerne Mikkel Egelund og Nicolai Sund unders\u00f8ger sagn, myter og historie, samt tilbringer en nat p\u00e5 stedet for at dokumentere, om der er nogen i m\u00f8rket. Denne gang fra St\u00f8vringgaard Kloster. Tilrettel\u00e6ggelse: Tommy Hald"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532082900",
            "start" : "1532080800",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. I dette afsnit oplever vi brokkerne for fuld udbl\u00e6sning til gymastikopvisning i Thy Hallen, hvor de tager publikum med storm."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 2/2"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532084700",
            "date" : "2017",
            "title" : {
               "da" : "Mit K\u00e6reste Eje - Balle Borgerhus"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532082900",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 3"
            },
            "desc" : {
               "da" : "En meget smuk dolk fra stenalderen dukker frem, n\u00e5r Mit K\u00e6reste Eje bes\u00f8ger Balle Borgerhus. Og der g\u00f8res store \u00f8jne, da en gammel violin af m\u00e6rket Stradivarius kommer p\u00e5 bordet. Om den er lige s\u00e5 \u00e6gte som stendolken, bliver vi klogere p\u00e5 i programmet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532086500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532084700",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Under Englandskrigen kaprede sm\u00e5 danske kanonb\u00e5de store handelsskibe, langs de danske kyster. Det var ren pirateri og det er kun godt 200 \u00e5r siden. - Vigs\u00f8 kom til at spille en stor rolle og kunne med rette kaldes: Piratbugten i Thy."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 0/3 ."
            },
            "stop" : "1532088300",
            "start" : "1532086500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Piraterne fra Thy"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "date" : "1998",
            "stop" : "1532090100",
            "new" : null,
            "start" : "1532088300",
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "start" : "1532090100",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Hvordan g\u00e5r det med naturen?"
            },
            "date" : "2016",
            "stop" : "1532093700",
            "desc" : {
               "da" : "Dyrearter udd\u00f8r i et langt hurtigere tempo, end hvad der er naturligt i disse \u00e5r. \u00c5rsagen til denne triste udvikling er menneskelig adf\u00e6rd, og det kan f\u00e5 store konsekvenser for os selv. Vi befinder os i den sjette massesudd\u00f8en, fort\u00e6ller forsker Rasmus Ejrn\u00e6s. Sidst det skete var den femte masseudd\u00f8en for 65. mio. \u00e5r siden, hvor dinosaurerne var p\u00e5 jorden. Dengang ramte en k\u00e6mpem\u00e6ssig asteroide Jorden i omr\u00e5det omkring den mexicanske by Chicxulub. Nedslaget medf\u00f8rte en s\u00e5 gennemgribende forandring af planetens milj\u00f8 og klima, at omkring 50 procent af alle dyre-og plantearter udd\u00f8de - heriblandt dinosaurerne. Rasmus Ejrn\u00e6s har skrevet om emnet i bogen \"Den uendelige have\". Foredraget var arrangeret af Folkeuniversitetet i Herning i 2016."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Naturvejleder Karsten Hansen padler gennem Guden\u00e5en i en gammel ut\u00e6t tr\u00e6-kano. Dagens afsnit af Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden, g\u00e5r fra Brestenbro til Voervadsbro. Her skal vi bes\u00f8ge et sp\u00e6ndende gammelt vandkraftv\u00e6rk og s\u00e5 viser Karsten sine manglende evner som lystfisker."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 2/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden"
            },
            "start" : "1532093700",
            "new" : null,
            "stop" : "1532095500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "For n\u00e6sten 90 \u00e5r siden var der bare \u00e9n bil i udstillingsvinduet. Siden har virksomheden haft voksev\u00e6rk. Dahl Pedersens biler kan nu ses i tre byer. Til geng\u00e6ld er det import\u00f8rerne, der bestemmer, hvor bilen skal st\u00e5."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Dahl Pedersen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532095500",
            "stop" : "1532096100",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV MIDTVEST tager temperaturen p\u00e5 sommeren i Midt- og Vestjylland. Vi bes\u00f8ger Jesperhus Feriepark p\u00e5 Mors, frilandsmuseet Hjerl Hede i Vinderup og Sandskulpturfestivalen i S\u00f8ndervig"
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 0/4 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1532096100",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sommertur"
            },
            "stop" : "1532097900"
         },
         {
            "stop" : "1532100000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. I dette afsnit oplever vi brokkerne for fuld udbl\u00e6sning til gymastikopvisning i Thy Hallen, hvor de tager publikum med storm."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 2/2"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532097900"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "stop" : "1532101800",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532100000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532101800",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Fisken\u00f8rderne Frank og Peter er taget til en lille hemmelig skovs\u00f8 p\u00e5 jagt efter karper. Og n\u00e5r man skal p\u00fcrch-fiske, s\u00e5 handler det om at v\u00e6re helt stille. Og det er ikke lige Franks st\u00e6rke side. Som en ekstra gevinst f\u00e5r de garvede fiskere ogs\u00e5 gedder p\u00e5 krogen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Karper og Gedder"
            },
            "stop" : "1532103000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532103000",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1532103900"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532106000",
            "start" : "1532103900",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Polartur p\u00e5 hundesl\u00e6de"
            },
            "desc" : {
               "da" : "26-\u00e5rige Benjamin Niclasen fra Lemvig, har netop v\u00e6ret p\u00e5 Polartur. Han har rejst over 300 kilomenter p\u00e5 5 dage p\u00e5 hundesl\u00e6de i Norge, Sverige og Finland. I temperaturer helt ned til minus 30 grader."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532107800",
            "start" : "1532106000",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under krigen blev omkring 300 allierede flyvemaskiner skudt ned over Danmark. Hvis bes\u00e6tningen var s\u00e5 heldige at overleve s\u00f8gte de ofte hj\u00e6lp hos de lokale for at f\u00e5 et sted at skjule sig for tyskerne. M\u00f8det mellem de uventede engelske g\u00e6ster og danskerne resulterede ofte i venskaber som kunne genoptages efter krigen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Krigen i Jylland - Engelske piloter"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532109300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Fast Arbejde: AM Leg. AM Leg i Tarm blev startet ved en tilf\u00e6ldighed med en fyring for 21 \u00e5r siden. I dag er familievirksomheden \u00e9n af de f\u00f8rende producenter af tr\u00e6leget\u00f8j og har kunder i hele Danmark og mange af de europ\u00e6iske lande."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Fast Arbejde: AM Leg"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532107800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532109300",
            "title" : {
               "da" : "Hypnotis\u00f8ren fra Skive - Skeptiker Keld"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532111100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Skeptiker-Keld var p\u00e5 scenen ved det f\u00f8rste liveshow med Hypnotis\u00f8ren fra Skive. Og han gav ikke efter for hypnosen, selvom han m\u00e5tte k\u00e6mpe det bedste. Vi inviterede ham i studiet igen. Se om Skeptiker-Keld bliver til Hypno-Keld"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532112900",
            "new" : null,
            "start" : "1532111100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldre og b\u00f8rn ankommer til Campus Vejle, hvor finalen skal spilles. Inden det g\u00e5r l\u00f8s giver coach \"Jern\" begge hold tid til at forberede sig. Publikum ankommer og kampen s\u00e6ttes i gang. Vil det lykkes for Team South at t\u00e6ve deres sejrssikre teenagere i Counter-Strike?"
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 11:12 - Finalen"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532114700",
            "new" : null,
            "start" : "1532112900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "start" : "1532114700",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. I dette afsnit oplever vi brokkerne for fuld udbl\u00e6sning til gymastikopvisning i Thy Hallen, hvor de tager publikum med storm."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 2/2"
            },
            "stop" : "1532116500"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "For n\u00e6sten 90 \u00e5r siden var der bare \u00e9n bil i udstillingsvinduet. Siden har virksomheden haft voksev\u00e6rk. Dahl Pedersens biler kan nu ses i tre byer. Til geng\u00e6ld er det import\u00f8rerne, der bestemmer, hvor bilen skal st\u00e5."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Dahl Pedersen"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1532116500",
            "new" : null,
            "stop" : "1532117100",
            "date" : "2017"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532117100",
            "stop" : "1532118600",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "For\u00e6ldre og b\u00f8rn ankommer til Campus Vejle, hvor finalen skal spilles. Inden det g\u00e5r l\u00f8s giver coach \"Jern\" begge hold tid til at forberede sig. Publikum ankommer og kampen s\u00e6ttes i gang. Vil det lykkes for Team South at t\u00e6ve deres sejrssikre teenagere i Counter-Strike?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 11:12 - Finalen"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532118600",
            "stop" : "1532120100"
         },
         {
            "start" : "1532120100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Fast Arbejde: AM Leg. AM Leg i Tarm blev startet ved en tilf\u00e6ldighed med en fyring for 21 \u00e5r siden. I dag er familievirksomheden \u00e9n af de f\u00f8rende producenter af tr\u00e6leget\u00f8j og har kunder i hele Danmark og mange af de europ\u00e6iske lande."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Fast Arbejde: AM Leg"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1532121600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Skeptiker-Keld var p\u00e5 scenen ved det f\u00f8rste liveshow med Hypnotis\u00f8ren fra Skive. Og han gav ikke efter for hypnosen, selvom han m\u00e5tte k\u00e6mpe det bedste. Vi inviterede ham i studiet igen. Se om Skeptiker-Keld bliver til Hypno-Keld"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532123400",
            "start" : "1532121600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hypnotis\u00f8ren fra Skive - Skeptiker Keld"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Senere denne uge st\u00e5r de p\u00e5 scenen i Odense Sommerrevy, men i dag er Bodil J\u00f8rgensen og Niels Olsen medv\u00e6rter i S\u00e5danmark. Sammen med Annemette Voss ser de historierne om en skole, der m\u00e5ske har Danmarks strengeste mobilregler og om den tidligere skuespiller, Jesper Vigant, som er blevet pr\u00e6st og skal st\u00e5 for sin f\u00f8rste konfirmation."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532123400",
            "stop" : "1532125200",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1532127000",
            "start" : "1532125200",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Naturvejleder Karsten Hansen padler gennem Guden\u00e5en i en gammel ut\u00e6t tr\u00e6-kano. Dagens afsnit af Guden\u00e5en - en rejse p\u00e5 floden, g\u00e5r fra Brestenbro til Voervadsbro. Her skal vi bes\u00f8ge et sp\u00e6ndende gammelt vandkraftv\u00e6rk og s\u00e5 viser Karsten sine manglende evner som lystfisker."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 3 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 2/12 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dyrearter udd\u00f8r i et langt hurtigere tempo, end hvad der er naturligt i disse \u00e5r. \u00c5rsagen til denne triste udvikling er menneskelig adf\u00e6rd, og det kan f\u00e5 store konsekvenser for os selv. Vi befinder os i den sjette massesudd\u00f8en, fort\u00e6ller forsker Rasmus Ejrn\u00e6s. Sidst det skete var den femte masseudd\u00f8en for 65. mio. \u00e5r siden, hvor dinosaurerne var p\u00e5 jorden. Dengang ramte en k\u00e6mpem\u00e6ssig asteroide Jorden i omr\u00e5det omkring den mexicanske by Chicxulub. Nedslaget medf\u00f8rte en s\u00e5 gennemgribende forandring af planetens milj\u00f8 og klima, at omkring 50 procent af alle dyre-og plantearter udd\u00f8de - heriblandt dinosaurerne. Rasmus Ejrn\u00e6s har skrevet om emnet i bogen \"Den uendelige have\". Foredraget var arrangeret af Folkeuniversitetet i Herning i 2016."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Hvordan g\u00e5r det med naturen?"
            },
            "start" : "1532127000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532130600",
            "date" : "2016"
         },
         {
            "stop" : "1532149500",
            "desc" : {
               "da" : "Hold dig opdateret med seneste nyt fra Midt- og Vestjylland. Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tvmidtvest.dk"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532130600"
         }
      ]
   }
}
