{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522472700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Med udgangspunkt i sit eget liv fort\u00e6ller ham om metoder til at f\u00e5 det bedre. Hans h\u00e5ndbog \"SHM- Lyset i M\u00f8rket\" handler om en gammel healingsmetode, som tilegnes gennem fordybelse, hengivelse og n\u00e6rv\u00e6r. Metoden kr\u00e6ver et selvopg\u00f8r, hvori man t\u00f8r se sine egne skygger i \u00f8jnene, i stedet for at projicere dem ud p\u00e5 omgivelserne. Lars Muhl har siden 1965, sidel\u00f8bende med musikalsk virke, studeret sammenlignende religion og filosofi, og har siden 1988 specialiseret sig i aram\u00e6isk, samt kristen og j\u00f8disk mystik. Debuterede som forfatter i 1993. Opgav musikkarrieren i 1999 for at hellige sig esoteriske studier og forfatterskab. Foredraget var arrangeret af foreningen Tidens Tanker og foregik p\u00e5 Aktivitetscentret Ny Skivehus i Skive i 2015."
            },
            "start" : "1522456800",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Lars Muhl om lyset i m\u00f8rket"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd Udrejsecentret K\u00e6rshovedg\u00e5rd har gjort mange beboere i Bording utrygge. Nu pr\u00f8ver politiet en us\u00e6dvanlig metode af i fors\u00f8get p\u00e5 at skabe st\u00f8rre tryghed."
            },
            "start" : "1522472700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522474200"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522476000",
            "start" : "1522474200",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "start" : "1522476000",
            "stop" : "1522477800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522479600",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522477800",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1522481100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd Udrejsecentret K\u00e6rshovedg\u00e5rd har gjort mange beboere i Bording utrygge. Nu pr\u00f8ver politiet en us\u00e6dvanlig metode af i fors\u00f8get p\u00e5 at skabe st\u00f8rre tryghed."
            },
            "start" : "1522479600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522482900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "start" : "1522481100",
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522484700",
            "start" : "1522482900",
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1522484700",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "stop" : "1522486500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522486800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sannes bageri i Ryde"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kan man bage sig ud af en sygdom? Sanne Rahbek Jensen fors\u00f8ger i hvert fald. Flere \u00e5r med depressioner f\u00f8rte til f\u00f8rtidspension. Kvinden f\u00f8lte sig kasseret - l\u00f8sningen blev Sannes Bageri."
            },
            "start" : "1522486500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "start" : "1522486800",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522488600"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522488600",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522490400"
         },
         {
            "start" : "1522490400",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 1/4 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522492500"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522494300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522492500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Viking Crossing"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Casper Steinfath vil v\u00e6re den f\u00f8rste i verden, der krydser Skagerrak p\u00e5 et surfbr\u00e6t. Det er en tur p\u00e5 145 km fra Hirtshals til Kristiansand. Vi var med p\u00e5 turen og fulgte hans op- og nedture gennem de 18 timer og 26 minutter det tog at padle turen."
            },
            "start" : "1522494300",
            "stop" : "1522496100",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fra \u00d8koflippere til Storkoncern"
            },
            "start" : "1522496100",
            "desc" : {
               "da" : "I en serie p\u00e5 fire afsnit fort\u00e6ller vi historien om Thise Mejeris vej mod storhed. Fra en lille kreds af idealistiske andelshavere, der blot ville have afsat deres \u00f8kologiske m\u00e6lk, til en virksomhed med omkring 240 ansatte, der snart runder en oms\u00e6tning p\u00e5 en milliard kroner. Mejeriets voksev\u00e6rk har ikke v\u00e6ret uden problemer. De f\u00f8rste \u00f8kologer fik h\u00e5rde knubs af de konventionelle landm\u00e6nd, og konkurrencen med Arla blev ofte h\u00e5rd. Men med vilje og lyst til produktudvikling s\u00e5 lykkes det Thise at f\u00e5 fodf\u00e6ste."
            },
            "stop" : "1522497900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 3/4 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "start" : "1522497900",
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522499700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Om at leve med en hjerneskade"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Jeanette Gadegaard har haft en turbulent barn- og ungdom, og allerede som ung k\u00e6mpede hun med panik- og social angst. Hun flyttes som ung fra K\u00f8benhavn til Thyholm. Her m\u00f8der hun sin mand, og bor i dag stadig i Hvidbjerg. Hun fort\u00e6ller sin historie for at hendes erfaringer som hjerneskadet kan n\u00e5 ud til flere. Foredraget var arrangeret at Midtpunktet Thyholm i 2015."
            },
            "start" : "1522499700",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522503300"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522505100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522503300",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang tager vi seerne med Metaldetektiverne p\u00e5 opgave for Thisted Museum - p\u00e5 jagt efter en vikingegrav i Vang."
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Gravjagten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Den R\u00f8de Stol: Dennis Flydtkj\u00e6r"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dennis Flydtkj\u00e6r har en stor passion for cykelsport og har derfor inviteret den tidligere verdensmester i studiet til en samtale. Alex Pedersen fort\u00e6ller meget levende og intenst om det \u00f8jeblik, han blev verdensmester. Vi f\u00e5r ogs\u00e5 indsigt i, hvad der skal til for at n\u00e5 toppen i en idr\u00e6tsgren. Alex Pedersen m\u00e5tte p\u00e5 et tidligt tidspunkt i sin karriere opgive, det han havde k\u00e6mpet for gennem alle sine drenge\u00e5r. Hvad g\u00f8r man s\u00e5? Er der overhovedet nogen ligheder mellem at v\u00e6re politiker og cykelrytter? Hvorfor kom Alex til kort, da han befandt sig midt i en valgkamp? Det og meget andet f\u00e5r vi indsigt i gennem denne samtale. \"Den R\u00f8de Stol\" g\u00e5r ud p\u00e5, at en kendt person f\u00e5r stillet tv-studiet til r\u00e5dighed i 25 minutter til en samtale om hvad som helst med netop den person, han/hun m\u00e5tte \u00f8nske at tale med. Programmet er tilrettelagt af Flemming Christensen."
            },
            "start" : "1522505100",
            "stop" : "1522506900",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522507500",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Struer Fysio- og Fodterapi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Struer ligger en af landsdelens st\u00f8rste fysioterapi-klinikker. P\u00e5 otte \u00e5r er antallet af medarbejdere fordoblet, s\u00e5 klinikken i dag fremst\u00e5r som et velassorteret helsehus. Fast Arbejde fra Struer Fysio- og Fodterapi."
            },
            "start" : "1522506900",
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522509300",
            "title" : {
               "da" : "Krydsfelt"
            },
            "start" : "1522507500",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang i Krydsfelt har g\u00e6sterne Viborg og viborgegnen, som politisk udgangspunkt. Men hvad ellers kan de enige om? M\u00f8d S\u00f8ren Pape Poulsen (Kons), Karin Gaardsted (Soc.dem), Kristian Pihl Lorentzen (Venstre) og Signe Munk (SF) i debat."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522509300",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522511100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522512900",
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            },
            "start" : "1522511100",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522512900",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522513200",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522515000",
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "start" : "1522513200",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017"
         },
         {
            "stop" : "1522515600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Landsretten i Viborg"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Normalt m\u00e5 man ikke filme i danske retssale. Det g\u00e6lder ogs\u00e5 Landsretten i Viborg, der har ligget i byen i 120 \u00e5r. Vi har f\u00e5et et sj\u00e6ldent kig ind bag Vestre Landsret, der flyttede i nyt moderne hus i 2014."
            },
            "start" : "1522515000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522517400",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "start" : "1522515600",
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Den unge dramatiker fra Viborg"
            },
            "start" : "1522517400",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Den unge dramatiker fra Viborg Amalie Munkgaard Olesen er 28 \u00e5r, bor i Viborg og skriver teaterstykker, der kan opleves b\u00e5de i Oslo, Reykjavik og K\u00f8benhavn. Den unge dramatiker har p\u00e5 kort tid opn\u00e5et at kunne leve af sin kunst."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522518000",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522518000",
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen"
            },
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "stop" : "1522519800",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 3/12 ."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "start" : "1522519800",
            "desc" : {
               "da" : "Vi f\u00f8lger naturens gang i Danmarks st\u00f8rste vildmark - Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522521600"
         },
         {
            "stop" : "1522523400",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522521600",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/14 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 14"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522525200",
            "start" : "1522523400",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 vores rejse med det gamle skib, Nordstjernen, kommer vi helt op til Polarhavet, og bes\u00f8ger verdens nordligste by, Ny \u00c5lesund. - Og s\u00e5 tager vi hul p\u00e5 nye eventyr, som starter i Thisteds venskabsby, Skien, i det sydlige Norge."
            },
            "title" : {
               "da" : "Norden Rundt i 80 dage"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522525800",
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "start" : "1522525200",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1522526700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Struer Fysio- og Fodterapi"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I Struer ligger en af landsdelens st\u00f8rste fysioterapi-klinikker. P\u00e5 otte \u00e5r er antallet af medarbejdere fordoblet, s\u00e5 klinikken i dag fremst\u00e5r som et velassorteret helsehus. Fast Arbejde fra Struer Fysio- og Fodterapi."
            },
            "start" : "1522525800"
         },
         {
            "stop" : "1522530000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Fra salgschef til ildsj\u00e6l"
            },
            "start" : "1522526700",
            "desc" : {
               "da" : "Det kr\u00e6ver mod at sige sit faste arbejde op og starte et helt ny kapitel. Den drivkraft fort\u00e6ller Lisbeth Johansen fra LittleBigHelp om i sit foredrag. Det handler om at blive kastet ud i en tilv\u00e6relse, hvor selv den mindste hj\u00e6lp g\u00f8r en stor forskel. To gange er hun blevet k\u00e5ret med titlen \"\u00c5rets Helt\", og i 2016 udgav hun bogen \"Hvad svarer du, n\u00e5r livet kalder\". Foredraget var arrangeret af Viborgegnens Erhvervsr\u00e5d i 2017."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Den unge dramatiker fra Viborg"
            },
            "start" : "1522530000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Den unge dramatiker fra Viborg Amalie Munkgaard Olesen er 28 \u00e5r, bor i Viborg og skriver teaterstykker, der kan opleves b\u00e5de i Oslo, Reykjavik og K\u00f8benhavn. Den unge dramatiker har p\u00e5 kort tid opn\u00e5et at kunne leve af sin kunst."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522530600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522532400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 3/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 12"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Man kan sige det samme p\u00e5 mange forskellige m\u00e5der her i Danmark. Kom med i krinkelkrogene i det danske sprog, n\u00e5r Jylland og \u00f8erne t\u00f8rner sammen i en dyst, hvor det handler om at forvirre hinanden og hj\u00e6lpe hinanden gennem junglen af lokale udtryk, slang og dialekt. De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af musiker Jason Svendstorp , studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen"
            },
            "start" : "1522530600"
         },
         {
            "stop" : "1522534200",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "start" : "1522532400",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Gravjagten"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522534200",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang tager vi seerne med Metaldetektiverne p\u00e5 opgave for Thisted Museum - p\u00e5 jagt efter en vikingegrav i Vang."
            },
            "stop" : "1522536000",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522539300",
            "desc" : {
               "da" : "Jeanette Gadegaard har haft en turbulent barn- og ungdom, og allerede som ung k\u00e6mpede hun med panik- og social angst. Hun flyttes som ung fra K\u00f8benhavn til Thyholm. Her m\u00f8der hun sin mand, og bor i dag stadig i Hvidbjerg. Hun fort\u00e6ller sin historie for at hendes erfaringer som hjerneskadet kan n\u00e5 ud til flere. Foredraget var arrangeret at Midtpunktet Thyholm i 2015."
            },
            "start" : "1522536000",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Om at leve med en hjerneskade"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nat-tv: Skamol"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nat-tv bes\u00f8ger nogle af de mange Midt- og Vestjyder, der hver nat m\u00e5 m\u00f8de p\u00e5 arbejde. Nat-tv bes\u00f8ger alt fra mejeristerne til bageren og natteravnene. I dette afsnit er de taget til Skamol p\u00e5 Fur."
            },
            "start" : "1522539300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522542900",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
