{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1522386300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder En stor malers malende datter En stor malers malende datter. S\u00e5dan kunne man kalde Anelise S\u00f8ndergaard, datter af den kendte maler Jens S\u00f8ndergaard. Hun er ukendt for de fleste, men levede selv som maler indtil sin d\u00f8d i 1985."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og En stor malers malende datter"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522387800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "start" : "1522387800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4"
            },
            "stop" : "1522389600"
         },
         {
            "stop" : "1522391400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "start" : "1522389600"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "start" : "1522391400",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1522393200",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522394700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522393200",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder En stor malers malende datter En stor malers malende datter. S\u00e5dan kunne man kalde Anelise S\u00f8ndergaard, datter af den kendte maler Jens S\u00f8ndergaard. Hun er ukendt for de fleste, men levede selv som maler indtil sin d\u00f8d i 1985."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og En stor malers malende datter"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            },
            "start" : "1522394700",
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522396500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "start" : "1522396500",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522398300"
         },
         {
            "stop" : "1522400100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "start" : "1522398300",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522400400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2017",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Ravnen angriber"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nu er ravnen tilbage i den danske natur og i fremgang, men ravnen giver problemer - for den g\u00e5r ikke alene efter \u00e5dsler - den kan ogs\u00e5 finde p\u00e5 at tage b\u00e5de sm\u00e5grise og lam. Nu er en h\u00e5ndsr\u00e6kning fra uventet kant m\u00e5ske p\u00e5 vej."
            },
            "start" : "1522400100"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522402200",
            "start" : "1522400400",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522404000",
            "start" : "1522402200",
            "desc" : {
               "da" : "Denne gang i Krydsfelt har g\u00e6sterne Viborg og viborgegnen, som politisk udgangspunkt. Men hvad ellers kan de enige om? M\u00f8d S\u00f8ren Pape Poulsen (Kons), Karin Gaardsted (Soc.dem), Kristian Pihl Lorentzen (Venstre) og Signe Munk (SF) i debat."
            },
            "title" : {
               "da" : "Krydsfelt"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522406100",
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "start" : "1522404000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            }
         },
         {
            "start" : "1522406100",
            "desc" : {
               "da" : "Casper Steinfath vil v\u00e6re den f\u00f8rste i verden, der krydser Skagerrak p\u00e5 et surfbr\u00e6t. Det er en tur p\u00e5 145 km fra Hirtshals til Kristiansand. Vi var med p\u00e5 turen og fulgte hans op- og nedture gennem de 18 timer og 26 minutter det tog at padle turen."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Viking Crossing"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522407900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fra \u00d8koflippere til Storkoncern"
            },
            "start" : "1522407900",
            "desc" : {
               "da" : "I en serie p\u00e5 fire afsnit fort\u00e6ller vi historien om Thise Mejeris vej mod storhed. Fra en lille kreds af idealistiske andelshavere, der blot ville have afsat deres \u00f8kologiske m\u00e6lk, til en virksomhed med omkring 240 ansatte, der snart runder en oms\u00e6tning p\u00e5 en milliard kroner. Mejeriets voksev\u00e6rk har ikke v\u00e6ret uden problemer. De f\u00f8rste \u00f8kologer fik h\u00e5rde knubs af de konventionelle landm\u00e6nd, og konkurrencen med Arla blev ofte h\u00e5rd. Men med vilje og lyst til produktudvikling s\u00e5 lykkes det Thise at f\u00e5 fodf\u00e6ste."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 4 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 3/4 ."
            },
            "stop" : "1522409700"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 6/10 .",
               "onscreen" : "Afsnit 7 af 10"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522411500",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Agers\u00f8 har de ry for at blive gamle. Og s\u00e5 finder vi en fin gourmet restaurant. P\u00e5 Om\u00f8 finder vi Danmarks mindste skole. Tag med p\u00e5 \u00d8-HOP og f\u00e5 pulsen ned."
            },
            "start" : "1522409700",
            "title" : {
               "da" : "\u00d8-Hop"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            },
            "start" : "1522411500",
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "new" : null,
            "date" : "1998",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522413300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Ensomhed, n\u00e6rv\u00e6r og f\u00e6llesskab"
            },
            "start" : "1522413300",
            "desc" : {
               "da" : "Ensomhed kan opleves p\u00e5 mange m\u00e5der gennem livet. Det er forskelligt, hvad man selv og andre kan g\u00f8re for at lindre eller bryde ensomheden. Relationer er en vigtig dimension af et godt og indholdsrigt liv. Vi har brug for hinanden, siger Christine E. Swane. Foredraget var arrangeret af Viborg Domsogn i 2015."
            },
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522416900"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522418700",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I f\u00f8rste afsnit af serien tager vi seerne med Metaldetektiverne p\u00e5 opgave for Skive Museum, mens de leder efter spor af vikinger ved Gammel Hald. Genudsendelse."
            },
            "start" : "1522416900",
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Vikinger fra Gl. Hald"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522418700",
            "desc" : {
               "da" : "Er der et generationsskifte p\u00e5 vej p\u00e5 det danske herrelandshold, og hvordan foretager man i det hele taget s\u00e5dan et? Og s\u00e5 her p\u00e5 kanten til herrernes slutspil sp\u00f8rger vi, om grundspillet har \u00e6ndret p\u00e5 favoritfeltet?"
            },
            "title" : {
               "da" : "H\u00e5ndboldmagasinet Overtr\u00e5dt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522420500"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "start" : "1522420500",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522422300"
         },
         {
            "stop" : "1522422600",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "start" : "1522422300",
            "desc" : {
               "da" : "Nu er ravnen tilbage i den danske natur og i fremgang, men ravnen giver problemer - for den g\u00e5r ikke alene efter \u00e5dsler - den kan ogs\u00e5 finde p\u00e5 at tage b\u00e5de sm\u00e5grise og lam. Nu er en h\u00e5ndsr\u00e6kning fra uventet kant m\u00e5ske p\u00e5 vej."
            },
            "title" : {
               "da" : "Ravnen angriber"
            }
         },
         {
            "start" : "1522422600",
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522424400"
         },
         {
            "stop" : "1522426200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 1/4 ."
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Thy, h\u00e5b og k\u00e6rlighed"
            },
            "start" : "1522424400",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 skulderen af Danmark ligger landsdelen Thy. En landsdel, der har m\u00e5ttet l\u00e6gge \u00f8re til megen snak om udkantsdanmark og r\u00e5dne bananer. Men stille og roligt \u00e6ndrer snakken sig. Nu er det hipt at bo i Thy, huspriserne stiger og b\u00f8lgerne er gode at surfe p\u00e5. I fire programmer m\u00f8der vi tilflyttere, fastboere og alle de andre, der har tre ting til f\u00e6lles: \"Thy, H\u00e5b & K\u00e6rlighed\". Tilrettel\u00e6ggelse: Jesper Bradsted"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522426500",
            "start" : "1522426200",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Marie har en barndom med en alkoholisk mor pr\u00e6get hende langt ind i voksenlivet. Nu vil hun fors\u00f8ge at hj\u00e6lpe andre voksne, der engang var barn af en misbruger."
            },
            "start" : "1522426500",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Datter af alkoholiker vil hj\u00e6lpe andre"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522428300"
         },
         {
            "start" : "1522428300",
            "desc" : {
               "da" : "Normalt m\u00e5 man ikke filme i danske retssale. Det g\u00e6lder ogs\u00e5 Landsretten i Viborg, der har ligget i byen i 120 \u00e5r. Vi har f\u00e5et et sj\u00e6ldent kig ind bag Vestre Landsret, der flyttede i nyt moderne hus i 2014."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Landsretten i Viborg"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522429200"
         },
         {
            "stop" : "1522431000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fodboldmagasinet 4-4-2"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1522429200",
            "desc" : {
               "da" : "Fodboldmagasin. Dan S\u00f8rensen har hver uge aktuelle fodbold-g\u00e6ster i studiet. 4-4-2 kigger tilbage p\u00e5 Superligaens forrige runde og frem mod den kommende runde."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd Udrejsecentret K\u00e6rshovedg\u00e5rd har gjort mange beboere i Bording utrygge. Nu pr\u00f8ver politiet en us\u00e6dvanlig metode af i fors\u00f8get p\u00e5 at skabe st\u00f8rre tryghed."
            },
            "start" : "1522431000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522432500"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            },
            "start" : "1522432500",
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "stop" : "1522434300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1522436100",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            },
            "start" : "1522434300",
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "date" : "2017",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522437900",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522436100",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1522439700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Ulv i baghaven"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan er det at bo i ulveland, og hvad er det for oplevelser, rovdyret giver? I et lokalsamfund, har de sat ulven p\u00e5 dagsordenen. De vil have en dialog med plads til alle meninger i diskussionen om Danmarks nye rovdyr."
            },
            "start" : "1522437900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522440300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Normalt m\u00e5 man ikke filme i danske retssale. Det g\u00e6lder ogs\u00e5 Landsretten i Viborg, der har ligget i byen i 120 \u00e5r. Vi har f\u00e5et et sj\u00e6ldent kig ind bag Vestre Landsret, der flyttede i nyt moderne hus i 2014."
            },
            "start" : "1522439700",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: Landsretten i Viborg"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "start" : "1522440300",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522441200"
         },
         {
            "stop" : "1522443000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "I slutningen af 1800-tallet tog anerkendte homoseksuelle forfattere til Nordafrika for at slippe for det victorianske puritanske Europa. H\u00f8r om ukendte sider af islam i ny udgave af videns-programmet Perspektiv med islamforskerne og professorerne Thomas Hoffmann og Jakob Skovgaard-Petersen."
            },
            "start" : "1522441200",
            "title" : {
               "da" : "Perspektiv - Det vidste du ikke om islam"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd Udrejsecentret K\u00e6rshovedg\u00e5rd har gjort mange beboere i Bording utrygge. Nu pr\u00f8ver politiet en us\u00e6dvanlig metode af i fors\u00f8get p\u00e5 at skabe st\u00f8rre tryghed."
            },
            "start" : "1522443000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Nabo til K\u00e6rshovedg\u00e5rd"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522444500"
         },
         {
            "stop" : "1522446300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Spydspids for Lemvig Klimatorium"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hvad g\u00f8r vi egentlig n\u00e5r klima\u00e6ndringerne f\u00e5r vandet til at stige i de kommende \u00e5rtier? Det sp\u00f8rgsm\u00e5l arbejder Lars N\u00f8rg\u00e5rd Holmegaard helt konkret med. Han st\u00e5r i spidsen for det fremsynede projekt, Lemvig Klimatorium."
            },
            "start" : "1522444500"
         },
         {
            "stop" : "1522448100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522446300",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I f\u00f8rste afsnit af serien tager vi seerne med Metaldetektiverne p\u00e5 opgave for Skive Museum, mens de leder efter spor af vikinger ved Gammel Hald. Genudsendelse."
            },
            "start" : "1522448100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Metaldetektiverne: Vikinger fra Gl. Hald"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522449600"
         },
         {
            "stop" : "1522453200",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015",
            "desc" : {
               "da" : "Ensomhed kan opleves p\u00e5 mange m\u00e5der gennem livet. Det er forskelligt, hvad man selv og andre kan g\u00f8re for at lindre eller bryde ensomheden. Relationer er en vigtig dimension af et godt og indholdsrigt liv. Vi har brug for hinanden, siger Christine E. Swane. Foredraget var arrangeret af Viborg Domsogn i 2015."
            },
            "start" : "1522449600",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Ensomhed, n\u00e6rv\u00e6r og f\u00e6llesskab"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522456800",
            "desc" : {
               "da" : "Nat-tv bes\u00f8ger nogle af de mange Midt- og Vestjyder, der hver nat m\u00e5 m\u00f8de p\u00e5 arbejde. Nat-tv bes\u00f8ger alt fra mejeristerne til bageren og natteravnene. I nat fra Danish Crown i Herning."
            },
            "start" : "1522453200",
            "title" : {
               "da" : "Nattv: Danish Crown"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2014"
         }
      ]
   }
}
