{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531717500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Puch Maxi Girls. Du skal v\u00e6re kvinde og have en Puch Maxi. S\u00e5 kan du blive optaget i Maxi Girls Salling."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Puch Maxi Girls"
            },
            "stop" : "1531719000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Englandskrigen kaprede sm\u00e5 danske kanonb\u00e5de store handelsskibe, langs de danske kyster. Det var ren pirateri og det er kun godt 200 \u00e5r siden. - Vigs\u00f8 kom til at spille en stor rolle og kunne med rette kaldes: Piratbugten i Thy."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3",
               "xmltv_ns" : ". 0/3 ."
            },
            "stop" : "1531720800",
            "new" : null,
            "start" : "1531719000",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Piraterne fra Thy"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531722600",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Silles hus - Alskens ut\u00f8j"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531720800",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt: Sille Roulund."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531724400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Siden d. 1. oktober 1989 har vi fortalt om livet og hverdagen i Midt- og Vestjylland. Det har givet os et unikt arkiv, som vi dykker ned i her. S\u00e5dan Var... kigger denne gang tilbage p\u00e5 begivenhederne i 1994."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5dan var ... 1994"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531722600"
         },
         {
            "stop" : "1531725900",
            "new" : null,
            "start" : "1531724400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Puch Maxi Girls"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Puch Maxi Girls. Du skal v\u00e6re kvinde og have en Puch Maxi. S\u00e5 kan du blive optaget i Maxi Girls Salling."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531727700",
            "new" : null,
            "start" : "1531725900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Piraterne fra Thy"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Englandskrigen kaprede sm\u00e5 danske kanonb\u00e5de store handelsskibe, langs de danske kyster. Det var ren pirateri og det er kun godt 200 \u00e5r siden. - Vigs\u00f8 kom til at spille en stor rolle og kunne med rette kaldes: Piratbugten i Thy."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt: Sille Roulund."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531727700",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Silles hus - Alskens ut\u00f8j"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531729500"
         },
         {
            "stop" : "1531731600",
            "start" : "1531729500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Siden d. 1. oktober 1989 har vi fortalt om livet og hverdagen i Midt- og Vestjylland. Det har givet os et unikt arkiv, som vi dykker ned i her. S\u00e5dan Var... kigger denne gang tilbage p\u00e5 begivenhederne i 1994."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5dan var ... 1994"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531733400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531731600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Oplev havet og fiskerb\u00e5dene blive trukket op p\u00e5 stranden. Vorup\u00f8r en af tre tr\u00e6desten til naturen i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531735200",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Coach \"Jern\" vil bel\u00f8nne for\u00e6ldrene for deres flittige indsats med en omgang spa og wellness. Men de skal ikke hvile p\u00e5 laurb\u00e6rene, s\u00e5 han har ogs\u00e5 arrangeret en sidste test-kamp mod en velkendt modstander. Kampen vil vise, om holdet er klar til finalen."
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din teenager 10:12 - Sidste test"
            },
            "start" : "1531733400",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531737300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Den danske klosterrute"
            },
            "start" : "1531735200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Den Danske Klosterrute snor sig ca. 2000 km gennem hele Danmark. En turist- og pilgrimsvej, der forbinder 48 steder, hvor der blev bygget klostre i Middelalderen. Tag med p\u00e5 en nutidig pilgrimsrejse med temaerne kirke, kunst, historie og natur. Vi starter i Helsing\u00f8r."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 0/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Frederikke Bitsch Madsen er handicaphj\u00e6lper, men er selv meget handicappet i sit job - hun er nemlig bange for plasticknapper, s\u00e5 hun er n\u00f8dt til, at ringe efter hj\u00e6lp, n\u00e5r hun skal ikl\u00e6de folk en skjorte. Se om det lykkes at kurere hende."
            },
            "start" : "1531737300",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hypnotis\u00f8ren fra Skive - Plastikknapper"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531739100"
         },
         {
            "stop" : "1531740900",
            "start" : "1531739100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Fisken\u00f8rderne Peter og Frank fra Fangstgaranti er taget til vestkysten for at fange hornfisk. I Hvide Sande er der rift om pladserne, n\u00e5r de specielle fisk er inde, men Frank og Peter finder b\u00e5de en god plads og masser af fisk. De to fiskevenner indleder en konkurrence, og taberen m\u00e5 \"nyde\" et stykke hornfiske-sushi."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Hornfisk i Hvide Sande"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 \u00c6' Brokhold dyrker de livskvalitet. Det foreg\u00e5r med tummel, skumsved og knast\u00f8r humor som v\u00e6sentlige ingredienser. F\u00e5 eksklusivt indblik i et helt specielt f\u00e6llesskab."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gymnastik-Magasinet: Brokholdet 1/2"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531740900",
            "stop" : "1531742700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TV MIDTVEST Retro"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "start" : "1531742700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531744500",
            "date" : "1998",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV/MIDT-VEST retro giver dig alle dagens nyheder - som de var idag for 20 \u00e5r siden. Se eller gense de store og sm\u00e5 dramaer, der udspillede sig i det midt- og vestjyske for 20 \u00e5r siden."
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531748100",
            "new" : null,
            "start" : "1531744500",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Relationers betydning for livet"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Hele sit voksenliv har Jonas Norgaard Mortensen v\u00e6ret optaget af relationers betydning for eksistens, individ og samfund. Han har en bred ledelseserfaring fra krydsfeltet mellem v\u00e6rdier, ledelse, politik og samfund, og har bl.a. v\u00e6ret kommunikationschef i DUF og partisekret\u00e6r p\u00e5 Christiansborg. En ny b\u00f8lge af forskning og fagfolk efterlyser \u201erelationel velf\u00e6rd\" i en erkendelse af, at den ensidige fokusering p\u00e5 \u00f8konomisk v\u00e6kst og systemstyring er en blindgyde. Professionalisering og effektivisering truer med at skylle de personlige og engagerede relationer og den fleksible og situationsbestemte faglighed v\u00e6k med overdreven bureaukrati, standarder, m\u00e5linger, dokumentation og systemstyring. Jonas Norgaard Mortensen mener bl.a. at hvis vi skal give den relationelle velf\u00e6rd mere plads i vores samfund, m\u00e5 vi grave nogle spadestik dybere, end det er tilf\u00e6ldet i den almindelige politiske debat. Det handler om menneskesynet og de helt grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier. Foredraget var arrangeret af FOF og Kulturh\u00f8jskolen i Herning i 2017."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 10/12 .",
               "onscreen" : "Afsnit 11 af 12"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selveste havnekaptajnen i fuld uniform byder \"Lappedykkeren\" velkommen til S\u00f8nderborg i ellevte afsnit af \"De Gamle M\u00e6nd og Havet\". Der ses p\u00e5 kapsejlads, kunst, mad og den helt s\u00e6rlige s\u00f8nderjyske dialekt."
            },
            "stop" : "1531749900",
            "new" : null,
            "start" : "1531748100",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "De gamle m\u00e6nd og havet"
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531750500",
            "new" : null,
            "start" : "1531749900",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: F\u00f8deafdelingerne Holstebro og Herning"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det skal handle om sikkerhed, pistolgreb og forbedringsagenter.Begreber der m\u00e5ske ikke lige forbindes med en f\u00f8deafdeling, men det er vigtige begreber p\u00e5 f\u00f8deafdelingerne i Herning og Holstebro."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Henrik Mortensen har bl.a. v\u00e6ret guide for General Schwarzkopf lige efter den f\u00f8rste golfkrig. Han har fanget over 4000 laks. Og nu er han begyndt at nyt\u00e6nke udstyr til lystfiskere."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531752300",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Ugens g\u00e6st: Verdensber\u00f8mt lystfisker"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531750500"
         },
         {
            "stop" : "1531754160",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Berlin indefra"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531752300",
            "desc" : {
               "da" : "Tag med rejsebranchens grand old man, Bent Erik M\u00f8ller fra Skjern p\u00e5 en sp\u00e6ndende research-rejse til efterkrigstidens Tyskland. I f\u00f8rste afsnit bl.a. Cecilienhof, hvor de allierede delte boet efter 2. Verdenskrig."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531754160",
            "stop" : "1531754400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Siden d. 1. oktober 1989 har vi fortalt om livet og hverdagen i Midt- og Vestjylland. Det har givet os et unikt arkiv, som vi dykker ned i her. S\u00e5dan Var... kigger denne gang tilbage p\u00e5 begivenhederne i 1994."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5dan var ... 1994"
            },
            "start" : "1531754400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531756200"
         },
         {
            "stop" : "1531757400",
            "start" : "1531756200",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Piraterne fra Thy"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Under Englandskrigen kaprede sm\u00e5 danske kanonb\u00e5de store handelsskibe, langs de danske kyster. Det var ren pirateri og det er kun godt 200 \u00e5r siden. - Vigs\u00f8 kom til at spille en stor rolle og kunne med rette kaldes: Piratbugten i Thy."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/3 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 3"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1531757400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale Nyheder. F\u00e5 de seneste nyheder fra Midt- og Vestjylland. - Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "stop" : "1531758300"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Silles hus - Alskens ut\u00f8j"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531758300",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1531760400",
            "date" : "2018",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt: Sille Roulund."
            }
         },
         {
            "start" : "1531760400",
            "new" : null,
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531762200",
            "desc" : {
               "da" : "Oplev havet og fiskerb\u00e5dene blive trukket op p\u00e5 stranden. Vorup\u00f8r en af tre tr\u00e6desten til naturen i Nationalpark Thy. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531763700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Tilbage til r\u00f8dderne. Det er blevet sommer hos de fire sm\u00e5 landbrug vi f\u00f8lger. Det er nu, frugten af arbejdet skal h\u00f8stes. Honningen skal slynges, gr\u00f8ntsagerne skal h\u00f8stes og kyllingerne skal slagtes."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Tilbage til r\u00f8dderne"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531762200"
         },
         {
            "stop" : "1531765500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531763700"
         },
         {
            "stop" : "1531767300",
            "new" : null,
            "start" : "1531765500",
            "title" : {
               "da" : "Sommertur"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV MIDTVEST tager temperaturen p\u00e5 sommeren i Midt- og Vestjylland. Vi bes\u00f8ger Jesperhus Feriepark p\u00e5 Mors, frilandsmuseet Hjerl Hede i Vinderup og Sandskulpturfestivalen i S\u00f8ndervig"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531767300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531769100",
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Tag med rejsebranchens grand old man, Bent Erik M\u00f8ller fra Skjern p\u00e5 en sp\u00e6ndende research-rejse til efterkrigstidens Tyskland. I f\u00f8rste afsnit bl.a. Cecilienhof, hvor de allierede delte boet efter 2. Verdenskrig."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "stop" : "1531770900",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Berlin indefra"
            },
            "start" : "1531769100",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fast arbejde: F\u00f8deafdelingerne Holstebro og Herning"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531770900",
            "stop" : "1531771500",
            "date" : "2017",
            "desc" : {
               "da" : "Det skal handle om sikkerhed, pistolgreb og forbedringsagenter.Begreber der m\u00e5ske ikke lige forbindes med en f\u00f8deafdeling, men det er vigtige begreber p\u00e5 f\u00f8deafdelingerne i Herning og Holstebro."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531772940",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV2/NORD"
            },
            "start" : "1531771500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Direkte fra studiet i Aabybro byder vi p\u00e5 levende fjernsyn med n\u00e6rv\u00e6rende nordjyske reportager, aktuelle g\u00e6ster i studiet, dagens vigtigste historier fra Nordjylland og aktuelle emner til debat."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531773300",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De sene regionale nyheder. F\u00e5 et overblik over det seneste nye fra Midt- og Vestjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531772940"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531773300",
            "title" : {
               "da" : "Sommertur"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "stop" : "1531775100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "TV MIDTVEST tager temperaturen p\u00e5 sommeren i Midt- og Vestjylland. Vi bes\u00f8ger Jesperhus Feriepark p\u00e5 Mors, frilandsmuseet Hjerl Hede i Vinderup og Sandskulpturfestivalen i S\u00f8ndervig"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531776600",
            "start" : "1531775100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder og Tilbage til r\u00f8dderne"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder Tilbage til r\u00f8dderne. Det er blevet sommer hos de fire sm\u00e5 landbrug vi f\u00f8lger. Det er nu, frugten af arbejdet skal h\u00f8stes. Honningen skal slynges, gr\u00f8ntsagerne skal h\u00f8stes og kyllingerne skal slagtes."
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         },
         {
            "start" : "1531776600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "I denne serie f\u00f8lger vi fem iv\u00e6rks\u00e6ttere, som har det til f\u00e6lles, at de alle er \u00f8kologer og har kastet sig over niche-f\u00f8devareproduktion. M\u00e5let for dem alle er gode r\u00e5varer."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "Tilbage til R\u00f8dderne 4"
            },
            "stop" : "1531778400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531780200",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531778400"
         },
         {
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "title" : {
               "da" : "De gamle m\u00e6nd og havet"
            },
            "start" : "1531780200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531782000",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 11 af 12",
               "xmltv_ns" : ". 10/12 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Selveste havnekaptajnen i fuld uniform byder \"Lappedykkeren\" velkommen til S\u00f8nderborg i ellevte afsnit af \"De Gamle M\u00e6nd og Havet\". Der ses p\u00e5 kapsejlads, kunst, mad og den helt s\u00e6rlige s\u00f8nderjyske dialekt."
            }
         },
         {
            "date" : "2017",
            "stop" : "1531785300",
            "new" : null,
            "start" : "1531782000",
            "title" : {
               "da" : "Foredrag: Relationers betydning for livet"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hele sit voksenliv har Jonas Norgaard Mortensen v\u00e6ret optaget af relationers betydning for eksistens, individ og samfund. Han har en bred ledelseserfaring fra krydsfeltet mellem v\u00e6rdier, ledelse, politik og samfund, og har bl.a. v\u00e6ret kommunikationschef i DUF og partisekret\u00e6r p\u00e5 Christiansborg. En ny b\u00f8lge af forskning og fagfolk efterlyser \u201erelationel velf\u00e6rd\" i en erkendelse af, at den ensidige fokusering p\u00e5 \u00f8konomisk v\u00e6kst og systemstyring er en blindgyde. Professionalisering og effektivisering truer med at skylle de personlige og engagerede relationer og den fleksible og situationsbestemte faglighed v\u00e6k med overdreven bureaukrati, standarder, m\u00e5linger, dokumentation og systemstyring. Jonas Norgaard Mortensen mener bl.a. at hvis vi skal give den relationelle velf\u00e6rd mere plads i vores samfund, m\u00e5 vi grave nogle spadestik dybere, end det er tilf\u00e6ldet i den almindelige politiske debat. Det handler om menneskesynet og de helt grundl\u00e6ggende v\u00e6rdier. Foredraget var arrangeret af FOF og Kulturh\u00f8jskolen i Herning i 2017."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531803900",
            "start" : "1531785300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra tvmidtvest.dk"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hold dig opdateret med seneste nyt fra Midt- og Vestjylland. Se mere p\u00e5 www.tvmidtvest.dk"
            },
            "channel" : "tvmidtvest.dk"
         }
      ]
   }
}
