{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "start" : "1531972860",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "stop" : "1531974600",
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531974600",
            "stop" : "1531976100"
         },
         {
            "stop" : "1531978200",
            "new" : null,
            "start" : "1531976100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "start" : "1531978200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531979700"
         },
         {
            "start" : "1531979700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "stop" : "1531981800"
         },
         {
            "stop" : "1531983300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "start" : "1531981800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531983300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531989000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531989000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531990800",
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531992300",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531990800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531992300",
            "stop" : "1531996200"
         },
         {
            "stop" : "1531998000",
            "start" : "1531996200",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531998000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1532003400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532003400",
            "new" : null,
            "stop" : "1532005200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532005200",
            "stop" : "1532013360"
         },
         {
            "stop" : "1532013600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532013360",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532013600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1532014200"
         },
         {
            "stop" : "1532016000",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit er Ren\u00e9 Rasmussen kommet p\u00e5 skoleb\u00e6nken. Han m\u00f8der Karl Erik Olesen, som fort\u00e6ller om skolev\u00e6senet i S\u00f8nderjylland under preussisk styre og Jes Fabricius M\u00f8ller, som fort\u00e6ller om H\u00f8jskolebev\u00e6gelsen nord for Konge\u00e5en - og om, hvordan h\u00f8jskoletankerne sprang over Konge\u00e5en og satte sit pr\u00e6g p\u00e5 K\u00f8benhoved lige syd for gr\u00e6nsen. Vi skal ogs\u00e5 til Folkehjem i Aabenraa og h\u00f8re om s\u00f8nderjydernes kulturelle og politiske kamp."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "100 \u00e5r i Syd- og S\u00f8nderjylland"
            },
            "start" : "1532014200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1532016600",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532016000"
         },
         {
            "start" : "1532016600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1532017500"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532017500",
            "new" : null,
            "stop" : "1532017800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "V\u00e6rt: Maria Bernhard."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Crispy Food"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532017800",
            "stop" : "1532019600"
         },
         {
            "start" : "1532019600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "stop" : "1532021400",
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532022900",
            "new" : null,
            "start" : "1532021400",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, at S\u00f8ren Vesterby slipper t\u00f8jlerne under optagelserne, men til dette program med Jens Rosendal var det en n\u00f8dvendighed. Rosendal ville ikke lave aftaler p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 da der ventes p\u00e5 et klarsignal fra fotograferne, sp\u00f8rger S\u00f8ren Vesterby: Hvad skal vi egentlig snakke om? Og svaret l\u00f8d: Det ved jeg ikke, nu m\u00e5 vi se, hvad der kommer ud af os. Og der kom s\u00e5 meget, at det ikke kunne v\u00e6re i eet program. Dette er sidste del af Jens Rosendals livshistorier - som han ville fort\u00e6lle den. Serien er et gensyn fra 2013."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier - Jens Rosendal"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532022900",
            "stop" : "1532024700"
         },
         {
            "stop" : "1532026500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Anders Larsen arbejder som dyrepasser i AQUA i Silkeborg. N\u00e5r han har fri, tager han gerne ud til sit lille krebsevandhul for at se til sine flodkrebs. Vi skal p\u00e5 bes\u00f8g hos en rigtig dyreelsker. Gensyn fra 2011."
            },
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Flodkrebs"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532024700"
         },
         {
            "stop" : "1532028300",
            "start" : "1532026500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "En halv times sejltur p\u00e5 Varde \u00c5"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Sejltur p\u00e5 Varde \u00c5 forbi Janderup Kirke"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532028300",
            "stop" : "1532029800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532029800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1532030400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1532030400",
            "new" : null,
            "stop" : "1532032140",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "stop" : "1532032800",
            "date" : "2227",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532032140",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Dagens sidste nyhedsudsendelse"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "start" : "1532032800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Anders Larsen arbejder som dyrepasser i AQUA i Silkeborg. N\u00e5r han har fri, tager han gerne ud til sit lille krebsevandhul for at se til sine flodkrebs. Vi skal p\u00e5 bes\u00f8g hos en rigtig dyreelsker. Gensyn fra 2011."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Flodkrebs"
            },
            "stop" : "1532034600"
         },
         {
            "start" : "1532034600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "stop" : "1532036700",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1532059260",
            "start" : "1532036700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         }
      ]
   }
}
