{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531715400",
            "new" : null,
            "start" : "1531713660",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 4/8 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Der dukker en uventet g\u00e6st op p\u00e5 slottet med en pakke under armen, og de seks seje amat\u00f8rstrikkere kommer for alvor kommer ud p\u00e5 dybt vand med to sv\u00e6re opgaver."
            },
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Den store Strikkedyst"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531715400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531716900"
         },
         {
            "stop" : "1531719000",
            "new" : null,
            "start" : "1531716900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531719000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Den store Strikkedyst"
            },
            "stop" : "1531720500",
            "desc" : {
               "da" : "Der dukker en uventet g\u00e6st op p\u00e5 slottet med en pakke under armen, og de seks seje amat\u00f8rstrikkere kommer for alvor kommer ud p\u00e5 dybt vand med to sv\u00e6re opgaver."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 4/8 ."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531722600",
            "new" : null,
            "start" : "1531720500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der dukker en uventet g\u00e6st op p\u00e5 slottet med en pakke under armen, og de seks seje amat\u00f8rstrikkere kommer for alvor kommer ud p\u00e5 dybt vand med to sv\u00e6re opgaver."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Den store Strikkedyst"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531722600",
            "stop" : "1531724100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531724100",
            "new" : null,
            "stop" : "1531729800"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531729800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531731600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531731600",
            "stop" : "1531733100",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531733100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531737000"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531737000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1531738800"
         },
         {
            "start" : "1531738800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "stop" : "1531744200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Nyker"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Christian Ribergaard er denne gang taget til Nyker for at se, hvilke mennesker, der har hjemme i Nyker."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531744200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531746000"
         },
         {
            "stop" : "1531754160",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531746000"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1531754160",
            "new" : null,
            "stop" : "1531754400"
         },
         {
            "stop" : "1531755000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531754400"
         },
         {
            "stop" : "1531756800",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit konkurrerer de i at fange \u00f8rreder. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er, om de denne gang kan forlade fiskes\u00f8en med \u00e6ren i behold."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Pigerne mod drengene - \u00d8rred"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531755000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531756800",
            "stop" : "1531757400"
         },
         {
            "stop" : "1531758300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1531757400",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531758300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1531758600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Mejeriets voksev\u00e6rk har ikke v\u00e6ret uden problemer. De f\u00f8rste \u00f8kologer fik h\u00e5rde knubs af de konventionelle landm\u00e6nd, og konkurrencen med Arla blev ofte h\u00e5rd. Men med vilje og lyst til produktudvikling s\u00e5 lykkes det Thise at f\u00e5 fodf\u00e6ste."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4",
               "xmltv_ns" : ". 1/4 ."
            },
            "stop" : "1531760400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fra \u00d8koflippere til Storkoncern"
            },
            "start" : "1531758600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Ildsj\u00e6lene er en gruppe FDF\u00e9re, der er vilde med at lave mad p\u00e5 b\u00e5l, - s\u00e5 vilde at de nu har lavet deres anden kogebog om b\u00e5lmad. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531760400",
            "stop" : "1531762200"
         },
         {
            "stop" : "1531763700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "start" : "1531762200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531765500",
            "start" : "1531763700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "(Sendt f\u00f8rste gang 21.11.2012)"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "IQ - Husker du?"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Havkajak og SUP er som skabt til omr\u00e5dets kyster, strande og vejrforhold. I dette program fors\u00f8ger Thomas Uhrskov at mestre balancen p\u00e5 en SUP samt lave en gr\u00f8nl\u00e6ndervending i havkajakken."
            },
            "stop" : "1531767300",
            "start" : "1531765500",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Thomas Uhrskov"
                  }
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Aktivt Vand: Havkajak + SUP"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531769100",
            "start" : "1531767300",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531769100",
            "stop" : "1531770600"
         },
         {
            "start" : "1531770600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1531771200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531772940",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531771200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens sidste nyhedsudsendelse"
            },
            "stop" : "1531773600",
            "date" : "2227",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "start" : "1531772940",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Thomas Uhrskov"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531773600",
            "title" : {
               "da" : "Aktivt Vand: Havkajak + SUP"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531775400",
            "desc" : {
               "da" : "Havkajak og SUP er som skabt til omr\u00e5dets kyster, strande og vejrforhold. I dette program fors\u00f8ger Thomas Uhrskov at mestre balancen p\u00e5 en SUP samt lave en gr\u00f8nl\u00e6ndervending i havkajakken."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531775400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "stop" : "1531777500",
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531800060",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531777500"
         }
      ]
   }
}
