{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "Hvordan kan man b\u00e5de v\u00e6re en familie og et band? Det ved dagens medv\u00e6rter, Denise og Henriette Lykke Fabricius alt om, for ud over at v\u00e6re datter og mor er de ogs\u00e5 en del af familiebandet Straw Family. M\u00f8d ogs\u00e5 den legendariske musikfotograf Mick Rock, som kiggede forbi Odense forleden og se, hvordan brygmesteren fra Thisted Bryghus brygger en \u00f8l p\u00e5 roser, som skal hylde m\u00f8dre."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531369800",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter Denise og Henriette Lykke Fabricius"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531368060"
         },
         {
            "stop" : "1531371300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531369800",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531373400",
            "new" : null,
            "start" : "1531371300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531373400",
            "stop" : "1531374900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531374900",
            "stop" : "1531377000"
         },
         {
            "stop" : "1531378500",
            "new" : null,
            "start" : "1531377000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531378500",
            "new" : null,
            "stop" : "1531384200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter Denise og Henriette Lykke Fabricius"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531384200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531386000"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531387500",
            "new" : null,
            "start" : "1531386000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531391400",
            "start" : "1531387500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531393200",
            "new" : null,
            "start" : "1531391400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531398600",
            "start" : "1531393200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531400400",
            "new" : null,
            "start" : "1531398600",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531400400",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531408560"
         },
         {
            "stop" : "1531408800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1531408560",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531409400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531408800"
         },
         {
            "start" : "1531409400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "100 \u00e5r i Syd- og S\u00f8nderjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit handler det om konsekvenserne af krigen i 1864 nord og syd for Konge\u00e5en. Ren\u00e9 Rasmussen tager til Esbjerg Havn, hvor museumsinspekt\u00f8r S\u00f8ren Byskov fort\u00e6ller om grundl\u00e6ggelsen af Esbjerg, \u00e5rsagerne til denne samt byens hastige v\u00e6kst. Derefter g\u00e5r turen til Hjedding Andelsmejeri, hvor museumsdirekt\u00f8r Claus K. Jensen, som fort\u00e6ller om andels-bev\u00e6gelsens grundl\u00e6ggelse og de driftige b\u00f8nder i Vestjylland. Turen slutter p\u00e5 Dybb\u00f8l og B\u00f8ffelkobbel. S\u00f8nderjyderne begynder at se i \u00f8jnene, at tiden under preussisk styre kan blive langvarig -og det kr\u00e6ver en forandring af den hidtil f\u00f8rte politik."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531410900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1531410900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531411800"
         },
         {
            "start" : "1531411800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "stop" : "1531412100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531412100",
            "stop" : "1531413000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ropox"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531413000",
            "stop" : "1531414800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Firmaet Ropox har specialiseret sig i at lave hj\u00e6lpemidler til folk med en funktionsneds\u00e6ttelse. Vi tager p\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 fabrikken, der ligger i N\u00e6stved."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531416600",
            "new" : null,
            "start" : "1531414800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531418100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "start" : "1531416600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531419900",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier - Jens Rosendal"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531418100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, at S\u00f8ren Vesterby slipper t\u00f8jlerne under optagelserne, men til dette program med Jens Rosendal var det en n\u00f8dvendighed. Rosendal ville ikke lave aftaler p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 da der ventes p\u00e5 et klarsignal fra fotograferne, sp\u00f8rger S\u00f8ren Vesterby: Hvad skal vi egentlig snakke om? Og svaret l\u00f8d: Det ved jeg ikke, nu m\u00e5 vi se, hvad der kommer ud af os. Og der kom s\u00e5 meget, at det ikke kunne v\u00e6re i eet program. Dette er f\u00f8rste del af Jens Rosendals livshistorier - som han ville fort\u00e6lle den. Serien er et gensyn fra 2013."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531419900",
            "desc" : {
               "da" : "Gedden er en kannibal og kan blive op til halvanden meter lang. Den er det t\u00e6tteste, vi kommer p\u00e5 en dansk krokodille. Naturriget er taget p\u00e5 fiskeri. Gensyn fra 2011."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Geddefiskeri"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531421700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531421700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531423500"
         },
         {
            "stop" : "1531425000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531423500",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531425000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531425600"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1531427340",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531425600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens sidste nyhedsudsendelse"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531428000",
            "date" : "2227",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531427340"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531428000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Gedden er en kannibal og kan blive op til halvanden meter lang. Den er det t\u00e6tteste, vi kommer p\u00e5 en dansk krokodille. Naturriget er taget p\u00e5 fiskeri. Gensyn fra 2011."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Geddefiskeri"
            },
            "stop" : "1531429500"
         },
         {
            "stop" : "1531431300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531429500",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531431300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1531454460"
         }
      ]
   }
}
