{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1522900860",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz"
            },
            "stop" : "1522902600",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522904100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522902600",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522906200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1522904100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522906200",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522907700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522907700",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "stop" : "1522909800",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522909800",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "stop" : "1522911300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522917000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522911300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522918800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz"
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            },
            "start" : "1522917000"
         },
         {
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522918800",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "stop" : "1522920300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522924200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522920300",
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522924500",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Regional nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1522924200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522931400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522924500"
         },
         {
            "start" : "1522931400",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522933200"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522933200",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522941360",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522941600",
            "start" : "1522941360",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522942200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522941600",
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522944000",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Thomas Lee Christensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Naboer: T\u00f8nder"
            },
            "start" : "1522942200",
            "desc" : {
               "da" : "I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522945200",
            "start" : "1522944000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522945200",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "stop" : "1522945500",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522945500",
            "stop" : "1522945800",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522945800",
            "desc" : {
               "da" : "TV SYD Retro viser gamle programmer fra TV SYDs barndom til i dag. Dette program er fra 2005."
            },
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Retro 2005"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522947600"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "start" : "1522947600",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522949400"
         },
         {
            "start" : "1522949400",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522950900"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Sille Roulund tager fat p\u00e5 regionens sundhed og bes\u00f8ger blandt andet ildsj\u00e6lene i idr\u00e6tsklubberne, motionsklubberne og mange flere. F\u00f8lg med Sille i hendes iver p\u00e5, at f\u00e5 folk inspireret til at g\u00f8re noget for deres velv\u00e6re."
            },
            "start" : "1522950900",
            "title" : {
               "da" : "Vi lever livet - \u00c6blehaven"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522952700"
         },
         {
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Naboer: 9. april"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Veteraner, historiker Anker Thygesen og forsvarschef Peter Bartram fort\u00e6ller om angrebet p\u00e5 Danmark for 75 \u00e5r siden, og vi ser nogle af de steder i Haderslev, hvor kampene var v\u00e6rst. I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            },
            "start" : "1522952700",
            "stop" : "1522954500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Siv Wigh Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1522954500",
            "stop" : "1522956300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522957800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522956300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522958400",
            "start" : "1522957800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1522958400",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1522960020",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522960800",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens sidste nyhedsudsendelse"
            },
            "start" : "1522960020",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2227"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Siv Wigh Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "stop" : "1522962600",
            "start" : "1522960800",
            "desc" : {
               "da" : "Veteraner, historiker Anker Thygesen og forsvarschef Peter Bartram fort\u00e6ller om angrebet p\u00e5 Danmark for 75 \u00e5r siden, og vi ser nogle af de steder i Haderslev, hvor kampene var v\u00e6rst. I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            },
            "title" : {
               "da" : "Naboer: 9. april"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2015"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "start" : "1522962600",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "stop" : "1522964700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522964700",
            "stop" : "1522987260",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
