{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1531629000",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531627260",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 25 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 24/25 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "G\u00e6sterne dukker forventningsfulde op for at se det f\u00e6rdige resultat og for at f\u00e5 afsl\u00f8ret, hvad huset skal hedde."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531629600",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531629000"
         },
         {
            "stop" : "1531632600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531629600"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "G\u00e6sterne dukker forventningsfulde op for at se det f\u00e6rdige resultat og for at f\u00e5 afsl\u00f8ret, hvad huset skal hedde."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 25 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 24/25 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531633200",
            "start" : "1531632600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531633200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "stop" : "1531636200"
         },
         {
            "start" : "1531636200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531636800",
            "desc" : {
               "da" : "G\u00e6sterne dukker forventningsfulde op for at se det f\u00e6rdige resultat og for at f\u00e5 afsl\u00f8ret, hvad huset skal hedde."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 24/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 25 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531643400",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531636800"
         },
         {
            "stop" : "1531645200",
            "new" : null,
            "start" : "1531643400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "start" : "1531645200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531646100",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531646100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531652400"
         },
         {
            "stop" : "1531657800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531652400",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531657800",
            "stop" : "1531659600"
         },
         {
            "stop" : "1531668600",
            "new" : null,
            "start" : "1531659600",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Kommentatorer: Robert Bedsted og Viggo Johansen."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531670400",
            "date" : "2018",
            "title" : {
               "da" : "Historisk Rally Monte Carlo"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531668600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531671300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531670400"
         },
         {
            "stop" : "1531671600",
            "new" : null,
            "start" : "1531671300",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531671600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1531671900"
         },
         {
            "stop" : "1531674000",
            "desc" : {
               "da" : "Journalist Anders Holmgaard har gennem et \u00e5r fulgt livet i S\u00f8nderho for at blive klogere p\u00e5 det s\u00e6regne f\u00e6llesskab og hvad det er, der er s\u00e5 attraktivt, at familier v\u00e6lger at flytte fra storbyen til S\u00f8nderho."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Lyset i S\u00f8nder Ho"
            },
            "start" : "1531671900",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531674000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531675800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der dukker en uventet g\u00e6st op p\u00e5 slottet med en pakke under armen, og de seks seje amat\u00f8rstrikkere kommer for alvor kommer ud p\u00e5 dybt vand med to sv\u00e6re opgaver."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/8 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8"
            },
            "stop" : "1531677300",
            "start" : "1531675800",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Den store Strikkedyst"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I dette afsnit konkurrerer de i at fange \u00f8rreder. Sp\u00f8rgsm\u00e5let er, om de denne gang kan forlade fiskes\u00f8en med \u00e6ren i behold."
            },
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Pigerne mod drengene - \u00d8rred"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531677300",
            "stop" : "1531679100"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Mejeriets voksev\u00e6rk har ikke v\u00e6ret uden problemer. De f\u00f8rste \u00f8kologer fik h\u00e5rde knubs af de konventionelle landm\u00e6nd, og konkurrencen med Arla blev ofte h\u00e5rd. Men med vilje og lyst til produktudvikling s\u00e5 lykkes det Thise at f\u00e5 fodf\u00e6ste."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 4"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531680900",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fra \u00d8koflippere til Storkoncern"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531679100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Med violin og skralde"
            },
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e6mpe l\u00f8vgr\u00e6shopper fra Sor\u00f8, sumpgr\u00e6shopper fra Ry og den bl\u00e5vingede \u00f8rkengr\u00e6shoppe fra Bornholm. Men ogs\u00e5 en lille cikade fra Fyn, som m\u00e5 ind i Mortens \u00f8re for at v\u00e6re h\u00f8rbar."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531680900",
            "new" : null,
            "stop" : "1531682700"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der dukker en uventet g\u00e6st op p\u00e5 slottet med en pakke under armen, og de seks seje amat\u00f8rstrikkere kommer for alvor kommer ud p\u00e5 dybt vand med to sv\u00e6re opgaver."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 8",
               "xmltv_ns" : ". 4/8 ."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531682700",
            "title" : {
               "da" : "Gensyn med Den store Strikkedyst"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531684200"
         },
         {
            "stop" : "1531684800",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531684200",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531684800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531686300"
         },
         {
            "stop" : "1531688100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi bes\u00f8ger det mest avancerede og l\u00e6ngstvarende fors\u00f8g i verden af effekten af, hvad klim\u00e6ndringer g\u00f8r ved s\u00f8er. (Sendt f\u00f8rste gang 14.11.2012)"
            },
            "title" : {
               "da" : "IQ - Fra klart til grumset"
            },
            "start" : "1531686300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531689900",
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier - Jens Rosendal"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531688100",
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, at S\u00f8ren Vesterby slipper t\u00f8jlerne under optagelserne, men til dette program med Jens Rosendal var det en n\u00f8dvendighed. Rosendal ville ikke lave aftaler p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 da der ventes p\u00e5 et klarsignal fra fotograferne, sp\u00f8rger S\u00f8ren Vesterby: Hvad skal vi egentlig snakke om? Og svaret l\u00f8d: Det ved jeg ikke, nu m\u00e5 vi se, hvad der kommer ud af os. Og der kom s\u00e5 meget, at det ikke kunne v\u00e6re i eet program. Dette er f\u00f8rste del af Jens Rosendals livshistorier - som han ville fort\u00e6lle den. Serien er et gensyn fra 2013."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52",
               "xmltv_ns" : ". 27/52 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Ildsj\u00e6lene er en gruppe FDF\u00e9re, der er vilde med at lave mad p\u00e5 b\u00e5l, - s\u00e5 vilde at de nu har lavet deres anden kogebog om b\u00e5lmad. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1531691100",
            "new" : null,
            "start" : "1531689900",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531713660",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531691100"
         }
      ]
   }
}
