{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ditte Okman"
            },
            "start" : "1522468860",
            "desc" : {
               "da" : "Ditte Okman er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag handler det blandt andet om en mand, der har meldt sig ind i en \"gul\" fagforening, og derfor har t\u00e6nkt sig at blive ved med at arbejde, n\u00e5r hans kolleger strejker. Vi skal ogs\u00e5 med til rollerderby i Aalborg med nogle rigtigt seje kvinder."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522470600"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522470600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522472100"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522472100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522474200"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522474200",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "stop" : "1522475700",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522475700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522477800",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522479300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522477800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "start" : "1522479300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522485000"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "start" : "1522485000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Josefine Ottesen"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522486800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522488300",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522486800",
            "date" : "2018",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522499400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522488300",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "start" : "1522499400",
            "stop" : "1522501200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522510200",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522501200",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522512000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Medicinske Triumfer - Biomedicin mod gigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522510200",
            "desc" : {
               "da" : "Efter utallige unders\u00f8gelser har han nu f\u00e5et diagnosen: Han lider af gigt, en sygdom, som de fleste af os forbinder med langt \u00e6ldre mennesker. Nu skal en ny behandling med biologisk medicin hj\u00e6lpe ham til at slippe af med smerterne. Medicinske Triumfer er et samarbejde mellem fem af landets regionale tv-stationer: TV 2 \u00d8st, TV 2/Fyn, TV 2/Nord, TV SYD og TV/MIDT-VEST."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522512000",
            "stop" : "1522512900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522513200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522512900",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522513800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522513200",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bunkerne langs Vestkysten rummer dramatiske, tragiske - og romantiske historier. Historier, der tilsammen giver et nyt og nuanceret billede af Anden Verdenskrig i Vestjylland. Et stykke danmarkshistorie, der aldrig f\u00f8r har v\u00e6ret vist p\u00e5 TV, kommer frem i serien \"Bunkerne,\" hvor vi blandt andre m\u00f8der b\u00f8rn af tyske bunkersoldater, en bunkerbygger og en r\u00e6kke tyske soldater, der under krigen gjorde tjeneste i Danmark. Flere end 20 personer fra Tyskland, England, USA, Australien og Danmark er interviewet til de ni afsnit i serien - og de bidrager alle til en ny og hudl\u00f8s \u00e6rlig beskrivelse af Verdenskrigen i Vestjylland."
            },
            "start" : "1522513800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Bunkerne (4): Festung Hanstholm"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522515600"
         },
         {
            "stop" : "1522517400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522515600",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522518300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522517400",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 25"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Kr\u00f8niken 1992"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522518300",
            "desc" : {
               "da" : "En gruppe iranere fra asylcentret i Brejning besatte den katolske Sct. Norbert Kirke i Vejle for at f\u00e5 en afg\u00f8relse p\u00e5 deres asylans\u00f8gninger, Jesper Bank vandt guld i Barcelona, og fiskeriet i Esbjerg faldt med 50% p\u00e5 bare et \u00e5r. Der var premiere p\u00e5 en ny vagtl\u00e6geordning, og det var ikke lutter succes. I Haderslev kunne vagtl\u00e6gerne ikke f\u00e5 telefonerne til at virke, og i Fredericia gav en for\u00e6ldet telefonsvarer vild forvirring."
            },
            "stop" : "1522518900",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af forfatter Anne-Marie Donslund, studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen."
            },
            "start" : "1522518900",
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522520700"
         },
         {
            "stop" : "1522522500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 4/11 .",
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 11"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "1985",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Retro 1985"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Hver gang i TV SYD Retro dyrker vi nostalgien og smiler af de gode gensyn. Dette program er fra 1985."
            },
            "start" : "1522520700"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "start" : "1522522500",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522524300"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 25"
            },
            "start" : "1522524300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522524900",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1522524900",
            "desc" : {
               "da" : "En gruppe iranere fra asylcentret i Brejning besatte den katolske Sct. Norbert Kirke i Vejle for at f\u00e5 en afg\u00f8relse p\u00e5 deres asylans\u00f8gninger, Jesper Bank vandt guld i Barcelona, og fiskeriet i Esbjerg faldt med 50% p\u00e5 bare et \u00e5r. Der var premiere p\u00e5 en ny vagtl\u00e6geordning, og det var ikke lutter succes. I Haderslev kunne vagtl\u00e6gerne ikke f\u00e5 telefonerne til at virke, og i Fredericia gav en for\u00e6ldet telefonsvarer vild forvirring."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Kr\u00f8niken 1992"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522525800"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522526400",
            "start" : "1522525800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1522527300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018",
            "start" : "1522526400",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "TV SYD Retro viser gamle programmer fra TV SYDs barndom til i dag. Dette program er fra 2005."
            },
            "start" : "1522527300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Retro 2005"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522529100"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522530900",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522529100",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 Wellings Landsbymuseum i Lintrup dukker blandt andet julepynt fra 1. verdenskrig op, men er det penge v\u00e6rd?"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit k\u00e6reste eje - Lintrup"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "start" : "1522530900",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "stop" : "1522532400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522532400",
            "stop" : "1522555260",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
