{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "stop" : "1522989000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz"
            },
            "start" : "1522987260",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz fra Michael Learns To Rock er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter, og i dag skal vi blandt andet til Esbjerg, hvor et fodboldhold for asylans\u00f8gere, Esbjerg United, har stor succes. M\u00f8d ogs\u00e5 \u00f8kolandmanden, som lige har f\u00e5et en pris for sit b\u00e6redygtige arbejde."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522989000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522990500"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522990500",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522992600"
         },
         {
            "stop" : "1522994100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522992600"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522994100",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522996200"
         },
         {
            "start" : "1522996200",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522997700"
         },
         {
            "stop" : "1523003400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1522997700",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523005200",
            "start" : "1523003400",
            "desc" : {
               "da" : "De seneste uger og m\u00e5neder har journalist Thomas Uhrskov bes\u00f8gt 20 forskellige idr\u00e6tsklubber for at finde ud af, hvad det er for et f\u00e6llesskab, der hersker i dem. Det er blevet til programserien \"Min Klub\", som bliver sendt p\u00e5 TV 2 Lorry. H\u00f8r om Thomas' oplevelser i dag, n\u00e5r han er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og m\u00f8d ogs\u00e5 \"Kantmaskerne\" fra Or\u00f8, hvis kombination af strik og velg\u00f8renhed efterh\u00e5nden har spredt sig til hele Danmark."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1523006700",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1523005200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1523006700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523010600"
         },
         {
            "stop" : "1523010900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1523010600",
            "desc" : {
               "da" : "Regional nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523017800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1523010900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523019600",
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1523017800",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1523019600",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "stop" : "1523027760",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523028000",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1523027760",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1523028000",
            "stop" : "1523028600",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Naboer: 9. april"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Veteraner, historiker Anker Thygesen og forsvarschef Peter Bartram fort\u00e6ller om angrebet p\u00e5 Danmark for 75 \u00e5r siden, og vi ser nogle af de steder i Haderslev, hvor kampene var v\u00e6rst. I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            },
            "start" : "1523028600",
            "date" : "2015",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Siv Wigh Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1523030400"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1523030400",
            "stop" : "1523031600",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523031900",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1523031600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523031900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1523032200",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Vi lever livet - \u00c6blehaven"
            },
            "start" : "1523032200",
            "desc" : {
               "da" : "Sille Roulund tager fat p\u00e5 regionens sundhed og bes\u00f8ger blandt andet ildsj\u00e6lene i idr\u00e6tsklubberne, motionsklubberne og mange flere. F\u00f8lg med Sille i hendes iver p\u00e5, at f\u00e5 folk inspireret til at g\u00f8re noget for deres velv\u00e6re."
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1523034000"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Thomas Uhrskov"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Thomas Uhrskov er tilbage som Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt, og i dag skal vi blandt andre m\u00f8de en mand, der er s\u00e5 stor fan af Tintin, at den lille figur har fulgt ham hele livet og endda medvirkede til, at han k\u00f8bte sit hus!"
            },
            "start" : "1523034000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "stop" : "1523035800"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1523035800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523037300"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1523039100",
            "desc" : {
               "da" : "Nogle insekter ses n\u00e6sten aldrig, fordi de kun er fremme om natten eller er meget sm\u00e5, mens andre g\u00f8r mere reklame for sig selv ved at have st\u00e6rke farver eller evnen til at kunne lyse i m\u00f8rket."
            },
            "start" : "1523037300",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De synlige og de skjulte"
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Bunkerne langs Vestkysten rummer dramatiske, tragiske - og romantiske historier. Historier, der tilsammen giver et nyt og nuanceret billede af Anden Verdenskrig i Vestjylland. Et stykke danmarkshistorie, der aldrig f\u00f8r har v\u00e6ret vist p\u00e5 TV, kommer frem i serien \"Bunkerne,\" hvor vi blandt andre m\u00f8der b\u00f8rn af tyske bunkersoldater, en bunkerbygger og en r\u00e6kke tyske soldater, der under krigen gjorde tjeneste i Danmark. Flere end 20 personer fra Tyskland, England, USA, Australien og Danmark er interviewet til de ni afsnit i serien - og de bidrager alle til en ny og hudl\u00f8s \u00e6rlig beskrivelse af Verdenskrigen i Vestjylland."
            },
            "start" : "1523039100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Bunkerne (5): Skildpaddespionen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523040900"
         },
         {
            "stop" : "1523042700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1523040900",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter: Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1523042700",
            "stop" : "1523044200",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1523044200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1523044800"
         },
         {
            "stop" : "1523046300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1523044800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens st\u00f8rste laks indvejes i v\u00e6rftshallen p\u00e5 Tejn havn p\u00e5 nordsiden af Bornholm. Der skal uddeles dagspr\u00e6mier og gult/gr\u00f8nt flag til f\u00f8rerb\u00e5dene. V\u00e6rt: Peter Tanev."
            },
            "start" : "1523046300",
            "title" : {
               "da" : "Trolling Master Bornholm 2017"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/4 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 4"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1523049900"
         },
         {
            "stop" : "1523051100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter: Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup"
            },
            "start" : "1523049900",
            "desc" : {
               "da" : "Bandet Danser Med Drenge har 25 \u00e5rs jubil\u00e6um i \u00e5r, og i den anledning er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rter Rie Rasmussen og Klaus Kjellerup. Se historien om, hvordan medarbejdere p\u00e5 Hvidovre Hospital har t\u00e6nkt kreativt for at hj\u00e6lpe patienterne med at sove bedre, og kom med til DM i madkundskab, hvor der n\u00e6sten er garanti for mundvand."
            }
         },
         {
            "stop" : "1523073660",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1523051100",
            "channel" : "tvsyd.dk"
         }
      ]
   }
}
