{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531540860",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531542600"
         },
         {
            "start" : "1531542600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "stop" : "1531544100"
         },
         {
            "stop" : "1531546200",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531544100",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531547700",
            "new" : null,
            "start" : "1531546200",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531549800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531547700"
         },
         {
            "stop" : "1531551300",
            "new" : null,
            "start" : "1531549800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531557000",
            "start" : "1531551300",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531558800",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531557000"
         },
         {
            "start" : "1531558800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531560300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531566000",
            "start" : "1531560300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531571400",
            "start" : "1531566000",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531573200",
            "new" : null,
            "start" : "1531571400",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531581300",
            "start" : "1531573200",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531584000",
            "start" : "1531581300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Christian Ribergaard er denne gang taget til Nyker for at se, hvilke mennesker, der har hjemme i Nyker."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Nyker"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531584900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531584000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531585200",
            "new" : null,
            "start" : "1531584900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531585800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531585200",
            "new" : null
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531585800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi kan afsl\u00f8re, at det ikke g\u00e5r helt som \"drengene\" - vores to mandlige fiskeeksperter - har planlagt."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fangstgaranti: Pigerne mod drengene - St\u00f8r"
            },
            "stop" : "1531587600"
         },
         {
            "stop" : "1531589400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531587600",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "G\u00e6sterne dukker forventningsfulde op for at se det f\u00e6rdige resultat og for at f\u00e5 afsl\u00f8ret, hvad huset skal hedde."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 24/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 25 af 25"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531589400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531590300"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Mens for\u00e5ret str\u00f8g ind over Danmark - stod Augustborg p\u00e5 Als p\u00e5 den anden ende. Roger Waters - sangeren og bassisten fra den legendariske britiske rockgruppe Pink Floyd var n\u00e5et til Als p\u00e5 sin turne - og optr\u00e5dte for 13.000 fans p\u00e5 Als. Og s\u00e5 blev en gammel traver igen trukket af stalden. Det tyske mindretal ville have skilte i S\u00f8nderjylland - p\u00e5 b\u00e5de dansk og tysk - for at fremme tolerance og \u00e5benhed, som det hed. Bolderslev skulle ogs\u00e5 hedde Bollersleben. Men det var der ikke rigtig stemning for alle steder. 2007 blev v\u00e5d. For fuglene i Vadehavet var det en katastrofe: Mere end 90 procent af en lang r\u00e6kke arter mistede \u00e5rets yngel i et h\u00f8jvande af stormflodsdimensioner. Midt i h\u00f8jsommeren 2007 gik det rigtigt galt som f\u00f8lge af regnen. Beboerne her p\u00e5 det nye plejecenter i Christiansfeld m\u00e5tte evakueres - det kun to m\u00e5neder gamle Kongebrocentret, blev sat under vand da en n\u00e6rliggende \u00e5 gik over sine bredder som f\u00f8lge af regnen. De lokale havde ellers advaret mod at bygge netop d\u00e9r."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Kr\u00f8niken 2007"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531590300",
            "stop" : "1531590900"
         },
         {
            "stop" : "1531593000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Lyset i S\u00f8nder Ho"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Journalist Anders Holmgaard har gennem et \u00e5r fulgt livet i S\u00f8nderho for at blive klogere p\u00e5 det s\u00e6regne f\u00e6llesskab og hvad det er, der er s\u00e5 attraktivt, at familier v\u00e6lger at flytte fra storbyen til S\u00f8nderho."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531590900"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 27/52 .",
               "onscreen" : "Afsnit 28 af 52"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Bliv inspireret til at komme ud i den frie luft og opleve Nationalpark Thy's storsl\u00e5ede natur. Ildsj\u00e6lene er en gruppe FDF\u00e9re, der er vilde med at lave mad p\u00e5 b\u00e5l, - s\u00e5 vilde at de nu har lavet deres anden kogebog om b\u00e5lmad. Tilrettel\u00e6ggelse: Rigmor Sams"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nationalpark Thy"
            },
            "start" : "1531593000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531594800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531594800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531596600"
         },
         {
            "start" : "1531596600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "stop" : "1531597500",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 24/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 25 af 25"
            },
            "desc" : {
               "da" : "G\u00e6sterne dukker forventningsfulde op for at se det f\u00e6rdige resultat og for at f\u00e5 afsl\u00f8ret, hvad huset skal hedde."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531598100",
            "start" : "1531597500",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Mens for\u00e5ret str\u00f8g ind over Danmark - stod Augustborg p\u00e5 Als p\u00e5 den anden ende. Roger Waters - sangeren og bassisten fra den legendariske britiske rockgruppe Pink Floyd var n\u00e5et til Als p\u00e5 sin turne - og optr\u00e5dte for 13.000 fans p\u00e5 Als. Og s\u00e5 blev en gammel traver igen trukket af stalden. Det tyske mindretal ville have skilte i S\u00f8nderjylland - p\u00e5 b\u00e5de dansk og tysk - for at fremme tolerance og \u00e5benhed, som det hed. Bolderslev skulle ogs\u00e5 hedde Bollersleben. Men det var der ikke rigtig stemning for alle steder. 2007 blev v\u00e5d. For fuglene i Vadehavet var det en katastrofe: Mere end 90 procent af en lang r\u00e6kke arter mistede \u00e5rets yngel i et h\u00f8jvande af stormflodsdimensioner. Midt i h\u00f8jsommeren 2007 gik det rigtigt galt som f\u00f8lge af regnen. Beboerne her p\u00e5 det nye plejecenter i Christiansfeld m\u00e5tte evakueres - det kun to m\u00e5neder gamle Kongebrocentret, blev sat under vand da en n\u00e6rliggende \u00e5 gik over sine bredder som f\u00f8lge af regnen. De lokale havde ellers advaret mod at bygge netop d\u00e9r."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Kr\u00f8niken 2007"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531598100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531598400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531598400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531599300",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "start" : "1531599300",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Fabrikken: Ropox"
            },
            "stop" : "1531601100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Firmaet Ropox har specialiseret sig i at lave hj\u00e6lpemidler til folk med en funktionsneds\u00e6ttelse. Vi tager p\u00e5 bes\u00f8g p\u00e5 fabrikken, der ligger i N\u00e6stved."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531602900",
            "start" : "1531601100",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vurderingseksperterne Lars Fuglsang-Madsen og Peter J. L. Jespersen kommer med deres bud p\u00e5, hvad g\u00e6sternes arvestykker er v\u00e6rd."
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit k\u00e6reste eje - Filskov"
            }
         },
         {
            "start" : "1531602900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531604700"
         },
         {
            "stop" : "1531627260",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1531604700",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
