{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531800060",
            "stop" : "1531801800"
         },
         {
            "stop" : "1531803300",
            "start" : "1531801800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1531805400",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1531803300",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531806900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531805400"
         },
         {
            "stop" : "1531809000",
            "new" : null,
            "start" : "1531806900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531809000",
            "stop" : "1531810500"
         },
         {
            "stop" : "1531815000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531810500",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Christian Ribergaard er denne gang taget til Nyker for at se, hvilke mennesker, der har hjemme i Nyker."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Nyker"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531815000",
            "stop" : "1531818000"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531819500",
            "new" : null,
            "start" : "1531818000",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "start" : "1531819500",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531823400"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1531823400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531825200"
         },
         {
            "stop" : "1531830600",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531825200",
            "new" : null
         },
         {
            "start" : "1531830600",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "stop" : "1531832400",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531832400",
            "new" : null,
            "stop" : "1531840560"
         },
         {
            "stop" : "1531840800",
            "start" : "1531840560",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "start" : "1531840800",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531841400"
         },
         {
            "stop" : "1531843200",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Thomas Uhrskov"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531841400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Aktivt Vand: Havkajak + SUP"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Havkajak og SUP er som skabt til omr\u00e5dets kyster, strande og vejrforhold. I dette program fors\u00f8ger Thomas Uhrskov at mestre balancen p\u00e5 en SUP samt lave en gr\u00f8nl\u00e6ndervending i havkajakken."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "stop" : "1531843800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531843200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531844700",
            "start" : "1531843800",
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531845000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531844700"
         },
         {
            "start" : "1531845000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "(Sendt f\u00f8rste gang 21.11.2012)"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "IQ - Husker du?"
            },
            "stop" : "1531846800"
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er tv-v\u00e6rt og ambassad\u00f8r for organisationen Organtransplantation- Ja tak, Iben Makienok, som i dag er Annemette Voss' medv\u00e6rt i S\u00e5danmark. H\u00f8r, hvorfor det at f\u00e5 danskerne til at tage stilling til organtransplantation er blevet Ibis hjertesag. Og m\u00f8d Hanne Knudsen, der for 24 \u00e5r siden fik en hjertetransplantation, hvilket bet\u00f8d, at hun har set sine b\u00f8rn vokse op. Men vi skal ogs\u00e5 p\u00e5 bes\u00f8g hos Ragnhold og Vagner Nielsen, som har drevet renseri i Br\u00e6dstrup i \u00e5rtier, men som nu siger stop for at rejse ud og opleve Danmark."
            },
            "stop" : "1531848600",
            "new" : null,
            "start" : "1531846800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531850100",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531848600"
         },
         {
            "stop" : "1531851900",
            "desc" : {
               "da" : "Frem i rampelyset kommer blandt andet en dukke i en b\u00e6restol og 1800 tals-malerier af den bornholmske maler Lars Hansen. Retroekspert S\u00f8ren Johansen kommer med tips til gamle ting, der kan blive noget v\u00e6rd igen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Mit k\u00e6reste eje - Esbjerg"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531850100",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Elgaards Terrasse: Karin Schwartz"
            },
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Claus Elgaard"
                  }
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531851900",
            "stop" : "1531853700",
            "date" : "2016",
            "desc" : {
               "da" : "Karin Schwartz fort\u00e6ller Claus Elgaard, at hun havde en voldsom og ulykkelig barndom, hvor hun s\u00f8gte v\u00e6k i et k\u00e6lderrum uden lys. Senere s\u00f8gte Karin Schwartz smerten i den h\u00e5rde tr\u00e6ning for at glemme livet omkring sig. I dag k\u00e6mper Karin Schwartz med hjertet for give de ramte b\u00f8rn plads, rettigheder og muligheder i livet."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "30 minutters sejltur p\u00e5 Varde \u00c5 mod Fan\u00f8"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Sejltur p\u00e5 Varde \u00c5 ved Klub\u00f8en"
            },
            "start" : "1531853700",
            "new" : null,
            "stop" : "1531855500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531855500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531857000"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531857000",
            "stop" : "1531857600"
         },
         {
            "start" : "1531857600",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531859340",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "date" : "2227",
            "stop" : "1531860000",
            "new" : null,
            "start" : "1531859340",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens sidste nyhedsudsendelse"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531861800",
            "date" : "2016",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Elgaards Terrasse: Karin Schwartz"
            },
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Claus Elgaard"
                  }
               ]
            },
            "start" : "1531860000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Karin Schwartz fort\u00e6ller Claus Elgaard, at hun havde en voldsom og ulykkelig barndom, hvor hun s\u00f8gte v\u00e6k i et k\u00e6lderrum uden lys. Senere s\u00f8gte Karin Schwartz smerten i den h\u00e5rde tr\u00e6ning for at glemme livet omkring sig. I dag k\u00e6mper Karin Schwartz med hjertet for give de ramte b\u00f8rn plads, rettigheder og muligheder i livet."
            }
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531861800",
            "stop" : "1531863900"
         },
         {
            "start" : "1531863900",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531886460"
         }
      ]
   }
}
