{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531454460",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter Denise og Henriette Lykke Fabricius"
            },
            "stop" : "1531456200",
            "desc" : {
               "da" : "Se, hvordan det foregik, da de tre storkeunger i Smedager skulle ringm\u00e6rkes forleden. Det foregik ved, at storkeungerne simpelt hen spillede d\u00f8de, s\u00e5 ringene uden problemer kunne s\u00e6ttes p\u00e5 deres ben. I studiet har Annemette Voss Fridthjof igen i dag selskab af Denise og Henriette Lykke Fabricius."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531456200",
            "new" : null,
            "stop" : "1531457700"
         },
         {
            "start" : "1531457700",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531459800"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531459800",
            "stop" : "1531461300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531461300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531463400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531463400",
            "stop" : "1531464900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1531464900",
            "stop" : "1531470600"
         },
         {
            "start" : "1531470600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Det er blevet sommerferie i Danmark, og det er tydeligt at opleve i denne udgave af S\u00e5danmark. M\u00f8d frivillige ved sommerens arrangementer, f\u00e5r historien om dengang, vi slet ikke holdt sommerferie i Danmark og kom med til biltr\u00e6f i Thisted, hvor duften af br\u00e6ndt gummi er s\u00e5 sk\u00f8n, at arrang\u00f8ren ville \u00f8nske, han kunne f\u00e5 den som deo. I studiet er v\u00e6rt Annemette Voss Fridthjof og medv\u00e6rt Thomas Funding."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531472400"
         },
         {
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531473900",
            "new" : null,
            "start" : "1531472400",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            }
         },
         {
            "stop" : "1531477800",
            "start" : "1531473900",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1531477800",
            "new" : null,
            "stop" : "1531479600"
         },
         {
            "stop" : "1531485000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1531479600",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1531486800",
            "new" : null,
            "start" : "1531485000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531494960",
            "new" : null,
            "start" : "1531486800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531494960",
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531495200"
         },
         {
            "stop" : "1531495800",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531495200"
         },
         {
            "stop" : "1531497300",
            "start" : "1531495800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Gedden er en kannibal og kan blive op til halvanden meter lang. Den er det t\u00e6tteste, vi kommer p\u00e5 en dansk krokodille. Naturriget er taget p\u00e5 fiskeri. Gensyn fra 2011."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Geddefiskeri"
            }
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1531497300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531498200"
         },
         {
            "stop" : "1531498500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1531498200"
         },
         {
            "stop" : "1531499400",
            "start" : "1531498500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, at S\u00f8ren Vesterby slipper t\u00f8jlerne under optagelserne, men til dette program med Jens Rosendal var det en n\u00f8dvendighed. Rosendal ville ikke lave aftaler p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 da der ventes p\u00e5 et klarsignal fra fotograferne, sp\u00f8rger S\u00f8ren Vesterby: Hvad skal vi egentlig snakke om? Og svaret l\u00f8d: Det ved jeg ikke, nu m\u00e5 vi se, hvad der kommer ud af os. Og der kom s\u00e5 meget, at det ikke kunne v\u00e6re i eet program. Dette er f\u00f8rste del af Jens Rosendals livshistorier - som han ville fort\u00e6lle den. Serien er et gensyn fra 2013."
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "stop" : "1531501200",
            "new" : null,
            "start" : "1531499400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier - Jens Rosendal"
            }
         },
         {
            "stop" : "1531503000",
            "start" : "1531501200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "start" : "1531503000",
            "new" : null,
            "stop" : "1531504500"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1531504500",
            "desc" : {
               "da" : "K\u00e6mpe l\u00f8vgr\u00e6shopper fra Sor\u00f8, sumpgr\u00e6shopper fra Ry og den bl\u00e5vingede \u00f8rkengr\u00e6shoppe fra Bornholm. Men ogs\u00e5 en lille cikade fra Fyn, som m\u00e5 ind i Mortens \u00f8re for at v\u00e6re h\u00f8rbar."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Med violin og skralde"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1531506300"
         },
         {
            "start" : "1531506300",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Vi har alle hjemme et sted. Christian Ribergaard er denne gang taget til Nyker for at se, hvilke mennesker, der har hjemme i Nyker."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Hjemme i Nyker"
            },
            "stop" : "1531509300"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "start" : "1531509300",
            "new" : null,
            "stop" : "1531511100"
         },
         {
            "stop" : "1531512600",
            "start" : "1531511100",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "stop" : "1531514100",
            "date" : "2018",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "start" : "1531512600",
            "new" : null
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kommentatorer: Robert Bedsted og Viggo Johansen."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1531514100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Historisk Rally Monte Carlo"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1531515900"
         },
         {
            "start" : "1531515900",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "De bedste historier fra hele Danmark og dagens medv\u00e6rt:"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark"
            },
            "stop" : "1531517700"
         },
         {
            "stop" : "1531540860",
            "new" : null,
            "start" : "1531517700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         }
      ]
   }
}
