{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Josefine Ottesen"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Josefine Ottesen er en succesrig forfatter, men nu er hun ogs\u00e5 ejer af et forsamlingshus. Hun har nemlig k\u00f8bt en bygning i sin hjemby, svendborg, og den 31. marts \u00e5bner hun Svendborg Forsamlingshus. Det fort\u00e6ller hun Annemette Voss om i dag, n\u00e5r hun er medv\u00e6rt. M\u00f8d ogs\u00e5 de driftige folk i \u00e5rets landsby i Midtjylland, Sall, som lige nu er i gang med at bygge et whiskydestilleri."
            },
            "start" : "1522555260",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522557000",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522557600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522557000",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 25"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522560600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522557600"
         },
         {
            "stop" : "1522561200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "start" : "1522560600",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 25",
               "xmltv_ns" : ". 12/25 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522564200",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522561200"
         },
         {
            "start" : "1522564200",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 12/25 .",
               "onscreen" : "Afsnit 13 af 25"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kolonihaven"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522564800"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522564800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522571400"
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "start" : "1522571400",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "stop" : "1522573200",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522574100",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522573200"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522585800",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522574100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "start" : "1522585800",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "new" : null,
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522587600"
         },
         {
            "stop" : "1522596600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522587600",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            }
         },
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522598400",
            "start" : "1522596600",
            "desc" : {
               "da" : "Kommentatorer: Robert Bedsted og Viggo Johansen."
            },
            "title" : {
               "da" : "Historisk Rally Monte Carlo"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522598400",
            "stop" : "1522599300",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1522599300",
            "stop" : "1522599600",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522599600",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522600200",
            "new" : null
         },
         {
            "date" : "1985",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TV SYD Retro 1985"
            },
            "start" : "1522600200",
            "desc" : {
               "da" : "Hver gang i TV SYD Retro dyrker vi nostalgien og smiler af de gode gensyn. Dette program er fra 1985."
            },
            "stop" : "1522602000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 5 af 11",
               "xmltv_ns" : ". 4/11 ."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522603800",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "start" : "1522602000",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522603800",
            "desc" : {
               "da" : "Coach, Andreas \"Jern\" Thomsen, samler holdet for at se det allerf\u00f8rste afsnit af programmet. Sammen kigger de tilbage og reflekterer over, hvad programmerne har betydet for deres fordomme omkring computerspil og forholdet til deres teenagere."
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din Teenager (12:12) - Tiden efter finalen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522605300"
         },
         {
            "stop" : "1522607100",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Medicinske Triumfer - Benforl\u00e6ngelse"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522605300",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udsendelse f\u00f8lger vi Philip Jensen, der har problemer med ondt i ryggen og med at f\u00e5 sko, fordi hans ben ikke er lige lange. Faktisk er der 3,5 centimeters forskel. Knud Stenild vil fors\u00f8ge at forl\u00e6nge benet ved at indoperere et helt specielt s\u00f8m. Medicinske Triumfer er et samarbejde mellem fem af landets regionale tv-stationer: TV 2 \u00d8st, TV 2/Fyn, TV 2/Nord, TV SYD og TV/MIDT-VEST."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522607100",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet - P\u00e5 kundebes\u00f8g med Mejnerts"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522608900"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: Kr\u00e6sne kr\u00e6"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522608900",
            "desc" : {
               "da" : "Mange kr\u00e6sne insekter er ogs\u00e5 sj\u00e6ldne som f.eks. L\u00e6s\u00f8s perle: Lamda."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522610700",
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din Teenager (12:12) - Tiden efter finalen"
            },
            "start" : "1522610700",
            "desc" : {
               "da" : "Coach, Andreas \"Jern\" Thomsen, samler holdet for at se det allerf\u00f8rste afsnit af programmet. Sammen kigger de tilbage og reflekterer over, hvad programmerne har betydet for deres fordomme omkring computerspil og forholdet til deres teenagere."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522612200",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522612800",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522612200"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522614300",
            "start" : "1522612800",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "30 \u00e5r med Hans Henrik"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Racerk\u00f8rer Hans-Henrik Pedersen har tilbagelagt mere end 30 \u00e5r p\u00e5 de nordiske Racerbaner. I dette portr\u00e6tprogram ser vi tilbage p\u00e5 de mange \u00e5r, hvor han har k\u00f8rt mange forskelige biltyper. Vi var blandt andet med under jubil\u00e6umsfejringen p\u00e5 Ring Djurs, hvor Hans-Henrik deltog i Special Saloon klassen."
            },
            "start" : "1522614300",
            "date" : "2018",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522617900"
         },
         {
            "stop" : "1522619700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Sille Roulund"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "."
            },
            "start" : "1522617900",
            "title" : {
               "da" : "Vi lever livet - Thorsvang Samlermuseum"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522641660",
            "start" : "1522619700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         }
      ]
   }
}
