{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532059260",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, g\u00e6st Ibi Makienok"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1532061000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Ibi Makienok er tilbage som Annemette Voss' medv\u00e6rt, og i dag skal vi se, om det lykkedes en hypnotis\u00f8r at f\u00e5 reporteren Anders Toft Bro til ikke l\u00e6ngere at v\u00e6re bange for hunde. Vi skal ogs\u00e5 m\u00f8de mor og s\u00f8n, som tr\u00e6ner til Royal Run i maj og to veninder, som skal til VM i issv\u00f8mning."
            }
         },
         {
            "stop" : "1532062500",
            "new" : null,
            "start" : "1532061000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532064600",
            "start" : "1532062500",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1532066100",
            "start" : "1532064600",
            "new" : null,
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532068200",
            "start" : "1532066100",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532068200",
            "stop" : "1532069700"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1532069700",
            "new" : null,
            "stop" : "1532075400"
         },
         {
            "stop" : "1532077200",
            "new" : null,
            "start" : "1532075400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Han blev Danmarksber\u00f8mt, da han i marts padlede fra Danmark til Norge p\u00e5 sit surfbr\u00e6t. H\u00f8r historien om, hvor ondt, det egentlig gjorde, n\u00e5r Casper Steinfath i dag er Henriette Honor\u00e9s medv\u00e6rt. Kom ogs\u00e5 med til Falster, hvor byvicev\u00e6rter forsk\u00f8nner byerne og hygger om de lokale."
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532077200",
            "new" : null,
            "stop" : "1532078700",
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532078700",
            "stop" : "1532082600"
         },
         {
            "stop" : "1532084400",
            "start" : "1532082600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            }
         },
         {
            "stop" : "1532089800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "start" : "1532084400",
            "new" : null
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532089800",
            "stop" : "1532091600"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532091600",
            "title" : {
               "da" : "Storkereden i Smedager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1532099760"
         },
         {
            "stop" : "1532100000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort Nyhedsoversigt"
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1532099760",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "start" : "1532100000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532100600"
         },
         {
            "start" : "1532100600",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Anders Larsen arbejder som dyrepasser i AQUA i Silkeborg. N\u00e5r han har fri, tager han gerne ud til sit lille krebsevandhul for at se til sine flodkrebs. Vi skal p\u00e5 bes\u00f8g hos en rigtig dyreelsker. Gensyn fra 2011."
            },
            "title" : {
               "da" : "Naturriget - Flodkrebs"
            },
            "stop" : "1532102400"
         },
         {
            "stop" : "1532103000",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532102400"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1532103000",
            "new" : null,
            "stop" : "1532103900"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532103900",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "stop" : "1532104200"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Det er sj\u00e6ldent, at S\u00f8ren Vesterby slipper t\u00f8jlerne under optagelserne, men til dette program med Jens Rosendal var det en n\u00f8dvendighed. Rosendal ville ikke lave aftaler p\u00e5 forh\u00e5nd, s\u00e5 da der ventes p\u00e5 et klarsignal fra fotograferne, sp\u00f8rger S\u00f8ren Vesterby: Hvad skal vi egentlig snakke om? Og svaret l\u00f8d: Det ved jeg ikke, nu m\u00e5 vi se, hvad der kommer ud af os. Og der kom s\u00e5 meget, at det ikke kunne v\u00e6re i eet program. Dette er sidste del af Jens Rosendals livshistorier - som han ville fort\u00e6lle den. Serien er et gensyn fra 2013."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 1/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2"
            },
            "stop" : "1532106000",
            "new" : null,
            "start" : "1532104200",
            "title" : {
               "da" : "Livshistorier - Jens Rosendal"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Surfer Casper Steinfath er tilbage som medv\u00e6rt, og i dag skal han og Henriette Honor\u00e9 se historien om en s\u00e6rdeles entusiastisk naturvejleder i Vestjylland, og m\u00f8d ogs\u00e5 en kvinde, der h\u00e5ber, at lamaer bliver \u00e5rets store konfirmationshit."
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532106000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Casper Steinfath"
            },
            "stop" : "1532107800"
         },
         {
            "stop" : "1532109300",
            "start" : "1532107800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Der er arter, der er omfattet af en frivillig, lokal fredning. Det er gerne spektakul\u00e6re arter, der er tale om."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "Kryb og kravl: De fredede"
            },
            "start" : "1532109300",
            "new" : null,
            "stop" : "1532111100"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532111100",
            "title" : {
               "da" : "Hammershus nye bes\u00f8gscenter"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1532112900",
            "desc" : {
               "da" : "TV2 Bornholm har fulgt tilblivelsen af det dyreste kulturbyggeri p\u00e5 Bornholm i \u00e5rtier, placeret p\u00e5 et af Danmarks vanskeligste byggefelter ved Nordeuropas st\u00f8rste borgruin, Hammershus. F\u00f8rste afsnit handler om arkitektkonkurrencen i 2013."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/5 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 5"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Journalist Anders Holmgaard har gennem et \u00e5r fulgt livet i S\u00f8nderho for at blive klogere p\u00e5 det s\u00e6regne f\u00e6llesskab og hvad det er, der er s\u00e5 attraktivt, at familier v\u00e6lger at flytte fra storbyen til S\u00f8nderho."
            },
            "title" : {
               "da" : "Lyset i S\u00f8nder Ho"
            },
            "start" : "1532112900",
            "new" : null,
            "stop" : "1532115000"
         },
         {
            "stop" : "1532116500",
            "new" : null,
            "start" : "1532115000",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "new" : null,
            "start" : "1532116500",
            "stop" : "1532116800"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1532116800",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2018",
            "stop" : "1532118300"
         },
         {
            "new" : null,
            "start" : "1532118300",
            "title" : {
               "da" : "DM i Rally, 1. afd. 2017"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "date" : "2017",
            "stop" : "1532121900",
            "desc" : {
               "da" : "Vi har \u00f8je for motorsport. I denne s\u00e6son er vi med til Rally, Karting og Endurance Championship."
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Journalist Anders Holmgaard har gennem et \u00e5r fulgt livet i S\u00f8nderho for at blive klogere p\u00e5 det s\u00e6regne f\u00e6llesskab og hvad det er, der er s\u00e5 attraktivt, at familier v\u00e6lger at flytte fra storbyen til S\u00f8nderho."
            },
            "title" : {
               "da" : "Lyset i S\u00f8nder Ho"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532121900",
            "stop" : "1532123100"
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "start" : "1532123100",
            "stop" : "1532145660"
         }
      ]
   }
}
