{
   "jsontv" : {
      "programme" : [
         {
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522643400",
            "start" : "1522641660",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens medv\u00e6rt i S\u00e5danmark er en af landets mest l\u00e6ste bloggere, Mascha Vang. Hun solgte i efter\u00e5ret sit bloggernetv\u00e6rk og nyder at have langt mindre ansvar og mere tid til sin datter. M\u00f8d ogs\u00e5 Klitm\u00f8llers Casper Steinfath inden hans lange tur p\u00e5 stand up paddle-br\u00e6t over Skagerak. Dagens v\u00e6rt: Annemette Voss."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din Teenager (12:12) - Tiden efter finalen"
            },
            "start" : "1522643400",
            "desc" : {
               "da" : "Coach, Andreas \"Jern\" Thomsen, samler holdet for at se det allerf\u00f8rste afsnit af programmet. Sammen kigger de tilbage og reflekterer over, hvad programmerne har betydet for deres fordomme omkring computerspil og forholdet til deres teenagere."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522644900",
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522647000",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "start" : "1522644900",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "desc" : {
               "da" : "Coach, Andreas \"Jern\" Thomsen, samler holdet for at se det allerf\u00f8rste afsnit af programmet. Sammen kigger de tilbage og reflekterer over, hvad programmerne har betydet for deres fordomme omkring computerspil og forholdet til deres teenagere."
            },
            "start" : "1522647000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din Teenager (12:12) - Tiden efter finalen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522648500"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522648500",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522650600"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522652100",
            "start" : "1522650600",
            "desc" : {
               "da" : "Coach, Andreas \"Jern\" Thomsen, samler holdet for at se det allerf\u00f8rste afsnit af programmet. Sammen kigger de tilbage og reflekterer over, hvad programmerne har betydet for deres fordomme omkring computerspil og forholdet til deres teenagere."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "title" : {
               "da" : "T\u00e6v din Teenager (12:12) - Tiden efter finalen"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522652100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "stop" : "1522657800",
            "new" : null
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rt Mascha Vang"
            },
            "start" : "1522657800",
            "desc" : {
               "da" : "Mascha Vang er tilbage som medv\u00e6rt i S\u00e5danmark, og i dag skal hun og Annemette Voss se historien om et ungt par p\u00e5 Fyn, der fandt ud af, at de var kommet til at k\u00f8be et hus, som st\u00e5r p\u00e5 en forurenet grund. M\u00f8d ogs\u00e5 en af de kvinder, som lige nu har travlt med at besvare telefoner hos Skat i Ribe."
            },
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 2 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 1/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522659600"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522661100",
            "start" : "1522659600",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522661100",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra V SYDs webredaktion"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522672200"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Bunkerne langs Vestkysten rummer dramatiske, tragiske - og romantiske historier. Historier, der tilsammen giver et nyt og nuanceret billede af Anden Verdenskrig i Vestjylland. Et stykke danmarkshistorie, der aldrig f\u00f8r har v\u00e6ret vist p\u00e5 TV, kommer frem i serien \"Bunkerne,\" hvor vi blandt andre m\u00f8der b\u00f8rn af tyske bunkersoldater, en bunkerbygger og en r\u00e6kke tyske soldater, der under krigen gjorde tjeneste i Danmark. Flere end 20 personer fra Tyskland, England, USA, Australien og Danmark er interviewet til de ni afsnit i serien - og de bidrager alle til en ny og hudl\u00f8s \u00e6rlig beskrivelse af Verdenskrigen i Vestjylland."
            },
            "start" : "1522672200",
            "title" : {
               "da" : "Bunkerne (4): Festung Hanstholm"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522674000"
         },
         {
            "stop" : "1522683000",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522674000"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522684800",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "I denne udsendelse f\u00f8lger vi Philip Jensen, der har problemer med ondt i ryggen og med at f\u00e5 sko, fordi hans ben ikke er lige lange. Faktisk er der 3,5 centimeters forskel. Knud Stenild vil fors\u00f8ge at forl\u00e6nge benet ved at indoperere et helt specielt s\u00f8m. Medicinske Triumfer er et samarbejde mellem fem af landets regionale tv-stationer: TV 2 \u00d8st, TV 2/Fyn, TV 2/Nord, TV SYD og TV/MIDT-VEST."
            },
            "start" : "1522683000",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Medicinske Triumfer - Benforl\u00e6ngelse"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522685400",
            "new" : null,
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522684800"
         },
         {
            "title" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "desc" : {
               "da" : "Kort nyhedsoversigt"
            },
            "start" : "1522685400",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "stop" : "1522686300",
            "new" : null
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYDs webredaktion"
            },
            "start" : "1522686300",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522686600"
         },
         {
            "stop" : "1522688400",
            "new" : null,
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Maria Bernhard"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Livet p\u00e5 landet - P\u00e5 kundebes\u00f8g med Mejnerts"
            },
            "start" : "1522686600",
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "stop" : "1522690200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Sprogblomster - det sk\u00f8nne danske sprog"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "desc" : {
               "da" : "De tre jyder rapper Jonny Hefty, foredragsholder Gitte Hornsh\u00f8j og l\u00e6rer Anette Karkov k\u00e6mper for hovedlandet. P\u00e5 \u00f8-holdet samles det verbale skyts af forfatter Anne-Marie Donslund, studerende Daniel Mieritz og Entertainer Bjarne Kure. V\u00e6rt er Sussi R\u00f8mer Rasmussen."
            },
            "start" : "1522688400"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522690200",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "stop" : "1522691700"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522693500",
            "desc" : {
               "da" : "(Sendt f\u00f8rste gang 28.02.2012)"
            },
            "start" : "1522691700",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "IQ - Mennesket er et dyr"
            }
         },
         {
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "Naboer: N\u00f8rregade, H\u00f8jer"
            },
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 N\u00f8rregade i H\u00f8jer fejrer de p\u00e5sken grundigt. \"Naboer\" bes\u00f8ger Bente og Egon Hagensen, der pynter hele deres have med p\u00e5skeharer, \u00e6g og kyllinger. Kom ogs\u00e5 med indenfor i byens m\u00f8lle, hvor der stadig males mel og bages kager p\u00e5 s\u00f8nderjysk man\u00e9r. Se ogs\u00e5, hvordan byens keramiker laver p\u00e5ske\u00e6g. I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            },
            "start" : "1522693500",
            "stop" : "1522695300",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Siv Wigh Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk"
         },
         {
            "start" : "1522695300",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz"
            },
            "new" : null,
            "episodeNum" : {
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2",
               "xmltv_ns" : ". 0/2 ."
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522697100"
         },
         {
            "new" : null,
            "stop" : "1522698600",
            "desc" : {
               "da" : "Dagens nyheder og aktuelle reportager"
            },
            "start" : "1522697100",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra TV SYD"
            }
         },
         {
            "stop" : "1522699200",
            "new" : null,
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522698600"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522700700",
            "desc" : {
               "da" : "Regionale nyheder fra \u00d8stjylland."
            },
            "start" : "1522699200",
            "title" : {
               "da" : "Nyheder fra \u00d8stjylland"
            },
            "new" : null,
            "date" : "2018"
         },
         {
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "credits" : {
               "presenter" : [
                  {
                     "name" : "Siv Wigh Steffensen"
                  }
               ]
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "stop" : "1522702500",
            "start" : "1522700700",
            "desc" : {
               "da" : "P\u00e5 N\u00f8rregade i H\u00f8jer fejrer de p\u00e5sken grundigt. \"Naboer\" bes\u00f8ger Bente og Egon Hagensen, der pynter hele deres have med p\u00e5skeharer, \u00e6g og kyllinger. Kom ogs\u00e5 med indenfor i byens m\u00f8lle, hvor der stadig males mel og bages kager p\u00e5 s\u00f8nderjysk man\u00e9r. Se ogs\u00e5, hvordan byens keramiker laver p\u00e5ske\u00e6g. I en halv time giver TV SYD dig et unikt indblik i syd- og s\u00f8nderjydernes hverdag. Naboer har fokus p\u00e5 relationer og f\u00e6llesskab i et kvarter n\u00e6r dig."
            },
            "title" : {
               "da" : "Naboer: N\u00f8rregade, H\u00f8jer"
            },
            "new" : null
         },
         {
            "stop" : "1522704000",
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "episodeNum" : {
               "xmltv_ns" : ". 0/2 .",
               "onscreen" : "Afsnit 1 af 2"
            },
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "new" : null,
            "start" : "1522702500",
            "desc" : {
               "da" : "Det er 30 \u00e5r siden, at bandet Michael Learns To Rock blev dannet. Det fort\u00e6ller bandets trommeslager og guitarist, K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz i dag Henriette Honor\u00e9 om, n\u00e5r de er dagens medv\u00e6rter. M\u00f8d ogs\u00e5 Poul Hove, der hele sit liv har dr\u00f8mt om at opdr\u00e6tte heste og nu h\u00e5ber, at en af hans hingste kan f\u00e5 ham op i international topklasse."
            },
            "title" : {
               "da" : "S\u00e5danmark, medv\u00e6rter K\u00e5re Wanscher og Mikkel Lentz"
            }
         },
         {
            "category" : {
               "en" : [
                  "series",
                  "Series"
               ]
            },
            "title" : {
               "da" : "TVSYD.DK"
            },
            "channel" : "tvsyd.dk",
            "start" : "1522704000",
            "stop" : "1522728060",
            "new" : null
         }
      ]
   }
}
